@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Olympique_Lyonnais_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns2:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns2:Éric_Abidal	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:History_of_FC_Barcelona	dbpprop:lb	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/AS_Monaco_FC__%C3%89ric_Abidal__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
dbpedia:AS_Monaco_FC	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
dbpedia:France_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/Troph%C3%A9es_UNFP_du_football>	dbpprop:text	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_AS_Monaco_FC_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	rdf:type	yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:RunningBack110543161 .
@prefix ns7:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	rdf:type	ns7:Athlete .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	rdf:type	owl:Thing .
@prefix ns9:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	rdf:type	ns9:Q215627 ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer .
@prefix ns10:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	rdf:type	ns10:Person ,
		yago:OlympiqueLyonnaisPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2006FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Ligue1Players .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		ns9:Q5 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		dul:Agent ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:FrenchExpatriateFootballers ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:Fullback110115430 ,
		yago:AssociationFootballFullbacks ,
		yago:Back109830194 ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:FCBarcelonaFootballers ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:LilleOSCPlayers ,
		foaf:Person ,
		yago:ExpatriateFootballersInSpain ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:PeopleFromLyon ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:FrenchFootballers ,
		yago:PeopleOfMartiniquaisDescent ,
		yago:UEFAEuro2008Players ,
		ns7:SoccerPlayer ,
		yago:ASMonacoFCPlayers ,
		yago:PeopleWithCancer ,
		yago:FranceInternationalFootballers ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	owl:sameAs	ns12:Éric_Abidal ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.08vgzg> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	rdfs:label	"\u0410\u0431\u0438\u0434\u0430\u043B\u044C, \u042D\u0440\u0438\u043A"@ru ,
		"\u00C9ric Abidal"@pl ,
		"\u30A8\u30EA\u30C3\u30AF\u30FB\u30A2\u30D3\u30C0\u30EB"@ja ,
		"\u00C9ric Abidal"@fr ,
		"\u00C9ric Abidal"@nl ,
		"\u00C9ric Abidal" ,
		"\u00C9ric Abidal"@it ,
		"\u00C9ric Abidal"@pt ,
		"\u0625\u0631\u064A\u0643 \u0623\u0628\u064A\u062F\u0627\u0644"@ar ,
		"\u00C9ric Abidal"@de ,
		"\u57C3\u91CC\u514B\u00B7\u963F\u6BD4\u8FBE\u5C14"@zh ,
		"\u00C9ric Abidal"@es .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:1979_births> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	dcterms:subject	category:Sportspeople_from_Lyon ,
		category:French_expatriates_in_Spain ,
		category:People_with_cancer ,
		category:Association_football_defenders ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:French_people_of_Martiniquais_descent ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		category:FC_Barcelona_footballers ,
		category:France_international_footballers ,
		category:French_footballers ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		category:Lille_OSC_players ,
		category:AS_Monaco_FC_players ,
		category:Ligue_1_players ,
		category:Living_people ,
		category:Organ_transplant_recipients ,
		category:French_expatriate_footballers ,
		category:French_Muslims ,
		category:People_from_Lyon ,
		category:Converts_to_Islam ,
		category:Olympique_Lyonnais_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_FIFA_World_Cup_players> .
@prefix ns16:	<http://www.fcbarcelona.com/football/first-team/staff/players/abidal/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	foaf:homepage	ns16:biography ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/\u00C9ric_Abidal_-_001.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	dc:description	"French footballer" ,
		"French footballer" ;
	foaf:givenName	"Eric" ;
	foaf:name	"\u00C9ric Abidal" ,
		"Eric Abidal" ,
		"\u00C9ric Sylvain Abidal" ,
		"Abidal, Eric" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/\u00C9ric_Abidal?oldid=606327870> ;
	rdfs:comment	"\u00C9ric-Sylvain Abidal (ur. 11 wrze\u015Bnia 1979 w Lyonie) \u2013 francuski pi\u0142karz, srebrny medalista M\u015A 2006. Jest nominalnie lewym obro\u0144c\u0105, jednak z powodzeniem wyst\u0119puje r\u00F3wnie\u017C na \u015Brodku obrony.W latach 2012-13 walczy\u0142 z nowotworem i w tamtym czasie bardzo rzadko wyst\u0119powa\u0142 na boisku. Po podpisaniu kontraktu z AS Monaco czynnie gra w pi\u0142k\u0119."@pl ,
		"\u00C9ric Abidal (Lyon, 11 september 1979) is een Frans voetballer. Hij speelt als verdediger voor de Monegaskische club AS Monaco en het Frans nationaal elftal."@nl ,
		"\u00C9ric Sylvain Bilal Abidal (Saint Genis-Laval, (R\u00F3dano-Alpes), 11 de septiembre de 1979) es un futbolista franc\u00E9s que juega en la posici\u00F3n de lateral izquierdo, aunque puede adaptarse al puesto de central. Actualmente milita en el A. S. Monaco de la Ligue 1 de Francia."@es ,
		"\u00C9ric-Sylvain Abidal (Lione, 11 settembre 1979) \u00E8 un calciatore francese di origini martinicane, difensore della Nazionale francese e capitano del Monaco."@it ,
		"\u57C3\u91CC\u514B\u00B7\u963F\u6BD4\u8FBE\u5C14\uFF08\u00C9ric Abidal\uFF0C1979\u5E747\u670811\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u6CD5\u570B\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u5DE6\u9598\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u6CD5\u7532\u7403\u6703\u6469\u7EB3\u54E5\u3002"@zh ,
		"\u00C9ric-Sylvain Bilal Abidal (kurz \u00C9ric Abidal; * 11. September 1979 in Lyon, Frankreich) ist ein franz\u00F6sischer Fu\u00DFballspieler mit martiniquinischer Abstammung. Abidal spielt als Innen- oder Linksverteidiger in der franz\u00F6sischen Nationalmannschaft und steht bei der AS Monaco unter Vertrag."@de ,
		"\u00C9ric Abidal, n\u00E9 le 11 septembre 1979 \u00E0 Saint-Genis-Laval (Rh\u00F4ne), est un footballeur international fran\u00E7ais d'origine martiniquaise qui \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur \u00E0 l'AS Monaco."@fr ,
		"\u00C9ric Sylvain Abidal (Lyon, 11 de setembro de 1979) \u00E9 um futebolista franc\u00EAs que atua como lateral-esquerdo ou zagueiro. Atualmente, joga no Monaco."@pt ,
		"\u0625\u0631\u064A\u0643 \u0628\u0644\u0627\u0644 \u0633\u064A\u0644\u0641\u0627\u0646 \u0623\u0628\u064A\u062F\u0627\u0644 (11 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1979) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0641\u0631\u0646\u0633\u064A \u0643\u0627\u0646 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0638\u0647\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0623\u064A\u0633\u0631. \u0648\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0638\u0631\u0648\u0641\u0647 \u0627\u0644\u0635\u062D\u064A\u0629 \u0644\u0645 \u064A\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2012 - 2013 \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A \u0643\u062B\u064A\u0631\u0629 , \u0648\u0643\u0627\u0646\u062A \u0627\u062E\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0647 \u064A\u0648\u0645 2 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0644\u0627\u062C\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0627\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062E\u064A\u0631 \u0644\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2012- 2013 . \u0623\u0639\u0644\u0646 \u0623\u064A\u0631\u0643 \u0623\u0628\u064A\u062F\u0627\u0644 \u0623\u0646\u062A\u0642\u0627\u0644\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0646\u0627\u0643\u0648 \u0644\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0648\u0627\u062D\u062F \u0628\u0645\u0628\u0644\u063A \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u0648\u0646\u0635\u0641 \u064A\u0648\u0631\u0648 \u0648\u062D\u064A\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0633\u062A\u0644\u0645 \u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u064A\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0639 \u0643\u062A\u064A\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062C\u0648\u0645 \u0623\u0628\u0631\u0632\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0648\u0645\u0628\u064A \u0631\u0627\u062F\u0645\u064A\u0644 \u0641\u0627\u0644\u0643\u0627\u0648 ."@ar ,
		"\u30A8\u30EA\u30C3\u30AF\u30FB\u30A2\u30D3\u30C0\u30EB\uFF08\u00C9ric Abidal, 1979\u5E749\u670811\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30D5\u30E9\u30F3\u30B9\u30FB\u30EA\u30E8\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\uFF08\u5DE6\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3001\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30CB\u30FC\u30AF\u306B\u30EB\u30FC\u30C4\u3092\u6301\u3064\u30022010-11\u30B7\u30FC\u30BA\u30F3\u7D42\u4E86\u6642\u70B9\u3067\u306F\u3001\u30AF\u30E9\u30D6\u3067\u306E\u5F97\u70B9\u306F\u30AA\u30EA\u30F3\u30D4\u30C3\u30AF\u30FB\u30EA\u30E8\u30F3\u5728\u7C4D\u6642\u306B\u30AF\u30FC\u30D7\u30FB\u30C9\u30A5\u30FB\u30D5\u30E9\u30F3\u30B9\u3067\u8A18\u9332\u3057\u305F1\u70B9\u3068\u3001FC\u30D0\u30EB\u30BB\u30ED\u30CA\u5728\u7C4D\u6642\u306B\u30B3\u30D1\u30FB\u30C7\u30EB\u30FB\u30EC\u30A4\u3067\u8A18\u9332\u3057\u305F1\u70B9\u306E2\u70B9\u306E\u307F\u3060\u3063\u305F\u304C\u30012011-12\u30B7\u30FC\u30BA\u30F3\u306E\u30B3\u30D1\u30FB\u30C7\u30EB\u30FB\u30EC\u30A4\u3001\u30EC\u30A2\u30EB\u30FB\u30DE\u30C9\u30EA\u30FC\u30C9\u3068\u306E\u6E96\u3005\u6C7A\u52DD1st\u30EC\u30B0\u3067\u30D0\u30EB\u30BB\u30ED\u30CA\u5728\u7C4D2\u70B9\u76EE(\u81EA\u8EAB\u30AF\u30E9\u30D6\u901A\u7B973\u5F97\u70B9\u76EE)\u3092\u8A18\u9332\u3057\u305F\u300250\u8A66\u5408\u4EE5\u4E0A\u51FA\u5834\u3057\u3066\u3044\u308B\u30D5\u30E9\u30F3\u30B9\u4EE3\u8868\u3067\u306F\u7121\u5F97\u70B9\u3067\u3001\u30D6\u30EB\u30AC\u30EA\u30A2\u6226\u3068\u30A4\u30E9\u30F3\u6226\u3067PK\u3092\u8E74\u308B\u6A5F\u4F1A\u304C\u3042\u3063\u305F\u304C\u3044\u305A\u308C\u3082\u5916\u3057\u3066\u3044\u308B\u30022006 FIFA\u30EF\u30FC\u30EB\u30C9\u30AB\u30C3\u30D7\u6C7A\u52DD\u306E\u30A4\u30BF\u30EA\u30A2\u6226\u3067PK\u3092\u6C7A\u3081\u3066\u3044\u308B\u304C\u3001\u3053\u308C\u306FPK\u6226\u4E2D\u306B\u8A18\u9332\u3057\u305F\u3082\u306E\u3067\u3042\u308A\u3001\u516C\u5F0F\u306E\u5F97\u70B9\u3068\u306F\u8A8D\u3081\u3089\u308C\u3066\u3044\u306A\u3044\u3002"@ja ,
		"\u00C9ric Sylvain Abidal (French pronunciation: \u200B[e\u0281ik abidal]; born 11 September 1979) is a French professional footballer who plays for AS Monaco FC as a left or central defender.In his career he played mainly for Lyon and Barcelona, winning 21 major titles the two teams combined, including two Champions League trophies with the latter.A French international in the 2000s, Abidal represented the nation in two World Cups \u2013 finishing second in 2006 \u2013 and Euro 2008." ,
		"\u042D\u0440\u0438\u0301\u043A \u0421\u0438\u043B\u0432\u0435\u043D \u0410\u0431\u0438\u0434\u0430\u0301\u043B\u044C (\u0444\u0440. \u00C9ric Sylvain Abidal, \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u043D\u043E\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435 [e\u0281ik abidal]; 11 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1979, \u041B\u0438\u043E\u043D) \u2014 \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043B\u0435\u0432\u043E\u0444\u043B\u0430\u043D\u0433\u043E\u0432\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0438 \u043A\u0430\u043F\u0438\u0442\u0430\u043D \u00AB\u041C\u043E\u043D\u0430\u043A\u043E\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438. \u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438 2005\u20142007 \u0433\u043E\u0434\u043E\u0432 \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u00AB\u041B\u0438\u043E\u043D\u0430\u00BB, \u0441\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u044F\u043D\u044B\u0439 \u043F\u0440\u0438\u0437\u0451\u0440 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0440\u0430 2006 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u041F\u043E\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C \u041B\u0438\u0433\u0438 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u043E\u0432 2009, 2011, \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438 2009, 2010, 2011, 2013 \u0438 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C \u041A\u0443\u0431\u043A\u0430 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438 2009 \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u00AB\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043B\u043E\u043D\u044B\u00BB."@ru ;
	foaf:surname	"Abidal" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns2:Éric_Abidal .
@prefix ns19:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns19:Éric_Abidal ;
	dbpprop:caption	"Abidal in training with Barcelona in 2008" ;
	dbpprop:name	"Abidal, Eric" ,
		"\u00C9ric Abidal" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/\u00C9ric_Abidal_-_001.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u00C9ric Sylvain Bilal Abidal (Saint Genis-Laval, (R\u00F3dano-Alpes), 11 de septiembre de 1979) es un futbolista franc\u00E9s que juega en la posici\u00F3n de lateral izquierdo, aunque puede adaptarse al puesto de central. Actualmente milita en el A. S. Monaco de la Ligue 1 de Francia."@es ,
		"\u00C9ric Sylvain Abidal (French pronunciation: \u200B[e\u0281ik abidal]; born 11 September 1979) is a French professional footballer who plays for AS Monaco FC as a left or central defender.In his career he played mainly for Lyon and Barcelona, winning 21 major titles the two teams combined, including two Champions League trophies with the latter.A French international in the 2000s, Abidal represented the nation in two World Cups \u2013 finishing second in 2006 \u2013 and Euro 2008." ,
		"\u00C9ric Abidal, n\u00E9 le 11 septembre 1979 \u00E0 Saint-Genis-Laval (Rh\u00F4ne), est un footballeur international fran\u00E7ais d'origine martiniquaise qui \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur \u00E0 l'AS Monaco."@fr ,
		"\u57C3\u91CC\u514B\u00B7\u963F\u6BD4\u8FBE\u5C14\uFF08\u00C9ric Abidal\uFF0C1979\u5E747\u670811\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u6CD5\u570B\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u5DE6\u9598\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u6CD5\u7532\u7403\u6703\u6469\u7EB3\u54E5\u3002"@zh ,
		"\u0625\u0631\u064A\u0643 \u0628\u0644\u0627\u0644 \u0633\u064A\u0644\u0641\u0627\u0646 \u0623\u0628\u064A\u062F\u0627\u0644 (11 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1979) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0641\u0631\u0646\u0633\u064A \u0643\u0627\u0646 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0638\u0647\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0623\u064A\u0633\u0631. \u0648\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0638\u0631\u0648\u0641\u0647 \u0627\u0644\u0635\u062D\u064A\u0629 \u0644\u0645 \u064A\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2012 - 2013 \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A \u0643\u062B\u064A\u0631\u0629 , \u0648\u0643\u0627\u0646\u062A \u0627\u062E\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0647 \u064A\u0648\u0645 2 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0644\u0627\u062C\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0627\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062E\u064A\u0631 \u0644\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2012- 2013 . \u0623\u0639\u0644\u0646 \u0623\u064A\u0631\u0643 \u0623\u0628\u064A\u062F\u0627\u0644 \u0623\u0646\u062A\u0642\u0627\u0644\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0646\u0627\u0643\u0648 \u0644\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0648\u0627\u062D\u062F \u0628\u0645\u0628\u0644\u063A \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u0648\u0646\u0635\u0641 \u064A\u0648\u0631\u0648 \u0648\u062D\u064A\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0633\u062A\u0644\u0645 \u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u064A\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0639 \u0643\u062A\u064A\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062C\u0648\u0645 \u0623\u0628\u0631\u0632\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0648\u0645\u0628\u064A \u0631\u0627\u062F\u0645\u064A\u0644 \u0641\u0627\u0644\u0643\u0627\u0648 ."@ar ,
		"\u00C9ric Abidal (Lyon, 11 september 1979) is een Frans voetballer. Hij speelt als verdediger voor de Monegaskische club AS Monaco en het Frans nationaal elftal."@nl ,
		"\u00C9ric-Sylvain Bilal Abidal (kurz \u00C9ric Abidal; * 11. September 1979 in Lyon, Frankreich) ist ein franz\u00F6sischer Fu\u00DFballspieler mit martiniquinischer Abstammung. Abidal spielt als Innen- oder Linksverteidiger in der franz\u00F6sischen Nationalmannschaft und steht bei der AS Monaco unter Vertrag."@de ,
		"\u00C9ric-Sylvain Abidal (Lione, 11 settembre 1979) \u00E8 un calciatore francese di origini martinicane, difensore della Nazionale francese e capitano del Monaco."@it ,
		"\u00C9ric-Sylvain Abidal (ur. 11 wrze\u015Bnia 1979 w Lyonie) \u2013 francuski pi\u0142karz, srebrny medalista M\u015A 2006. Jest nominalnie lewym obro\u0144c\u0105, jednak z powodzeniem wyst\u0119puje r\u00F3wnie\u017C na \u015Brodku obrony.W latach 2012-13 walczy\u0142 z nowotworem i w tamtym czasie bardzo rzadko wyst\u0119powa\u0142 na boisku. Po podpisaniu kontraktu z AS Monaco czynnie gra w pi\u0142k\u0119."@pl ,
		"\u042D\u0440\u0438\u0301\u043A \u0421\u0438\u043B\u0432\u0435\u043D \u0410\u0431\u0438\u0434\u0430\u0301\u043B\u044C (\u0444\u0440. \u00C9ric Sylvain Abidal, \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u043D\u043E\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435 [e\u0281ik abidal]; 11 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1979, \u041B\u0438\u043E\u043D) \u2014 \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043B\u0435\u0432\u043E\u0444\u043B\u0430\u043D\u0433\u043E\u0432\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0438 \u043A\u0430\u043F\u0438\u0442\u0430\u043D \u00AB\u041C\u043E\u043D\u0430\u043A\u043E\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438. \u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438 2005\u20142007 \u0433\u043E\u0434\u043E\u0432 \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u00AB\u041B\u0438\u043E\u043D\u0430\u00BB, \u0441\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u044F\u043D\u044B\u0439 \u043F\u0440\u0438\u0437\u0451\u0440 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0440\u0430 2006 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u041F\u043E\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C \u041B\u0438\u0433\u0438 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u043E\u0432 2009, 2011, \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438 2009, 2010, 2011, 2013 \u0438 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C \u041A\u0443\u0431\u043A\u0430 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438 2009 \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u00AB\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043B\u043E\u043D\u044B\u00BB."@ru ,
		"\u00C9ric Sylvain Abidal (Lyon, 11 de setembro de 1979) \u00E9 um futebolista franc\u00EAs que atua como lateral-esquerdo ou zagueiro. Atualmente, joga no Monaco."@pt ,
		"\u30A8\u30EA\u30C3\u30AF\u30FB\u30A2\u30D3\u30C0\u30EB\uFF08\u00C9ric Abidal, 1979\u5E749\u670811\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30D5\u30E9\u30F3\u30B9\u30FB\u30EA\u30E8\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\uFF08\u5DE6\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3001\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30CB\u30FC\u30AF\u306B\u30EB\u30FC\u30C4\u3092\u6301\u3064\u30022010-11\u30B7\u30FC\u30BA\u30F3\u7D42\u4E86\u6642\u70B9\u3067\u306F\u3001\u30AF\u30E9\u30D6\u3067\u306E\u5F97\u70B9\u306F\u30AA\u30EA\u30F3\u30D4\u30C3\u30AF\u30FB\u30EA\u30E8\u30F3\u5728\u7C4D\u6642\u306B\u30AF\u30FC\u30D7\u30FB\u30C9\u30A5\u30FB\u30D5\u30E9\u30F3\u30B9\u3067\u8A18\u9332\u3057\u305F1\u70B9\u3068\u3001FC\u30D0\u30EB\u30BB\u30ED\u30CA\u5728\u7C4D\u6642\u306B\u30B3\u30D1\u30FB\u30C7\u30EB\u30FB\u30EC\u30A4\u3067\u8A18\u9332\u3057\u305F1\u70B9\u306E2\u70B9\u306E\u307F\u3060\u3063\u305F\u304C\u30012011-12\u30B7\u30FC\u30BA\u30F3\u306E\u30B3\u30D1\u30FB\u30C7\u30EB\u30FB\u30EC\u30A4\u3001\u30EC\u30A2\u30EB\u30FB\u30DE\u30C9\u30EA\u30FC\u30C9\u3068\u306E\u6E96\u3005\u6C7A\u52DD1st\u30EC\u30B0\u3067\u30D0\u30EB\u30BB\u30ED\u30CA\u5728\u7C4D2\u70B9\u76EE(\u81EA\u8EAB\u30AF\u30E9\u30D6\u901A\u7B973\u5F97\u70B9\u76EE)\u3092\u8A18\u9332\u3057\u305F\u300250\u8A66\u5408\u4EE5\u4E0A\u51FA\u5834\u3057\u3066\u3044\u308B\u30D5\u30E9\u30F3\u30B9\u4EE3\u8868\u3067\u306F\u7121\u5F97\u70B9\u3067\u3001\u30D6\u30EB\u30AC\u30EA\u30A2\u6226\u3068\u30A4\u30E9\u30F3\u6226\u3067PK\u3092\u8E74\u308B\u6A5F\u4F1A\u304C\u3042\u3063\u305F\u304C\u3044\u305A\u308C\u3082\u5916\u3057\u3066\u3044\u308B\u30022006 FIFA\u30EF\u30FC\u30EB\u30C9\u30AB\u30C3\u30D7\u6C7A\u52DD\u306E\u30A4\u30BF\u30EA\u30A2\u6226\u3067PK\u3092\u6C7A\u3081\u3066\u3044\u308B\u304C\u3001\u3053\u308C\u306FPK\u6226\u4E2D\u306B\u8A18\u9332\u3057\u305F\u3082\u306E\u3067\u3042\u308A\u3001\u516C\u5F0F\u306E\u5F97\u70B9\u3068\u306F\u8A8D\u3081\u3089\u308C\u3066\u3044\u306A\u3044\u3002"@ja ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	3147441 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606327870 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	dbpprop:birthDate	"1979-09-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Lyon, France" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1979-09-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Lyon, France" ;
	dbpprop:shortDescription	"French footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1979-09-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:France_national_football_team ,
		dbpedia:Lyon ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1979+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:last	"Abidal" ;
	dbpprop:goals	0 ;
	dbpprop:bg	"#0055A4" ;
	dbpprop:caps	125 ,
		76 ,
		62 ,
		26 ,
		22 ,
		8 ;
	dbpprop:years	1999 ,
		2013 ,
		2007 ,
		2004 ,
		2002 ,
		2000 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/AS_Lyon-Duch%C3%A8re> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal__3> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8600000000000000977 .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns22:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	ns22:height	"186.0"^^ns21:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:AS_Monaco_FC ;
	dbpprop:clubnumber	22 ;
	dbpprop:fullname	"\u00C9ric Sylvain Abidal" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Olympique_Lyonnais ,
		<http://dbpedia.org/resource/AS_Lyon-Duch%C3%A8re> ,
		dbpedia:FC_Barcelona ,
		dbpedia:AS_Monaco_FC ,
		dbpedia:Lille_OSC ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:France_national_football_team ,
		dbpedia:Olympique_Lyonnais ,
		<http://dbpedia.org/resource/AS_Lyon-Duch%C3%A8re> ,
		dbpedia:FC_Barcelona ,
		dbpedia:AS_Monaco_FC ,
		dbpedia:Lille_OSC .
@prefix ns23:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal>	dbpprop:wordnet_type	ns23:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"France squads" ,
		"Awards" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-29+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.bdfutbol.com/en/j/j4091.html> ,
		<http://www.transfermarkt.co.uk/en/\u00C9ric-abidal/profil/spieler_5283.html> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=217974/index.html> ,
		ns16:biography ,
		<http://www.lequipe.fr/Football/FootballFicheJoueur5000000000000000000010618.html> ;
	dbpprop:bordercolor	"#EF4135" ;
	dbpprop:fg	"#FFFFFF" ;
	dbpprop:nationalcaps	67 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:France_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2004 ;
	dbpedia-owl:number	22 ;
	dbpprop:ntupdate	"--11-16+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:first	"\u00C9ric" ;
	dbpprop:titlestyle	"background: gold" .
dbpedia:List_of_French_football_transfers_summer_2013	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
dbpedia:FC_Barcelona	dbpprop:lb	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
dbpedia:Abidal	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
dbpedia:Éric_Abidal	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Olympique_Lyonnais_season__%C3%89ric_Abidal__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_AS_Monaco_FC_season__%C3%89ric_Abidal__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_AS_Monaco_FC_season__Eric_Abidal__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
<http://dbpedia.org/resource/Abidal,_%C3%89ric>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .
dbpedia:Eric_Abidal	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/%C3%89ric_Abidal> .