@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	rdf:type	owl:Thing .
@prefix ns2:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	rdf:type	ns2:Q215627 .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	rdf:type	dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent .
@prefix ns4:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	rdf:type	ns4:Person ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		dbpedia-owl:Athlete .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	rdf:type	foaf:Person .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		dul:Agent ,
		ns2:Q5 ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.0dtb5n> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	rdfs:label	"Achille Emana"@fr ,
		"\u30A2\u30B7\u30FC\u30EB\u30FB\u30A8\u30DE\u30CA"@ja ,
		"Achille Emana"@es ,
		"Achille Emana"@nl ,
		"Achille Emana"@pl ,
		"Achille Eman\u00E1" ,
		"Achille Emana"@pt ,
		"\u042D\u043C\u0430\u043D\u0430, \u0410\u0448\u0438\u043B\u044C"@ru ,
		"\u0623\u0643\u064A\u0644\u064A \u0625\u064A\u0645\u0627\u0646\u0627"@ar ,
		"Achille Emana"@de ,
		"Achille Emana"@it ,
		"\u963F\u5E0C\u5C14\u00B7\u57C3\u9A6C\u7EB3"@zh .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	dcterms:subject	category:Ligue_1_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Saudi_Arabia ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1982_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divisi%C3%B3n_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		category:Cruz_Azul_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2008_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2003_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Cameroon_international_footballers ,
		category:Cameroonian_expatriate_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Mexico ,
		category:Liga_MX_footballers ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:Al-Hilal_FC_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		category:Cameroonian_expatriates_in_Spain ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Cameroonian_footballers ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Al-Ahli_(Dubai)_players> ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Real_Betis_footballers ,
		category:Toulouse_FC_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:People_from_Yaound%C3%A9> ,
		category:Expatriate_footballers_in_the_United_Arab_Emirates ,
		category:Al_Wasl_FC_players ,
		category:Ligue_2_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_France ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Achille_Emana_cropped.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	dc:description	"Cameroonian footballer" ,
		"Cameroonian footballer" ;
	foaf:givenName	"Achille" ;
	foaf:name	"Emana, Achille" ,
		"Achille Eman\u00E1 Edzimbi" ,
		"Achille Emana" ,
		"Achille Eman\u00E1" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Achille_Eman\u00E1?oldid=605714407> ;
	rdfs:comment	"Achille Emana (Yaund\u00E9, Camer\u00FAn, 5 de junio de 1982), futbolista camerun\u00E9s. Juega de centrocampista ofensivo y su actual equipo es el Cruz Azul de la Liga Bancomer MX."@es ,
		"\u0410\u0448\u0438\u0301\u043B\u044C \u042D\u043C\u0430\u043D\u0430\u0301 \u042D\u0434\u0437\u0438\u043C\u0431\u0438\u0301 (\u0444\u0440. Achille Emana Edzimbi; 5 \u0438\u044E\u043D\u044F 1982, \u042F\u0443\u043D\u0434\u0435), \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0439 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043A\u0430\u043A \u042D\u043C\u0430\u043D\u0430\u0301 (\u0444\u0440. Emana) \u2014 \u043A\u0430\u043C\u0435\u0440\u0443\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u043C\u0435\u043A\u0441\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041A\u0440\u0443\u0441 \u0410\u0441\u0443\u043B\u044C\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041A\u0430\u043C\u0435\u0440\u0443\u043D\u0430. \u0418\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442 \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0430\u0442\u0430\u043A\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430."@ru ,
		"\u30A2\u30B7\u30FC\u30EB\u30FB\u30A8\u30DE\u30CA\uFF08Achille Emana Edzimbi, 1982\u5E746\u67085\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30AB\u30E1\u30EB\u30FC\u30F3\u30FB\u30E4\u30A6\u30F3\u30C7\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30AF\u30EB\u30B9\u30FB\u30A2\u30B9\u30EB\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\uFF08\u653B\u6483\u7684\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\uFF09\u3002\u30AB\u30E1\u30EB\u30FC\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u306F\u3057\u3070\u3057\u3070\u30A6\u30A4\u30F3\u30B0\u3068\u3057\u3066\u8D77\u7528\u3055\u308C\u308B\u3002\u7236\u89AA\u3082\u30AB\u30E1\u30EB\u30FC\u30F3\u4EE3\u8868\u7D4C\u9A13\u306E\u3042\u308B\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3060\u3063\u305F\u3002"@ja ,
		"Achille Eman\u00E1 Edzimbi (born 5 June 1982), known as Eman\u00E1, is a Cameroonian professional footballer who plays for Cruz Azul in the Liga MX, as an attacking midfielder.He spent most of his professional career with Toulouse in France and Betis in Spain, playing his last years in Arab countries.Eman\u00E1 gained nearly 50 caps for Cameroon, appearing with the country at the 2010 World Cup and three African Cup of Nations tournaments." ,
		"\u963F\u5E0C\u723E\u00B7\u4F0A\u6587\u62FF\u00B7\u827E\u5FB7\u6BD4\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AAchille Emana Edzimbi\uFF0C1982\u5E746\u67085\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u7C21\u7A31\u963F\u5E0C\u723E\u00B7\u4F0A\u6587\u62FF\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AAchille Emana\uFF09\uFF0C\u51FA\u751F\u5728\u96C5\u6EAB\u5F97\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u5580\u9EA5\u9686\u8DB3\u7403\u54E1\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u897F\u4E59\u7403\u6703\u8C9D\u8FEA\u65AF\uFF0C\u53F8\u8077\u653B\u64CA\u4E2D\u5834\uFF0C\u4EA6\u80FD\u51FA\u4EFB\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\u3002"@zh ,
		"Achille Emana Edzimbi (Yaound\u00E9, 5 giugno 1982) \u00E8 un calciatore camerunese, centrocampista del Cruz Azul e della Nazionale camerunense.\u00C8 soprannominato La Pantera di Yaound\u00E9."@it ,
		"Achille Emana Edzimbi (ur. 5 czerwca 1982 w Bipindi), wzrost: 180 cm, waga: 77 kg, kameru\u0144ski pi\u0142karz, wyst\u0119puje na pozycji pomocnika."@pl ,
		"Achille Emana est un footballeur camerounais n\u00E9 le 5 juin 1982 \u00E0 Yaound\u00E9 (Cameroun) ."@fr ,
		"\u0623\u0643\u064A\u0644\u064A \u0625\u064A\u0645\u0627\u0646\u0627 \u0625\u062F\u0632\u064A\u0645\u0628\u064A (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Achille Emana)\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 5 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1982 \u0641\u064A \u064A\u0627\u0648\u0646\u062F\u064A \u0641\u064A \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u064A\u0631\u0648\u0646\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0643\u0627\u0645\u064A\u0631\u0648\u0646\u064A\u060C \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0632\u064A \u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0647\u062C\u0648\u0645. \u064A\u062A\u0645\u062A\u0639 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0646\u064A\u0629 \u0627\u0644\u062C\u0633\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629\u060C \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629\u060C \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062A\u0633\u062F\u064A\u062F\u060C \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062F\u064A\u0647\u0629. \u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u062A\u0648\u0644\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064A \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2001\u060C \u0648\u0641\u064A \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 2006 \u0630\u0647\u0628 \u0641\u064A \u062A\u062C\u0631\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0631\u062A\u0633\u0645\u0648\u062B \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647 \u0644\u0645 \u064A\u0646\u062C\u062D \u0648\u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0643\u0648\u0643\u0648 \u0646\u0627\u0646\u0627.. \u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u064A\u0631\u0648\u0646 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2003.. \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627\u064B \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u0647\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062F\u064A\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062A \u0628\u0645\u0628\u0644\u063A \u064A\u0642\u062F\u0631 \u0628\u0640 4.7 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648."@ar ,
		"Achille Emana Edzimbi (* 5. Juni 1982 in Yaound\u00E9) ist ein kamerunischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Achille Emana Edzimbi (Yaound\u00E9, 5 juni 1982) is een Kameroens betaald voetballer die bij voorkeur op het middenveld speelt. Hij verruilde in 2008 Toulouse FC voor Real Betis. In 2003 debuteerde hij in het Kameroens voetbalelftal, waarvoor hij meer dan dertig interlands speelde."@nl ,
		"Achille Emana Edzimbi (Yaound\u00E9, 5 de junho de 1982) \u00E9 um futebolista camaron\u00EAs que atua como meia. Atualmente, joga pelo Al-Hilal."@pt ;
	foaf:surname	"Emana" .
@prefix ns12:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	foaf:isPrimaryTopicOf	ns12:Achille_Emaná .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	dbpprop:caption	"Emana playing for Cameroon" ;
	dbpprop:name	"Achille Eman\u00E1" ,
		"Emana, Achille" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Achille_Emana_cropped.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Achille Emana Edzimbi (Yaound\u00E9, 5 juni 1982) is een Kameroens betaald voetballer die bij voorkeur op het middenveld speelt. Hij verruilde in 2008 Toulouse FC voor Real Betis. In 2003 debuteerde hij in het Kameroens voetbalelftal, waarvoor hij meer dan dertig interlands speelde."@nl ,
		"\u0410\u0448\u0438\u0301\u043B\u044C \u042D\u043C\u0430\u043D\u0430\u0301 \u042D\u0434\u0437\u0438\u043C\u0431\u0438\u0301 (\u0444\u0440. Achille Emana Edzimbi; 5 \u0438\u044E\u043D\u044F 1982, \u042F\u0443\u043D\u0434\u0435), \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0439 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043A\u0430\u043A \u042D\u043C\u0430\u043D\u0430\u0301 (\u0444\u0440. Emana) \u2014 \u043A\u0430\u043C\u0435\u0440\u0443\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u043C\u0435\u043A\u0441\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041A\u0440\u0443\u0441 \u0410\u0441\u0443\u043B\u044C\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041A\u0430\u043C\u0435\u0440\u0443\u043D\u0430. \u0418\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442 \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0430\u0442\u0430\u043A\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430."@ru ,
		"\u963F\u5E0C\u723E\u00B7\u4F0A\u6587\u62FF\u00B7\u827E\u5FB7\u6BD4\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AAchille Emana Edzimbi\uFF0C1982\u5E746\u67085\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u7C21\u7A31\u963F\u5E0C\u723E\u00B7\u4F0A\u6587\u62FF\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AAchille Emana\uFF09\uFF0C\u51FA\u751F\u5728\u96C5\u6EAB\u5F97\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u5580\u9EA5\u9686\u8DB3\u7403\u54E1\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u897F\u4E59\u7403\u6703\u8C9D\u8FEA\u65AF\uFF0C\u53F8\u8077\u653B\u64CA\u4E2D\u5834\uFF0C\u4EA6\u80FD\u51FA\u4EFB\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\u3002"@zh ,
		"Achille Emana Edzimbi (Yaound\u00E9, 5 de junho de 1982) \u00E9 um futebolista camaron\u00EAs que atua como meia. Atualmente, joga pelo Al-Hilal."@pt ,
		"\u30A2\u30B7\u30FC\u30EB\u30FB\u30A8\u30DE\u30CA\uFF08Achille Emana Edzimbi, 1982\u5E746\u67085\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30AB\u30E1\u30EB\u30FC\u30F3\u30FB\u30E4\u30A6\u30F3\u30C7\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30AF\u30EB\u30B9\u30FB\u30A2\u30B9\u30EB\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\uFF08\u653B\u6483\u7684\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\uFF09\u3002\u30AB\u30E1\u30EB\u30FC\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u306F\u3057\u3070\u3057\u3070\u30A6\u30A4\u30F3\u30B0\u3068\u3057\u3066\u8D77\u7528\u3055\u308C\u308B\u3002\u7236\u89AA\u3082\u30AB\u30E1\u30EB\u30FC\u30F3\u4EE3\u8868\u7D4C\u9A13\u306E\u3042\u308B\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3060\u3063\u305F\u3002"@ja ,
		"Achille Emana (Yaund\u00E9, Camer\u00FAn, 5 de junio de 1982), futbolista camerun\u00E9s. Juega de centrocampista ofensivo y su actual equipo es el Cruz Azul de la Liga Bancomer MX."@es ,
		"Achille Emana Edzimbi (Yaound\u00E9, 5 giugno 1982) \u00E8 un calciatore camerunese, centrocampista del Cruz Azul e della Nazionale camerunense.\u00C8 soprannominato La Pantera di Yaound\u00E9."@it ,
		"Achille Eman\u00E1 Edzimbi (born 5 June 1982), known as Eman\u00E1, is a Cameroonian professional footballer who plays for Cruz Azul in the Liga MX, as an attacking midfielder.He spent most of his professional career with Toulouse in France and Betis in Spain, playing his last years in Arab countries.Eman\u00E1 gained nearly 50 caps for Cameroon, appearing with the country at the 2010 World Cup and three African Cup of Nations tournaments." ,
		"Achille Emana est un footballeur camerounais n\u00E9 le 5 juin 1982 \u00E0 Yaound\u00E9 (Cameroun) ."@fr ,
		"Achille Emana Edzimbi (ur. 5 czerwca 1982 w Bipindi), wzrost: 180 cm, waga: 77 kg, kameru\u0144ski pi\u0142karz, wyst\u0119puje na pozycji pomocnika."@pl ,
		"Achille Emana Edzimbi (* 5. Juni 1982 in Yaound\u00E9) ist ein kamerunischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"\u0623\u0643\u064A\u0644\u064A \u0625\u064A\u0645\u0627\u0646\u0627 \u0625\u062F\u0632\u064A\u0645\u0628\u064A (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Achille Emana)\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 5 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1982 \u0641\u064A \u064A\u0627\u0648\u0646\u062F\u064A \u0641\u064A \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u064A\u0631\u0648\u0646\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0643\u0627\u0645\u064A\u0631\u0648\u0646\u064A\u060C \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0632\u064A \u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0647\u062C\u0648\u0645. \u064A\u062A\u0645\u062A\u0639 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0646\u064A\u0629 \u0627\u0644\u062C\u0633\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629\u060C \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629\u060C \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062A\u0633\u062F\u064A\u062F\u060C \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062F\u064A\u0647\u0629. \u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u062A\u0648\u0644\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064A \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2001\u060C \u0648\u0641\u064A \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 2006 \u0630\u0647\u0628 \u0641\u064A \u062A\u062C\u0631\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0631\u062A\u0633\u0645\u0648\u062B \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647 \u0644\u0645 \u064A\u0646\u062C\u062D \u0648\u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0643\u0648\u0643\u0648 \u0646\u0627\u0646\u0627.. \u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u064A\u0631\u0648\u0646 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2003.. \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627\u064B \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u0647\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062F\u064A\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062A \u0628\u0645\u0628\u0644\u063A \u064A\u0642\u062F\u0631 \u0628\u0640 4.7 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648."@ar ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	5575286 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605714407 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	dbpprop:birthDate	"1982-06-05+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	<http://dbpedia.org/resource/Yaound%C3%A9> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Cameroon ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1982-06-05+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Yaound\u00E9, Cameroon" ;
	dbpprop:shortDescription	"Cameroonian footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1982-06-05+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Cameroon_national_football_team ,
		dbpedia:Cameroon ,
		<http://dbpedia.org/resource/Yaound%C3%A9> ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1982+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:last	"Emana" ;
	dbpprop:goals	34 ,
		28 ,
		2 ,
		3 ,
		1 ,
		4 ;
	dbpprop:bg	"Green" ;
	dbpprop:caps	91 ,
		231 ,
		11 ,
		12 ,
		14 ;
	dbpprop:years	2001 ,
		2012 ,
		2013 ,
		2011 ,
		2008 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Toulouse_FC ,
		"Babimbi Douala" ,
		dbpedia:Valencia_CF ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1__5> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8000000000000000444 .
@prefix ns16:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns17:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1>	ns17:height	"180.0"^^ns16:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Cruz_Azul ;
	dbpprop:clubnumber	20 ;
	dbpprop:fullname	"Achille Eman\u00E1 Edzimbi" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Real_Betis ,
		dbpedia:Toulouse_FC ,
		<http://dbpedia.org/resource/Al_Ahli_Club_(Dubai)> ,
		"\u2192 Al-Ahli" ,
		dbpedia:Al-Hilal_FC ,
		dbpedia:Cruz_Azul ,
		"\u2192 Al Wasl" ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Al_Wasl_FC ,
		dbpedia:Real_Betis ,
		dbpedia:Toulouse_FC ,
		<http://dbpedia.org/resource/Al_Ahli_Club_(Dubai)> ,
		dbpedia:Al-Hilal_FC ,
		dbpedia:Valencia_CF ,
		dbpedia:Cruz_Azul ,
		dbpedia:Cameroon_national_football_team ;
	dbpprop:title	"Cameroon squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-21+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1997 ,
		1999 ,
		2000 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.bdfutbol.com/en/j/j8529.html> ,
		<http://www.lequipe.fr/Football/FootballFicheJoueur20000000000000000000019866.html> ;
	dbpprop:fg	"Yellow" ;
	dbpprop:nationalcaps	42 ;
	dbpprop:nationalgoals	7 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Cameroon_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2003 ;
	dbpedia-owl:number	20 ;
	dbpprop:ntupdate	"--03-24+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:first	"Achille" .
ns12:Achille_Emaná	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
dbpedia:Cruz_Azul	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
<http://dbpedia.org/resource/2003_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
dbpedia:Achille_Emana	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
dbpedia:List_of_Mexican_football_transfers_summer_2013	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
<http://dbpedia.org/resource/Troph%C3%A9es_UNFP_du_football>	dbpprop:text	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
dbpedia:Cameroon_at_the_FIFA_World_Cup	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
dbpedia:List_of_French_football_transfers_2008	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
<http://dbpedia.org/resource/2008_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
dbpedia:Achille_Emaná	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .
<http://dbpedia.org/resource/Cruz_Azul__Achille_Eman%C3%A1__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Achille_Eman%C3%A1> .