@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Andrés_Guardado	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Mexico_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_German_football_transfers_winter_2013%E2%80%9314>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_German_football_transfers_winter_2013%E2%80%9314>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/Bayer_04_Leverkusen__Andr%C3%A9s_Guardado__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
dbpedia:Andrés_Guardado	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
dbpedia:Guardado	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Valencia_CF_season__Andr%C3%A9s_Guardado__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_Valencia_CF_season__Andr%C3%A9s_Guardado__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
dbpedia:Andres_Guardado	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
dbpedia:Bayer_04_Leverkusen	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/Valencia_CF__Andr%C3%A9s_Guardado__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_CONCACAF_Gold_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2007_CONCACAF_Gold_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	rdf:type	yago:Winger110782471 ,
		yago:AssociationFootballWingers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2007CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:ExpatriateFootballersInSpain ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2006FIFAWorldCupPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/DeportivoDeLaCoru%C3%B1aPlayers> ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:Contestant109613191 ,
		foaf:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/F.C.AtlasPlayers> ,
		yago:MexicanFootballers ,
		owl:Thing .
@prefix ns8:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	rdf:type	ns8:Athlete .
@prefix ns9:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	rdf:type	ns9:Q215627 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PeopleFromGuadalajara,Jalisco> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CONCACAFGoldCupPlayers> ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 .
@prefix ns10:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	rdf:type	ns10:Person ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2007CONCACAFGoldCupPlayers> ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		dul:Agent ,
		ns9:Q5 ,
		yago:MexicoInternationalFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nDeM%C3%A9xicoPlayers> ,
		ns8:SoccerPlayer ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:MexicanExpatriateFootballers ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.0dgfy7> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	owl:sameAs	ns12:Andrés_Guardado .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	rdfs:label	"\u0623\u0646\u062F\u0631\u064A\u0633 \u063A\u0648\u0627\u0631\u062F\u0627\u062F\u0648"@ar ,
		"Andr\u00E9s Guardado" ,
		"\u30A2\u30F3\u30C9\u30EC\u30B9\u30FB\u30B0\u30A2\u30EB\u30C0\u30FC\u30C9"@ja ,
		"\u0413\u0443\u0430\u0440\u0434\u0430\u0434\u043E, \u0410\u043D\u0434\u0440\u0435\u0441"@ru ,
		"Andr\u00E9s Guardado"@pt ,
		"Andr\u00E9s Guardado"@it ,
		"Andr\u00E9s Guardado"@es ,
		"Andr\u00E9s Guardado"@nl ,
		"\u5B89\u5FB7\u96F7\u65AF\u00B7\u74DC\u5C14\u8FBE\u591A"@zh ,
		"Andr\u00E9s Guardado"@pl ,
		"Andr\u00E9s Guardado"@de ,
		"Andr\u00E9s Guardado"@fr .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	dcterms:subject	category:Association_football_wingers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2013_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1986_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Living_people ,
		category:Mexican_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2007_CONCACAF_Gold_Cup_players> ,
		category:Bayer_04_Leverkusen_players ,
		category:Bundesliga_players ,
		category:FIFA_Century_Club ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a_players> ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divisi%C3%B3n_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Valencia_CF_footballers ,
		category:Club_Atlas_footballers ,
		category:CONCACAF_Gold_Cup-winning_players ,
		category:Mexico_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:People_from_Guadalajara,_Jalisco> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2007_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_CONCACAF_Gold_Cup_players> ,
		category:Association_football_utility_players ,
		category:Mexican_expatriate_footballers ,
		category:Liga_MX_footballers ;
	foaf:homepage	<http://www.canaldeportivo.com/servlet/es.iris.servlets.Equipo?accion=1&ver=2&id_persona=22688&id_equipo=27> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr\u00E9s_Guardado.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	dc:description	"Mexican footballer" ,
		"Mexican footballer" ;
	foaf:givenName	"Andr\u00E9s" ;
	foaf:name	"Andr\u00E9s Guardado" ,
		"Guardado, Andr\u00E9s" ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Andr\u00E9s_Guardado?oldid=605320946> ;
	rdfs:comment	"\u30DB\u30BB\u30FB\u30A2\u30F3\u30C9\u30EC\u30B9\u30FB\u30B0\u30A2\u30EB\u30C0\u30FC\u30C9\u30FB\u30A8\u30EB\u30CA\u30F3\u30C7\u30B9\uFF08Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez, 1986\u5E749\u670828\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30E1\u30AD\u30B7\u30B3\u30FB\u30B0\u30A2\u30C0\u30E9\u30CF\u30E9\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30FB\u30D6\u30F3\u30C7\u30B9\u30EA\u30FC\u30AC\u306E\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30FB\u30EC\u30D0\u30FC\u30AF\u30FC\u30BC\u30F3\u306B\u6240\u5C5E\u3059\u308B\u3002\u30E1\u30AD\u30B7\u30B3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\uFF08\u5DE6\u30A6\u30A4\u30F3\u30B0\uFF09\u3002"@ja ,
		"Jos\u00E8 Andr\u00E9s Guardado Hernandez (Guadalajara, 28 settembre 1986) \u00E8 un calciatore messicano, centrocampista del Bayer Leverkusen in prestito dal Valencia e della Nazionale messicana."@it ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (ur. 28 wrze\u015Bnia 1986 w Guadalajarze) \u2013 meksyka\u0144ski pi\u0142karz z obywatelstwem hiszpa\u0144skim wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji lewego pomocnika, zawodnik klubu Bayer Leverkusen."@pl ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (Guadalajara, 28 september 1986) is een Mexicaans betaald voetballer die bij voorkeur links op het middenveld speelt. Hij tekende voor het seizoen 2007/08 een contract bij Deportivo de La Coru\u00F1a. In december 2005 debuteerde hij in het Mexicaans voetbalelftal, waarvoor hij sindsdien meer dan vijftig interlands speelde. Voor het seizoen 2012/13 tekende hij een contract bij de Spaanse topclub Valencia CF."@nl ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (Guadalajara, 28 de setembro de 1986) \u00E9 um futebolista mexicano que atua como meia. Atualmente, joga pelo Bayer 04 Leverkusen."@pt ,
		"\u0425\u043E\u0441\u0435\u0301 \u0410\u043D\u0434\u0440\u0435\u0301\u0441 \u0413\u0443\u0430\u0440\u0434\u0430\u0301\u0434\u043E \u042D\u0440\u043D\u0430\u0301\u043D\u0434\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez; 28 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1986, \u0413\u0432\u0430\u0434\u0430\u043B\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430) \u2014 \u043C\u0435\u043A\u0441\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u00AB\u0412\u0430\u043B\u0435\u043D\u0441\u0438\u0438\u00BB, \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043D\u0430 \u043F\u0440\u0430\u0432\u0430\u0445 \u0430\u0440\u0435\u043D\u0434\u044B \u0437\u0430 \u00AB\u0411\u0430\u0439\u0435\u0440 04\u00BB, \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041C\u0435\u043A\u0441\u0438\u043A\u0438."@ru ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (* 28. September 1986 in Guadalajara) ist ein mexikanischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (born 28 September 1986) is a Mexican professional footballer who plays for Bayer 04 Leverkusen on loan from Valencia CF and the Mexican national team, mainly playing as a left winger.Popularly known as Principito (Spanish for Little prince), he came through the youth ranks at Atlas, then signed with Deportivo in Spain, going on to remain with the club for several seasons, four in La Liga.A Mexican international since 2005, Guardado represented the country in two World Cups, two Gold Cups and the 2007 Copa America." ,
		"\u5B89\u5FB7\u96F7\u65AF\u00B7\u74DC\u5C14\u8FBE\u591A\uFF0C\u5168\u540D\u4F55\u585E\u00B7\u5B89\u5FB7\u96F7\u65AF\u00B7\u74DC\u5C14\u8FBE\u591A\u00B7\u57C3\u5C14\u5357\u5FB7\u65AF\uFF08Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez\uFF09\uFF0C\u662F\u58A8\u897F\u54E5\u56FD\u811A\uFF0C\u573A\u4E0A\u53F8\u804C\u5DE6\u7FFC\u7403\u5458\uFF08\u8FDB\u653B\u578B\u8FB9\u540E\u536B/\u4E2D\u573A/\u8FB9\u950B\uFF09\u3002\u76EE\u524D\u6548\u529B\u4E8E\u897F\u7532\u7403\u961F\u62C9\u79D1\u9C81\u5C3C\u4E9A\u3002\u4ED6\u4EE5\u5DE6\u8DEF\u957F\u8DDD\u79BB\u7684\u51B2\u523A\uFF0C\u5FEB\u901F\u7280\u5229\u7684\u7A81\u7834\u800C\u95FB\u540D\u3002"@zh ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez, plus commun\u00E9ment appel\u00E9 Andr\u00E9s Guardado, est un footballeur international mexicain n\u00E9 le 28 septembre 1986 \u00E0 Guadalajara. Pouvant \u00E9voluer au poste de milieu gauche ou d'arri\u00E8re gauche, il joue actuellement avec l'\u00E9quipe du Mexique et le Bayer Leverkusen, pr\u00EAt\u00E9 par le Valence CF. Gaucher de naissance, il est connu gr\u00E2ce \u00E0 sa vitesse impressionnante et \u00E0 ses buts marqu\u00E9s sur des frappes lointaines."@fr ,
		"\u0623\u0646\u062F\u0631\u064A\u0633 \u063A\u0648\u0627\u0631\u062F\u0627\u062F\u0648 (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 28 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1986 \u0641\u064A \u063A\u0648\u0627\u062F\u0627\u0644\u0627\u062E\u0627\u0631\u0627 - \u0627\u0644\u0645\u0643\u0633\u064A\u0643) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0645\u0643\u0633\u064A\u0643\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062F\u064A\u0628\u0648\u0631\u062A\u064A\u0641\u0648 \u0644\u0627\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0645\u0646\u0630 2007 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062C\u0646\u0627\u062D \u0627\u0644\u0623\u064A\u0633\u0631 . \u0648 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A 2012 \u0627\u0644\u064A \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627"@ar ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez, (nacido en Guadalajara, Jalisco, el 28 de septiembre de 1986) es un futbolista mexicano que juega de interior e incluso de lateral izquierdo, y su actual equipo es el Bayer Leverkusen de la Bundesliga Alemana. Fue formado en las categor\u00EDas inferiores del Atlas de Guadalajara."@es ;
	foaf:surname	"Guardado" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Andrés_Guardado .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Andrés_Guardado ;
	dbpprop:caption	"Guardado in action for Deportivo in 2008" ;
	dbpprop:name	"Andr\u00E9s Guardado" ,
		"Guardado, Andr\u00E9s" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr\u00E9s_Guardado.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u5B89\u5FB7\u96F7\u65AF\u00B7\u74DC\u5C14\u8FBE\u591A\uFF0C\u5168\u540D\u4F55\u585E\u00B7\u5B89\u5FB7\u96F7\u65AF\u00B7\u74DC\u5C14\u8FBE\u591A\u00B7\u57C3\u5C14\u5357\u5FB7\u65AF\uFF08Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez\uFF09\uFF0C\u662F\u58A8\u897F\u54E5\u56FD\u811A\uFF0C\u573A\u4E0A\u53F8\u804C\u5DE6\u7FFC\u7403\u5458\uFF08\u8FDB\u653B\u578B\u8FB9\u540E\u536B/\u4E2D\u573A/\u8FB9\u950B\uFF09\u3002\u76EE\u524D\u6548\u529B\u4E8E\u897F\u7532\u7403\u961F\u62C9\u79D1\u9C81\u5C3C\u4E9A\u3002\u4ED6\u4EE5\u5DE6\u8DEF\u957F\u8DDD\u79BB\u7684\u51B2\u523A\uFF0C\u5FEB\u901F\u7280\u5229\u7684\u7A81\u7834\u800C\u95FB\u540D\u3002"@zh ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (born 28 September 1986) is a Mexican professional footballer who plays for Bayer 04 Leverkusen on loan from Valencia CF and the Mexican national team, mainly playing as a left winger.Popularly known as Principito (Spanish for Little prince), he came through the youth ranks at Atlas, then signed with Deportivo in Spain, going on to remain with the club for several seasons, four in La Liga.A Mexican international since 2005, Guardado represented the country in two World Cups, two Gold Cups and the 2007 Copa America." ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (* 28. September 1986 in Guadalajara) ist ein mexikanischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez, (nacido en Guadalajara, Jalisco, el 28 de septiembre de 1986) es un futbolista mexicano que juega de interior e incluso de lateral izquierdo, y su actual equipo es el Bayer Leverkusen de la Bundesliga Alemana. Fue formado en las categor\u00EDas inferiores del Atlas de Guadalajara."@es ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez, plus commun\u00E9ment appel\u00E9 Andr\u00E9s Guardado, est un footballeur international mexicain n\u00E9 le 28 septembre 1986 \u00E0 Guadalajara. Pouvant \u00E9voluer au poste de milieu gauche ou d'arri\u00E8re gauche, il joue actuellement avec l'\u00E9quipe du Mexique et le Bayer Leverkusen, pr\u00EAt\u00E9 par le Valence CF. Gaucher de naissance, il est connu gr\u00E2ce \u00E0 sa vitesse impressionnante et \u00E0 ses buts marqu\u00E9s sur des frappes lointaines."@fr ,
		"\u30DB\u30BB\u30FB\u30A2\u30F3\u30C9\u30EC\u30B9\u30FB\u30B0\u30A2\u30EB\u30C0\u30FC\u30C9\u30FB\u30A8\u30EB\u30CA\u30F3\u30C7\u30B9\uFF08Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez, 1986\u5E749\u670828\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30E1\u30AD\u30B7\u30B3\u30FB\u30B0\u30A2\u30C0\u30E9\u30CF\u30E9\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30FB\u30D6\u30F3\u30C7\u30B9\u30EA\u30FC\u30AC\u306E\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30FB\u30EC\u30D0\u30FC\u30AF\u30FC\u30BC\u30F3\u306B\u6240\u5C5E\u3059\u308B\u3002\u30E1\u30AD\u30B7\u30B3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\uFF08\u5DE6\u30A6\u30A4\u30F3\u30B0\uFF09\u3002"@ja ,
		"\u0425\u043E\u0441\u0435\u0301 \u0410\u043D\u0434\u0440\u0435\u0301\u0441 \u0413\u0443\u0430\u0440\u0434\u0430\u0301\u0434\u043E \u042D\u0440\u043D\u0430\u0301\u043D\u0434\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez; 28 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1986, \u0413\u0432\u0430\u0434\u0430\u043B\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430) \u2014 \u043C\u0435\u043A\u0441\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u00AB\u0412\u0430\u043B\u0435\u043D\u0441\u0438\u0438\u00BB, \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043D\u0430 \u043F\u0440\u0430\u0432\u0430\u0445 \u0430\u0440\u0435\u043D\u0434\u044B \u0437\u0430 \u00AB\u0411\u0430\u0439\u0435\u0440 04\u00BB, \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041C\u0435\u043A\u0441\u0438\u043A\u0438."@ru ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (ur. 28 wrze\u015Bnia 1986 w Guadalajarze) \u2013 meksyka\u0144ski pi\u0142karz z obywatelstwem hiszpa\u0144skim wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji lewego pomocnika, zawodnik klubu Bayer Leverkusen."@pl ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (Guadalajara, 28 september 1986) is een Mexicaans betaald voetballer die bij voorkeur links op het middenveld speelt. Hij tekende voor het seizoen 2007/08 een contract bij Deportivo de La Coru\u00F1a. In december 2005 debuteerde hij in het Mexicaans voetbalelftal, waarvoor hij sindsdien meer dan vijftig interlands speelde. Voor het seizoen 2012/13 tekende hij een contract bij de Spaanse topclub Valencia CF. Hij kwam gratis over van Deportivo de La Coru\u00F1a, waar hij vijf jaar speelde. In Valencia tekende hij een contract voor vier seizoenen. Momenteel is hij verhuurd aan Bayer Leverkussen."@nl ,
		"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez (Guadalajara, 28 de setembro de 1986) \u00E9 um futebolista mexicano que atua como meia. Atualmente, joga pelo Bayer 04 Leverkusen."@pt ,
		"Jos\u00E8 Andr\u00E9s Guardado Hernandez (Guadalajara, 28 settembre 1986) \u00E8 un calciatore messicano, centrocampista del Bayer Leverkusen in prestito dal Valencia e della Nazionale messicana."@it ,
		"\u0623\u0646\u062F\u0631\u064A\u0633 \u063A\u0648\u0627\u0631\u062F\u0627\u062F\u0648 (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 28 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1986 \u0641\u064A \u063A\u0648\u0627\u062F\u0627\u0644\u0627\u062E\u0627\u0631\u0627 - \u0627\u0644\u0645\u0643\u0633\u064A\u0643) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0645\u0643\u0633\u064A\u0643\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062F\u064A\u0628\u0648\u0631\u062A\u064A\u0641\u0648 \u0644\u0627\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0645\u0646\u0630 2007 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062C\u0646\u0627\u062D \u0627\u0644\u0623\u064A\u0633\u0631 . \u0648 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A 2012 \u0627\u0644\u064A \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627"@ar ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	5340861 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605320946 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	dbpprop:birthDate	"1986-09-28+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Mexico ,
		dbpedia:Guadalajara ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1986-09-28+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Guadalajara, Jalisco, Mexico" ;
	dbpprop:shortDescription	"Mexican footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1986-09-28+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Guadalajara ,
		dbpedia:Mexico ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1986+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	23 ,
		0 ,
		1 ,
		6 ;
	dbpprop:bg	"#016549" ;
	dbpprop:caps	137 ,
		64 ,
		48 ,
		3 ;
	dbpprop:years	2007 ,
		2005 ,
		2014 ,
		2012 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Club_Atlas ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado__2> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ,
		<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ,
		<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.6899999999999999467 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	ns21:height	"169.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Bayer_04_Leverkusen ;
	dbpprop:clubnumber	20 ;
	dbpprop:fullname	"Jos\u00E9 Andr\u00E9s Guardado Hern\u00E1ndez" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 Bayer Leverkusen" ,
		<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> ,
		dbpedia:Club_Atlas ,
		dbpedia:Valencia_CF ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> ,
		dbpedia:Bayer_04_Leverkusen ,
		dbpedia:Club_Atlas ,
		dbpedia:Valencia_CF ,
		dbpedia:Mexico_national_football_team .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Mexico squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"--03-31+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1993 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=251352/index.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/j/j4149.html> ,
		<http://www.canaldeportivo.com/servlet/es.iris.servlets.Equipo?accion=1&ver=2&id_persona=22688&id_equipo=27> ;
	dbpprop:bordercolor	"#CE1126" ;
	dbpprop:fg	"White" ;
	dbpprop:nationalcaps	100 ;
	dbpprop:nationalgoals	14 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Mexico_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2005 ;
	dbpedia-owl:number	20 ;
	dbpedia-owl:alias	"Guardado, Jose Andr\u00E9s" ;
	dbpprop:alternativeNames	"Guardado, Jose Andr\u00E9s" ;
	dbpprop:ntupdate	"--03-05+02:00"^^xsd:gMonthDay .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
dbpedia:Valencia_CF	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Valencia_CF_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_Valencia_CF_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Andr%C3%A9s_Guardado> .