@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns3:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q192671	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns5:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns6:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns7:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns8:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns8:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns9:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns9:アルトゥーロ・ビダル	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns10:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns10:아르투로_비달	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns11:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns12:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix ns13:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns13:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns16:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns16:Arturo_Vidal	foaf:primaryTopic	dbpedia:Arturo_Vidal .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	rdf:type	yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:SerieAFootballers ,
		yago:Bayer04LeverkusenPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> ,
		yago:ChileInternationalFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInItaly ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	rdf:type	dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		dbpedia-owl:Athlete .
@prefix ns20:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	rdf:type	ns20:Person ,
		yago:Exile110071332 ,
		yago:Traveler109629752 ,
		yago:Absentee109757653 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		foaf:Person ,
		yago:ExpatriateFootballersInGermany ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		owl:Thing ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Athlete109820263 ,
		ns4:Q215627 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:ChileanFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ChileanPrimeraDivisi%C3%B3nPlayers> ,
		yago:ChileanExpatriateFootballers ,
		yago:ChileanExpatriatesInGermany ,
		yago:PeopleFromSantiago ,
		yago:Contestant109613191 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Arturo_Vidal	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		ns4:Q5 ,
		yago:LivingPeople ,
		dul:Agent ,
		yago:CSDColo-ColoPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/JuventusF.C.Players> .
@prefix ns22:	<http://lt.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns22:Arturo_Vidal .
@prefix ns23:	<http://bg.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns23:Артуро_Видал ,
		ns8:Arturo_Vidal .
@prefix ns24:	<http://th.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns24:อาร์ตูโร_บีดัล .
@prefix ns25:	<http://mk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns25:Артуро_Видал .
@prefix ns26:	<http://he.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns26:ארתורו_וידאל .
@prefix ns27:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns27:أرتورو_فيدال ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0412\u0438\u0434\u0430\u043B\u044C,_\u0410\u0440\u0442\u0443\u0440\u043E> .
@prefix ns28:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns28:Arturo_Vidal .
@prefix ns29:	<http://da.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns29:Arturo_Vidal ,
		ns7:Arturo_Vidal ,
		ns11:Arturo_Vidal ,
		ns3:Arturo_Vidal .
@prefix ns30:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns30:आर्तुरो_व्हिदाल .
@prefix ns31:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns31:Arturo_Vidal .
@prefix ns32:	<http://et.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns32:Arturo_Vidal .
@prefix ns33:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns33:Arturo_Vidal ,
		ns12:Arturo_Vidal .
@prefix ns34:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns34:Артуро_Відаль .
@prefix ns35:	<http://hr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns35:Arturo_Vidal .
@prefix ns36:	<http://be_x_old.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns36:Артура_Відаль .
@prefix ns37:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns37:阿图罗·比达尔 .
@prefix ns38:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns38:Arturo_Vidal .
@prefix ns39:	<http://jv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns39:Arturo_Vidal .
@prefix ns40:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns40:Q192671 ,
		ns10:아르투로_비달 .
@prefix ns41:	<http://ka.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns41:არტურო_ვიდალი ,
		ns4:Q192671 ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.0ktdsl> .
@prefix ns42:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns42:Arturo_Vidal .
@prefix ns43:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns43:Arturo_Vidal ,
		ns9:アルトゥーロ・ビダル ,
		ns5:Arturo_Vidal ,
		dbpedia:Arturo_Vidal ,
		ns6:Arturo_Vidal .
@prefix ns44:	<http://sr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns44:Артуро_Видал .
@prefix ns45:	<http://vi.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns45:Arturo_Vidal .
@prefix ns46:	<http://simple.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns46:Arturo_Vidal ,
		ns1:Arturo_Vidal .
@prefix ns47:	<http://fa.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns47:آرتورو_ویدال .
@prefix ns48:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns48:Arturo_Vidal ,
		ns13:Arturo_Vidal .
@prefix ns49:	<http://sl.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns49:Arturo_Vidal .
@prefix ns50:	<http://sw.cyc.com/concept/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	owl:sameAs	ns50:Mx4rVz10i6cjStydEK7lLz6ddQ .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Arturo_Vidal	rdfs:label	"\u963F\u56FE\u7F57\u00B7\u6BD4\u8FBE\u5C14"@zh ,
		"Arturo Vidal" ,
		"Arturo Vidal"@de ,
		"Arturo Vidal"@pl ,
		"Arturo Vidal"@it ,
		"Arturo Vidal"@pt ,
		"\u0623\u0631\u062A\u0648\u0631\u0648 \u0641\u064A\u062F\u0627\u0644"@ar ,
		"Arturo Vidal"@es ,
		"\u0412\u0438\u0434\u0430\u043B\u044C, \u0410\u0440\u0442\u0443\u0440\u043E"@ru ,
		"\u30A2\u30EB\u30C8\u30A5\u30FC\u30ED\u30FB\u30D3\u30C0\u30EB"@ja ,
		"Arturo Vidal"@fr ,
		"Arturo Vidal"@nl .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Arturo_Vidal	dcterms:subject	category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Juventus_F.C._players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		category:Chile_international_footballers ,
		category:Serie_A_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:CSD_Colo-Colo_players ,
		category:Chilean_expatriates_in_Germany ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Bayer_04_Leverkusen_players ,
		category:Bundesliga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Chilean_Primera_Divisi%C3%B3n_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1987_births> ,
		category:Chilean_expatriate_footballers ,
		category:Sportspeople_from_Santiago ,
		category:Chilean_footballers ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Arturo_Vidal_(Juventus).jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	dc:description	"Chilean footballer" ,
		"Chilean footballer" ;
	foaf:givenName	"Arturo" ;
	foaf:name	"Arturo Vidal" ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo" ,
		"Vidal, Arturo" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Arturo_Vidal	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Arturo_Vidal?oldid=606055013> ;
	rdfs:comment	"Arturo Erasmo Vidal Pardo (ur. 22 maja 1987 w Santiago) \u2013 chilijski pi\u0142karz graj\u0105cy na pozycji defensywnego pomocnika."@pl ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (Santiago, 22 mei 1987) is een Chileens betaald voetballer die bij voorkeur als verdediger of verdedigende middenvelder speelt. Hij tekende in juli 2011 een vijfjarig contract bij Juventus FC, dat \u20AC10.200.000,- voor hem betaalde aan Bayer 04 Leverkusen. Hij debuteerde in 2007 in het Chileens voetbalelftal. In zijn thuisland heeft Vidal de bijnaam Celia Punk, die hij kreeg vanwege zijn liefde voor de muziek van zangeres Celia Cruz en zijn haardrachten."@nl ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (born 22 May 1987) is a Chilean footballer who plays as a midfielder for Juventus and Chile national team." ,
		"\u0623\u0631\u062A\u0648\u0631\u0648 \u0641\u064A\u062F\u0627\u0644 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Arturo Vidal)( \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F \u0633\u0627\u0646\u062A\u064A\u0627\u063A\u0648,\u062A\u0634\u064A\u0644\u064A 22 \u0645\u0627\u064A\u0648 1987) \u0647\u0648 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0643\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0648\u0633\u0637 \u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0641\u0646\u062A\u0648\u0633 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0627\u0644\u0645\u0645\u062A\u0627\u0632 \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A."@ar ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (Santiago, 22 de mayo de 1987) es un futbolista chileno que juega de mediocampista en la Juventus de Tur\u00EDn del Calcio Italiano.Vidal es un mediocampista central polifuncional que se desempe\u00F1a en diversas posiciones durante el juego: Volante interior por banda, volante de contenci\u00F3n y mediapunta."@es ,
		"Arturo Vidal, n\u00E9 le 22 mai 1987 \u00E0 Santiago, est un footballeur chilien ( il a des origines Espagnoles de ses grand parents paternels) il joue aux postes de milieu d\u00E9fensif ou central. Il d\u00E9bute \u00E0 Colo-Colo avant de signer en Allemagne avec le Bayer Leverkusen. Apr\u00E8s un passage par le championnat Allemand, il s'engage en 2011 avec la Juventus.Arturo Vidal, surnomm\u00E9 El Guerrero ou King Arthur, est international avec l'\u00E9quipe du Chili depuis 2007."@fr ,
		"\u0410\u0440\u0442\u0443\u0301\u0440\u043E \u042D\u0440\u0430\u0301\u0441\u043C\u043E \u0412\u0438\u0434\u0430\u0301\u043B\u044C \u041F\u0430\u0301\u0440\u0434\u043E (\u0438\u0441\u043F. Arturo Erasmo Vidal Pardo; 22 \u043C\u0430\u044F 1987, \u0421\u0430\u043D\u0442\u044C\u044F\u0433\u043E) \u2014 \u0447\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0437\u0430 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u042E\u0432\u0435\u043D\u0442\u0443\u0441\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0427\u0438\u043B\u0438. \u0423\u043D\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A, \u0443\u043C\u0435\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C \u043A\u0430\u043A \u0432 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0435, \u0442\u0430\u043A \u0438 \u0432 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0435."@ru ,
		"\u30A2\u30EB\u30C8\u30A5\u30FC\u30ED\u30FB\u30A8\u30E9\u30B9\u30E2\u30FB\u30D3\u30C0\u30EB\u30FB\u30D1\u30EB\u30C9\uFF08\u897F: Arturo Erasmo Vidal Pardo, 1987\u5E745\u670822\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C1\u30EA\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3068DF\u3002\u73FE\u5728\u306F\u30E6\u30F4\u30A7\u30F3\u30C8\u30B9\u306B\u6240\u5C5E\u3057\u3066\u3044\u308B\u3002"@ja ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (Santiago del Cile, 22 maggio 1987) \u00E8 un calciatore cileno, centrocampista della Juventus e della Nazionale cilena."@it ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (* 22. Mai 1987 in Santiago de Chile) ist ein chilenischer Fu\u00DFballspieler, der seit 2011 beim italienischen Rekordmeister Juventus Turin unter Vertrag steht. Er spielt vorwiegend als defensiver Mittelfeldspieler, ist aber auch als offensiver Mittelfeldspieler einsetzbar."@de ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (Santiago, 22 de maio de 1987) \u00E9 um futebolista chileno que atua como volante. Atualmente, joga pela Juventus. Durante sua passagem pelo clube italiano ganhou o apelido de The Warrior (O Guerreiro)."@pt ,
		"\u963F\u56FE\u7F57\u00B7\u6BD4\u8FBE\u5C14\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AArturo Erasmo Vidal Pardo \uFF0C\u53C8\u8B6F\u7DAD\u5EA6\u3001\u7DAD\u9054\u723E \uFF0C1987\u5E745\u670822\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u667A\u5229\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u73B0\u5728\u6548\u529B\u4E8E\u610F\u7532\u7684\u5C24\u6587\u56FE\u65AF\u8DB3\u7403\u4FF1\u4E50\u90E8\uFF0C\u53F8\u8077\u9632\u5B88\u4E2D\u573A\uFF0C\u540C\u6642\u662F\u4E00\u4F4D\u5168\u80FD\u4E2D\u5834\u3002"@zh ;
	foaf:surname	"Vidal" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns16:Arturo_Vidal .
@prefix ns56:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	dbpprop:hasPhotoCollection	ns56:Arturo_Vidal ;
	dbpprop:caption	"Vidal playing for Juventus in 2012" ;
	dbpprop:name	"Arturo Vidal" ,
		"Vidal, Arturo" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Arturo_Vidal_(Juventus).jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u963F\u56FE\u7F57\u00B7\u6BD4\u8FBE\u5C14\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AArturo Erasmo Vidal Pardo \uFF0C\u53C8\u8B6F\u7DAD\u5EA6\u3001\u7DAD\u9054\u723E \uFF0C1987\u5E745\u670822\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u667A\u5229\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u73B0\u5728\u6548\u529B\u4E8E\u610F\u7532\u7684\u5C24\u6587\u56FE\u65AF\u8DB3\u7403\u4FF1\u4E50\u90E8\uFF0C\u53F8\u8077\u9632\u5B88\u4E2D\u573A\uFF0C\u540C\u6642\u662F\u4E00\u4F4D\u5168\u80FD\u4E2D\u5834\u3002"@zh ,
		"\u0410\u0440\u0442\u0443\u0301\u0440\u043E \u042D\u0440\u0430\u0301\u0441\u043C\u043E \u0412\u0438\u0434\u0430\u0301\u043B\u044C \u041F\u0430\u0301\u0440\u0434\u043E (\u0438\u0441\u043F. Arturo Erasmo Vidal Pardo; 22 \u043C\u0430\u044F 1987, \u0421\u0430\u043D\u0442\u044C\u044F\u0433\u043E) \u2014 \u0447\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0437\u0430 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u042E\u0432\u0435\u043D\u0442\u0443\u0441\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0427\u0438\u043B\u0438. \u0423\u043D\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A, \u0443\u043C\u0435\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043E\u0432\u0430\u0442\u044C \u043A\u0430\u043A \u0432 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0435, \u0442\u0430\u043A \u0438 \u0432 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0435."@ru ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (born 22 May 1987) is a Chilean footballer who plays as a midfielder for Juventus and Chile national team. A versatile player who played several different roles in his early years, Vidal eventually found his position at Juventus as a world class box-to-box midfielder capable of assisting his teammates in both defense and attack.It was these displays for Juventus that led him to be nicknamed Il Guerriero (\"The Warrior\") by the Italian press for his hard-tackling and tenacious style of play.At Juventus, Vidal became an integral part of the Bianconeri and has made a name for himself as one of the best in the world; Vidal credited his development and maturity as a player to club legends Andrea Pirlo and Gianluigi Buffon. Vidal is also considered the most complete midfielder in the world currently due to his tackling abilities, play-making, and also his ability to support the team in both defense and attack at a high level.In 2013, Vidal was ranked as the eleventh-best footballer in the world by Bloomberg." ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (ur. 22 maja 1987 w Santiago) \u2013 chilijski pi\u0142karz graj\u0105cy na pozycji defensywnego pomocnika."@pl ,
		"\u0623\u0631\u062A\u0648\u0631\u0648 \u0641\u064A\u062F\u0627\u0644 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Arturo Vidal)( \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F \u0633\u0627\u0646\u062A\u064A\u0627\u063A\u0648,\u062A\u0634\u064A\u0644\u064A 22 \u0645\u0627\u064A\u0648 1987) \u0647\u0648 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0643\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0648\u0633\u0637 \u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0641\u0646\u062A\u0648\u0633 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0627\u0644\u0645\u0645\u062A\u0627\u0632 \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A."@ar ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (Santiago del Cile, 22 maggio 1987) \u00E8 un calciatore cileno, centrocampista della Juventus e della Nazionale cilena."@it ,
		"Arturo Vidal, n\u00E9 le 22 mai 1987 \u00E0 Santiago, est un footballeur chilien ( il a des origines Espagnoles de ses grand parents paternels) il joue aux postes de milieu d\u00E9fensif ou central. Il d\u00E9bute \u00E0 Colo-Colo avant de signer en Allemagne avec le Bayer Leverkusen. Apr\u00E8s un passage par le championnat Allemand, il s'engage en 2011 avec la Juventus.Arturo Vidal, surnomm\u00E9 El Guerrero ou King Arthur, est international avec l'\u00E9quipe du Chili depuis 2007."@fr ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (* 22. Mai 1987 in Santiago de Chile) ist ein chilenischer Fu\u00DFballspieler, der seit 2011 beim italienischen Rekordmeister Juventus Turin unter Vertrag steht. Er spielt vorwiegend als defensiver Mittelfeldspieler, ist aber auch als offensiver Mittelfeldspieler einsetzbar."@de ,
		"\u30A2\u30EB\u30C8\u30A5\u30FC\u30ED\u30FB\u30A8\u30E9\u30B9\u30E2\u30FB\u30D3\u30C0\u30EB\u30FB\u30D1\u30EB\u30C9\uFF08\u897F: Arturo Erasmo Vidal Pardo, 1987\u5E745\u670822\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C1\u30EA\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3068DF\u3002\u73FE\u5728\u306F\u30E6\u30F4\u30A7\u30F3\u30C8\u30B9\u306B\u6240\u5C5E\u3057\u3066\u3044\u308B\u3002"@ja ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (Santiago, 22 de mayo de 1987) es un futbolista chileno que juega de mediocampista en la Juventus de Tur\u00EDn del Calcio Italiano.Vidal es un mediocampista central polifuncional que se desempe\u00F1a en diversas posiciones durante el juego: Volante interior por banda, volante de contenci\u00F3n y mediapunta. Tambi\u00E9n ha sido alineado en la demarcaci\u00F3n de l\u00EDbero.En su primer club Colo-Colo se coron\u00F3 tricampe\u00F3n: conquist\u00F3 los torneos de Apertura y Clausura en 2006 \u2014adem\u00E1s de llegar a la final de la Copa Sudamericana\u2014 y el Apertura de 2007. En mayo de ese a\u00F1o fue traspasado al Bayer Leverkusen de la Bundesliga. All\u00ED se transform\u00F3 en el lanzador titular de penaltis, y en uno de sus titulares indiscutidos, marcando un total de 20 goles en las cuatro temporadas que permaneci\u00F3 en Alemania. En julio de 2011 fich\u00F3 por la Juventus F.C. de la Serie A Italiana. En su primera temporada defendiendo los colores de la \u00ABVecchia Signora\u00BB conquist\u00F3 el Scudetto y la Supercopa Italiana. El a\u00F1o siguiente repiti\u00F3 el t\u00EDtulo liguero siendo Vidal uno de los principales artifices en la consecuci\u00F3n del bicampeonato de la Juve.Tras la conquista de su segundo Scudetto consecutivo, diversos medios europeos le elogiaron. El diario espa\u00F1ol Marca lo defini\u00F3 como un \u00ABcentrocampista total\u00BB. El medio destac\u00F3 sus cualidades de la siguiente manera: \u00ABdefiende, presiona, recupera balones, participa en la creaci\u00F3n del juego ofensivo, se incorpora al ataque, lanza penaltis, sirve goles y los marca\u00BB. En tanto, La Gazzetta dello Sport dice que es un \u00ABrecuperador, incansable y depredador de cara al gol, a\u00FAn sin siquiera ser delantero, anotando goles decisivos para el campeonato\u00BB. Adem\u00E1s los hinchas de la Juventus lo eligieron como el mejor jugador del equipo en toda la temporada.Es internacional absoluto con la selecci\u00F3n chilena. A nivel de categor\u00EDas inferiores obtuvo el Tercer Lugar en el Mundial sub-20 de 2007 en Canad\u00E1. Con la Selecci\u00F3n Absoluta ha jugado el Mundial de 2010 en Sud\u00E1frica, la Copa Am\u00E9rica de 2011 en Argentina y jugar\u00E1 el Mundial de 2014 en Brasil."@es ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (Santiago, 22 de maio de 1987) \u00E9 um futebolista chileno que atua como volante. Atualmente, joga pela Juventus. Durante sua passagem pelo clube italiano ganhou o apelido de The Warrior (O Guerreiro)."@pt ,
		"Arturo Erasmo Vidal Pardo (Santiago, 22 mei 1987) is een Chileens betaald voetballer die bij voorkeur als verdediger of verdedigende middenvelder speelt. Hij tekende in juli 2011 een vijfjarig contract bij Juventus FC, dat \u20AC10.200.000,- voor hem betaalde aan Bayer 04 Leverkusen. Hij debuteerde in 2007 in het Chileens voetbalelftal. In zijn thuisland heeft Vidal de bijnaam Celia Punk, die hij kreeg vanwege zijn liefde voor de muziek van zangeres Celia Cruz en zijn haardrachten."@nl ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	7781742 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606055013 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Arturo_Vidal	dbpprop:birthDate	"1987-05-22+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Santiago ,
		dbpedia:Chile ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1987-05-22+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Santiago, Chile" ;
	dbpprop:shortDescription	"Chilean footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1987-05-22+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Santiago ,
		dbpedia:Chile ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1987+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:goals	28 ,
		15 ,
		2 ;
	dbpprop:bg	"red" ;
	dbpprop:caps	36 ,
		95 ,
		117 ;
	dbpprop:years	2011 ,
		2007 ,
		2005 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Deportes_Melipilla ,
		dbpedia:Colo-Colo ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Arturo_Vidal__3 ,
		dbpedia:Arturo_Vidal__2 ,
		dbpedia:Arturo_Vidal__4 ,
		dbpedia:Arturo_Vidal__5 ,
		dbpedia:Arturo_Vidal__1 ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8000000000000000444 .
@prefix ns58:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns59:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	ns59:height	"180.0"^^ns58:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.> ;
	dbpprop:clubnumber	23 ;
	dbpprop:fullname	"Arturo Erasmo Vidal Pardo" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Bayer_04_Leverkusen ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.> ,
		dbpedia:Colo-Colo ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Bayer_04_Leverkusen ,
		dbpedia:Deportes_Melipilla ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.> ,
		dbpedia:Colo-Colo ,
		dbpedia:Chile_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:Chile_national_football_team .
@prefix ns60:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
dbpedia:Arturo_Vidal	dbpprop:wordnet_type	ns60:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Chile squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-04-27+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.juventus.com/juve/en/campo/giocatori-e-staff/prima/giocatori/023vidal> ,
		<http://soccernet.espn.go.com/player/_/id/102198/arturo-vidal?cc=5739> ;
	dbpprop:bordercolor	"gray" ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	53 ,
		14 ;
	dbpprop:nationalgoals	8 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Chile_national_football_team ,
		dbpedia:Chile_national_under-20_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2006 ,
		2007 ;
	dbpedia-owl:number	23 ;
	dbpprop:ntupdate	"2014-03-08+02:00"^^xsd:date .
ns27:أرتورو_فيدال	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns36:Артура_Відаль	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns23:Артуро_Видал	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns29:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns32:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns47:آرتورو_ویدال	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns28:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns26:ארתורו_וידאל	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns35:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns38:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns39:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns41:არტურო_ვიდალი	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns22:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns25:Артуро_Видал	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns30:आर्तुरो_व्हिदाल	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns31:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns48:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0412\u0438\u0434\u0430\u043B\u044C,_\u0410\u0440\u0442\u0443\u0440\u043E>	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns46:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns49:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns44:Артуро_Видал	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns42:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns24:อาร์ตูโร_บีดัล	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns43:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns34:Артуро_Відаль	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns45:Arturo_Vidal	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
ns37:阿图罗·比达尔	owl:sameAs	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2007_FIFA_U-20_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Arturo_Vidal .
dbpedia:Chile_national_football_team	dbpprop:name	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_SC_Freiburg_season>	dbpprop:goals	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Bayer_04_Leverkusen_season>	dbpprop:p	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.__Arturo_Vidal__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Arturo_Vidal .
dbpedia:Vidal	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Arturo_Vidal .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2007	dbpprop:name	dbpedia:Arturo_Vidal ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Juventus_F.C._season>	dbpprop:leagueTopscorer	dbpedia:Arturo_Vidal ;
	dbpprop:seasonTopscorer	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.>	dbpprop:name	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Bayer_04_Leverkusen_season>	dbpprop:leagueTopscorer	dbpedia:Arturo_Vidal ;
	dbpprop:seasonTopscorer	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Colo-Colo_season>	dbpprop:name	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_Juventus_F.C._season>	dbpprop:motm	dbpedia:Arturo_Vidal ;
	dbpprop:text	dbpedia:Arturo_Vidal .
dbpedia:Arturo	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Arturo_Vidal .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Colo-Colo_season__Arturo_Vidal__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Arturo_Vidal .
dbpedia:Arturo_Erasmo_Vidal_Pardo	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Arturo_Vidal .