@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns3:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q186415	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns5:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns6:	<http://el.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Κάρλος_Μαρτσένα	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns7:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns8:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns8:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns9:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns9:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns10:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns10:カルロス・マルチェナ	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns11:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns11:카를로스_마르체나	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns12:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns13:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns13:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns14:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns14:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
dbpedia:Andalusia_autonomous_football_team	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/Football_at_the_2000_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men\u0027s_team_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns17:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns17:Carlos_Marchena	foaf:primaryTopic	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_Valencia_CF_season>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns18:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
ns18:كارلوس_مارتشينا	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns19:	<http://bg.dbpedia.org/resource/> .
ns19:Карлос_Марчена	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns20:	<http://ca.dbpedia.org/resource/> .
ns20:Carlos_Marchena_López	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns21:	<http://da.dbpedia.org/resource/> .
ns21:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns22:	<http://eo.dbpedia.org/resource/> .
ns22:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns23:	<http://fa.dbpedia.org/resource/> .
ns23:کارلوس_مارچنا	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns24:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
ns24:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns25:	<http://gl.dbpedia.org/resource/> .
ns25:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://he.dbpedia.org/resource/\u05E7\u05E8\u05DC\u05D5\u05E1_\u05DE\u05E8\u05E6\u0027\u05E0\u05D4>	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns26:	<http://hr.dbpedia.org/resource/> .
ns26:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns27:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
ns27:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns28:	<http://lt.dbpedia.org/resource/> .
ns28:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns29:	<http://lv.dbpedia.org/resource/> .
ns29:Karloss_Marčena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns30:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
ns30:कार्लोस_मार्चेना	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns31:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
ns31:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns32:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
ns32:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns33:	<http://ro.dbpedia.org/resource/> .
ns33:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041C\u0430\u0440\u0447\u0435\u043D\u0430,_\u041A\u0430\u0440\u043B\u043E\u0441>	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns34:	<http://simple.dbpedia.org/resource/> .
ns34:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns35:	<http://sk.dbpedia.org/resource/> .
ns35:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns36:	<http://sl.dbpedia.org/resource/> .
ns36:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns37:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
ns37:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns38:	<http://th.dbpedia.org/resource/> .
ns38:การ์โลส_มาร์เชนา	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns39:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
ns39:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns40:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
ns40:Карлос_Марчена	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns41:	<http://vi.dbpedia.org/resource/> .
ns41:Carlos_Marchena	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns42:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
ns42:卡洛斯·马切纳	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix ns43:	<http://zh_yue.dbpedia.org/resource/> .
ns43:馬真拿	owl:sameAs	dbpedia:Carlos_Marchena .
dbpedia:UEFA_Euro_2004_squads	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_Valencia_CF_season>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Villarreal_CF_season>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Villarreal_CF_season>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Carlos_Marchena .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	rdf:type	yago:ValenciaCFFootballers ,
		yago:AssociationFootballUtilityPlayers ,
		yago:SpainUnder-21InternationalFootballers ,
		yago:PeopleFromTheProvinceOfSeville ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix ns47:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	rdf:type	ns47:Person ,
		yago:SpanishExpatriateFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2009FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2006FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:AndalusianFootballers ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:Preserver110466918 ,
		yago:OlympicMedalistsInFootball ,
		owl:Thing ,
		yago:Contestant109613191 ,
		ns4:Q215627 ,
		yago:Winner110782940 ,
		yago:Defender109614684 ,
		yago:AssociationFootballDefenders ,
		yago:Medalist110305062 ,
		yago:UEFAEuro2008Players ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S.L.BenficaFootballers> ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:ExpatriateFootballersInPortugal ,
		yago:PrimeiraLigaPlayers ,
		yago:SpanishFootballers ,
		foaf:Person .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Carlos_Marchena	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:UEFAEuro2004Players ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		ns4:Q5 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:OlympicSilverMedalistsForSpain ,
		yago:SpainInternationalFootballers ,
		dul:Agent ,
		yago:SpainUnder-23InternationalFootballers ,
		yago:OlympicFootballersOfSpain ,
		yago:SevillaFCFootballers ,
		yago:FootballersAtThe2000SummerOlympics ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:SpainYouthInternationalFootballers ,
		yago:VillarrealCFFootballers ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ;
	owl:sameAs	ns19:Карлос_Марчена .
@prefix ns49:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	owl:sameAs	ns49:Carlos_Marchena ,
		ns1:Carlos_Marchena ,
		ns36:Carlos_Marchena ,
		ns11:카를로스_마르체나 ,
		ns34:Carlos_Marchena ,
		ns23:کارلوس_مارچنا ,
		ns40:Карлос_Марчена ,
		ns9:Carlos_Marchena ,
		ns12:Carlos_Marchena ,
		ns6:Κάρλος_Μαρτσένα ,
		ns43:馬真拿 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena ,
		ns8:Carlos_Marchena ,
		ns26:Carlos_Marchena ,
		ns13:Carlos_Marchena ,
		ns18:كارلوس_مارتشينا ,
		ns4:Q186415 .
@prefix ns50:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	owl:sameAs	ns50:Q186415 ,
		ns31:Carlos_Marchena ,
		ns21:Carlos_Marchena ,
		ns28:Carlos_Marchena ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.07tfzz> ,
		ns5:Carlos_Marchena ,
		ns33:Carlos_Marchena ,
		ns20:Carlos_Marchena_López ,
		<http://he.dbpedia.org/resource/\u05E7\u05E8\u05DC\u05D5\u05E1_\u05DE\u05E8\u05E6\u0027\u05E0\u05D4> ,
		ns30:कार्लोस_मार्चेना ,
		ns25:Carlos_Marchena ,
		ns29:Karloss_Marčena ,
		ns7:Carlos_Marchena ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041C\u0430\u0440\u0447\u0435\u043D\u0430,_\u041A\u0430\u0440\u043B\u043E\u0441> ,
		ns27:Carlos_Marchena ,
		ns35:Carlos_Marchena ,
		ns22:Carlos_Marchena ,
		ns32:Carlos_Marchena ,
		ns3:Carlos_Marchena ,
		ns14:Carlos_Marchena ,
		ns39:Carlos_Marchena ,
		ns10:カルロス・マルチェナ ,
		ns38:การ์โลส_มาร์เชนา ,
		ns24:Carlos_Marchena ,
		ns42:卡洛斯·马切纳 ,
		ns41:Carlos_Marchena ,
		ns37:Carlos_Marchena .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Carlos_Marchena	rdfs:label	"Carlos Marchena"@pl ,
		"Carlos Marchena"@it ,
		"\u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633 \u0645\u0627\u0631\u062A\u0634\u064A\u0646\u0627"@ar ,
		"\u30AB\u30EB\u30ED\u30B9\u30FB\u30DE\u30EB\u30C1\u30A7\u30CA"@ja ,
		"Carlos Marchena"@fr ,
		"Carlos Marchena" ,
		"\u5361\u6D1B\u65AF\u00B7\u9A6C\u5207\u7EB3"@zh ,
		"Carlos Marchena"@es ,
		"Carlos Marchena"@pt ,
		"Carlos Marchena"@nl ,
		"Carlos Marchena"@de ,
		"\u041C\u0430\u0440\u0447\u0435\u043D\u0430, \u041A\u0430\u0440\u043B\u043E\u0441"@ru .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Carlos_Marchena	dcterms:subject	category:UEFA_European_Championship-winning_players ,
		category:Spanish_expatriate_footballers ,
		category:Spain_youth_international_footballers ,
		category:Primeira_Liga_players ,
		category:UEFA_Euro_2004_players ,
		category:Olympic_silver_medalists_for_Spain ,
		category:Olympic_medalists_in_football ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Valencia_CF_footballers ,
		category:Association_football_defenders ,
		category:FIFA_World_Cup-winning_players ,
		category:Association_football_utility_players ,
		category:Spain_under-21_international_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Portugal ,
		category:Spain_international_footballers ,
		category:Villarreal_CF_footballers ,
		category:Spanish_footballers ,
		category:Andalusian_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2009_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.L._Benfica_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divisi%C3%B3n_footballers> ,
		category:Sevilla_FC_footballers ,
		category:Footballers_at_the_2000_Summer_Olympics ,
		category:People_from_the_Province_of_Seville ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1979_births> ,
		category:Spain_under-23_international_footballers ,
		category:Olympic_footballers_of_Spain ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos_Marchena.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	dc:description	"Spanish footballer" ,
		"Spanish footballer" ;
	foaf:givenName	"Carlos" ;
	foaf:name	"Carlos Marchena" ,
		"Marchena, Carlos" ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Carlos_Marchena	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Carlos_Marchena?oldid=605932348> ;
	rdfs:comment	"Carlos Marchena L\u00F3pez (Spanish pronunciation: [\u02C8ka\u027Elos ma\u027E\u02C8t\u0283ena \u02C8lope\u03B8]; born 31 July 1979) is a Spanish professional footballer who plays for Deportivo de La Coru\u00F1a as central defender.Mainly a central defender with an aggressive approach, he can also pitch in as a defensive midfielder." ,
		"\u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633 \u0645\u0627\u0631\u062A\u0634\u064A\u0646\u0627\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 31 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 1979 \u0641\u064A \u0625\u0634\u0628\u064A\u0644\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0625\u0634\u0628\u064A\u0644\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1997\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2000\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 68 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641\u064A\u0646\u060C \u0648\u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2000/2001 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0646\u0641\u064A\u0643\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2001 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627.\u0648 \u0642\u062F \u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2002.\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"\u041A\u0430\u0301\u0440\u043B\u043E\u0441 \u041C\u0430\u0440\u0447\u0435\u0301\u043D\u0430 \u041B\u043E\u0301\u043F\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Carlos Marchena L\u00F3pez; 31 \u0438\u044E\u043B\u044F 1979, \u0421\u0435\u0432\u0438\u043B\u044C\u044F, \u0410\u043D\u0434\u0430\u043B\u0443\u0441\u0438\u044F) \u2014 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0414\u0435\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043E\u00BB. \u0418\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442 \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u044F\u0445 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430/\u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (Las Cabezas de San Juan, Sevilla, Espa\u00F1a, 31 de julio de 1979) es un futbolista espa\u00F1ol. Juega de defensa central o mediocentro defensivo en el Deportivo de La Coru\u00F1a."@es ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (* 31. Juli 1979 in Las Cabezas, Provinz Sevilla) ist ein spanischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (Sevilla, 31 de julho de 1979) \u00E9 um futebolista espanhol que joga pelo Deportivo La Coru\u00F1a, atuando na defesa central."@pt ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (Las Cabezas de San Juan, 31 juli 1979) is een Spaans betaald voetballer die bij voorkeur centraal in de verdediging speelt. Hij tekende in augustus 2010 een tweejarig contract bij Villarreal CF. Dat nam hem na negen seizoenen over van Valencia CF. Marchena debuteerde in augustus 2002 tegen Hongarije in het Spaans voetbalelftal."@nl ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (ur. 31 lipca 1979 w Sewilli) \u2013 hiszpa\u0144ski pi\u0142karz graj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy w dru\u017Cynie Deportivo La Coru\u00F1a, wielokrotny reprezentant Hiszpanii, z kt\u00F3r\u0105 zdoby\u0142 m.in. Mistrzostwo Europy i Mistrzostwo \u015Awiata."@pl ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez est un footballeur espagnol n\u00E9 le 31 juillet 1979 \u00E0 Las Cabezas de San Juan (Andalousie, Espagne). Il \u00E9volue actuellement au poste de d\u00E9fenseur central ou de milieu d\u00E9fensif au Deportivo La Corogne.Ce rugueux d\u00E9fenseur est surtout connu pour avoir form\u00E9 avec Carles Puyol, la charni\u00E8re d\u00E9fensive de l'\u00E9quipe d'Espagne victorieuse du Championnat d'Europe des nations de football 2008."@fr ,
		"\u5361\u8DEF\u58EB\u00B7\u99AC\u771F\u62FF\u00B7\u76E7\u6BD4\u65AF\uFF08Carlos Marchena L\u00F3pez\uFF0C1979\u5E747\u670831\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u901A\u5E38\u7C21\u7A31\u99AC\u771F\u62FF\uFF08Marchena\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u897F\u73ED\u7259\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53EF\u64D4\u4EFB\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\u6216\u4E2D\u5805\u3002\u73B0\u6548\u529B\u897F\u7532\u6BD4\u5229\u4E9A\u96F7\u4E9A\u5C14\u3002\u66FE\u51FA\u5E2D2006\u5E74\u5FB7\u570B\u4E16\u754C\u76C3\uFF0C\u968F\u897F\u73ED\u7259\u961F\u83B7\u5F972010\u5E74\u5357\u975E\u4E16\u754C\u676F\u51A0\u519B\u3002\u4E5F\u66FE\u65BC2000\u5E74\u6089\u5C3C\u5967\u904B\u8D0F\u5F97\u9280\u724C\u3002\u81F3\u65BC\u5728\u7403\u6703\u5247\u8D0F\u5F97\u904E\u5169\u5C46\u897F\u7532\u806F\u8CFD\u51A0\u8ECD\uFF0C\u4E00\u6B21\u6B50\u6D32\u8DB3\u5354\u676F\u51A0\u8ECD\u3002"@zh ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (Siviglia, 31 luglio 1979) \u00E8 un calciatore spagnolo, difensore del Deportivo de La Coru\u00F1a e della Nazionale spagnola con cui \u00E8 stato Campione d'europa nel 2008 e Campione del mondo nel 2010."@it ,
		"\u30AB\u30EB\u30ED\u30B9\u30FB\u30DE\u30EB\u30C1\u30A7\u30CA\u30FB\u30ED\u30DA\u30B9\uFF08Carlos Marchena L\u00F3pez, 1979\u5E747\u670831\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30FB\u30BB\u30D3\u30EA\u30A2\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30EA\u30FC\u30AC\u30FB\u30A8\u30B9\u30D1\u30CB\u30E7\u30FC\u30E9\u306E\u30C7\u30DD\u30EB\u30C6\u30A3\u30FC\u30DC\u30FB\u30E9\u30FB\u30B3\u30EB\u30FC\u30CB\u30E3\u306B\u6240\u5C5E\u3059\u308B\u3002\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3001MF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30CF\u30FC\u30D5\uFF09\u3002\u30C4\u30A2\u30FC\u30B3\u30F3\u30C0\u30AF\u30BF\u30FC\u306E\u8CC7\u683C\u3092\u6301\u3063\u3066\u304A\u308A\u3001\u8A00\u8A9E\u306E\u7FD2\u5F97\u306B\u71B1\u5FC3\u3067\u3042\u308B\u3002"@ja ;
	foaf:surname	"Marchena" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns17:Carlos_Marchena .
@prefix ns56:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	dbpprop:hasPhotoCollection	ns56:Carlos_Marchena ;
	dbpprop:caption	"Marchena before a game with Spain" ;
	dbpprop:name	"Carlos Marchena" ,
		"Marchena, Carlos" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos_Marchena.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Carlos Marchena L\u00F3pez (Sevilla, 31 de julho de 1979) \u00E9 um futebolista espanhol que joga pelo Deportivo La Coru\u00F1a, atuando na defesa central."@pt ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (Las Cabezas de San Juan, 31 juli 1979) is een Spaans betaald voetballer die bij voorkeur centraal in de verdediging speelt. Hij tekende in augustus 2010 een tweejarig contract bij Villarreal CF. Dat nam hem na negen seizoenen over van Valencia CF. Marchena debuteerde in augustus 2002 tegen Hongarije in het Spaans voetbalelftal."@nl ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (* 31. Juli 1979 in Las Cabezas, Provinz Sevilla) ist ein spanischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"\u30AB\u30EB\u30ED\u30B9\u30FB\u30DE\u30EB\u30C1\u30A7\u30CA\u30FB\u30ED\u30DA\u30B9\uFF08Carlos Marchena L\u00F3pez, 1979\u5E747\u670831\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30FB\u30BB\u30D3\u30EA\u30A2\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30EA\u30FC\u30AC\u30FB\u30A8\u30B9\u30D1\u30CB\u30E7\u30FC\u30E9\u306E\u30C7\u30DD\u30EB\u30C6\u30A3\u30FC\u30DC\u30FB\u30E9\u30FB\u30B3\u30EB\u30FC\u30CB\u30E3\u306B\u6240\u5C5E\u3059\u308B\u3002\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3001MF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30CF\u30FC\u30D5\uFF09\u3002\u30C4\u30A2\u30FC\u30B3\u30F3\u30C0\u30AF\u30BF\u30FC\u306E\u8CC7\u683C\u3092\u6301\u3063\u3066\u304A\u308A\u3001\u8A00\u8A9E\u306E\u7FD2\u5F97\u306B\u71B1\u5FC3\u3067\u3042\u308B\u3002"@ja ,
		"\u041A\u0430\u0301\u0440\u043B\u043E\u0441 \u041C\u0430\u0440\u0447\u0435\u0301\u043D\u0430 \u041B\u043E\u0301\u043F\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Carlos Marchena L\u00F3pez; 31 \u0438\u044E\u043B\u044F 1979, \u0421\u0435\u0432\u0438\u043B\u044C\u044F, \u0410\u043D\u0434\u0430\u043B\u0443\u0441\u0438\u044F) \u2014 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0414\u0435\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043E\u00BB. \u0418\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442 \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u044F\u0445 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430/\u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"\u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633 \u0645\u0627\u0631\u062A\u0634\u064A\u0646\u0627\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 31 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 1979 \u0641\u064A \u0625\u0634\u0628\u064A\u0644\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0625\u0634\u0628\u064A\u0644\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1997\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2000\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 68 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641\u064A\u0646\u060C \u0648\u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2000/2001 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0646\u0641\u064A\u0643\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2001 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627.\u0648 \u0642\u062F \u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2002.\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"\u5361\u8DEF\u58EB\u00B7\u99AC\u771F\u62FF\u00B7\u76E7\u6BD4\u65AF\uFF08Carlos Marchena L\u00F3pez\uFF0C1979\u5E747\u670831\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u901A\u5E38\u7C21\u7A31\u99AC\u771F\u62FF\uFF08Marchena\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u897F\u73ED\u7259\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53EF\u64D4\u4EFB\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\u6216\u4E2D\u5805\u3002\u73B0\u6548\u529B\u897F\u7532\u6BD4\u5229\u4E9A\u96F7\u4E9A\u5C14\u3002\u66FE\u51FA\u5E2D2006\u5E74\u5FB7\u570B\u4E16\u754C\u76C3\uFF0C\u968F\u897F\u73ED\u7259\u961F\u83B7\u5F972010\u5E74\u5357\u975E\u4E16\u754C\u676F\u51A0\u519B\u3002\u4E5F\u66FE\u65BC2000\u5E74\u6089\u5C3C\u5967\u904B\u8D0F\u5F97\u9280\u724C\u3002\u81F3\u65BC\u5728\u7403\u6703\u5247\u8D0F\u5F97\u904E\u5169\u5C46\u897F\u7532\u806F\u8CFD\u51A0\u8ECD\uFF0C\u4E00\u6B21\u6B50\u6D32\u8DB3\u5354\u676F\u51A0\u8ECD\u3002"@zh ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (Las Cabezas de San Juan, Sevilla, Espa\u00F1a, 31 de julio de 1979) es un futbolista espa\u00F1ol. Juega de defensa central o mediocentro defensivo en el Deportivo de La Coru\u00F1a."@es ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (ur. 31 lipca 1979 w Sewilli) \u2013 hiszpa\u0144ski pi\u0142karz graj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy w dru\u017Cynie Deportivo La Coru\u00F1a, wielokrotny reprezentant Hiszpanii, z kt\u00F3r\u0105 zdoby\u0142 m.in. Mistrzostwo Europy i Mistrzostwo \u015Awiata."@pl ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (Siviglia, 31 luglio 1979) \u00E8 un calciatore spagnolo, difensore del Deportivo de La Coru\u00F1a e della Nazionale spagnola con cui \u00E8 stato Campione d'europa nel 2008 e Campione del mondo nel 2010."@it ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez est un footballeur espagnol n\u00E9 le 31 juillet 1979 \u00E0 Las Cabezas de San Juan (Andalousie, Espagne). Il \u00E9volue actuellement au poste de d\u00E9fenseur central ou de milieu d\u00E9fensif au Deportivo La Corogne.Ce rugueux d\u00E9fenseur est surtout connu pour avoir form\u00E9 avec Carles Puyol, la charni\u00E8re d\u00E9fensive de l'\u00E9quipe d'Espagne victorieuse du Championnat d'Europe des nations de football 2008."@fr ,
		"Carlos Marchena L\u00F3pez (Spanish pronunciation: [\u02C8ka\u027Elos ma\u027E\u02C8t\u0283ena \u02C8lope\u03B8]; born 31 July 1979) is a Spanish professional footballer who plays for Deportivo de La Coru\u00F1a as central defender.Mainly a central defender with an aggressive approach, he can also pitch in as a defensive midfielder. Most of his professional career was spent at Valencia (nine years), which he helped to five major titles, namely two La Liga championships.A Spanish international for the better part of the 2000s, Marchena represented the nation in two World Cups and as many European Championships, winning once in each competition." ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	2637337 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605932348 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Carlos_Marchena	dbpprop:birthDate	"1979-07-31+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Las_Cabezas_de_San_Juan ,
		dbpedia:Spain ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1979-07-31+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Las Cabezas de San Juan, Spain" ;
	dbpprop:shortDescription	"Spanish footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1979-07-31+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Las_Cabezas_de_San_Juan ,
		dbpedia:Spain ,
		dbpedia:Spain_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1979+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:goals	2 ,
		1 ,
		4 ,
		8 .
@prefix ns58:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	dbpprop:bg	"0.0"^^ns58:second ;
	dbpprop:caps	68 ,
		20 ,
		41 ,
		45 ,
		230 ;
	dbpprop:years	1997 ,
		2012 ,
		2010 ,
		2000 ,
		2001 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Sevilla_FC ,
		"Cabecense" ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Carlos_Marchena__7 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena__5 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena__6 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena__4 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena__8 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena__3 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena__9 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena__1 ,
		dbpedia:Carlos_Marchena__2 ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ,
		<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ,
		<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8300000000000000711 .
@prefix ns59:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	ns59:height	"183.0"^^ns58:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> ;
	dbpprop:clubnumber	5 ;
	dbpprop:fullname	"Carlos Marchena L\u00F3pez" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Sevilla_FC ,
		dbpedia:Valencia_CF ,
		<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> ,
		dbpedia:Villarreal_CF ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.L._Benfica> ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Sevilla_FC ,
		dbpedia:Valencia_CF ,
		dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> ,
		dbpedia:Spain_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:Villarreal_CF ,
		dbpedia:Spain_national_under-23_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.L._Benfica> .
@prefix ns60:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
dbpedia:Carlos_Marchena	dbpprop:wordnet_type	ns60:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Spain squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-26+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1990 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.bdfutbol.com/en/j/j363.html> ,
		<http://www.transfermarkt.co.uk/en/carlos-marchena/profil/spieler_7572.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/p/j363.html?cat=SEL> ;
	dbpprop:bordercolor	"Black" ;
	dbpprop:fg	"#fbea0e" ;
	dbpprop:nationalcaps	7 ,
		5 ,
		17 ,
		69 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ,
		2 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Spain_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-23_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2000 ,
		2002 ,
		1999 ;
	dbpedia-owl:number	5 .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/1999_FIFA_World_Youth_Championship_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
dbpedia:History_of_the_Spain_national_football_team	dbpprop:rcb	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2006_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_Valencia_CF_season>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2010_South_Korea_national_football_team_season>	dbpprop:home3player	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a>	dbpprop:name	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_Valencia_CF_season__Carlos_Marchena__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Valencia_CF_season>	dbpprop:p	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a__Carlos_Marchena__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_Valencia_CF_season__Carlos_Marchena__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Carlos_Marchena .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_Valencia_CF_season__Carlos_Marchena__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Carlos_Marchena .