@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_FIFA_World_Youth_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns2:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns2:Cesc_Fàbregas	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:William_Gallas	dbpprop:after	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Arsenal_F.C._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_Arsenal_F.C._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Spain_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/FC_Barcelona__Cesc_F%C3%A0bregas__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
dbpedia:Cesc_Fàbregas	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc%22_F%C3%A0bregas>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc%22_Fabregas>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A1bregas>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Cesc_Fabergas	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Cesc_Fabregas	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Cesc_fabregas	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Cese_Fabregas	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Francesc_%22Cesc%22_F%C3%A0bregas>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Francesc_%22Cesc%22_Fabregas>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Francesc_F%C3%A0bregas>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Francesc_F%C3%A0bregas_Soler>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Francesc_F%C3%A0bregas_i_Soler>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Francesc_F%C3%A1bregas>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/Francesc_F%C3%A1bregas_Soler>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Francesc_Fabregas	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Francesc_Fabregas_Soler	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/2009FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2006FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	rdf:type	yago:PhysicalEntity100001930 ,
		foaf:Person ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:SpanishExpatriateFootballers ,
		yago:FCBarcelonaFootballers ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:SpainUnder-21InternationalFootballers ,
		yago:CatalanFootballers ,
		yago:SpainYouthInternationalFootballers .
@prefix ns8:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	rdf:type	ns8:SoccerPlayer ,
		yago:PeopleFromMaresme ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ArsenalF.C.Players> ,
		yago:SpainInternationalFootballers .
@prefix ns9:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	rdf:type	ns9:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		owl:Thing ,
		yago:UEFAEuro2008Players .
@prefix ns10:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	rdf:type	ns10:Q215627 ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	rdf:type	dul:Agent ,
		ns10:Q5 ,
		yago:PremierLeaguePlayers ,
		ns8:Athlete ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:SpanishFootballers ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:ExpatriateFootballersInEngland ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.03tb61> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	owl:sameAs	ns12:Cesc_Fàbregas ,
		<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	rdfs:label	"Cesc F\u00E0bregas"@it ,
		"\u585E\u65AF\u514B\u00B7\u6CD5\u6BD4\u52A0\u65AF"@zh ,
		"\u0424\u0430\u0431\u0440\u0435\u0433\u0430\u0441, \u0421\u0435\u0441\u043A"@ru ,
		"\u0633\u064A\u0633\u0643 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633"@ar ,
		"Cesc F\u00E0bregas"@de ,
		"Cesc F\u00E0bregas"@es ,
		"Cesc F\u00E0bregas"@pl ,
		"Cesc F\u00E0bregas"@fr ,
		"\u30BB\u30B9\u30AF\u30FB\u30D5\u30A1\u30D6\u30EC\u30AC\u30B9"@ja ,
		"Cesc F\u00E0bregas" ,
		"Cesc F\u00E0bregas"@pt ,
		"Cesc F\u00E0bregas"@nl .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	dcterms:subject	category:Spanish_expatriates_in_England ,
		category:People_from_Maresme ,
		category:Spain_international_footballers ,
		category:Spanish_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2013_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2009_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Catalan_footballers ,
		category:UEFA_European_Championship-winning_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1987_births> ,
		category:Expatriate_footballers_in_England ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		category:Spanish_expatriate_footballers ,
		category:Living_people ,
		category:Spain_under-21_international_footballers ,
		category:UEFA_Euro_2012_players ,
		category:Spain_youth_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:FC_Barcelona_footballers ,
		category:FIFA_World_Cup-winning_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Arsenal_F.C._players> ,
		category:Premier_League_players ;
	foaf:homepage	<http://www.cescfabregas.com> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cesc_F\u00E0bregas_Euro_2012_vs_France_02.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	dc:description	"Footballer" ,
		"Footballer" ;
	foaf:givenName	"Cesc" ;
	foaf:name	"F\u00E0bregas, Cesc" ,
		"Francesc F\u00E0bregas Soler" ,
		"Cesc F\u00E0bregas" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Cesc_F\u00E0bregas?oldid=606811663> ;
	rdfs:comment	"Francesc \"Cesc\" F\u00E0bregas Soler (Catalan: [\u02C8s\u025Bsk \u02C8fa\u03B2\u027E\u0259\u0263\u0259s]; born 4 May 1987) is a Spanish professional footballer who plays for FC Barcelona in La Liga, and the Spanish national team. F\u00E0bregas plays mainly as a central midfielder or attacking midfielder but has also played as a winger or a second striker on some occasions.F\u00E0bregas started his career as a trainee with Barcelona but was signed by Premier League side Arsenal in September 2003 at the age of 16." ,
		"Francesc F\u00E0bregas i Soler, n\u00E9 le 4 mai 1987 \u00E0 Arenys de Mar (Catalogne, Espagne), est un footballeur international espagnol \u00E9voluant au poste de milieu de terrain au FC Barcelone.Surnomm\u00E9 \u00AB Cesc \u00BB, il est form\u00E9 \u00E0 La Masia de Barcelone, avant d'\u00EAtre recrut\u00E9 \u00E0 l'\u00E2ge de 16 ans par Ars\u00E8ne Wenger, manager du club anglais d'Arsenal."@fr ,
		"\u5F17\u6717\u585E\u65AF\u514B\u00B7\u300C\u585E\u65AF\u514B\u300D\u00B7\u6CD5\u5E03\u96F7\u52A0\u65AF\u00B7\u7D22\u83B1\u5C14\uFF08Francesc \"Cesc\" F\u00E0bregas Soler\uFF0C1987\u5E745\u67084\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u897F\u73ED\u7259\u7C4D\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u73B0\u6642\u6548\u529B\u897F\u7532\u7403\u6703\u5DF4\u585E\u7F57\u90A3\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5834\u3002\u6CD5\u6BD4\u52A0\u65AF\u51FA\u8EAB\u5DF4\u585E\u7F57\u90A3\u961F\u7684\u62C9\u746A\u897F\u4E9E\u9752\u8BAD\u8425\uFF0C\u4F46\u57282003\u5E749\u6708\u548C\u963F\u68EE\u7EB3\u7C3D\u7D04\u3002\u4ED6\u66FE\u7ECF\u662F\u963F\u4ED9\u5974\u7684\u9032\u653B\u6838\u5FC3\uFF08playmaker\uFF09\uFF0C\u6253\u7834\u7403\u6703\u6578\u9805\u7D00\u9304\uFF0C\u88AB\u76DB\u8B9A\u70BA\u5929\u624D\u7403\u54E1\u3002\u5728\u570B\u5BB6\u968A\u65B9\u9762\uFF0C\u6CD5\u6BD4\u52A0\u65AF\u57282003\u5E74\u82AC\u862D\u4E16\u5C11\u76C3\u5C55\u958B\u5176\u570B\u969B\u8CFD\u751F\u6DAF\u3002\u6CD5\u6BD4\u52A0\u65AF\u4EE3\u8868\u963F\u68EE\u7EB3\u7684\u51FA\u8272\u8868\u73FE\uFF0C\u4EE4\u4ED6\u57282006\u5E74\u59CB\u5165\u9078\u897F\u73ED\u7259\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u3002\u4ED6\u66FE\u4EE3\u8868\u7403\u968A\u53C3\u52A02006\u5E74\u4E16\u754C\u76C3\u30012008\u5E74\u6B50\u6D32\u570B\u5BB6\u76C3\u30012010\u5E74\u4E16\u754C\u76C3\u548C2012\u5E74\u6B50\u6D32\u570B\u5BB6\u76C3\uFF0C\u52A9\u7403\u968A\u53D6\u5F97\u597D\u6210\u7E3E\uFF1B\u5176\u4E2D\u57282008\u6B50\u570B\u76C3\uFE512010\u4E16\u754C\u76C3\u53CA2012\u6B50\u570B\u76C3\u66F4\u53D6\u5F97\u51A0\u8ECD\u30022011\u5E74\u590F\u5929\uFF0C\u6CD5\u5E03\u96F7\u52A0\u65AF\u4EE54000\u4E07\u6B27\u5143\u7684\u4EF7\u683C\u88AB\u5DF4\u585E\u7F57\u90A3\u4FF1\u4E50\u90E8\u91CD\u65B0\u62DB\u81F4\u9EBE\u4E0B\u3002"@zh ,
		"Francesc (Cesc) F\u00E0bregas Soler (Arenys de Mar, Cataloni\u00EB, Spanje, 4 mei 1987) is een Spaans profvoetballer die speelt voor het Spaanse FC Barcelona."@nl ,
		"Francesc \u201ECesc\u201C F\u00E0bregas i Soler [f\u027E\u0259n\u02C8s\u025Bsk \u02C8fa\u03B2\u027E\u0259\u0263\u0259s su\u02C8le] (* 4. Mai 1987 in Arenys de Mar, Katalonien, Spanien) ist ein spanisch-katalanischer Fu\u00DFballspieler. Er begann seine Karriere in der Jugendabteilung des FC Barcelona und wechselte im Juni 2003 zum FC Arsenal in die englische Premier League, wo er trotz seiner Jugend zum F\u00FChrungsspieler aufstieg und sich zur zentralen Schaltstelle im Spiel der Mannschaft entwickelte. 2006 erhielt er von Arsenal einen Achtjahresvertrag."@de ,
		"\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064A\u0633\u0643 \"\u0633\u064A\u0633\u0643\" \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0623\u064A \u0633\u0648\u0644\u064A\u0631 (\u0628\u0627\u0644\u0643\u062A\u0644\u0648\u0646\u064A\u0629: Francesc F\u00E0bregas i Soler\u061B \u0648\u0644\u062F \u0641\u064A 4 \u0645\u0627\u064A\u0648 1987) \u0647\u0648 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0643\u0644\u0627\u0639\u0628 \u062E\u0637 \u0648\u0633\u0637 \u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629. \u0644\u0639\u0628 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0623\u0648\u0651\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A\u0647 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u062A\u0627\u0631\u0648\u060C \u0625\u0644\u0627 \u0623\u0646 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644\u064A\u0629 \u0644\u0645 \u062A\u0628\u062F\u0623 \u0625\u0644\u0627 \u0644\u0627\u062D\u0642\u064B\u0627\u060C \u0643\u0645\u062A\u062F\u0631\u0628 \u0645\u0639 \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060C \u0648\u0642\u062F \u0639\u0627\u062F \u0648\u0648\u0642\u0639 \u0639\u0642\u062F\u064B\u0627 \u0645\u0639 \u0622\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A \u0641\u064A \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 2003 \u0639\u0646\u062F\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064A\u0628\u0644\u063A \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 16 \u0639\u0627\u0645\u064B\u0627. \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0628\u064A \u062E\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2004-05 \u0623\u062B\u0631\u064B\u0627 \u0643\u0628\u064A\u0631\u064B\u0627 \u0641\u064A \u062C\u0639\u0644 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u064A\u0638\u0647\u0631 \u0643\u0644\u0627\u0639\u0628 \u062E\u0637 \u0648\u0633\u0637 \u0648\u0627\u0639\u062F \u0644\u0622\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644\u060C \u0635\u0627\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628\u060C \u0648\u0642\u0627\u0626\u062F \u0627\u0644\u0641\u0631\u064A\u0642."@ar ,
		"Francesc F\u00E0bregas Soler, znany jako Cesc F\u00E0bregas (wym. [\u02C8s\u025Bsk \u02C8fa\u03B2\u027E\u0259\u0263\u0259s]; ur. 4 maja 1987 roku w Arenys de Mar) \u2013 hiszpa\u0144ski pi\u0142karz, zawodnik Barcelony i reprezentacji Hiszpanii, z kt\u00F3r\u0105 zdoby\u0142 mistrzostwo Europy w 2008 roku i 2012 oraz mistrzostwo \u015Bwiata w 2010 roku.W pocz\u0105tkach kariery wyst\u0119powa\u0142 w Arenys de Mar CF i CE Matar\u00F3. We wrze\u015Bniu 2003 roku podpisa\u0142 kontrakt z londy\u0144skim Arsenalem."@pl ,
		"Francesc F\u00E0bregas i Soler, mais conhecido como Cesc F\u00E0bregas (Arenys de Mar, 4 de maio de 1987) \u00E9 um futebolista espanhol que atua como meia. Atualmente, joga no Barcelona.F\u00E0bregas come\u00E7ou sua carreira como estagi\u00E1rio com o Barcelona, \u200B\u200Bmas foi assinada por Premier League lado Arsenal em setembro de 2003 com a idade de 16 anos. Ap\u00F3s les\u00F5es meias-chave na temporada 2004-05, ele passou a estabelecer-se como meio-campista do Arsenal de partida central, craque e capit\u00E3o."@pt ,
		"\u30D5\u30E9\u30F3\u30BB\u30B9\u30AF\u30FB\u30D5\u30A1\u30D6\u30EC\u30AC\u30B9\u30FB\u30BD\u30EC\u30FC\u30EB\uFF08Francesc F\u00E0bregas Soler, 1987\u5E745\u67084\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30AB\u30BF\u30EB\u30FC\u30CB\u30E3\u5DDE\u30A2\u30EC\u30CB\u30BA\u30FB\u30C0\u30FB\u30DE\u30FC\u30EB\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30EA\u30FC\u30AC\u30FB\u30A8\u30B9\u30D1\u30CB\u30E7\u30FC\u30E9\u30FBFC\u30D0\u30EB\u30BB\u30ED\u30CA\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3001FW\u3002\u611B\u79F0\u306F\u300C\u30BB\u30B9\u30AF (Cesc) \u300D\u3002"@ja ,
		"Francesc F\u00E0bregas Soler (Arenys de Mar, Barcelona, 4 de mayo de 1987), conocido deportivamente como Cesc F\u00E0bregas, es un futbolista espa\u00F1ol. Juega en el F. C. Barcelona, y en la Selecci\u00F3n espa\u00F1ola, ocupando las demarcaciones de centrocampista, mediapunta o incluso como delantero (falso \"9\"), aunque ha desarrollado la mayor parte de su carrera en el centro del campo. Inici\u00F3 su carrera en las categor\u00EDas inferiores del C. E. Matar\u00F3 y del F. C. Barcelona, de donde los cazatalentos del Arsenal F. C."@es ,
		"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0441\u0435\u0301\u0441\u043A (\u0421\u0435\u0441\u043A) \u0424\u0430\u0301\u0431\u0440\u0435\u0433\u0430\u0441-\u0438-\u0421\u0443\u043B\u0435\u0301 (\u043A\u0430\u0442. Francesc \"Cesc\" F\u00E0bregas i Soler; \u0440\u043E\u0434\u0438\u043B\u0441\u044F 4 \u043C\u0430\u044F 1987 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0432 \u0410\u0440\u0435\u043D\u044C\u0441-\u0434\u0435-\u041C\u0430\u0440\u0435) \u2014 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u00AB\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043B\u043E\u043D\u044B\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"Francesc F\u00E0bregas Soler, detto Cesc (pron. \u02C8s\u025Bsk \u02C8fa\u03B2\u027E\u0259\u0263\u0259s su\u02C8\u026Be; Arenys de Mar, 4 maggio 1987), \u00E8 un calciatore spagnolo, centrocampista o attaccante del Barcellona e della Nazionale spagnola.Campione europeo nel 2008 e nel 2012 e campione mondiale nel 2010 con la Nazionale spagnola, nel 2011 si \u00E8 laureato campione del mondo anche con il suo club, il Barcellona."@it ;
	foaf:surname	"F\u00E0bregas" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns2:Cesc_Fàbregas .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Cesc_Fàbregas ;
	dbpprop:caption	"F\u00E0bregas playing for Spain at UEFA Euro 2012" ;
	dbpprop:name	"Cesc F\u00E0bregas" ,
		"F\u00E0bregas, Cesc" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cesc_F\u00E0bregas_Euro_2012_vs_France_02.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Francesc F\u00E0bregas i Soler, n\u00E9 le 4 mai 1987 \u00E0 Arenys de Mar (Catalogne, Espagne), est un footballeur international espagnol \u00E9voluant au poste de milieu de terrain au FC Barcelone.Surnomm\u00E9 \u00AB Cesc \u00BB, il est form\u00E9 \u00E0 La Masia de Barcelone, avant d'\u00EAtre recrut\u00E9 \u00E0 l'\u00E2ge de 16 ans par Ars\u00E8ne Wenger, manager du club anglais d'Arsenal. Apr\u00E8s avoir fait ses d\u00E9buts d\u00E8s 2003 en \u00E9quipe premi\u00E8re, Francesc F\u00E0bregas s'impose peu \u00E0 peu dans l'entre-jeu londonien, battant au passage quelques records du club, jusqu'\u00E0 devenir cadre et capitaine de l'\u00E9quipe. En ao\u00FBt 2011, il quitte Arsenal pour retourner au FC Barcelone.R\u00E9guli\u00E8rement appel\u00E9 en s\u00E9lection espagnole, F\u00E0bregas remporte le Championnat d'Europe de football 2008, puis la Coupe du monde 2010 et le Championnat d'Europe de football 2012."@fr ,
		"Francesc (Cesc) F\u00E0bregas Soler (Arenys de Mar, Cataloni\u00EB, Spanje, 4 mei 1987) is een Spaans profvoetballer die speelt voor het Spaanse FC Barcelona."@nl ,
		"\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u064A\u0633\u0643 \"\u0633\u064A\u0633\u0643\" \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0623\u064A \u0633\u0648\u0644\u064A\u0631 (\u0628\u0627\u0644\u0643\u062A\u0644\u0648\u0646\u064A\u0629: Francesc F\u00E0bregas i Soler\u061B \u0648\u0644\u062F \u0641\u064A 4 \u0645\u0627\u064A\u0648 1987) \u0647\u0648 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0643\u0644\u0627\u0639\u0628 \u062E\u0637 \u0648\u0633\u0637 \u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629. \u0644\u0639\u0628 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0623\u0648\u0651\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A\u0647 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u062A\u0627\u0631\u0648\u060C \u0625\u0644\u0627 \u0623\u0646 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644\u064A\u0629 \u0644\u0645 \u062A\u0628\u062F\u0623 \u0625\u0644\u0627 \u0644\u0627\u062D\u0642\u064B\u0627\u060C \u0643\u0645\u062A\u062F\u0631\u0628 \u0645\u0639 \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060C \u0648\u0642\u062F \u0639\u0627\u062F \u0648\u0648\u0642\u0639 \u0639\u0642\u062F\u064B\u0627 \u0645\u0639 \u0622\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A \u0641\u064A \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 2003 \u0639\u0646\u062F\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064A\u0628\u0644\u063A \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 16 \u0639\u0627\u0645\u064B\u0627. \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0628\u064A \u062E\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2004-05 \u0623\u062B\u0631\u064B\u0627 \u0643\u0628\u064A\u0631\u064B\u0627 \u0641\u064A \u062C\u0639\u0644 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u064A\u0638\u0647\u0631 \u0643\u0644\u0627\u0639\u0628 \u062E\u0637 \u0648\u0633\u0637 \u0648\u0627\u0639\u062F \u0644\u0622\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644\u060C \u0635\u0627\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628\u060C \u0648\u0642\u0627\u0626\u062F \u0627\u0644\u0641\u0631\u064A\u0642. \u062D\u0637\u0645 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0639\u062F\u064A\u062F \u0645\u0646 \u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u0642\u064A\u0627\u0633\u064A\u0629\u060C \u0648\u0643\u0633\u0628 \u0634\u0647\u0631\u062A\u0647 \u0643\u0648\u0627\u062D\u062F \u0645\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0632\u0647. \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2011\u060C \u0639\u0627\u062F \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642 \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0628\u062F\u0626\u064A \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 34 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648.\u062F\u0648\u0644\u064A\u064B\u0627\u060C \u0628\u062F\u0623 \u0645\u0634\u0648\u0627\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064A \u0639\u0646\u062F\u0645\u0627 \u0645\u062B\u0644 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u062A\u062D\u062A 17 \u0639\u0627\u0645\u064B\u0627 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2003 \u0628\u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u062A\u062D\u062A 17 \u0633\u0646\u0629 2003 \u0641\u064A \u0641\u0646\u0644\u0646\u062F\u0627. \u0648\u0646\u062A\u064A\u062C\u0629 \u0644\u0623\u062F\u0627\u0626\u0647 \u0645\u0639 \u0641\u0631\u064A\u0642\u0647\u060C \u0627\u064F\u0633\u062A\u062F\u0639\u064A \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2006\u060C \u0648\u0642\u062F \u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0633\u0646\u0629 2006 \u0648\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064A\u0629 \u0644\u0633\u0646\u0629 2008 \u0648\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0633\u0646\u0629 2010\u060C \u0648\u0633\u0627\u0639\u062F \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0625\u062D\u0631\u0627\u0632 \u0622\u062E\u0631 \u0628\u0637\u0648\u0644\u062A\u064A\u0646.\u062D\u0635\u062F \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0639\u062F\u0651\u0629 \u0623\u0644\u0642\u0627\u0628 \u0633\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0641\u0631\u064A\u0642 \u0622\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 \u0623\u0648 \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645\u060C \u0648\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064A \u0628\u0636\u0639\u0629 \u0628\u0631\u0627\u0645\u062C \u062A\u0644\u0641\u0627\u0632\u064A\u0629\u060C \u0648\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0639\u064A \u0627\u0644\u0641\u062E\u0631\u064A \u0644\u0644\u062D\u0645\u0644\u0629 \u0636\u062F \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062C\u062A\u0645\u0639\u061B \u062D\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \"\u0625\u0638\u0647\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631\u064A\u0629 \u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u062D\u0645\u0631\u0627\u0621\". \u0643\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0632\u0645\u064A\u0644\u0627\u064B \u0644\u0644\u064A\u0648\u0646\u064A\u0644 \u0645\u064A\u0633\u064A \u0641\u064A \u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062F\u064A\u0645\u064A\u0629\u060C \u0648\u0642\u062F \u0623\u0634\u0627\u062F \u0643\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0645\u064A\u0644\u0627\u0646 \u0628\u0628\u0639\u0636\u0647\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0636\u060C \u0648\u0642\u0627\u0644 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0641\u064A \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631: \u00AB\u0631\u0628\u062D\u0646\u0627 \u0643\u0644 \u0628\u0637\u0648\u0644\u0627\u062A \u0641\u0626\u062A\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631\u064A\u0629 \u0645\u0639\u064B\u0627\u060C \u0648\u0643\u0646\u0651\u0627 \u0646\u062D\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0648\u0627\u062C\u0647 \u0628\u0639\u0636\u0646\u0627 \u0641\u064A \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A \u062B\u0646\u0627\u0626\u064A\u0629. \u0644\u0642\u062F \u0643\u0627\u0646 \u0628\u064A\u0646\u0646\u0627 \u062A\u0641\u0627\u0647\u0645 \u0648\u062A\u0646\u0627\u063A\u0645 \u0643\u0628\u064A\u0631\u00BB.\u0643\u0645\u0627 \u0623\u0641\u0627\u062F \u0623\u0646\u0647 \u0648\u0627\u062C\u0647 \u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062A\u0623\u0642\u0644\u0645 \u0645\u0639 \u0645\u064A\u0633\u064A \u0641\u064A \u0628\u0627\u062F\u0626 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062E\u064A\u0631 \u0643\u0627\u0646 \u0634\u062F\u064A\u062F \u0627\u0644\u062E\u062C\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064A\u0629\u060C \u0648\u0644\u0645 \u064A\u0646\u062F\u0645\u062C \u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0639 \u0632\u0645\u0644\u0627\u0621\u0647 \u0627\u0644\u0622\u062E\u0631\u064A\u0646\u060C \u0644\u0648\u0644\u0627 \u0623\u0646 \u062E\u0635\u0635\u0648\u0627 \u0648\u0642\u062A\u0627 \u0644\u0644\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u064A \u0633\u062A\u064A\u0634\u0646. \u0637\u0627\u0644\u062A \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0639\u0627\u062A \u062D\u064A\u0627\u0629 \u0641\u0627\u0628\u0631\u064A\u063A\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062E\u0627\u0635\u0629 \u0645\u0646\u0630 \u0623\u0646 \u0627\u0646\u0641\u0635\u0644 \u0639\u0646 \u0635\u062F\u064A\u0642\u062A\u0647 \u0643\u0627\u0631\u0644\u0627 \u063A\u0627\u0631\u0633\u064A\u0627\u060C \u0641\u0642\u064A\u0644 \u0623\u0646\u0647 \u064A\u0648\u0627\u0639\u062F \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0623\u062E\u0631\u0649\u060C \u0648\u0642\u062F \u062A\u0623\u0643\u062F \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u0641\u0639\u0644\u0627\u064B \u0628\u0639\u062F \u0634\u0647\u0631 \u0648\u0627\u062D\u062F \u0645\u0646 \u0627\u0646\u0641\u0635\u0627\u0644\u0647 \u0639\u0646 \u0635\u062F\u064A\u0642\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649."@ar ,
		"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0441\u0435\u0301\u0441\u043A (\u0421\u0435\u0441\u043A) \u0424\u0430\u0301\u0431\u0440\u0435\u0433\u0430\u0441-\u0438-\u0421\u0443\u043B\u0435\u0301 (\u043A\u0430\u0442. Francesc \"Cesc\" F\u00E0bregas i Soler; \u0440\u043E\u0434\u0438\u043B\u0441\u044F 4 \u043C\u0430\u044F 1987 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0432 \u0410\u0440\u0435\u043D\u044C\u0441-\u0434\u0435-\u041C\u0430\u0440\u0435) \u2014 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u00AB\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043B\u043E\u043D\u044B\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"Francesc F\u00E0bregas Soler, znany jako Cesc F\u00E0bregas (wym. [\u02C8s\u025Bsk \u02C8fa\u03B2\u027E\u0259\u0263\u0259s]; ur. 4 maja 1987 roku w Arenys de Mar) \u2013 hiszpa\u0144ski pi\u0142karz, zawodnik Barcelony i reprezentacji Hiszpanii, z kt\u00F3r\u0105 zdoby\u0142 mistrzostwo Europy w 2008 roku i 2012 oraz mistrzostwo \u015Bwiata w 2010 roku.W pocz\u0105tkach kariery wyst\u0119powa\u0142 w Arenys de Mar CF i CE Matar\u00F3. We wrze\u015Bniu 2003 roku podpisa\u0142 kontrakt z londy\u0144skim Arsenalem. Pocz\u0105tkowo nie gra\u0142 cz\u0119sto w pierwszym zespole, jednak liczne kontuzje podstawowych zawodnik\u00F3w w sezonie 2004/2005 spowodowa\u0142y, \u017Ce coraz cz\u0119\u015Bciej wyst\u0119powa\u0142 w wyj\u015Bciowym sk\u0142adzie. Z czasem sta\u0142 si\u0119 wa\u017Cnym cz\u0142onkiem dru\u017Cyny. Pobi\u0142 wiele klubowych rekord\u00F3w, zyska\u0142 opini\u0119 gracza \u015Bwietnie wyszkolonego technicznie. Wyst\u0119powa\u0142 w zespo\u0142ach m\u0142odzie\u017Cowych U-17 i U-21 reprezentacji narodowej Hiszpanii, a w 2006 roku, z uwagi na dobre wyst\u0119py w Arsenalu, powo\u0142ano go do pierwszej reprezentacji, z kt\u00F3r\u0105 wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w mistrzostwach \u015Bwiata w 2006 roku oraz zwyci\u0119skich mistrzostwach Europy w 2008 roku i mistrzostwach \u015Bwiata w 2010 roku."@pl ,
		"\u5F17\u6717\u585E\u65AF\u514B\u00B7\u300C\u585E\u65AF\u514B\u300D\u00B7\u6CD5\u5E03\u96F7\u52A0\u65AF\u00B7\u7D22\u83B1\u5C14\uFF08Francesc \"Cesc\" F\u00E0bregas Soler\uFF0C1987\u5E745\u67084\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u897F\u73ED\u7259\u7C4D\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u73B0\u6642\u6548\u529B\u897F\u7532\u7403\u6703\u5DF4\u585E\u7F57\u90A3\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5834\u3002\u6CD5\u6BD4\u52A0\u65AF\u51FA\u8EAB\u5DF4\u585E\u7F57\u90A3\u961F\u7684\u62C9\u746A\u897F\u4E9E\u9752\u8BAD\u8425\uFF0C\u4F46\u57282003\u5E749\u6708\u548C\u963F\u68EE\u7EB3\u7C3D\u7D04\u3002\u4ED6\u66FE\u7ECF\u662F\u963F\u4ED9\u5974\u7684\u9032\u653B\u6838\u5FC3\uFF08playmaker\uFF09\uFF0C\u6253\u7834\u7403\u6703\u6578\u9805\u7D00\u9304\uFF0C\u88AB\u76DB\u8B9A\u70BA\u5929\u624D\u7403\u54E1\u3002\u5728\u570B\u5BB6\u968A\u65B9\u9762\uFF0C\u6CD5\u6BD4\u52A0\u65AF\u57282003\u5E74\u82AC\u862D\u4E16\u5C11\u76C3\u5C55\u958B\u5176\u570B\u969B\u8CFD\u751F\u6DAF\u3002\u6CD5\u6BD4\u52A0\u65AF\u4EE3\u8868\u963F\u68EE\u7EB3\u7684\u51FA\u8272\u8868\u73FE\uFF0C\u4EE4\u4ED6\u57282006\u5E74\u59CB\u5165\u9078\u897F\u73ED\u7259\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u3002\u4ED6\u66FE\u4EE3\u8868\u7403\u968A\u53C3\u52A02006\u5E74\u4E16\u754C\u76C3\u30012008\u5E74\u6B50\u6D32\u570B\u5BB6\u76C3\u30012010\u5E74\u4E16\u754C\u76C3\u548C2012\u5E74\u6B50\u6D32\u570B\u5BB6\u76C3\uFF0C\u52A9\u7403\u968A\u53D6\u5F97\u597D\u6210\u7E3E\uFF1B\u5176\u4E2D\u57282008\u6B50\u570B\u76C3\uFE512010\u4E16\u754C\u76C3\u53CA2012\u6B50\u570B\u76C3\u66F4\u53D6\u5F97\u51A0\u8ECD\u30022011\u5E74\u590F\u5929\uFF0C\u6CD5\u5E03\u96F7\u52A0\u65AF\u4EE54000\u4E07\u6B27\u5143\u7684\u4EF7\u683C\u88AB\u5DF4\u585E\u7F57\u90A3\u4FF1\u4E50\u90E8\u91CD\u65B0\u62DB\u81F4\u9EBE\u4E0B\u3002"@zh ,
		"Francesc \"Cesc\" F\u00E0bregas Soler (Catalan: [\u02C8s\u025Bsk \u02C8fa\u03B2\u027E\u0259\u0263\u0259s]; born 4 May 1987) is a Spanish professional footballer who plays for FC Barcelona in La Liga, and the Spanish national team. F\u00E0bregas plays mainly as a central midfielder or attacking midfielder but has also played as a winger or a second striker on some occasions.F\u00E0bregas started his career as a trainee with Barcelona but was signed by Premier League side Arsenal in September 2003 at the age of 16. Following injuries to key midfielders in the 2004\u201305 season, he went on to establish himself as Arsenal's starting central midfielder, playmaker and captain. He broke several of the club's records in the process, earning a reputation as one of the best young players for his position. After protracted transfer negotiations, F\u00E0bregas returned to Barcelona; the Catalan giants signed the midfielder for an initial fee of \u00A335 million with a further \u00A35 million in variables on 15 August 2011.In international football, the Spaniard's national career began when he represented the Under-17 side at the 2003 FIFA U-17 World Championship in Finland. As a result of his club performances, he was called up to the senior squad in 2006. He has played in the 2006 FIFA World Cup, UEFA Euro 2008, 2010 FIFA World Cup and UEFA Euro 2012, helping Spain to become eventual winners in the three most recent tournaments, and most notably setting up Andr\u00E9s Iniesta for the winning goal in the 2010 FIFA World Cup Final in South Africa." ,
		"Francesc F\u00E0bregas i Soler, mais conhecido como Cesc F\u00E0bregas (Arenys de Mar, 4 de maio de 1987) \u00E9 um futebolista espanhol que atua como meia. Atualmente, joga no Barcelona.F\u00E0bregas come\u00E7ou sua carreira como estagi\u00E1rio com o Barcelona, \u200B\u200Bmas foi assinada por Premier League lado Arsenal em setembro de 2003 com a idade de 16 anos. Ap\u00F3s les\u00F5es meias-chave na temporada 2004-05, ele passou a estabelecer-se como meio-campista do Arsenal de partida central, craque e capit\u00E3o. Ele quebrou v\u00E1rios recordes do clube no processo, ganhando uma reputa\u00E7\u00E3o como um dos melhores jovens jogadores para a sua posi\u00E7\u00E3o. Depois de prolongadas negocia\u00E7\u00F5es de transfer\u00EAncia, F\u00E0bregas regressou a Barcelona, \u200B\u200Bo clube catal\u00E3o assinou o meio-campista para uma taxa inicial de \u20AC 29.000.000 com mais \u20AC 5 milh\u00F5es em vari\u00E1veis \u200B\u200Bem 15 de agosto de 2011. No futebol internacional, a carreira nacional do espanhol come\u00E7ou quando ele representava o lado de Sub-17 ao Sub-17 do Campeonato do Mundo de 2003 da FIFA na Finl\u00E2ndia. Como resultado de seus desempenhos do clube, ele foi chamado para o time principal em 2006. Ele jogou na 2006 FIFA World Cup, UEFA Euro 2008, Copa do Mundo 2010 e da UEFA Euro 2012, ajudando a Espanha a tornar-se eventuais vencedores nas tr\u00EAs torneios mais recentes, e principalmente a cria\u00E7\u00E3o de Andr\u00E9s Iniesta para o gol da vit\u00F3ria no 2010 FIFA World Cup Final na \u00C1frica do Sul."@pt ,
		"Francesc F\u00E0bregas Soler, detto Cesc (pron. \u02C8s\u025Bsk \u02C8fa\u03B2\u027E\u0259\u0263\u0259s su\u02C8\u026Be; Arenys de Mar, 4 maggio 1987), \u00E8 un calciatore spagnolo, centrocampista o attaccante del Barcellona e della Nazionale spagnola.Campione europeo nel 2008 e nel 2012 e campione mondiale nel 2010 con la Nazionale spagnola, nel 2011 si \u00E8 laureato campione del mondo anche con il suo club, il Barcellona."@it ,
		"Francesc \u201ECesc\u201C F\u00E0bregas i Soler [f\u027E\u0259n\u02C8s\u025Bsk \u02C8fa\u03B2\u027E\u0259\u0263\u0259s su\u02C8le] (* 4. Mai 1987 in Arenys de Mar, Katalonien, Spanien) ist ein spanisch-katalanischer Fu\u00DFballspieler. Er begann seine Karriere in der Jugendabteilung des FC Barcelona und wechselte im Juni 2003 zum FC Arsenal in die englische Premier League, wo er trotz seiner Jugend zum F\u00FChrungsspieler aufstieg und sich zur zentralen Schaltstelle im Spiel der Mannschaft entwickelte. 2006 erhielt er von Arsenal einen Achtjahresvertrag. Im August 2011 kehrte F\u00E0bregas zum FC Barcelona zur\u00FCck.F\u00E0bregas erreichte im Jahr 2003 mit der U-17-Nationalmannschaft Spaniens das Finale der U-17-Weltmeisterschaft in Finnland, wo er zum \u201ESpieler des Turniers\u201C gew\u00E4hlt und bester Torsch\u00FCtze wurde. Bei der WM 2006 in Deutschland geh\u00F6rte er dem Kader der spanischen Nationalmannschaft an, mit der er in den Jahren 2008 sowie 2012 Europameister und im Jahr 2010 Weltmeister wurde."@de ,
		"Francesc F\u00E0bregas Soler (Arenys de Mar, Barcelona, 4 de mayo de 1987), conocido deportivamente como Cesc F\u00E0bregas, es un futbolista espa\u00F1ol. Juega en el F. C. Barcelona, y en la Selecci\u00F3n espa\u00F1ola, ocupando las demarcaciones de centrocampista, mediapunta o incluso como delantero (falso \"9\"), aunque ha desarrollado la mayor parte de su carrera en el centro del campo. Inici\u00F3 su carrera en las categor\u00EDas inferiores del C. E. Matar\u00F3 y del F. C. Barcelona, de donde los cazatalentos del Arsenal F. C. lo ficharon en 2003, a la edad de 16 a\u00F1os. Desde la temporada 2004/05, se hizo con la titularidad en el primer equipo de los \"Gunners\", siendo nombrado capit\u00E1n del equipo en la 2008/09. Regres\u00F3 al Barcelona el 15 de agosto de 2011, despu\u00E9s de ocho a\u00F1os en Inglaterra.Es internacional absoluto con la selecci\u00F3n espa\u00F1ola desde su debut con 19 a\u00F1os en 2006, alcanzado recientemente las 75 internacionalidades. Con ella se ha proclamado doble campe\u00F3n de Europa en 2008 y 2012, y campe\u00F3n del Mundo en 2010."@es ,
		"\u30D5\u30E9\u30F3\u30BB\u30B9\u30AF\u30FB\u30D5\u30A1\u30D6\u30EC\u30AC\u30B9\u30FB\u30BD\u30EC\u30FC\u30EB\uFF08Francesc F\u00E0bregas Soler, 1987\u5E745\u67084\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30AB\u30BF\u30EB\u30FC\u30CB\u30E3\u5DDE\u30A2\u30EC\u30CB\u30BA\u30FB\u30C0\u30FB\u30DE\u30FC\u30EB\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30EA\u30FC\u30AC\u30FB\u30A8\u30B9\u30D1\u30CB\u30E7\u30FC\u30E9\u30FBFC\u30D0\u30EB\u30BB\u30ED\u30CA\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3001FW\u3002\u611B\u79F0\u306F\u300C\u30BB\u30B9\u30AF (Cesc) \u300D\u3002"@ja ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	957684 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606811663 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	dbpprop:birthDate	"1987-05-04+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Arenys de Mar, Spain" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1987-05-04+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Vilassar de Mar, Spain" ;
	dbpprop:shortDescription	"Footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1987-05-04+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Spain_national_football_team ,
		dbpedia:Arenys_de_Mar ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1987+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpedia-owl:viafId	"160038960" ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:after	dbpedia:Robin_van_Persie ;
	dbpprop:before	dbpedia:William_Gallas ;
	dbpprop:goals	28 ,
		35 ;
	dbpprop:bg	"gold" ,
		"#DB000D" ;
	dbpprop:caps	212 ,
		93 ;
	dbpprop:years	2003 ,
		2011 ,
		2008 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/CE_Matar%C3%B3> ,
		dbpedia:FC_Barcelona ,
		<http://dbpedia.org/resource/Arsenal_F.C.> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas__5> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.7900000000000000355 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	ns21:height	"179.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:FC_Barcelona ;
	dbpprop:clubnumber	4 ;
	dbpprop:fullname	"Francesc F\u00E0bregas Soler" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:FC_Barcelona ,
		<http://dbpedia.org/resource/Arsenal_F.C.> ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Spain_national_under-20_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/CE_Matar%C3%B3> ,
		dbpedia:FC_Barcelona ,
		<http://dbpedia.org/resource/Arsenal_F.C.> ,
		dbpedia:Spain_national_under-17_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-16_football_team .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Spain squads" ,
		"Awards" ,
		"Arsenal F.C. captain" ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-04-27+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	2003 ,
		1997 ,
		1995 .
@prefix ns23:	<http://www.fcbarcelona.com/football/first-team/staff/players/Fabregas/> .
<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas>	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	ns23:biography ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=200179/index.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/j/j10217.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/p/j10217.html?cat=SEL> ,
		<http://www.cescfabregas.com> ;
	dbpprop:bordercolor	"#000030" ;
	dbpprop:fg	"#FBEA0E" ,
		"navy" ;
	dbpprop:nationalcaps	3 ,
		5 ,
		8 ,
		14 ,
		12 ,
		87 ;
	dbpprop:nationalgoals	13 ,
		8 ,
		7 ,
		0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Catalonia_national_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-17_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-16_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-20_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2002 ,
		2003 ,
		2004 ,
		2005 ,
		2006 ;
	dbpedia-owl:number	4 ;
	dbpedia-owl:alias	"F\u00E0bregas Soler, Francesc" ;
	dbpprop:alternativeNames	"F\u00E0bregas Soler, Francesc" ;
	dbpprop:ntupdate	"--03-09+02:00"^^xsd:gMonthDay .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:UEFA_Euro_2012_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:History_of_the_Spain_national_football_team	dbpprop:cf	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> ;
	dbpprop:am	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Arsenal_F.C._season>	dbpprop:leagueTopscorer	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> ;
	dbpprop:seasonTopscorer	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Catalonia_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:FC_Barcelona	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Robin_van_Persie	dbpprop:before	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .
dbpedia:Cesc	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Cesc_F%C3%A0bregas> .