@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/Club_Universidad_Nacional__Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Darío_Verón	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Club_Universidad_Nacional_season__Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Club_Universidad_Nacional_season__Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__2>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Club_Universidad_Nacional_season__Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Club_Universidad_Nacional_season__Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__2>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Ver%C3%B3n>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
dbpedia:Dario_Veron	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns4:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns4:Darío_Verón	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2001_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	rdf:type	yago:Contestant109613191 ,
		yago:Emigrant110051975 ,
		yago:ParaguayInternationalFootballers ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:Migrant110314952 ,
		yago:CobreloaFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInChile ,
		yago:ExpatriateFootballersInMexico ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ClubGuaran%C3%ADFootballers> ,
		foaf:Person ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FootballPlayer110101634 .
@prefix ns8:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	rdf:type	ns8:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nDeM%C3%A9xicoPlayers> ,
		yago:Player110439851 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ChileanPrimeraDivisi%C3%B3nPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		yago:ParaguayanFootballers ,
		yago:ParaguayanExpatriateFootballers ,
		yago:Traveler109629752 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		dbpedia-owl:Person .
@prefix ns9:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	rdf:type	ns9:Athlete ,
		ns9:SoccerPlayer .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:UNAMPumasFootballers .
@prefix ns11:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	rdf:type	ns11:Q5 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:ParaguayanEmigrantsToMexico ,
		dul:Agent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PeopleFromSanIgnacio,Paraguay> ,
		owl:Thing ,
		ns11:Q215627 ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	owl:sameAs	ns12:Darío_Verón ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.027b7h6> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	rdfs:label	"Dar\u00EDo Ver\u00F3n"@es ,
		"\u062F\u0627\u0631\u064A\u0648 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646"@ar ,
		"Dar\u00EDo Ver\u00F3n" ,
		"\u30C0\u30EA\u30AA\u30FB\u30D9\u30ED\u30F3"@ja ,
		"Dar\u00EDo Ver\u00F3n"@de ,
		"Dar\u00EDo Ver\u00F3n"@pl ,
		"\u0412\u0435\u0440\u043E\u043D, \u0414\u0430\u0440\u0438\u043E"@ru ,
		"Dar\u00EDo Ver\u00F3n"@fr ,
		"Dar\u00EDo Ver\u00F3n"@it ,
		"Dar\u00EDo Ver\u00F3n"@pt .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:People_from_San_Ignacio,_Paraguay> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	dcterms:subject	category:Cobreloa_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Chilean_Primera_Divisi%C3%B3n_players> ,
		category:Club_Universidad_Nacional_footballers ,
		category:Paraguayan_expatriate_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1979_births> ,
		category:Naturalized_citizens_of_Mexico ,
		category:Expatriate_footballers_in_Chile ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Club_Guaran%C3%AD_footballers> ,
		category:Paraguay_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Paraguayan_expatriates_in_Mexico ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Mexico ,
		category:Liga_MX_footballers ,
		category:Paraguayan_footballers ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dario_Veron.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	dc:description	"Footballer" ,
		"Footballer" ;
	foaf:givenName	"Dar\u00EDo" ;
	foaf:name	"Ver\u00F3n, Dar\u00EDo" ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado" ,
		"Dar\u00EDo Ver\u00F3n" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Dar\u00EDo_Ver\u00F3n?oldid=600924440> ;
	rdfs:comment	"\u30C0\u30EA\u30AA\u30FB\u30A2\u30CA\u30B9\u30BF\u30B7\u30AA\u30FB\u30D9\u30ED\u30F3\u30FB\u30DE\u30EB\u30C9\u30CA\u30FC\u30C9\uFF08Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado\u30011979\u5E747\u670826\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30D1\u30E9\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30B5\u30F3\u30FB\u30A4\u30B0\u30CA\u30B7\u30AA\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\u3002\u30D1\u30E9\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002UNAM\u30D7\u30FC\u30DE\u30B9\u6240\u5C5E\u3002"@ja ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (* 26. Juli 1979 in San Ignacio, Paraguay) ist ein paraguayischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (pron. dar\u00EDo anast\u00E1sjo ber\u00F3n maldon\u00E1\u00F0o; San Ignacio, 26 luglio 1979) \u00E8 un calciatore paraguaiano con passaporto messicano, difensore dei Pumas e della nazionale paraguaiana.\u00C8 soprannominato el Hechicero (in lingua italiana lo Stregone)."@it ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado est un footballeur paraguayen, n\u00E9 le 26 juillet 1979 \u00E0 San Ignacio (Misiones). Il \u00E9volue au poste d\u00E9fenseur \u00E0 l'UNAM (Club Universidad Nacional) de Mexico et dans l'\u00E9quipe nationale du Paraguay.Il poss\u00E8de \u00E9galement la nationalit\u00E9 mexicaine."@fr ,
		"\u062F\u0627\u0631\u064A\u0648 \u0623\u0646\u0627\u0633\u062A\u0627\u0633\u064A\u0648 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0627\u0644\u062F\u0648\u0646\u0627\u062F\u0648 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 26 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 1979 \u0641\u064A \u0633\u0627\u0646 \u0625\u063A\u0646\u0627\u0633\u064A\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0627\u0631\u0627\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0646\u064A\u0641\u064A\u0631\u0633\u064A\u062F\u0627\u062F \u0646\u0627\u0633\u064A\u0648\u0646\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0633\u064A\u0643\u064A ."@ar ,
		"\u0414\u0430\u0440\u0438\u0301\u043E \u0410\u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u0301\u0441\u0438\u043E \u0412\u0435\u0440\u043E\u0301\u043D \u041C\u0430\u043B\u044C\u0434\u043E\u043D\u0430\u0301\u0434\u043E (\u0438\u0441\u043F. Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado; 26 \u0438\u044E\u043B\u044F 1979, \u0421\u0430\u043D-\u0418\u0433\u043D\u0430\u0441\u0438\u043E) \u2014 \u043F\u0430\u0440\u0430\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u043C\u0435\u043A\u0441\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0423\u041D\u0410\u041C \u041F\u0443\u043C\u0430\u0441\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041F\u0430\u0440\u0430\u0433\u0432\u0430\u044F. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u0435\u0442 \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u0433\u043E \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430."@ru ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (ur. 26 lipca 1979 w San Ignacio) \u2013 paragwajski pi\u0142karz z obywatelstwem meksyka\u0144skim wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego obro\u0144cy, obecnie zawodnik meksyka\u0144skiego Pumas UNAM."@pl ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n (n. San Ignacio, Misiones, Paraguay; 26 de julio de 1979), es un futbolista paraguayo. Juega de posici\u00F3n defensa y su equipo actual es el Club Universidad Nacional de la Liga MX."@es ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (born 26 July 1979) is a Paraguayan professional footballer that plays for UNAM in the Mexican First Division.Ver\u00F3n joined Pumas in 2003, on a transfer from the Chilean club Cobreloa. Ver\u00F3n previously played for Club Guaran\u00ED and Club 12 de Octubre, clubs from his native country. A commanding central defender, Ver\u00F3n has also scored more than a dozen goals for UNAM because of his strength in the air. His nickname is \"Hechicero\" (The Wizard)." ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (San Ignacio, 26 de Julho de 1979) \u00E9 um futebolista paraguaio. Atualmente defende o Pumas UNAM e a Sele\u00E7\u00E3o Paraguaia."@pt ;
	foaf:surname	"Ver\u00F3n" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns4:Darío_Verón .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Darío_Verón ;
	dbpprop:name	"Ver\u00F3n, Dar\u00EDo" ,
		"Dar\u00EDo Ver\u00F3n" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dario_Veron.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (ur. 26 lipca 1979 w San Ignacio) \u2013 paragwajski pi\u0142karz z obywatelstwem meksyka\u0144skim wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego obro\u0144cy, obecnie zawodnik meksyka\u0144skiego Pumas UNAM."@pl ,
		"\u0414\u0430\u0440\u0438\u0301\u043E \u0410\u043D\u0430\u0441\u0442\u0430\u0301\u0441\u0438\u043E \u0412\u0435\u0440\u043E\u0301\u043D \u041C\u0430\u043B\u044C\u0434\u043E\u043D\u0430\u0301\u0434\u043E (\u0438\u0441\u043F. Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado; 26 \u0438\u044E\u043B\u044F 1979, \u0421\u0430\u043D-\u0418\u0433\u043D\u0430\u0441\u0438\u043E) \u2014 \u043F\u0430\u0440\u0430\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u043C\u0435\u043A\u0441\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0423\u041D\u0410\u041C \u041F\u0443\u043C\u0430\u0441\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041F\u0430\u0440\u0430\u0433\u0432\u0430\u044F. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u0435\u0442 \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u0433\u043E \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430."@ru ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (pron. dar\u00EDo anast\u00E1sjo ber\u00F3n maldon\u00E1\u00F0o; San Ignacio, 26 luglio 1979) \u00E8 un calciatore paraguaiano con passaporto messicano, difensore dei Pumas e della nazionale paraguaiana.\u00C8 soprannominato el Hechicero (in lingua italiana lo Stregone)."@it ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n (n. San Ignacio, Misiones, Paraguay; 26 de julio de 1979), es un futbolista paraguayo. Juega de posici\u00F3n defensa y su equipo actual es el Club Universidad Nacional de la Liga MX."@es ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (born 26 July 1979) is a Paraguayan professional footballer that plays for UNAM in the Mexican First Division.Ver\u00F3n joined Pumas in 2003, on a transfer from the Chilean club Cobreloa. Ver\u00F3n previously played for Club Guaran\u00ED and Club 12 de Octubre, clubs from his native country. A commanding central defender, Ver\u00F3n has also scored more than a dozen goals for UNAM because of his strength in the air. His nickname is \"Hechicero\" (The Wizard). He has become the most experienced defensive player in the Pumas lineup after Joaqu\u00EDn Beltr\u00E1n moved to Necaxa and Sergio Bernal announced his retirement.He has also earned some 50 caps for Paraguay, including the Copa America tournaments of 2001, 2007, and 2011, as well as the 2010 FIFA World Cup. Ver\u00F3n was a key part of the rigid defense that carried Paraguay to the final of the 2011 Copa America in Argentina, where he formed a sturdy central core alongside Paulo Da Silva. On occasion, he has also featured for Paraguay at right fullback." ,
		"\u30C0\u30EA\u30AA\u30FB\u30A2\u30CA\u30B9\u30BF\u30B7\u30AA\u30FB\u30D9\u30ED\u30F3\u30FB\u30DE\u30EB\u30C9\u30CA\u30FC\u30C9\uFF08Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado\u30011979\u5E747\u670826\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30D1\u30E9\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30B5\u30F3\u30FB\u30A4\u30B0\u30CA\u30B7\u30AA\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\u3002\u30D1\u30E9\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002UNAM\u30D7\u30FC\u30DE\u30B9\u6240\u5C5E\u3002"@ja ,
		"\u062F\u0627\u0631\u064A\u0648 \u0623\u0646\u0627\u0633\u062A\u0627\u0633\u064A\u0648 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0627\u0644\u062F\u0648\u0646\u0627\u062F\u0648 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 26 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 1979 \u0641\u064A \u0633\u0627\u0646 \u0625\u063A\u0646\u0627\u0633\u064A\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0627\u0631\u0627\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0646\u064A\u0641\u064A\u0631\u0633\u064A\u062F\u0627\u062F \u0646\u0627\u0633\u064A\u0648\u0646\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0633\u064A\u0643\u064A ."@ar ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado est un footballeur paraguayen, n\u00E9 le 26 juillet 1979 \u00E0 San Ignacio (Misiones). Il \u00E9volue au poste d\u00E9fenseur \u00E0 l'UNAM (Club Universidad Nacional) de Mexico et dans l'\u00E9quipe nationale du Paraguay.Il poss\u00E8de \u00E9galement la nationalit\u00E9 mexicaine."@fr ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (San Ignacio, 26 de Julho de 1979) \u00E9 um futebolista paraguaio. Atualmente defende o Pumas UNAM e a Sele\u00E7\u00E3o Paraguaia."@pt ,
		"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado (* 26. Juli 1979 in San Ignacio, Paraguay) ist ein paraguayischer Fu\u00DFballspieler."@de ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	8618054 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	600924440 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	dbpprop:birthDate	"1979-07-26+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"San Ignacio, Paraguay" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1979-07-26+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	<http://dbpedia.org/resource/San_Ignacio,_Paraguay> ;
	dbpprop:shortDescription	"Footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1979-07-26+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Paraguay_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/San_Ignacio,_Paraguay> ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1979+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	225 ;
	dbpprop:goals	18 ,
		"?" ,
		0 ,
		4 ;
	dbpprop:bg	"#dd0000" ;
	dbpprop:caps	378 ,
		"?" ,
		20 ,
		0 ;
	dbpprop:years	1999 ,
		2005 ,
		2003 ,
		2001 ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n__3> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8100000000000000533 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	ns21:height	"181.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Club_Universidad_Nacional ;
	dbpprop:clubnumber	4 ;
	dbpprop:fullname	"Dar\u00EDo Anastacio Ver\u00F3n Maldonado" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 Guaran\u00ED" ,
		dbpedia:Cobreloa ,
		12 ,
		dbpedia:Club_Universidad_Nacional ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Paraguay_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/12_de_Octubre_Football_Club> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Guaran%C3%AD> ,
		dbpedia:Cobreloa ,
		dbpedia:Club_Universidad_Nacional .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Paraguay squads" ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.transfermarkt.co.uk/en/dario-veron/profil/spieler_51078.html> ;
	dbpprop:clubUpdate	"2013-05-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:nationalteamUpdate	"2012-08-12+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	53 ;
	dbpprop:nationalgoals	1 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Paraguay_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2001 ;
	dbpedia-owl:number	4 .
dbpedia:Club_Universidad_Nacional	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Club_Universidad_Nacional_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Club_Universidad_Nacional_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Club_Universidad_Nacional_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2001_Lunar_New_Year_Cup>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .
dbpedia:Paraguay_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dar%C3%ADo_Ver%C3%B3n> .