@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:List_of_Mexican_football_transfers_summer_2010	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:List_of_Mexican_football_transfers_summer_2010	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:List_of_Mexican_football_transfers_summer_2011	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:Uruguay_Olympic_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns4:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns4:Egidio_Ar√©valo	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/Monarcas_Morelia__Egidio_Ar%C3%A9valo_R%C3%ADos__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:List_of_Mexican_football_transfers_summer_2012	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:Uruguay_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Mexican_football_transfers_winter_2013%E2%80%9314>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:Egidio	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	rdf:type	dul:Agent .
@prefix ns7:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	rdf:type	ns7:Q5 ,
		dul:NaturalPerson ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		ns7:Q215627 .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	rdf:type	owl:Thing .
@prefix ns9:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	rdf:type	ns9:Person ,
		foaf:Person .
@prefix ns10:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	rdf:type	ns10:SoccerPlayer ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.02rzd6w> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	rdfs:label	"Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos"@es ,
		"Egidio Ar\u00E9valo" ,
		"Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos"@de ,
		"Egidio Ar\u00E9valo"@nl ,
		"Egidio Ar\u00E9valo"@it ,
		"\u0625\u064A\u063A\u064A\u062F\u064A\u0648 \u0623\u0631\u064A\u0641\u0627\u0644\u0648 \u0631\u064A\u0648\u0633"@ar ,
		"\u30A8\u30D2\u30C7\u30A3\u30AA\u30FB\u30A2\u30EC\u30D0\u30ED\u30FB\u30EA\u30AA\u30B9"@ja ,
		"Egidio Ar\u00E9valo"@pt ,
		"Egidio Ar\u00E9valo"@pl ,
		"\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043B\u043E \u0420\u0438\u043E\u0441, \u042D\u0445\u0438\u0434\u0438\u043E"@ru ,
		"Egidio Ar\u00E9valo"@fr .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:Pe%C3%B1arol_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	dcterms:subject	category:Uruguayan_footballers ,
		category:Uruguay_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Danubio_F.C._players> ,
		category:Uruguayan_expatriate_footballers ,
		category:Uruguayan_expatriates_in_Italy ,
		category:Uruguayan_people_of_African_descent ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:C.F._Monterrey_footballers> ,
		category:Major_League_Soccer_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Mexico ,
		category:Liga_MX_footballers ,
		category:Chicago_Fire_Soccer_Club_players ,
		category:Expatriate_soccer_players_in_the_United_States ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		category:Olympic_footballers_of_Uruguay ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:C.A._Bella_Vista_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Designated_Players_(MLS)> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Brazil ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:San_Luis_F.C._footballers> ,
		category:Botafogo_de_Futebol_e_Regatas_players ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Footballers_at_the_2012_Summer_Olympics ,
		category:Uruguayan_expatriates_in_the_United_States ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Campeonato_Brasileiro_S%C3%A9rie_A_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2013_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Serie_A_footballers ,
		category:Club_Tijuana_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1982_births> ,
		category:Living_people ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Egidio_Arevalo_Rios_URU2011-11.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	dc:description	"Uruguayan footballer" ,
		"Uruguayan footballer" ;
	foaf:givenName	"Egidio" ;
	foaf:name	"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos" ,
		"Arevalo, Egidio" ,
		"Egidio Arevalo" ,
		"Egidio Ar\u00E9valo" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Egidio_Ar\u00E9valo?oldid=604937939> ;
	rdfs:comment	"Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos, n\u00E9 le 1er janvier 1982 \u00E0 Paysand\u00FA, est un footballeur international uruguayen. Il \u00E9volue actuellement \u00E0 Chicago Fire en pr\u00EAt de l'US Palerme en Serie A au poste de milieu de terrain.Il fait partie des 23 joueurs uruguayens s\u00E9lectionn\u00E9s pour participer \u00E0 la coupe du monde 2010, et dispute tous les matchs de la C\u00E9leste, qui termine ce Mondial \u00E0 la quatri\u00E8me place."@fr ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos (wym. [e\u02C8xi\u00F0jo a\u02C8\u027Ee\u03B2alo \u02C8ri.os]; ur. 1 stycznia 1982 w Paysand\u00FA) \u2013 urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy najcz\u0119\u015Bciej na pozycji defensywnego pomocnika, obecnie zawodnik Palermo .Ar\u00E9valo jest wychowankiem dru\u017Cyny z jego rodzinnego miasta, Bella Vista Paysand\u00FA. W urugwajskiej Primera Divisi\u00F3n zadebiutowa\u0142 w 2001 roku. W styczniu 2002 przeni\u00F3s\u0142 si\u0119 na pi\u0119\u0107 lat do sto\u0142ecznego Bella Vista Montevideo."@pl ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos \u2013 noto solo come Egidio Ar\u00E9valo e in Italia anche come Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos \u2013 (Paysand\u00FA, 1\u00BA gennaio 1982) \u00E8 un calciatore uruguaiano, centrocampista del Monarcas Morelia, in prestito dal Club Tijuana, e della Nazionale uruguaiana.\u00C8 soprannominato El Cacha e El peque\u00F1o gigante (in lingua italiana il piccolo gigante).Nel novembre del 2011 \u00E8 stato candidato al riconoscimento di calciatore sudamericano dell'anno, classificandosi quarto."@it ,
		"\u0625\u064A\u063A\u064A\u062F\u064A\u0648 \u0623\u0631\u064A\u0641\u0627\u0644\u0648 \u0631\u064A\u0648\u0633 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Eg\u00EDdio Ar\u00E9valo R\u00EDos) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 1 \u064A\u0646\u0627\u064A\u0631 1982 \u0641\u064A \u0628\u0627\u064A\u0633\u0627\u0646\u062F\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u064A\u0646\u0627\u0631\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A ."@ar ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos (Paysand\u00FA, 1 januari 1982) is een voetballer uit Uruguay die sinds 2012 als controlerende middenvelder voor US Palermo uitkomt. Daarnaast is hij sinds 2006 Uruguayaans international."@nl ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos (Paysand\u00FA, 27 de setembro de 1982) \u00E9 um futebolista uruguaio que atua como volante. Atualmente joga pelo Chicago Fire, dos Estados Unidos."@pt ,
		"\u30A8\u30D2\u30C7\u30A3\u30AA\u30FB\u30A2\u30EC\u30D0\u30ED\u30FB\u30EA\u30AA\u30B9\uFF08Eg\u00EDdio Ar\u00E9valo R\u00EDos, 1982\u5E741\u67081\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30D1\u30A4\u30B5\u30F3\u30C9\u30A5\u30FC\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30B7\u30AB\u30B4\u30FB\u30D5\u30A1\u30A4\u30A2\u30FC\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3002"@ja ,
		"Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos (* 1. Januar 1982 in Paysand\u00FA, Uruguay) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler.Die St\u00E4rken des unter dem Spitznamen El Cacha bekannten, 168 cm gro\u00DFen, zentralen Mittelfeldspielers sind seine Kampfst\u00E4rke und Abgekl\u00E4rtheit."@de ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos (Spanish pronunciation: [e\u02C8xi\u00F0jo a\u02C8\u027Ee\u03B2alo \u02C8ri.os]), also known as Egidio Ar\u00E9valo or Ar\u00E9valo Rios (born January 1, 1982), is a Uruguayan footballer who plays for Morelia in Liga MX on loan from Tigres de la UANL." ,
		"Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos Gonz\u00E1lez (Paysand\u00FA, Uruguay, 1 de enero de 1982) es un futbolista uruguayo que juega como centrocampista y su actual equipo es Monarcas Morelia de la Liga Bancomer MX, donde est\u00E1 a pr\u00E9stamo por seis meses. Su carta pertenece a Tigres de la UANL."@es ,
		"\u042D\u0445\u0438\u0301\u0434\u0438\u043E \u0420\u0430\u0443\u0301\u043B\u044C \u0410\u0440\u0435\u0301\u0432\u0430\u043B\u043E \u0420\u0438\u0301\u043E\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos; 27 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1982, \u041F\u0430\u0439\u0441\u0430\u043D\u0434\u0443), \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0435\u043D \u043A\u0430\u043A \u0410\u0440\u0435\u0301\u0432\u0430\u043B\u043E \u0420\u0438\u0301\u043E\u0441 \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0430\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0427\u0438\u043A\u0430\u0433\u043E \u0424\u0430\u0439\u0440\u00BB \u0432 MLS. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F."@ru ;
	foaf:surname	"Arevalo" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns4:Egidio_Ar√©valo .
@prefix ns16:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns16:Egidio_Ar√©valo ;
	dbpprop:caption	"Ar\u00E9valo with Uruguay in 2011" ;
	dbpprop:name	"Egidio Ar\u00E9valo" ,
		"Arevalo, Egidio" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Egidio_Arevalo_Rios_URU2011-11.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos (Paysand\u00FA, 27 de setembro de 1982) \u00E9 um futebolista uruguaio que atua como volante. Atualmente joga pelo Chicago Fire, dos Estados Unidos."@pt ,
		"\u0625\u064A\u063A\u064A\u062F\u064A\u0648 \u0623\u0631\u064A\u0641\u0627\u0644\u0648 \u0631\u064A\u0648\u0633 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Eg\u00EDdio Ar\u00E9valo R\u00EDos) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 1 \u064A\u0646\u0627\u064A\u0631 1982 \u0641\u064A \u0628\u0627\u064A\u0633\u0627\u0646\u062F\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u064A\u0646\u0627\u0631\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A ."@ar ,
		"Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos (* 1. Januar 1982 in Paysand\u00FA, Uruguay) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler.Die St\u00E4rken des unter dem Spitznamen El Cacha bekannten, 168 cm gro\u00DFen, zentralen Mittelfeldspielers sind seine Kampfst\u00E4rke und Abgekl\u00E4rtheit."@de ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos \u2013 noto solo come Egidio Ar\u00E9valo e in Italia anche come Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos \u2013 (Paysand\u00FA, 1\u00BA gennaio 1982) \u00E8 un calciatore uruguaiano, centrocampista del Monarcas Morelia, in prestito dal Club Tijuana, e della Nazionale uruguaiana.\u00C8 soprannominato El Cacha e El peque\u00F1o gigante (in lingua italiana il piccolo gigante).Nel novembre del 2011 \u00E8 stato candidato al riconoscimento di calciatore sudamericano dell'anno, classificandosi quarto. Nel settembre del 2012, invece, \u00E8 stato candidato al Bal\u00F3n de Oro messicano nella categoria dei centrocampisti difensivi."@it ,
		"\u042D\u0445\u0438\u0301\u0434\u0438\u043E \u0420\u0430\u0443\u0301\u043B\u044C \u0410\u0440\u0435\u0301\u0432\u0430\u043B\u043E \u0420\u0438\u0301\u043E\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos; 27 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1982, \u041F\u0430\u0439\u0441\u0430\u043D\u0434\u0443), \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0435\u043D \u043A\u0430\u043A \u0410\u0440\u0435\u0301\u0432\u0430\u043B\u043E \u0420\u0438\u0301\u043E\u0441 \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0430\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0427\u0438\u043A\u0430\u0433\u043E \u0424\u0430\u0439\u0440\u00BB \u0432 MLS. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F."@ru ,
		"\u30A8\u30D2\u30C7\u30A3\u30AA\u30FB\u30A2\u30EC\u30D0\u30ED\u30FB\u30EA\u30AA\u30B9\uFF08Eg\u00EDdio Ar\u00E9valo R\u00EDos, 1982\u5E741\u67081\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30D1\u30A4\u30B5\u30F3\u30C9\u30A5\u30FC\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30B7\u30AB\u30B4\u30FB\u30D5\u30A1\u30A4\u30A2\u30FC\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3002"@ja ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos (Spanish pronunciation: [e\u02C8xi\u00F0jo a\u02C8\u027Ee\u03B2alo \u02C8ri.os]), also known as Egidio Ar\u00E9valo or Ar\u00E9valo Rios (born January 1, 1982), is a Uruguayan footballer who plays for Morelia in Liga MX on loan from Tigres de la UANL." ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos (Paysand\u00FA, 1 januari 1982) is een voetballer uit Uruguay die sinds 2012 als controlerende middenvelder voor US Palermo uitkomt. Daarnaast is hij sinds 2006 Uruguayaans international."@nl ,
		"Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos, n\u00E9 le 1er janvier 1982 \u00E0 Paysand\u00FA, est un footballeur international uruguayen. Il \u00E9volue actuellement \u00E0 Chicago Fire en pr\u00EAt de l'US Palerme en Serie A au poste de milieu de terrain.Il fait partie des 23 joueurs uruguayens s\u00E9lectionn\u00E9s pour participer \u00E0 la coupe du monde 2010, et dispute tous les matchs de la C\u00E9leste, qui termine ce Mondial \u00E0 la quatri\u00E8me place."@fr ,
		"Egidio Ar\u00E9valo R\u00EDos Gonz\u00E1lez (Paysand\u00FA, Uruguay, 1 de enero de 1982) es un futbolista uruguayo que juega como centrocampista y su actual equipo es Monarcas Morelia de la Liga Bancomer MX, donde est\u00E1 a pr\u00E9stamo por seis meses. Su carta pertenece a Tigres de la UANL."@es ,
		"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos (wym. [e\u02C8xi\u00F0jo a\u02C8\u027Ee\u03B2alo \u02C8ri.os]; ur. 1 stycznia 1982 w Paysand\u00FA) \u2013 urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy najcz\u0119\u015Bciej na pozycji defensywnego pomocnika, obecnie zawodnik Palermo .Ar\u00E9valo jest wychowankiem dru\u017Cyny z jego rodzinnego miasta, Bella Vista Paysand\u00FA. W urugwajskiej Primera Divisi\u00F3n zadebiutowa\u0142 w 2001 roku. W styczniu 2002 przeni\u00F3s\u0142 si\u0119 na pi\u0119\u0107 lat do sto\u0142ecznego Bella Vista Montevideo. W 2007 roku zosta\u0142 graczem Pe\u00F1arolu, a po p\u00F3\u0142 roku wyjecha\u0142 do Meksyku, gdzie podpisa\u0142 kontrakt z Monterrey. St\u0105d by\u0142 wypo\u017Cyczany do Danubio, San Luis i Pe\u00F1arolu. W styczniu 2011 zosta\u0142 sprzedany do brazylijskiego Botafogo za sum\u0119 1,4 miliona euro. W ci\u0105gu sze\u015Bciu miesi\u0119cy rozegra\u0142 jedno spotkanie w lidze, po czym za dwukrotnie wy\u017Csz\u0105 kwot\u0119 zasili\u0142 beniaminka najwy\u017Cszej klasy rozgrywkowej Meksyku, Club Tijuana.23 lipca 2012 roku podpisa\u0142 3-letni kontrakt z Palermo. Ar\u00E9valo zadebiutowa\u0142 w seniorskiej reprezentacji Urugwaju 27 wrze\u015Bnia 2006 w towarzyskim meczu z Wenezuel\u0105. Zosta\u0142 powo\u0142any przez selekcjonera Oscara Tab\u00E1reza do kadry Urugwaju na Mundial 2010, gdzie zaj\u0105\u0142 z dru\u017Cyn\u0105 czwarte miejsce. Znalaz\u0142 si\u0119 tak\u017Ce w sk\u0142adzie na Copa Am\u00E9rica 2011, gdzie Urugwaj triumfowa\u0142."@pl ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	11951406 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	604937939 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	dbpprop:birthDate	"1982-01-01+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Paysand\u00FA, Uruguay" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1982-01-01+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	<http://dbpedia.org/resource/Paysand%C3%BA> ,
		dbpedia:Uruguay ;
	dbpprop:shortDescription	"Uruguayan footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1982-01-01+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Paysand%C3%BA> ,
		dbpedia:Uruguay ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1982+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:u	"2013-11-20+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:goals	6 ,
		2 ,
		3 ,
		0 ,
		1 ;
	dbpprop:bg	"#87cefa" ;
	dbpprop:caps	7 ,
		0 ,
		1 ,
		12 ,
		9 ,
		29 ,
		30 ,
		31 ,
		27 ,
		32 ,
		35 ,
		108 ;
	dbpprop:years	2000 ,
		2006 ,
		2007 ,
		2011 ,
		2008 ,
		2009 ,
		2014 ,
		2012 ,
		2013 ,
		2002 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Club_Paysand%C3%BA_Bella_Vista> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__13> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__14> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__15> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__12> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__16> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo__6> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.6799999999999999378 .
@prefix ns18:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns19:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo>	ns19:height	"168.0"^^ns18:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Monarcas_Morelia ;
	dbpprop:clubnumber	7 ;
	dbpprop:date	"June 2012" ;
	dbpprop:fullname	"Egidio Ra\u00FAl Ar\u00E9valo R\u00EDos" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/Pe%C3%B1arol> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Danubio_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/San_Luis_F.C.> ,
		dbpedia:Tigres_UANL ,
		dbpedia:Botafogo_de_Futebol_e_Regatas ,
		"\u2192 Morelia" ,
		"\u2192 Chicago Fire" ,
		<http://dbpedia.org/resource/C.A._Bella_Vista> ,
		dbpedia:Club_Tijuana ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Paysand%C3%BA_Bella_Vista> ,
		<http://dbpedia.org/resource/C.F._Monterrey> ,
		<http://dbpedia.org/resource/U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo> ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/Pe%C3%B1arol> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Danubio_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/San_Luis_F.C.> ,
		dbpedia:Tigres_UANL ,
		dbpedia:Botafogo_de_Futebol_e_Regatas ,
		<http://dbpedia.org/resource/C.A._Bella_Vista> ,
		dbpedia:Club_Tijuana ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Paysand%C3%BA_Bella_Vista> ,
		dbpedia:Monarcas_Morelia ,
		dbpedia:Uruguay_Olympic_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/C.F._Monterrey> ,
		<http://dbpedia.org/resource/U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo> ,
		dbpedia:Uruguay_national_football_team ;
	dbpprop:title	"Uruguay squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-03-07+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1999 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.soccerway.com/players/egidio-arevalo/17212/> ;
	dbpprop:fg	"black" ;
	dbpprop:nationalcaps	52 ,
		5 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Uruguay_Olympic_football_team ,
		dbpedia:Uruguay_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2012 ,
		2006 ;
	dbpedia-owl:number	7 ;
	dbpprop:ntupdate	"--06-30+02:00"^^xsd:gMonthDay .
dbpedia:Monarcas_Morelia	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo_R%C3%ADos>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Club_Tijuana_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo_season__Egidio_Ar%C3%A9valo_R%C3%ADos__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Club_Tijuana_season__Egidio_Ar%C3%A9valo_R%C3%ADos__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Club_Tijuana_season__Egidio_Ar%C3%A9valo_R%C3%ADos__2>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:Egidio_Ar√©valo	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo_R%C3%ADo>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo_Rios>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:Egidio_Arevalo	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:Egidio_Arevalo_Rio	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .
dbpedia:Egidio_Arevalo_Rios	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Egidio_Ar%C3%A9valo> .