@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns2:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns2:Emmanuel_Eboué	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdf:type	yago:Exile110071332 ,
		yago:Traveler109629752 ,
		yago:Absentee109757653 ,
		yago:IvorianFootballers .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdf:type	dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:FootballPlayer110101634 .
@prefix ns6:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdf:type	ns6:Q215627 .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdf:type	owl:Thing ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:Player110439851 .
@prefix ns8:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdf:type	ns8:Person ,
		yago:Fullback110115430 ,
		yago:AssociationFootballFullbacks ,
		yago:Back109830194 ,
		yago:BelgianProLeaguePlayers ,
		yago:NaturalisedCitizensOfBelgium .
@prefix ns9:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdf:type	ns9:SoccerPlayer .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		dul:Agent ,
		ns6:Q5 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:ExpatriateFootballersInBelgium ,
		yago:National109625401 ,
		yago:PremierLeaguePlayers ,
		yago:BelgianPeopleOfIvorianDescent ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:IvorianExpatriatesInTheUnitedKingdom ,
		yago:Citizen109923673 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:ExpatriateFootballersInTurkey ,
		yago:Whole100003553 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2006FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:AssociationFootballUtilityPlayers ,
		yago:ExpatriateFootballersInEngland ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/K.S.K.BeverenPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ArsenalF.C.Players> ,
		yago:RunningBack110543161 ,
		ns9:Athlete ,
		yago:PeopleFromAbidjan ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S%C3%BCperLigPlayers> ,
		foaf:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/GalatasarayS.K.Footballers> ,
		yago:IvorianExpatriatesInBelgium ,
		yago:ASECMimosasPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/C%C3%B4teD\u0027IvoireInternationalFootballers> ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
@prefix ns11:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	owl:sameAs	ns11:Emmanuel_Eboué ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.04x3l1> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	rdfs:label	"Emmanuel Ebou\u00E9"@pl ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9"@pt ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9"@es ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9"@it ,
		"\u30A8\u30DE\u30CB\u30E5\u30A8\u30EB\u30FB\u30A8\u30D6\u30A8"@ja ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9"@fr ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9"@de ,
		"\u0625\u064A\u0645\u0627\u0646\u0648\u064A\u0644 \u0625\u064A\u0628\u0648\u064A"@ar ,
		"\u57C3\u66FC\u7EBD\u57C3\u5C14\u00B7\u57C3\u5E03\u57C3"@zh ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9"@nl ,
		"\u042D\u0431\u0443\u044D, \u042D\u043C\u043C\u0430\u043D\u0443\u044D\u043B\u044C"@ru ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9" .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	dcterms:subject	category:Naturalised_citizens_of_Belgium ,
		category:Ivorian_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Turkey ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Belgium ,
		category:Belgian_Pro_League_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_England ,
		category:Association_football_fullbacks ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2013_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1983_births> ,
		category:Living_people ,
		category:ASEC_Mimosas_players ,
		category:Ivory_Coast_international_footballers ,
		category:Ivorian_expatriates_in_Belgium ,
		category:Ivorian_Roman_Catholics ,
		category:Association_football_utility_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		category:Premier_League_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2008_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		category:Ivorian_expatriates_in_Turkey ,
		category:Belgian_people_of_Ivorian_descent ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2012_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		category:Belgian_Roman_Catholics ,
		category:Ivorian_expatriates_in_the_United_Kingdom ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:K.S.K._Beveren_players> ,
		category:People_from_Abidjan ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Arsenal_F.C._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Galatasaray_S.K._footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S%C3%BCper_Lig_players> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Emmanuel_Ebou\u00E9\u002713.JPG> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	dc:description	"Footballer" ,
		"Footballer" ;
	foaf:givenName	"Emmanuel" ;
	foaf:name	"Ebou\u00E9, Emmanuel" ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Emmanuel_Ebou\u00E9?oldid=605731339> ;
	rdfs:comment	"\u30A8\u30DE\u30CB\u30E5\u30A8\u30EB\u30FB\u30E8\u30DC\u30FB\u30B8\u30E7\u30DC\u30FB\u30A8\u30D6\u30A8\uFF08Emmanuel YoBo Jobo Ebou\u00E9\u30011983\u5E746\u67084\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B3\u30FC\u30C8\u30B8\u30DC\u30EF\u30FC\u30EB\u30FB\u30A2\u30D3\u30B8\u30E3\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3001\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002"@ja ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (n\u00E9 le 4 juin 1983 \u00E0 Abidjan), est un footballeur international ivoirien qui \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur \u00E0 Galatasaray. Il peut \u00E9galement \u00E9voluer au milieu de terrain.Il a une fille qui s'appelle Clara et une autre qui s'appelle Ma\u00EBva."@fr ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (* 4. Juni 1983 in Abidjan) ist ein ivorischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (Abiy\u00E1n, Costa de Marfil, 4 de junio de 1983) es un futbolista marfile\u00F1o. Juega como defensa y su club actual es el Galatasaray S. K. de la Superliga de Turqu\u00EDa. En 2006 disput\u00F3 la final de la Liga de Campeones que perdi\u00F3 el Arsenal ante el FC Barcelona. Adem\u00E1s tambi\u00E9n disput\u00F3 la Copa Mundial de F\u00FAtbol 2006."@es ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (born 4 June 1983) is an Ivorian footballer who plays for Galatasaray and the Ivory Coast national football team.His natural position is at right back, but is also used as a right winger. He is perhaps most famous for his time at Arsenal F.C. in the late 2000s." ,
		"\u57C3\u66FC\u7EBD\u57C3\u5C14\u00B7\u57C3\u5E03\u57C3\uFF08\u6CD5\u8BED\uFF1AEmmanuel Ebou\u00E9\uFF0C1983\u5E746\u67084\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u79D1\u7279\u8FEA\u74E6\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u53F3\u5F8C\u885B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u571F\u8D85\u7403\u6703\u52A0\u62C9\u5854\u6C99\u96F7\u3002"@zh ,
		"\u042D\u043C\u043C\u0430\u043D\u0443\u044D\u0301\u043B\u044C \u042D\u0431\u0443\u044D\u0301 (\u0444\u0440. Emmanuel Ebou\u00E9; 4 \u0438\u044E\u043D\u044F 1983, \u0410\u0431\u0438\u0434\u0436\u0430\u043D) \u2014 \u0438\u0432\u0443\u0430\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0413\u0430\u043B\u0430\u0442\u0430\u0441\u0430\u0440\u0430\u0439\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041A\u043E\u0442-\u0434\u2019\u0418\u0432\u0443\u0430\u0440\u0430, \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u043E\u0439 \u0431\u044B\u043B \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\u043E\u043C \u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0440\u0430 2006 \u0433\u043E\u0434\u0430. \u0418\u0433\u0440\u0430\u043B \u0438 \u043F\u0440\u043E\u0434\u043E\u043B\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u044C \u0433\u043B\u0430\u0432\u043D\u044B\u043C \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u043C \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u0433\u043E \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430, \u043D\u043E \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043B\u0441\u044F \u0438 \u0432 \u0440\u043E\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u0433\u043E \u0432\u0438\u043D\u0433\u0435\u0440\u0430 \u0438 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043E\u0431\u043E\u0440\u043E\u043D\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E (\u043E\u043F\u043E\u0440\u043D\u043E\u0433\u043E) \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430."@ru ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (Abidjan, 4 de junho de 1983) \u00E9 um futebolista marfinense que atua como lateral-direito. Atualmente, joga pelo Galatasaray."@pt ,
		"\u0625\u064A\u0645\u0627\u0646\u0648\u064A\u0644 \u0625\u064A\u0628\u0648\u064A\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 4 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1983 \u0641\u064A \u0623\u0628\u064A\u062F\u062C\u0627\u0646 \u0641\u064A \u0633\u0627\u062D\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062C\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0639\u0627\u062C\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u064A\u0641\u064A\u0631\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062C\u064A\u0643\u064A \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2002\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2005\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 70 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 4 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2005 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0622\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A \u0648 \u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0627\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 214 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u062D\u062F \u0627\u0641\u0631\u0627\u062F \u0627\u0644\u062F\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0633\u064A\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 , \u0648 \u0641\u064A \u0627\u063A\u0633\u0637\u0633 2011 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0627\u064A\u0628\u0648\u064A \u0645\u0646 \u0627\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062C\u0627\u0644\u0637\u0629 \u0633\u0631\u0627\u064A \u0627\u0644\u062A\u0631\u0643\u064A \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 3,5 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648 \u0648 \u062D\u0642\u0642 \u0645\u0639\u0647 \u0644\u0642\u0628 \u0627\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A \u0627\u0644\u062A\u0631\u0643\u064A \u0645\u0631\u062A\u064A\u0646 \u0645\u062A\u062A\u0627\u0644\u064A\u062A\u064A\u0646 2011-2012 \u0648 2012-2013 \u0648 \u0643\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062A\u0631\u0643\u064A \u0639\u0644\u0649 \u062D\u0633\u0627\u0628 \u0641\u0646\u0627\u0631\u0628\u062E\u0634\u0629 \u0639\u0627\u0645 2012 .\u0648 \u0642\u062F \u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u062D\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062C \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2004."@ar ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (Abidjan, 4 juni 1983) is een Ivoriaans betaald voetballer die bij voorkeur op het middenveld speelt. Hij verruilde in 2011 Arsenal FC voor Galatasaray SK.Ebou\u00E9 werd bij Arsenal voornamelijk als rechtsback met aanvallende intenties gebruikt. Na de komst van Bacary Sagna werd Ebou\u00E9 aan de gehele rechterkant ingezet.In september 2004 debuteerde hij in het Ivoriaans voetbalelftal, waarvoor hij meer dan zeventig interlands speelde."@nl ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (Abidjan, 4 giugno 1983) \u00E8 un calciatore ivoriano con passaporto belga, terzino destro del Galatasaray e della Nazionale ivoriana."@it ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (ur. 4 czerwca 1983 w Abid\u017Canie) \u2013 pi\u0142karz z Wybrze\u017Ca Ko\u015Bci S\u0142oniowej, graj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy lub pomocnika, od 2011 zawodnik Galatasaray.Pi\u0142karsk\u0105 karier\u0119 rozpocz\u0105\u0142 w ASEC Abid\u017Can, gdzie pocz\u0105tkowo wyst\u0119powa\u0142 w dru\u017Cynie juniorskiej. W pierwszym sk\u0142adzie zadebiutowa\u0142 w 2001. Wraz z zespo\u0142em zdoby\u0142 tytu\u0142 mistrza kraju w 2001 i 2002. W latach 2002-2005 gracz KSK Beveren, gdzie zanotowa\u0142 wyst\u0119py w 70 ligowych spotkaniach."@pl ;
	foaf:surname	"Ebou\u00E9" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns2:Emmanuel_Eboué .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Emmanuel_Eboué ;
	dbpprop:caption	"Ebou\u00E9 playing for Galatasaray in 2013" ;
	dbpprop:name	"Ebou\u00E9, Emmanuel" ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Emmanuel_Ebou\u00E9\u002713.JPG?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Emmanuel Ebou\u00E9 (Abiy\u00E1n, Costa de Marfil, 4 de junio de 1983) es un futbolista marfile\u00F1o. Juega como defensa y su club actual es el Galatasaray S. K. de la Superliga de Turqu\u00EDa. En 2006 disput\u00F3 la final de la Liga de Campeones que perdi\u00F3 el Arsenal ante el FC Barcelona. Adem\u00E1s tambi\u00E9n disput\u00F3 la Copa Mundial de F\u00FAtbol 2006."@es ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (Abidjan, 4 de junho de 1983) \u00E9 um futebolista marfinense que atua como lateral-direito. Atualmente, joga pelo Galatasaray."@pt ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (ur. 4 czerwca 1983 w Abid\u017Canie) \u2013 pi\u0142karz z Wybrze\u017Ca Ko\u015Bci S\u0142oniowej, graj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy lub pomocnika, od 2011 zawodnik Galatasaray.Pi\u0142karsk\u0105 karier\u0119 rozpocz\u0105\u0142 w ASEC Abid\u017Can, gdzie pocz\u0105tkowo wyst\u0119powa\u0142 w dru\u017Cynie juniorskiej. W pierwszym sk\u0142adzie zadebiutowa\u0142 w 2001. Wraz z zespo\u0142em zdoby\u0142 tytu\u0142 mistrza kraju w 2001 i 2002. W latach 2002-2005 gracz KSK Beveren, gdzie zanotowa\u0142 wyst\u0119py w 70 ligowych spotkaniach. Pod koniec sezonu 2004/2005 podpisa\u0142 kontrakt z Arsenalem.Jako reprezentant Wybrze\u017Ca Ko\u015Bci S\u0142oniowej wyst\u0105pi\u0142 na Mistrzostwach \u015Awiata 2006, Pucharze Narod\u00F3w Afryki 2006 i 2008, w kt\u00F3rym jego kraj dotar\u0142 do fina\u0142u. Debiut w kadrze zaliczy\u0142 we wrze\u015Bniu 2004, podczas spotkania z Sudanem. Od tamtej pory wyst\u0105pi\u0142 w 40 oficjalnych meczach."@pl ,
		"\u30A8\u30DE\u30CB\u30E5\u30A8\u30EB\u30FB\u30E8\u30DC\u30FB\u30B8\u30E7\u30DC\u30FB\u30A8\u30D6\u30A8\uFF08Emmanuel YoBo Jobo Ebou\u00E9\u30011983\u5E746\u67084\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B3\u30FC\u30C8\u30B8\u30DC\u30EF\u30FC\u30EB\u30FB\u30A2\u30D3\u30B8\u30E3\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3001\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002"@ja ,
		"\u0625\u064A\u0645\u0627\u0646\u0648\u064A\u0644 \u0625\u064A\u0628\u0648\u064A\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 4 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1983 \u0641\u064A \u0623\u0628\u064A\u062F\u062C\u0627\u0646 \u0641\u064A \u0633\u0627\u062D\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062C\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0639\u0627\u062C\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u064A\u0641\u064A\u0631\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062C\u064A\u0643\u064A \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2002\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2005\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 70 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 4 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2005 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0622\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A \u0648 \u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0627\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 214 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u062D\u062F \u0627\u0641\u0631\u0627\u062F \u0627\u0644\u062F\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0633\u064A\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 , \u0648 \u0641\u064A \u0627\u063A\u0633\u0637\u0633 2011 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0627\u064A\u0628\u0648\u064A \u0645\u0646 \u0627\u0631\u0633\u0646\u0627\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062C\u0627\u0644\u0637\u0629 \u0633\u0631\u0627\u064A \u0627\u0644\u062A\u0631\u0643\u064A \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 3,5 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648 \u0648 \u062D\u0642\u0642 \u0645\u0639\u0647 \u0644\u0642\u0628 \u0627\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A \u0627\u0644\u062A\u0631\u0643\u064A \u0645\u0631\u062A\u064A\u0646 \u0645\u062A\u062A\u0627\u0644\u064A\u062A\u064A\u0646 2011-2012 \u0648 2012-2013 \u0648 \u0643\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062A\u0631\u0643\u064A \u0639\u0644\u0649 \u062D\u0633\u0627\u0628 \u0641\u0646\u0627\u0631\u0628\u062E\u0634\u0629 \u0639\u0627\u0645 2012 .\u0648 \u0642\u062F \u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u062D\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062C \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2004."@ar ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (* 4. Juni 1983 in Abidjan) ist ein ivorischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (Abidjan, 4 giugno 1983) \u00E8 un calciatore ivoriano con passaporto belga, terzino destro del Galatasaray e della Nazionale ivoriana."@it ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (born 4 June 1983) is an Ivorian footballer who plays for Galatasaray and the Ivory Coast national football team.His natural position is at right back, but is also used as a right winger. He is perhaps most famous for his time at Arsenal F.C. in the late 2000s." ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (Abidjan, 4 juni 1983) is een Ivoriaans betaald voetballer die bij voorkeur op het middenveld speelt. Hij verruilde in 2011 Arsenal FC voor Galatasaray SK.Ebou\u00E9 werd bij Arsenal voornamelijk als rechtsback met aanvallende intenties gebruikt. Na de komst van Bacary Sagna werd Ebou\u00E9 aan de gehele rechterkant ingezet.In september 2004 debuteerde hij in het Ivoriaans voetbalelftal, waarvoor hij meer dan zeventig interlands speelde."@nl ,
		"\u57C3\u66FC\u7EBD\u57C3\u5C14\u00B7\u57C3\u5E03\u57C3\uFF08\u6CD5\u8BED\uFF1AEmmanuel Ebou\u00E9\uFF0C1983\u5E746\u67084\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u79D1\u7279\u8FEA\u74E6\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u53F3\u5F8C\u885B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u571F\u8D85\u7403\u6703\u52A0\u62C9\u5854\u6C99\u96F7\u3002"@zh ,
		"\u042D\u043C\u043C\u0430\u043D\u0443\u044D\u0301\u043B\u044C \u042D\u0431\u0443\u044D\u0301 (\u0444\u0440. Emmanuel Ebou\u00E9; 4 \u0438\u044E\u043D\u044F 1983, \u0410\u0431\u0438\u0434\u0436\u0430\u043D) \u2014 \u0438\u0432\u0443\u0430\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0413\u0430\u043B\u0430\u0442\u0430\u0441\u0430\u0440\u0430\u0439\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041A\u043E\u0442-\u0434\u2019\u0418\u0432\u0443\u0430\u0440\u0430, \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u043E\u0439 \u0431\u044B\u043B \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A\u043E\u043C \u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0440\u0430 2006 \u0433\u043E\u0434\u0430. \u0418\u0433\u0440\u0430\u043B \u0438 \u043F\u0440\u043E\u0434\u043E\u043B\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u044C \u0433\u043B\u0430\u0432\u043D\u044B\u043C \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u043C \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u0433\u043E \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430, \u043D\u043E \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u0438\u0441\u043F\u043E\u043B\u044C\u0437\u043E\u0432\u0430\u043B\u0441\u044F \u0438 \u0432 \u0440\u043E\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0430\u0432\u043E\u0433\u043E \u0432\u0438\u043D\u0433\u0435\u0440\u0430 \u0438 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043E\u0431\u043E\u0440\u043E\u043D\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E (\u043E\u043F\u043E\u0440\u043D\u043E\u0433\u043E) \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430."@ru ,
		"Emmanuel Ebou\u00E9 (n\u00E9 le 4 juin 1983 \u00E0 Abidjan), est un footballeur international ivoirien qui \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur \u00E0 Galatasaray. Il peut \u00E9galement \u00E9voluer au milieu de terrain.Il a une fille qui s'appelle Clara et une autre qui s'appelle Ma\u00EBva."@fr ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	1367118 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605731339 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	dbpprop:birthDate	"1983-06-04+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Abidjan, Ivory Coast" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1983-06-04+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Abidjan, C\u00F4te d'Ivoire" ;
	dbpprop:shortDescription	"Footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1983-06-04+02:00"^^xsd:date .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Abidjan ,
		dbpedia:Ivory_Coast_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1983+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	250 ;
	dbpprop:goals	4 ,
		3 ,
		10 ;
	dbpprop:bg	"#F1771D" ;
	dbpprop:caps	69 ,
		77 ,
		25 ,
		132 ;
	dbpprop:years	2002 ,
		2001 ,
		2005 ,
		2011 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Acad%C3%A9mie_de_Sol_Beni> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9__4> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.7800000000000000266 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	ns21:height	"178.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Galatasaray_S.K._(football)> ;
	dbpprop:clubnumber	27 ;
	dbpprop:fullname	"Emmanuel Ebou\u00E9" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/Arsenal_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Galatasaray_S.K._(football)> ,
		dbpedia:ASEC_Mimosas ,
		<http://dbpedia.org/resource/K.S.K._Beveren> ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/K.S.K._Beveren> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Arsenal_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Galatasaray_S.K._(football)> ,
		dbpedia:Ivory_Coast_national_football_team ,
		dbpedia:ASEC_Mimosas ,
		<http://dbpedia.org/resource/Acad%C3%A9mie_de_Sol_Beni> .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Ivory Coast squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"--03-16+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	2000 ;
	dbpprop:bordercolor	"green" ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	78 ;
	dbpprop:nationalgoals	3 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Ivory_Coast_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2004 ;
	dbpedia-owl:number	27 ;
	dbpedia-owl:alias	"Ebou\u00E9, Emmanuel" ;
	dbpprop:alternativeNames	"Ebou\u00E9, Emmanuel" ;
	dbpprop:ntupdate	"2013-01-14+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/2013_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
dbpedia:Emmanuel_Eboué	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/Galatasaray_S.K._(football)__Emmanuel_Ebou%C3%A9__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
dbpedia:Emmanuel_Eboue	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/Galatasaray_S.K._(football)>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Galatasaray_S.K._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Arsenal_F.C._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_Arsenal_F.C._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_Galatasaray_S.K._season>	dbpprop:motm	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Galatasaray_S.K._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2008_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2012_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_South_Korea_national_football_team_season>	dbpprop:home2player	<http://dbpedia.org/resource/Emmanuel_Ebou%C3%A9> .