@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns3:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns3:가리_메델	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns4:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns5:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns6:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Q329524	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns7:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns8:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns8:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns9:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns9:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns10:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns10:ガリー・メデル	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns11:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns12:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns15:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns15:Gary_Medel	foaf:primaryTopic	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Argentine_Primera_Divisi%C3%B3n_transfers_(2009%E2%80%9310_season)>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Argentine_Primera_Divisi%C3%B3n_transfers_(2009%E2%80%9310_season)>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2007_FIFA_U-20_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
dbpedia:Chile_national_football_team	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/Cardiff_City_F.C.>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns17:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
ns17:غاري_ميديل	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns18:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
ns18:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns19:	<http://ka.dbpedia.org/resource/> .
ns19:გარი_მედელი	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns20:	<http://la.dbpedia.org/resource/> .
ns20:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns21:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
ns21:गॅरी_मेडेल	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns22:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
ns22:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns23:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
ns23:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041C\u0435\u0434\u0435\u043B\u044C,_\u0413\u0430\u0440\u0438>	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns24:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
ns24:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix ns25:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
ns25:Gary_Medel	owl:sameAs	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Argentine_Primera_Divisi%C3%B3n_transfers_January_2011>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2008_South_Korea_national_football_team_season>	dbpprop:away4player	dbpedia:Gary_Medel .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Gary_Medel	rdf:type	yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		foaf:Person ,
		yago:ExpatriateFootballersInSpain ,
		yago:Player110439851 .
@prefix ns28:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Gary_Medel	rdf:type	ns28:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/UniversidadCat%C3%B3licaFootballers> ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:BocaJuniorsFootballers ,
		yago:Athlete109820263 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:ChileanFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ChileanPrimeraDivisi%C3%B3nPlayers> ,
		yago:ChileanExpatriateFootballers ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		owl:Thing ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		ns6:Q215627 ,
		yago:ExpatriateFootballersInArgentina .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Gary_Medel	rdf:type	dul:Agent ,
		ns6:Q5 ,
		yago:ChileInternationalFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nArgentinaPlayers> ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:SevillaFCFootballers ,
		yago:PeopleFromSantiago ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		dbpedia-owl:Athlete ;
	owl:sameAs	ns22:Gary_Medel ,
		ns3:가리_메델 ,
		ns8:Gary_Medel ,
		ns9:Gary_Medel ,
		ns7:Gary_Medel ,
		ns24:Gary_Medel .
@prefix ns30:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Gary_Medel	owl:sameAs	ns30:Gary_Medel ,
		ns17:غاري_ميديل ,
		ns25:Gary_Medel ,
		ns5:Gary_Medel ,
		ns10:ガリー・メデル .
@prefix ns31:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Gary_Medel	owl:sameAs	ns31:Q329524 ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.02rh2qx> ,
		ns21:गॅरी_मेडेल ,
		ns6:Q329524 ,
		dbpedia:Gary_Medel ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041C\u0435\u0434\u0435\u043B\u044C,_\u0413\u0430\u0440\u0438> ,
		ns1:Gary_Medel ,
		ns20:Gary_Medel ,
		ns12:Gary_Medel ,
		ns4:Gary_Medel ,
		ns11:Gary_Medel ,
		ns23:Gary_Medel ,
		ns19:გარი_მედელი ,
		ns18:Gary_Medel .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Gary_Medel	rdfs:label	"Gary Medel"@pt ,
		"\u30AC\u30EA\u30FC\u30FB\u30E1\u30C7\u30EB"@ja ,
		"\u063A\u0627\u0631\u064A \u0645\u064A\u062F\u064A\u0644"@ar ,
		"Gary Medel"@pl ,
		"Gary Medel"@it ,
		"\u041C\u0435\u0434\u0435\u043B\u044C, \u0413\u0430\u0440\u0438"@ru ,
		"Gary Medel"@es ,
		"Gary Medel"@de ,
		"Gary Medel"@nl ,
		"Gary Medel"@fr ,
		"Gary Medel" .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Gary_Medel	dcterms:subject	category:Premier_League_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Sevilla_FC_footballers ,
		category:Boca_Juniors_footballers ,
		category:Chilean_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Chilean_Primera_Divisi%C3%B3n_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Cardiff_City_F.C._players> ,
		category:Chilean_expatriate_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Universidad_Cat%C3%B3lica_footballers> ,
		category:Sportspeople_from_Santiago ,
		category:Chilean_expatriates_in_Spain ,
		category:Expatriate_footballers_in_Argentina ,
		category:Chile_international_footballers ,
		category:Chilean_expatriates_in_Wales ,
		category:Expatriate_footballers_in_Wales ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1987_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		category:Chilean_expatriates_in_Argentina ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Primera_Divisi%C3%B3n_Argentina_players> .
@prefix ns35:	<http://www.sevillafc.es/nuevaweb/equipos/jugador/2185/> .
dbpedia:Gary_Medel	foaf:homepage	ns35:gary-medel ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gary_Medel_Cardiff_City.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Gary_Medel	dc:description	"Footballer" ,
		"Footballer" ;
	foaf:givenName	"Gary" ;
	foaf:name	"Medel, Gary" ,
		"Gary Alexis Medel Soto" ,
		"Gary Medel" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Gary_Medel	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Gary_Medel?oldid=606282940> ;
	rdfs:comment	"\u063A\u0627\u0631\u064A \u0623\u0644\u0643\u0633\u064A\u0633 \u0645\u064A\u062F\u064A\u0644 \u0633\u0648\u062A\u0648 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Gary Alexis Medel Soto) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 3 \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 1987 \u0641\u064A \u0633\u0627\u0646\u062A\u064A\u0627\u063A\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0643\u0627 \u062C\u0648\u0646\u064A\u0648\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A."@ar ,
		"\u0413\u0430\u0301\u0440\u0438 \u041C\u0435\u0434\u0435\u0301\u043B\u044C (\u0438\u0441\u043F. Gary Alexis Medel Soto; 3 \u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430 1987(19870803), \u0421\u0430\u043D\u0442\u044C\u044F\u0433\u043E) \u2014 \u0447\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0432\u0430\u043B\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041A\u0430\u0440\u0434\u0438\u0444\u0444\u00BB, \u043E\u043F\u043E\u0440\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0427\u0438\u043B\u0438.\u041C\u0435\u0434\u0435\u043B\u044C \u2014 \u043E\u0434\u0438\u043D \u0438\u0437 \u0441\u0438\u043B\u044C\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A\u043E\u0432 \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438. \u0414\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044F \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u043E\u043F\u043E\u0440\u043D\u043E\u0433\u043E \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430 \u0438 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0434\u0430\u044F \u0432\u044B\u0441\u043E\u043A\u043E\u0439 \u0432\u044B\u043D\u043E\u0441\u043B\u0438\u0432\u043E\u0441\u0442\u044C\u044E (\u0437\u0430 \u0447\u0442\u043E \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0438\u043B \u043F\u0440\u043E\u0437\u0432\u0438\u0449\u0430 \u00AB\u041F\u0438\u0442\u0431\u0443\u043B\u044C\u00BB \u0438 \u00AB\u0427\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0413\u0430\u0442\u0442\u0443\u0437\u043E\u00BB), \u0447\u0430\u0441\u0442\u043E \u043F\u043E\u0434\u043A\u043B\u044E\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044F \u043A \u0430\u0442\u0430\u043A\u0430\u043C \u043A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u044B \u0438 \u0437\u0430\u0431\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u0436\u043D\u044B\u0435 \u0433\u043E\u043B\u044B."@ru ,
		"Gary Alexis Medel Soto (Santiago, 3 de janeiro de 1987) \u00E9 um futebolista chileno que atua como volante. Atualmente, joga pelo Sevilla."@pt ,
		"Gary Alexis Medel Soto (Pudahuel, 3 agosto 1987) \u00E8 un calciatore cileno, centrocampista o difensore del Cardiff City e della Nazionale cilena."@it ,
		"Gary Alexis Medel (Santiago, 3 augustus 1987) is een Chileens profvoetballer die sinds 2013 onder contract staat bij de Engelse club Cardiff City FC. Hij speelt als verdediger en als verdedigende middenvelder, en werd in 2008 uitgeroepen tot Chileens voetballer van het jaar, v\u00F3\u00F3r de Paraguayaanse aanvaller Lucas Barrios."@nl ,
		"Gary Medel est un footballeur chilien n\u00E9 le 3 ao\u00FBt 1987 \u00E0 Santiago au Chili."@fr ,
		"Gary Alexis Medel Soto (born 3 August 1987), known as Gary Medel, is a Chilean football player who plays for English Premier League club Cardiff City as a defensive midfielder.His first name was chosen in honour of the English footballer Gary Lineker. His nickname is \"Pitbull\" or also \"The Chilean Gattuso\", due to his aggressiveness on the pitch resembling that of Italian midfielder Gennaro Gattuso." ,
		"\u30AC\u30EA\u30FC\u30FB\u30A2\u30EC\u30AF\u30B7\u30B9\u30FB\u30E1\u30C7\u30EB\u30FB\u30BD\u30C8\uFF08Gary Alexis Medel Soto\u30011987\u5E748\u67083\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C1\u30EA\u30FB\u30B5\u30F3\u30C6\u30A3\u30A2\u30B4\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30AB\u30FC\u30C7\u30A3\u30D5\u30FB\u30B7\u30C6\u30A3FC\u6240\u5C5E\u3002\u30C1\u30EA\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30CF\u30FC\u30D5\uFF09\u30FBDF\uFF08\u53F3\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002\u30A4\u30BF\u30EA\u30A2\u306EAC\u30DF\u30E9\u30F3\u306E\u9078\u624B\u3067\u3042\u308B\u30B8\u30A7\u30F3\u30CA\u30ED\u30FB\u30AC\u30C3\u30C8\u30A5\u30FC\u30BE\u3068\u30D7\u30EC\u30FC\u30B9\u30BF\u30A4\u30EB\u304C\u4F3C\u3066\u3044\u308B\u3053\u3068\u304B\u3089\u3001\u30C1\u30EA\u306E\u30AC\u30C3\u30C8\u30A5\u30FC\u30BE\u3068\u547C\u3070\u308C\u308B\u3002"@ja ,
		"Gary Alexis Medel Soto (* 3. August 1987 in Santiago) ist ein chilenischer Fu\u00DFballspieler, der seit 2013 bei Cardiff City spielt."@de ,
		"Gary Alexis Medel Soto (n. Santiago, Chile, 3 de agosto de 1987) es un futbolista chileno. Juega como volante de contenci\u00F3n en el Cardiff City FC de la Premier League inglesa.Medel se form\u00F3 como futbolista profesional en las Divisiones Inferiores de Universidad Cat\u00F3lica. Debut\u00F3 en Primera Divisi\u00F3n el a\u00F1o 2006 en un Cl\u00E1sico Universitario contra la Universidad de Chile. En 2008 fue elegido Futbolista del a\u00F1o en Chile. Adem\u00E1s gan\u00F3 el Bal\u00F3n de Oro de la ANFP."@es ,
		"Gary Alexis Medel Soto (ur. 3 sierpnia 1987 w Santiago) \u2013 pi\u0142karz chilijski graj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy lub defensywnego pomocnika. Mierzy 172 cm wzrostu, wa\u017Cy 76 kg."@pl ;
	foaf:surname	"Medel" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns15:Gary_Medel .
@prefix ns38:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Gary_Medel	dbpprop:hasPhotoCollection	ns38:Gary_Medel ;
	dbpprop:caption	"Medel playing for Cardiff City" ;
	dbpprop:name	"Gary Medel" ,
		"Medel, Gary" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gary_Medel_Cardiff_City.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Gary Alexis Medel Soto (n. Santiago, Chile, 3 de agosto de 1987) es un futbolista chileno. Juega como volante de contenci\u00F3n en el Cardiff City FC de la Premier League inglesa.Medel se form\u00F3 como futbolista profesional en las Divisiones Inferiores de Universidad Cat\u00F3lica. Debut\u00F3 en Primera Divisi\u00F3n el a\u00F1o 2006 en un Cl\u00E1sico Universitario contra la Universidad de Chile. En 2008 fue elegido Futbolista del a\u00F1o en Chile. Adem\u00E1s gan\u00F3 el Bal\u00F3n de Oro de la ANFP. A mediados de 2009 lleg\u00F3 en calidad de cedido a Boca Juniors de la Primera Divisi\u00F3n de Argentina. All\u00ED se alz\u00F3 como \u00EDdolo de la hinchada \u00ABxeneize\u00BB. En Enero de 2011 fich\u00F3 por el Sevilla FC. Debut\u00F3 con la camiseta sevillista el d\u00EDa 2 de febrero de ese a\u00F1o en un partido contra el Real Madrid C.F.Es internacional absoluto con la Selecci\u00F3n Chilena. A nivel de categor\u00EDas inferiores obtuvo el Tercer Lugar en el Mundial sub-20 de 2007 en Canad\u00E1. Debut\u00F3 con la Selecci\u00F3n Absoluta el 15 de junio de 2008 \u2014ante Bolivia en La Paz\u2014 marcando los dos goles de la victoria chilena.Jug\u00F3 el Mundial de Sud\u00E1frica 2010 y la Copa Am\u00E9rica de 2011, adem\u00E1s de ser una de las piezas claves en la clasificaci\u00F3n de Chile al Mundial de Brasil 2014."@es ,
		"Gary Alexis Medel Soto (* 3. August 1987 in Santiago) ist ein chilenischer Fu\u00DFballspieler, der seit 2013 bei Cardiff City spielt."@de ,
		"\u063A\u0627\u0631\u064A \u0623\u0644\u0643\u0633\u064A\u0633 \u0645\u064A\u062F\u064A\u0644 \u0633\u0648\u062A\u0648 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Gary Alexis Medel Soto) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 3 \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 1987 \u0641\u064A \u0633\u0627\u0646\u062A\u064A\u0627\u063A\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0643\u0627 \u062C\u0648\u0646\u064A\u0648\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A."@ar ,
		"Gary Alexis Medel (Santiago, 3 augustus 1987) is een Chileens profvoetballer die sinds 2013 onder contract staat bij de Engelse club Cardiff City FC. Hij speelt als verdediger en als verdedigende middenvelder, en werd in 2008 uitgeroepen tot Chileens voetballer van het jaar, v\u00F3\u00F3r de Paraguayaanse aanvaller Lucas Barrios."@nl ,
		"\u0413\u0430\u0301\u0440\u0438 \u041C\u0435\u0434\u0435\u0301\u043B\u044C (\u0438\u0441\u043F. Gary Alexis Medel Soto; 3 \u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430 1987(19870803), \u0421\u0430\u043D\u0442\u044C\u044F\u0433\u043E) \u2014 \u0447\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0432\u0430\u043B\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041A\u0430\u0440\u0434\u0438\u0444\u0444\u00BB, \u043E\u043F\u043E\u0440\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0427\u0438\u043B\u0438.\u041C\u0435\u0434\u0435\u043B\u044C \u2014 \u043E\u0434\u0438\u043D \u0438\u0437 \u0441\u0438\u043B\u044C\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A\u043E\u0432 \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438. \u0414\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044F \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u043E\u043F\u043E\u0440\u043D\u043E\u0433\u043E \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A\u0430 \u0438 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0434\u0430\u044F \u0432\u044B\u0441\u043E\u043A\u043E\u0439 \u0432\u044B\u043D\u043E\u0441\u043B\u0438\u0432\u043E\u0441\u0442\u044C\u044E (\u0437\u0430 \u0447\u0442\u043E \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0438\u043B \u043F\u0440\u043E\u0437\u0432\u0438\u0449\u0430 \u00AB\u041F\u0438\u0442\u0431\u0443\u043B\u044C\u00BB \u0438 \u00AB\u0427\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0413\u0430\u0442\u0442\u0443\u0437\u043E\u00BB), \u0447\u0430\u0441\u0442\u043E \u043F\u043E\u0434\u043A\u043B\u044E\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044F \u043A \u0430\u0442\u0430\u043A\u0430\u043C \u043A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u044B \u0438 \u0437\u0430\u0431\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u0436\u043D\u044B\u0435 \u0433\u043E\u043B\u044B."@ru ,
		"Gary Alexis Medel Soto (Pudahuel, 3 agosto 1987) \u00E8 un calciatore cileno, centrocampista o difensore del Cardiff City e della Nazionale cilena."@it ,
		"Gary Alexis Medel Soto (ur. 3 sierpnia 1987 w Santiago) \u2013 pi\u0142karz chilijski graj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy lub defensywnego pomocnika. Mierzy 172 cm wzrostu, wa\u017Cy 76 kg."@pl ,
		"Gary Medel est un footballeur chilien n\u00E9 le 3 ao\u00FBt 1987 \u00E0 Santiago au Chili."@fr ,
		"Gary Alexis Medel Soto (Santiago, 3 de janeiro de 1987) \u00E9 um futebolista chileno que atua como volante. Atualmente, joga pelo Sevilla."@pt ,
		"Gary Alexis Medel Soto (born 3 August 1987), known as Gary Medel, is a Chilean football player who plays for English Premier League club Cardiff City as a defensive midfielder.His first name was chosen in honour of the English footballer Gary Lineker. His nickname is \"Pitbull\" or also \"The Chilean Gattuso\", due to his aggressiveness on the pitch resembling that of Italian midfielder Gennaro Gattuso. Medel was named Chilean Footballer of the Year in 2008.Medel was member of the Chile U-20 that finished in third place at the FIFA U-20 World Cup 2007. He has 59 senior caps, and played at the 2010 FIFA World Cup and 2011 Copa Am\u00E9rica.Despite being short, he has great jumping and heading skills, this being shown in 2009, in a friendly against Denmark, when he was marking Arsenal striker Nicklas Bendtner, 25 cm taller than Medel.He can play in every position in the defence, even as a sweeper, or a right back." ,
		"\u30AC\u30EA\u30FC\u30FB\u30A2\u30EC\u30AF\u30B7\u30B9\u30FB\u30E1\u30C7\u30EB\u30FB\u30BD\u30C8\uFF08Gary Alexis Medel Soto\u30011987\u5E748\u67083\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C1\u30EA\u30FB\u30B5\u30F3\u30C6\u30A3\u30A2\u30B4\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30AB\u30FC\u30C7\u30A3\u30D5\u30FB\u30B7\u30C6\u30A3FC\u6240\u5C5E\u3002\u30C1\u30EA\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30CF\u30FC\u30D5\uFF09\u30FBDF\uFF08\u53F3\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002\u30A4\u30BF\u30EA\u30A2\u306EAC\u30DF\u30E9\u30F3\u306E\u9078\u624B\u3067\u3042\u308B\u30B8\u30A7\u30F3\u30CA\u30ED\u30FB\u30AC\u30C3\u30C8\u30A5\u30FC\u30BE\u3068\u30D7\u30EC\u30FC\u30B9\u30BF\u30A4\u30EB\u304C\u4F3C\u3066\u3044\u308B\u3053\u3068\u304B\u3089\u3001\u30C1\u30EA\u306E\u30AC\u30C3\u30C8\u30A5\u30FC\u30BE\u3068\u547C\u3070\u308C\u308B\u3002"@ja ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	11535001 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606282940 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Gary_Medel	dbpprop:birthDate	"1987-08-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Santiago ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1987-08-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	dbpedia:Santiago ;
	dbpprop:shortDescription	"Footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1987-08-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Santiago ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1987+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:goals	0 ,
		10 ,
		8 ,
		9 ;
	dbpprop:bg	"red" ;
	dbpprop:caps	68 ,
		78 ,
		30 ,
		56 ;
	dbpprop:years	2006 ,
		2013 ,
		2011 ,
		2009 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Club_Deportivo_Universidad_Cat%C3%B3lica> ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Gary_Medel__7 ,
		dbpedia:Gary_Medel__6 ,
		dbpedia:Gary_Medel__1 ,
		dbpedia:Gary_Medel__2 ,
		dbpedia:Gary_Medel__5 ,
		dbpedia:Gary_Medel__4 ,
		dbpedia:Gary_Medel__3 ,
		dbpedia:Gary_Medel__8 ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.7099999999999999645 .
@prefix ns40:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns41:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Gary_Medel	ns41:height	"171.0"^^ns40:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Cardiff_City_F.C.> ;
	dbpprop:clubnumber	8 ;
	dbpprop:fullname	"Gary Alexis Medel Soto" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/Cardiff_City_F.C.> ,
		dbpedia:Boca_Juniors ,
		dbpedia:Sevilla_FC ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Deportivo_Universidad_Cat%C3%B3lica> ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/Cardiff_City_F.C.> ,
		dbpedia:Boca_Juniors ,
		dbpedia:Sevilla_FC ,
		dbpedia:Chile_national_under-20_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Deportivo_Universidad_Cat%C3%B3lica> ,
		dbpedia:Chile_national_football_team .
@prefix ns42:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
dbpedia:Gary_Medel	dbpprop:wordnet_type	ns42:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Chile squads" ;
	dbpprop:youthyears	1997 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.transfermarkt.co.uk/en/gary-medel/leistungsdaten/spieler_60889.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/j/j8547.html> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=267527/index.html> ,
		ns35:gary-medel ;
	dbpprop:clubUpdate	"--01-06+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:nationalteamUpdate	"2014-03-08+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	59 ,
		8 ,
		15 ;
	dbpprop:nationalgoals	5 ,
		0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Chile_national_football_team ,
		dbpedia:Chile_national_under-20_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2008 ,
		2007 ;
	dbpedia-owl:number	8 .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Sevilla_FC_season>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_Cardiff_City_F.C._season>	dbpprop:p	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Sevilla_FC_season>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Sevilla_FC_season>	dbpprop:name	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/Cardiff_City_F.C.__Gary_Medel__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Sevilla_FC_season__Gary_Medel__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Sevilla_FC_season__Gary_Medel__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Gary_Medel .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Sevilla_FC_season__Gary_Medel__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Gary_Medel .