@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Spain_national_under-23_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns3:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns3:Javi_Martínez	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/FC_Bayern_Munich__Javi_Mart%C3%ADnez__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2012	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
dbpedia:Spain_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
<http://dbpedia.org/resource/2009_UEFA_European_Under-21_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_UEFA_European_Under-21_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	rdf:type	yago:SpainYouthInternationalFootballers ,
		yago:SpainInternationalFootballers ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:NavarreseFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix ns7:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	rdf:type	ns7:Person ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:AssociationFootballUtilityPlayers ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 .
@prefix ns8:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	rdf:type	ns8:SoccerPlayer ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:SpainUnder-21InternationalFootballers ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:CAOsasunaFootballers ,
		yago:PeopleFromEstellaOriental ,
		dbpedia-owl:Athlete .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	rdf:type	owl:Thing .
@prefix ns10:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	rdf:type	ns10:Q215627 ,
		yago:SpanishFootballers ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		foaf:Person ,
		yago:Contestant109613191 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		dul:Agent ,
		ns10:Q5 ,
		yago:AthleticBilbaoFootballers ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.0283j7t> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	owl:sameAs	ns12:Javi_Martínez .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	rdfs:label	"Javi Mart\u00EDnez" ,
		"Javi Mart\u00EDnez"@it ,
		"Javi Mart\u00EDnez"@pl ,
		"Javi Mart\u00EDnez"@fr ,
		"\u67E5\u7DAD\u00B7\u99AC\u5929\u5C3C\u65AF"@zh ,
		"Javier Mart\u00EDnez"@nl ,
		"Javi Mart\u00EDnez"@pt ,
		"\u30CF\u30D3\u30FB\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30CD\u30B9"@ja ,
		"\u041C\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D\u0435\u0441, \u0425\u0430\u0432\u044C\u0435\u0440"@ru ,
		"Javi Mart\u00EDnez"@de ,
		"\u062E\u0627\u0641\u064A \u0645\u0627\u0631\u062A\u064A\u0646\u064A\u0632"@ar ,
		"Javi Mart\u00EDnez"@es .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	dcterms:subject	category:Association_football_midfielders ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:FIFA_World_Cup-winning_players ,
		category:Footballers_at_the_2012_Summer_Olympics ,
		category:Spain_youth_international_footballers ,
		category:Spanish_expatriate_footballers ,
		category:Living_people ,
		category:Association_football_defenders ,
		category:Athletic_Bilbao_footballers ,
		category:Basque_footballers ,
		category:Spain_under-21_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2013_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Navarrese_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1988_births> ,
		category:Association_football_utility_players ,
		category:Spanish_footballers ,
		category:UEFA_Euro_2012_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divisi%C3%B3n_B_footballers> ,
		category:Spain_international_footballers ,
		category:UEFA_European_Championship-winning_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		category:FC_Bayern_Munich_players ,
		category:Bundesliga_players ,
		category:CA_Osasuna_footballers ,
		category:People_from_Estella_Oriental ,
		category:Olympic_footballers_of_Spain ,
		category:Spain_under-23_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ;
	foaf:homepage	<http://www.fcbayern.telekom.de/en/teams/profis/00383.php> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Javier_Martinez_enhanced.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	dc:description	"Spanish footballer" ,
		"Spanish footballer" ;
	foaf:givenName	"Javi" ;
	foaf:name	"Mart\u00EDnez, Javi" ,
		"Javi Mart\u00EDnez" ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Javi_Mart\u00EDnez?oldid=606388933> ;
	rdfs:comment	"\u30CF\u30D3\u30FB\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30CD\u30B9(Javi Mart\u00EDnez)\u3053\u3068\u30CF\u30D3\u30A8\u30EB\u30FB\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30CD\u30B9\u30FB\u30A2\u30AE\u30CA\u30AC\uFF08Javier Mart\u00EDnez Aguinaga, 1988\u5E749\u67082\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30FB\u30A8\u30B9\u30C6\u30FC\u30EA\u30E3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30D6\u30F3\u30C7\u30B9\u30EA\u30FC\u30AC\u306E\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u6240\u5C5E\u3002\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30CF\u30FC\u30D5\uFF09\u3082\u3057\u304F\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002"@ja ,
		"Javier \"Javi\" Mart\u00EDnez Aginaga (Spanish pronunciation: [\u02C8xa\u03B2i mar\u02C8tine\u03B8 a\u0263i\u02C8na\u0263a]; born 2 September 1988) is a Spanish footballer who plays for FC Bayern Munich in the Bundesliga, as a defensive midfielder or a central defender.He arrived at Athletic Bilbao in 2006 before his 18th birthday, quickly imposing himself as a starter and going on to appear in 251 official games over the course of six La Liga seasons, scoring 26 goals.A Spanish international since 2010, Mart\u00EDnez was a member of the squads that won the 2010 World Cup and Euro 2012." ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga (Estella, 2 settembre 1988) \u00E8 un calciatore spagnolo, centrocampista centrale del Bayern Monaco e della Nazionale spagnola, con la quale si \u00E8 laureato campione del mondo nel 2010 e campione d'Europa nel 2012."@it ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga [\u02C8xa\u03B2i mar\u02C8tine\u03B8 a\u0263i\u02C8na\u0263a] (* 2. September 1988 in Ayegui, Navarra) ist ein spanischer Fu\u00DFballspieler, der seit der Saison 2012/13 beim Bundesligisten FC Bayern M\u00FCnchen unter Vertrag steht. Er ist derzeit amtierender Welt- und Europameister, Klub-Weltmeister, Champions-League-Sieger, UEFA Supercup-Sieger, Deutscher Meister sowie Pokalsieger. Er kann sowohl im defensiven Mittelfeld, als auch in der Innenverteidigung eingesetzt werden."@de ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga, connu sous le nom de Javi Mart\u00EDnez, est un joueur de football espagnol n\u00E9 le 2 septembre 1988 \u00E0 Ayegui (Navarre). Il joue au Bayern Munich et en \u00E9quipe d'Espagne. Joueur extr\u00EAmement polyvalent, son poste de pr\u00E9dilection est milieu de terrain mais il peut aussi jouer au poste de d\u00E9fenseur central."@fr ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga (Estella, Navarra, 2 de setembro de 1988) \u00E9 um futebolista espanhol que atua como volante. Atualmente, joga pelo Bayern de Munique."@pt ,
		"\u062E\u0627\u0641\u064A \u0645\u0627\u0631\u062A\u064A\u0646\u064A\u0632 \u0623\u063A\u0648\u0646\u0627\u063A\u0627\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 2 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1988 \u0641\u064A \u0646\u0627\u0641\u0627\u0631\u0627 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0628\u0627\u064A\u0631\u0646 \u0645\u064A\u0648\u0646\u064A\u062E \u0648\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u062B\u0644\u064A\u062A\u064A\u0643 \u0628\u0644\u0628\u0627\u0648 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2006 \u0648\u0641\u0631\u0636 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0628\u0642\u0648\u0647 \u0644\u064A\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062A\u0634\u0643\u064A\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064A\u0647 \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 251 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u062E\u0644\u0627\u0644 \u0633\u062A\u0629 \u0627\u0639\u0648\u0627\u0645 \u0633\u062C\u0644 \u0641\u064A\u0647\u0627 26 \u0647\u062F\u0641\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0635\u0645\u0646 \u062A\u0634\u0643\u064A\u0644\u0629 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0644\u062D\u0627\u0635\u0644\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0645\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 2012 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A 28/8/2012 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u064A\u0631\u0646 \u0645\u064A\u0648\u0646\u064A\u062E \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 40 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648 \u0644\u064A\u0643\u0648\u0646 \u0627\u063A\u0644\u0649 \u0635\u0641\u0642\u0647 \u0641\u064A \u062A\u0627\u0631\u064A\u062E \u0627\u0644\u0628\u0648\u0646\u062F\u0633\u0644\u064A\u063A\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0647."@ar ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga (Estella, Navarra, 2 september 1988) - voetbalnaam Javi Mart\u00EDnez - is een Spaans betaald voetballer die bij voorkeur op het middenveld speelt. In mei 2010 debuteerde hij in het Spaans voetbalelftal. Sinds 29 augustus 2012 staat hij onder contract bij FC Bayern M\u00FCnchen."@nl ,
		"Javier \u201EJavi\u201D Mart\u00EDnez Aginaga [\u02C8xa\u03B2i mar\u02C8tine\u03B8 a\u0263i\u02C8na\u0263a] (ur. 2 wrze\u015Bnia 1988 w Ayegui) \u2013 hiszpa\u0144ski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji pomocnika lub obro\u0144cy w Bayernie Monachium i reprezentacji Hiszpanii."@pl ,
		"\u0425\u0430\u0432\u044C\u0435\u0301\u0440 (\u0425\u0430\u0301\u0432\u0438) \u041C\u0430\u0440\u0442\u0438\u0301\u043D\u0435\u0441 \u0410\u0433\u0438\u043D\u0430\u0301\u0433\u0430 (\u0431\u0430\u0441\u043A. Javier \u00ABJavi\u00BB Mart\u00EDnez Aginaga; 2 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1988, \u042D\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\u044F) \u2014 \u0431\u0430\u0441\u043A\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043C\u044E\u043D\u0445\u0435\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u00AB\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u0438\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438. \u041E\u0434\u0438\u043D \u0438\u0437 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A\u043E\u0432 \u0432 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0438 \u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u043E\u0433\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0430, \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0439 \u0432\u044B\u0438\u0433\u0440\u0430\u043B \u0441\u043D\u0430\u0447\u0430\u043B\u0430 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442 \u043C\u0438\u0440\u0430 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443, \u0430 \u0437\u0430\u0442\u0435\u043C \u043C\u043E\u043B\u043E\u0434\u0451\u0436\u043D\u044B\u0439 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443."@ru ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga, (nacido en Ayegui, Navarra, Espa\u00F1a el 2 de septiembre de 1988), conocido deportivamente como Javi Mart\u00EDnez, es un futbolista espa\u00F1ol que ejerce cubriendo tanto la demarcaci\u00F3n de pivote como de zaguero.Actualmente milita en la primera plantilla del Bayern M\u00FAnich de la Bundesliga de Alemania con el dorsal \u00AB8\u00BB.Se form\u00F3 como futbolista profesional en la cantera de Osasuna tras pasar por diferentes equipos de Divisiones Regionales."@es ,
		"\u67E5\u7DAD\u4E9E\u00B7\u300C\u67E5\u7DAD\u300D\u00B7\u99AC\u5929\u5C3C\u65AF\u00B7\u963F\u5409\u7D0D\u52A0\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AJavier \"Javi\" Mart\u00EDnez Aguinaga\uFF0C1988\u5E749\u67082\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u7C21\u7A31\u67E5\u7DAD\u00B7\u99AC\u5929\u5C3C\u65AF\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AJavi Mart\u00EDnez\uFF09\uFF0C\u51FA\u751F\u5728\u7D0D\u74E6\u62C9\u57C3\u65AF\u7279\u5229\u4E9A\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u897F\u73ED\u7259\u8DB3\u7403\u54E1\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u6703\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5805\u53CA\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\u3002"@zh ;
	foaf:surname	"Mart\u00EDnez" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns3:Javi_Martínez .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Javi_Martínez .
@prefix ns19:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	dbpprop:caption	"21.0"^^ns19:second ;
	dbpprop:name	"Mart\u00EDnez, Javi" ,
		"Javi Mart\u00EDnez" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Javier_Martinez_enhanced.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u062E\u0627\u0641\u064A \u0645\u0627\u0631\u062A\u064A\u0646\u064A\u0632 \u0623\u063A\u0648\u0646\u0627\u063A\u0627\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 2 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1988 \u0641\u064A \u0646\u0627\u0641\u0627\u0631\u0627 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0628\u0627\u064A\u0631\u0646 \u0645\u064A\u0648\u0646\u064A\u062E \u0648\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u062B\u0644\u064A\u062A\u064A\u0643 \u0628\u0644\u0628\u0627\u0648 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2006 \u0648\u0641\u0631\u0636 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0628\u0642\u0648\u0647 \u0644\u064A\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062A\u0634\u0643\u064A\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064A\u0647 \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 251 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u062E\u0644\u0627\u0644 \u0633\u062A\u0629 \u0627\u0639\u0648\u0627\u0645 \u0633\u062C\u0644 \u0641\u064A\u0647\u0627 26 \u0647\u062F\u0641\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0635\u0645\u0646 \u062A\u0634\u0643\u064A\u0644\u0629 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0644\u062D\u0627\u0635\u0644\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0645\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 2012 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A 28/8/2012 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u064A\u0631\u0646 \u0645\u064A\u0648\u0646\u064A\u062E \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 40 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648 \u0644\u064A\u0643\u0648\u0646 \u0627\u063A\u0644\u0649 \u0635\u0641\u0642\u0647 \u0641\u064A \u062A\u0627\u0631\u064A\u062E \u0627\u0644\u0628\u0648\u0646\u062F\u0633\u0644\u064A\u063A\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0647."@ar ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga (Estella, Navarra, 2 de setembro de 1988) \u00E9 um futebolista espanhol que atua como volante. Atualmente, joga pelo Bayern de Munique."@pt ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga (Estella, Navarra, 2 september 1988) - voetbalnaam Javi Mart\u00EDnez - is een Spaans betaald voetballer die bij voorkeur op het middenveld speelt. In mei 2010 debuteerde hij in het Spaans voetbalelftal. Sinds 29 augustus 2012 staat hij onder contract bij FC Bayern M\u00FCnchen."@nl ,
		"\u0425\u0430\u0432\u044C\u0435\u0301\u0440 (\u0425\u0430\u0301\u0432\u0438) \u041C\u0430\u0440\u0442\u0438\u0301\u043D\u0435\u0441 \u0410\u0433\u0438\u043D\u0430\u0301\u0433\u0430 (\u0431\u0430\u0441\u043A. Javier \u00ABJavi\u00BB Mart\u00EDnez Aginaga; 2 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1988, \u042D\u0441\u0442\u0435\u043B\u044C\u044F) \u2014 \u0431\u0430\u0441\u043A\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043C\u044E\u043D\u0445\u0435\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u00AB\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u0438\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438. \u041E\u0434\u0438\u043D \u0438\u0437 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A\u043E\u0432 \u0432 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0438 \u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u043E\u0433\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0430, \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0439 \u0432\u044B\u0438\u0433\u0440\u0430\u043B \u0441\u043D\u0430\u0447\u0430\u043B\u0430 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442 \u043C\u0438\u0440\u0430 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443, \u0430 \u0437\u0430\u0442\u0435\u043C \u043C\u043E\u043B\u043E\u0434\u0451\u0436\u043D\u044B\u0439 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443."@ru ,
		"Javier \"Javi\" Mart\u00EDnez Aginaga (Spanish pronunciation: [\u02C8xa\u03B2i mar\u02C8tine\u03B8 a\u0263i\u02C8na\u0263a]; born 2 September 1988) is a Spanish footballer who plays for FC Bayern Munich in the Bundesliga, as a defensive midfielder or a central defender.He arrived at Athletic Bilbao in 2006 before his 18th birthday, quickly imposing himself as a starter and going on to appear in 251 official games over the course of six La Liga seasons, scoring 26 goals.A Spanish international since 2010, Mart\u00EDnez was a member of the squads that won the 2010 World Cup and Euro 2012." ,
		"\u67E5\u7DAD\u4E9E\u00B7\u300C\u67E5\u7DAD\u300D\u00B7\u99AC\u5929\u5C3C\u65AF\u00B7\u963F\u5409\u7D0D\u52A0\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AJavier \"Javi\" Mart\u00EDnez Aguinaga\uFF0C1988\u5E749\u67082\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u7C21\u7A31\u67E5\u7DAD\u00B7\u99AC\u5929\u5C3C\u65AF\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AJavi Mart\u00EDnez\uFF09\uFF0C\u51FA\u751F\u5728\u7D0D\u74E6\u62C9\u57C3\u65AF\u7279\u5229\u4E9A\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u897F\u73ED\u7259\u8DB3\u7403\u54E1\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u6703\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5805\u53CA\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\u3002"@zh ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga [\u02C8xa\u03B2i mar\u02C8tine\u03B8 a\u0263i\u02C8na\u0263a] (* 2. September 1988 in Ayegui, Navarra) ist ein spanischer Fu\u00DFballspieler, der seit der Saison 2012/13 beim Bundesligisten FC Bayern M\u00FCnchen unter Vertrag steht. Er ist derzeit amtierender Welt- und Europameister, Klub-Weltmeister, Champions-League-Sieger, UEFA Supercup-Sieger, Deutscher Meister sowie Pokalsieger. Er kann sowohl im defensiven Mittelfeld, als auch in der Innenverteidigung eingesetzt werden."@de ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga, connu sous le nom de Javi Mart\u00EDnez, est un joueur de football espagnol n\u00E9 le 2 septembre 1988 \u00E0 Ayegui (Navarre). Il joue au Bayern Munich et en \u00E9quipe d'Espagne. Joueur extr\u00EAmement polyvalent, son poste de pr\u00E9dilection est milieu de terrain mais il peut aussi jouer au poste de d\u00E9fenseur central."@fr ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga, (nacido en Ayegui, Navarra, Espa\u00F1a el 2 de septiembre de 1988), conocido deportivamente como Javi Mart\u00EDnez, es un futbolista espa\u00F1ol que ejerce cubriendo tanto la demarcaci\u00F3n de pivote como de zaguero.Actualmente milita en la primera plantilla del Bayern M\u00FAnich de la Bundesliga de Alemania con el dorsal \u00AB8\u00BB.Se form\u00F3 como futbolista profesional en la cantera de Osasuna tras pasar por diferentes equipos de Divisiones Regionales. Debut\u00F3 con el Athletic Club en Primera Divisi\u00F3n en Liga el 27 de agosto de 2006, frente a la Real Sociedad 1;1 en San Mam\u00E9s, con 17 a\u00F1os. En el Athletic, durante la temporada 2010/2011, marc\u00F3 uno de los mejores goles de la temporada, gol que bautizaron como el \u00ABtriciclo\u00BB. En la temporada 2011/2012 fue subcampe\u00F3n de la UEFA Europa League y subcampe\u00F3n de la Copa del Rey.Tras seis temporadas con el club bilba\u00EDno, en agosto de 2012 rescindi\u00F3 su contrato con el club, en la sede de la LFP, para fichar por el F. C. Bayern de M\u00FAnich.El 2 de septiembre de 2012 debutaba con el Bayern en el Allianz Arena frente al Stuttgart con un resultado final de 6;1.. Con el Bayern es campe\u00F3n de la Bundesliga 2012-2013 y de la Champions League 2012-2013.Con la Selecci\u00F3n espa\u00F1ola es campe\u00F3n de la Eurocopa Sub-19 de 2007 y de la Eurocopa Sub-21 de 2011, de la que fue capit\u00E1n, en las categor\u00EDas inferiores de la selecci\u00F3n espa\u00F1ola. Tambi\u00E9n particip\u00F3 con la Selecci\u00F3n Ol\u00EDmpica los Juegos Ol\u00EDmpicos de Londres 2012.El el 29 de mayo de 2010 debut\u00F3 con la Selecci\u00F3n absoluta en el Estadio Tivoli Neu de Austria contra Arabia Saudita. Es campe\u00F3n de la Copa Mundial de F\u00FAtbol de 2010 y de la Eurocopa 2012."@es ,
		"\u30CF\u30D3\u30FB\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30CD\u30B9(Javi Mart\u00EDnez)\u3053\u3068\u30CF\u30D3\u30A8\u30EB\u30FB\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30CD\u30B9\u30FB\u30A2\u30AE\u30CA\u30AC\uFF08Javier Mart\u00EDnez Aguinaga, 1988\u5E749\u67082\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30FB\u30A8\u30B9\u30C6\u30FC\u30EA\u30E3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30D6\u30F3\u30C7\u30B9\u30EA\u30FC\u30AC\u306E\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u6240\u5C5E\u3002\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30CF\u30FC\u30D5\uFF09\u3082\u3057\u304F\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002"@ja ,
		"Javier \u201EJavi\u201D Mart\u00EDnez Aginaga [\u02C8xa\u03B2i mar\u02C8tine\u03B8 a\u0263i\u02C8na\u0263a] (ur. 2 wrze\u015Bnia 1988 w Ayegui) \u2013 hiszpa\u0144ski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji pomocnika lub obro\u0144cy w Bayernie Monachium i reprezentacji Hiszpanii."@pl ,
		"Javier Mart\u00EDnez Aginaga (Estella, 2 settembre 1988) \u00E8 un calciatore spagnolo, centrocampista centrale del Bayern Monaco e della Nazionale spagnola, con la quale si \u00E8 laureato campione del mondo nel 2010 e campione d'Europa nel 2012."@it ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	9296649 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606388933 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	dbpprop:birthDate	"1988-09-02+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Estella, Spain" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1988-09-02+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Estella-Lizarra, Spain" ;
	dbpprop:shortDescription	"Spanish footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1988-09-02+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Estella-Lizarra ,
		dbpedia:Spain_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1988+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	22 ,
		3 ;
	dbpprop:bg	"0.0"^^ns19:second ;
	dbpprop:caps	32 ,
		43 ,
		201 ;
	dbpprop:years	2006 ,
		2005 ,
		2012 ;
	dbpprop:youthclubs	"CD Arenas" ,
		dbpedia:CD_Berceo ,
		dbpedia:CA_Osasuna ,
		dbpedia:CD_Izarra ,
		<http://dbpedia.org/resource/CD_Logro%C3%B1%C3%A9s> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez__1> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ,
		dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ,
		dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8999999999999999112 .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	ns21:height	"190.0"^^ns19:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:FC_Bayern_Munich ;
	dbpprop:clubnumber	8 ;
	dbpprop:fullname	"Javier Mart\u00EDnez Aginaga" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:FC_Bayern_Munich ,
		dbpedia:Athletic_Bilbao ,
		dbpedia:CA_Osasuna_B ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Spain_national_under-17_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-19_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:CD_Berceo ,
		<http://dbpedia.org/resource/CD_Logro%C3%B1%C3%A9s> ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich ,
		dbpedia:Athletic_Bilbao ,
		dbpedia:CA_Osasuna_B .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Spain squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-26+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1997 ,
		1993 ,
		1995 ,
		2000 ,
		2001 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.bdfutbol.com/en/j/j1208.html> ,
		<http://www.athletic-club.net/web/main.asp?a=1&b=1&c=1&d=0&jokalaria=1613&idi=2> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=270714/index.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/p/j1208.html?cat=SEL> ,
		<http://www.fcbayern.telekom.de/en/teams/profis/00383.php> ;
	dbpprop:bordercolor	"Black" ;
	dbpprop:fg	"#fbea0e" ;
	dbpprop:nationalcaps	4 ,
		5 ,
		15 ,
		24 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ,
		1 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Spain_national_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-17_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-19_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-23_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2010 ,
		2012 ,
		2005 ,
		2006 ,
		2007 ;
	dbpedia-owl:number	8 ;
	dbpedia-owl:alias	"Mart\u00EDnez, Javier" ;
	dbpprop:alternativeNames	"Mart\u00EDnez, Javier" ;
	dbpprop:ntupdate	"--03-06+02:00"^^xsd:gMonthDay .
dbpedia:FC_Bayern_Munich	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
dbpedia:UEFA_Euro_2012_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
dbpedia:Javi_Martínez	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
dbpedia:Javi_Martinez	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
<http://dbpedia.org/resource/Javier_Mart%C3%ADnez_Aguinaga>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
dbpedia:Javier_Martinez_Aguinaga	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .
dbpedia:Basque_Country_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Javi_Mart%C3%ADnez> .