@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns3:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q276434	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns5:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns6:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns7:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns8:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns8:ハビエル・パストーレ	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns9:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns9:하비에르_파스토레	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns10:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns10:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns11:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns12:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Argentine_Primera_Divisi%C3%B3n_transfers_(2009%E2%80%9310_season)>	dbpprop:name	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Argentine_Primera_Divisi%C3%B3n_transfers_(2009%E2%80%9310_season)>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns16:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns16:Javier_Pastore	foaf:primaryTopic	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_Paris_Saint-Germain_F.C._season__Javier_Pastore__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/Paris_Saint-Germain_F.C.__Javier_Pastore__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo_season__Javier_Pastore__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo_season__Javier_Pastore__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/Javier_Mat%C3%ADas_Pastore>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns17:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
ns17:خافيير_باستوري	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns18:	<http://bg.dbpedia.org/resource/> .
ns18:Хавиер_Пасторе	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns19:	<http://ca.dbpedia.org/resource/> .
ns19:Javier_Matías_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns20:	<http://da.dbpedia.org/resource/> .
ns20:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns21:	<http://fa.dbpedia.org/resource/> .
ns21:خاویر_پاستوره	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns22:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
ns22:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns23:	<http://he.dbpedia.org/resource/> .
ns23:חאבייר_פסטורה	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns24:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
ns24:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns25:	<http://jv.dbpedia.org/resource/> .
ns25:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns26:	<http://ka.dbpedia.org/resource/> .
ns26:ხავიერ_პასტორე	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns27:	<http://lt.dbpedia.org/resource/> .
ns27:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns28:	<http://mk.dbpedia.org/resource/> .
ns28:Хавиер_Пасторе	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns29:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
ns29:हावियेर_पास्तोरे	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns30:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
ns30:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u043E\u0440\u0435,_\u0425\u0430\u0432\u044C\u0435\u0440>	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns31:	<http://scn.dbpedia.org/resource/> .
ns31:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns32:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
ns32:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns33:	<http://th.dbpedia.org/resource/> .
ns33:คาเบียร์_ปัสโตเร	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns34:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
ns34:Javier_Pastore	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://uk.dbpedia.org/resource/\u0425\u0430\u0432\u0027\u0454\u0440_\u041F\u0430\u0441\u0442\u043E\u0440\u0435>	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix ns35:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
ns35:哈維爾·帕斯托雷	owl:sameAs	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Paris_Saint-Germain_F.C._season>	dbpprop:p	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo_season>	dbpprop:name	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Paris_Saint-Germain_F.C._season>	dbpprop:p	dbpedia:Javier_Pastore .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Javier_Pastore	rdf:type	yago:Whole100003553 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ParisSaint-GermainF.C.Players> ,
		yago:TalleresFootballers ,
		ns4:Q215627 ,
		owl:Thing ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Hurac%C3%A1nFootballers> ,
		yago:Contestant109613191 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PeopleFromC%C3%B3rdoba,C%C3%B3rdobaProvince> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:ArgentineExpatriateFootballers ,
		yago:SerieAFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInItaly .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Javier_Pastore	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:ExpatriateFootballersInFrance ,
		dul:Agent ,
		ns4:Q5 ,
		yago:Ligue1Players ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nArgentinaPlayers> ,
		yago:ArgentineFootballers ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:ArgentinaInternationalFootballers .
@prefix ns39:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Javier_Pastore	rdf:type	ns39:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/U.S.Citt%C3%A0DiPalermoPlayers> ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:Player110439851 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		foaf:Person ;
	owl:sameAs	ns5:Javier_Pastore ,
		ns23:חאבייר_פסטורה ,
		ns6:Javier_Pastore ,
		ns29:हावियेर_पास्तोरे ,
		ns24:Javier_Pastore ,
		ns8:ハビエル・パストーレ ,
		ns28:Хавиер_Пасторе .
@prefix ns40:	<http://sw.cyc.com/concept/> .
dbpedia:Javier_Pastore	owl:sameAs	ns40:Mx4rr0LByBhgQ32898LYRVdhRg ,
		ns26:ხავიერ_პასტორე ,
		ns9:하비에르_파스토레 ,
		ns10:Javier_Pastore ,
		ns22:Javier_Pastore ,
		ns32:Javier_Pastore .
@prefix ns41:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Javier_Pastore	owl:sameAs	ns41:Javier_Pastore ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.04_0gkk> ,
		<http://uk.dbpedia.org/resource/\u0425\u0430\u0432\u0027\u0454\u0440_\u041F\u0430\u0441\u0442\u043E\u0440\u0435> ,
		ns31:Javier_Pastore .
@prefix ns42:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Javier_Pastore	owl:sameAs	ns42:Q276434 ,
		ns11:Javier_Pastore ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041F\u0430\u0441\u0442\u043E\u0440\u0435,_\u0425\u0430\u0432\u044C\u0435\u0440> ,
		ns19:Javier_Matías_Pastore ,
		ns4:Q276434 ,
		ns25:Javier_Pastore ,
		ns21:خاویر_پاستوره ,
		ns27:Javier_Pastore .
@prefix ns43:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Javier_Pastore	owl:sameAs	ns43:Javier_Pastore ,
		ns17:خافيير_باستوري ,
		ns12:Javier_Pastore ,
		ns7:Javier_Pastore ,
		ns1:Javier_Pastore ,
		ns34:Javier_Pastore ,
		ns20:Javier_Pastore ,
		ns33:คาเบียร์_ปัสโตเร ,
		dbpedia:Javier_Pastore ,
		ns30:Javier_Pastore ,
		ns18:Хавиер_Пасторе ,
		ns35:哈維爾·帕斯托雷 ,
		ns3:Javier_Pastore .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Javier_Pastore	rdfs:label	"\u54C8\u7DAD\u723E\u00B7\u5E15\u65AF\u6258\u96F7"@zh ,
		"Javier Pastore"@pt ,
		"Javier Pastore"@es ,
		"Javier Pastore" ,
		"Javier Pastore"@fr ,
		"Javier Pastore"@nl ,
		"\u062E\u0627\u0641\u064A\u064A\u0631 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0648\u0631\u064A"@ar ,
		"Javier Pastore"@pl ,
		"\u30CF\u30D3\u30A8\u30EB\u30FB\u30D1\u30B9\u30C8\u30FC\u30EC"@ja ,
		"Javier Pastore"@de ,
		"\u041F\u0430\u0441\u0442\u043E\u0440\u0435, \u0425\u0430\u0432\u044C\u0435\u0440"@ru ,
		"Javier Pastore"@it .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
dbpedia:Javier_Pastore	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Javier_Pastore	dcterms:subject	category:Expatriate_footballers_in_France ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Hurac%C3%A1n_footballers> ,
		category:Living_people ,
		category:Argentine_expatriate_sportspeople_in_Italy ,
		category:Serie_A_footballers ,
		category:Argentine_expatriate_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:Ligue_1_players ,
		category:Association_football_midfielders ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:People_from_C%C3%B3rdoba,_Argentina> ,
		category:Argentine_expatriate_sportspeople_in_France ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo_players> ,
		category:Argentina_international_footballers ,
		category:Argentine_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Primera_Divisi%C3%B3n_Argentina_players> ,
		category:Talleres_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Paris_Saint-Germain_F.C._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1989_births> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Javier_Pastore_(cropped).jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Javier_Pastore	dc:description	"Argentine footballer" ,
		"Argentine footballer" ;
	foaf:givenName	"Javier" ;
	foaf:name	"Javier Mat\u00EDas Pastore" ,
		"Javier Pastore" ,
		"Pastore, Javier" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Javier_Pastore	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Javier_Pastore?oldid=605178354> ;
	rdfs:comment	"Javier Mat\u00EDas Pastore (* 20. Juni 1989 in C\u00F3rdoba) ist ein argentinischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (C\u00F3rdoba, Provincia de C\u00F3rdoba, Argentina, 20 de junio de 1989) es un futbolista argentino que tambi\u00E9n cuenta con la nacionalidad italiana. Juega como delantero en el Paris Saint-Germain de la Ligue 1 de Francia."@es ,
		"{{\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0634\u062E\u0635\u064A\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 |\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0634\u062E\u0635\u064A\u0629 \u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628 = \u0627\u064A\u0645\u0646 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0648\u0631\u064A| \u0635\u0648\u0631\u0629 = | \u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 = \u062E\u0627\u0641\u064A\u064A\u0631 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0648\u0631\u064A| \u062A\u0627\u0631\u064A\u062E \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062F\u0629 = 20 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1989 | \u0645\u062F\u064A\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062F\u0629 = [\u062A\u064A\u0632\u064A \u0648\u0632\u0648]| \u062F\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062F\u0629 = [[\u0627\u0644\u062C\u0632\u0627\u0626\u0631] | \u0627\u0644\u0637\u0648\u0644 = 1.87 \u0645 | \u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 = 87 \u0643\u063A | \u0627\u0644\u0644\u0642\u0628 = | \u0627\u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062D\u0627\u0644\u064A = \u0628\u0627\u0631\u064A\u0633 \u0633\u0627\u0646 \u062C\u064A\u0631\u0645\u0627\u0646 | \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 = 37 | \u0627\u0644\u0623\u0639\u0648\u0627\u0645 = 2005 - 2011 | \u0627\u0644\u0638\u0647\u0648\u0631 = 0 (0)| \u0627\u0644\u0623\u0646\u062F\u064A\u0629 = \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u0644\u064A\u0631\u0645\u0648 \u0628\u0627\u0631\u064A\u0633 \u0633\u0627\u0646 \u062C\u064A\u0631\u0645\u0627\u0646| \u0627\u0644\u0623\u0639\u0648\u0627\u0645 = 2009 - 2011 2011 - | \u0627\u0644\u0638\u0647\u0648\u0631 = 69 (14) 7 (5)| \u0623\u0639\u0648\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 = 2009 - \u0627\u0644\u0622\u0646 | \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 = \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646 | \u0627\u0644\u0638\u0647\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 = 12 (1)| \u062A\u062D\u062F\u064A\u062B \u0627\u0644\u0623\u0646\u062F\u064A\u0629 = 1 \u0623\u0643\u062A\u0648\u0628\u0631 2011 | \u062A\u062D\u062F\u064A\u062B \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 = 4 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 2011|}}\u062E\u0627\u0641\u064A\u064A\u0631 \u0645\u0627\u062A\u064A\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0648\u0631\u064A (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Javier Mat\u00EDas Pastore) \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F (20 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1989 \u0641\u064A \u0642\u0631\u0637\u0628\u0629 - \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0631\u064A\u0633 \u0633\u0627\u0646 \u062C\u064A\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064A \u0645\u0646\u0630 2011 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062C\u0645."@ar ,
		"\u30CF\u30D3\u30A8\u30EB\u30FB\u30DE\u30C6\u30A3\u30A2\u30B9\u30FB\u30D1\u30B9\u30C8\u30FC\u30EC\uFF08Javier Mat\u00EDas Pastore, 1989\u5E746\u670820\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u30FB\u30B3\u30EB\u30C9\u30D0\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30EA\u30FC\u30B0\u30FB\u30A2\u30F3\u30FB\u30D1\u30EA\u30FB\u30B5\u30F3\u30B8\u30A7\u30EB\u30DE\u30F3FC\u6240\u5C5E\u3002\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002"@ja ,
		"Javier Pastore (ur. 20 czerwca 1989 roku w C\u00F3rdobie) \u2013 argenty\u0144ski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji ofensywnego pomocnika. Obecnie gra w Paris Saint-Germain F.C.. Nosi przydomek El Flaco (\"chudzielec\"), media ochrzci\u0142y go przydomkiem argenty\u0144skiego Kaki."@pl ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (C\u00F3rdoba, 20 juni 1989) is een voetballer uit Argentini\u00EB die sinds de zomer van 2011 als aanvaller onder contract staat bij Paris Saint-Germain.Hij begon bij CA Talleres de C\u00F3rdoba met voetballen. Hij was altijd al een fan van deze club. In 2007, maakte hij zijn debuut in de Argentijnse 2e divisie onder manager Ricardo Gareca. Gedurende dat seizoen speelde hij maar vijf wedstrijden."@nl ,
		"\u54C8\u7DAD\u723E\u00B7\u5E15\u65AF\u6258\u96F7\uFF08 Javier Pastore \uFF0C1989\u5E746\u670820\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u4F4D\u963F\u6839\u5EF7\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\u3002\u4ED6\u7684\u8077\u696D\u751F\u6DAF\u958B\u59CB\u65BCTalleres\uFF0C2008\u5E74\u5916\u501F\u81F3\u80E1\u62C9\u574E\u7ADE\u6280\u4FF1\u4E50\u90E8\u3002\u73FE\u6548\u7ACB\u65BC\u6CD5\u7532\u5DF4\u9ECE\u5723\u65E5\u8033\u66FC\u3002\u4ED6\u66FE\u83B7\u9009\u610F\u7532\u6700\u4F73\u9752\u5E74\u7403\u5458\u3002"@zh ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore, n\u00E9 le 20 juin 1989 \u00E0 C\u00F3rdoba, est un footballeur international argentin, qui \u00E9volue au poste de milieu offensif au Paris Saint-Germain."@fr ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (born 20 June 1989) is an Argentine footballer who currently plays for Ligue 1 club Paris Saint-Germain and the Argentina national football team as an attacking midfielder.He started his career with Talleres and then Hurac\u00E1n in his native Argentina before moving to Serie A team Palermo in 2009 for a fee of reported \u20AC4.7 million. In 2011 Ligue 1 side Paris Saint-Germain bought him for a reported \u20AC39.8 million." ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (C\u00F3rdoba, 20 de junho de 1989) \u00E9 um futebolista argentino que atua como meia. Atualmente, joga pelo Paris Saint-Germain."@pt ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (C\u00F3rdoba, 20 giugno 1989) \u00E8 un calciatore argentino di origini italiane, centrocampista del Paris Saint-Germain e della Nazionale argentina.Soprannominato El Flaco (in italiano il magro), \u00E8 cresciuto calcisticamente in Argentina, dove inizia a farsi conoscere, ottenendo la ribalta internazionale una volta arrivato al Palermo, grazie a cui \u2013 ambientandosi in fretta nel calcio italiano \u2013 ha potuto partecipare ai Mondiali 2010 a 21 anni e successivamente alle coppe europee."@it ,
		"\u0425\u0430\u0432\u044C\u0435\u0301\u0440 \u041C\u0430\u0442\u0438\u0301\u0430\u0441 \u041F\u0430\u0441\u0442\u043E\u0301\u0440\u0435 (\u0438\u0441\u043F. Javier Mat\u00EDas Pastore; 20 \u0438\u044E\u043D\u044F 1989, \u041A\u043E\u0440\u0434\u043E\u0432\u0430) \u2014 \u0430\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0430\u0442\u0430\u043A\u0443\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041F\u0430\u0440\u0438 \u0421\u0435\u043D \u0416\u0435\u0440\u043C\u0435\u043D\u00BB."@ru ;
	foaf:surname	"Pastore" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns16:Javier_Pastore .
@prefix ns49:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Javier_Pastore	dbpprop:hasPhotoCollection	ns49:Javier_Pastore ;
	dbpprop:caption	"Pastore with Paris Saint-Germain in 2013" ;
	dbpprop:name	"Javier Pastore" ,
		"Pastore, Javier" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Javier_Pastore_(cropped).jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Javier Mat\u00EDas Pastore (C\u00F3rdoba, 20 juni 1989) is een voetballer uit Argentini\u00EB die sinds de zomer van 2011 als aanvaller onder contract staat bij Paris Saint-Germain.Hij begon bij CA Talleres de C\u00F3rdoba met voetballen. Hij was altijd al een fan van deze club. In 2007, maakte hij zijn debuut in de Argentijnse 2e divisie onder manager Ricardo Gareca. Gedurende dat seizoen speelde hij maar vijf wedstrijden."@nl ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore, n\u00E9 le 20 juin 1989 \u00E0 C\u00F3rdoba, est un footballeur international argentin, qui \u00E9volue au poste de milieu offensif au Paris Saint-Germain."@fr ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (C\u00F3rdoba, Provincia de C\u00F3rdoba, Argentina, 20 de junio de 1989) es un futbolista argentino que tambi\u00E9n cuenta con la nacionalidad italiana. Juega como delantero en el Paris Saint-Germain de la Ligue 1 de Francia."@es ,
		"Javier Pastore (ur. 20 czerwca 1989 roku w C\u00F3rdobie) \u2013 argenty\u0144ski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji ofensywnego pomocnika. Obecnie gra w Paris Saint-Germain F.C.. Nosi przydomek El Flaco (\"chudzielec\"), media ochrzci\u0142y go przydomkiem argenty\u0144skiego Kaki."@pl ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (born 20 June 1989) is an Argentine footballer who currently plays for Ligue 1 club Paris Saint-Germain and the Argentina national football team as an attacking midfielder.He started his career with Talleres and then Hurac\u00E1n in his native Argentina before moving to Serie A team Palermo in 2009 for a fee of reported \u20AC4.7 million. In 2011 Ligue 1 side Paris Saint-Germain bought him for a reported \u20AC39.8 million." ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (* 20. Juni 1989 in C\u00F3rdoba) ist ein argentinischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"\u0425\u0430\u0432\u044C\u0435\u0301\u0440 \u041C\u0430\u0442\u0438\u0301\u0430\u0441 \u041F\u0430\u0441\u0442\u043E\u0301\u0440\u0435 (\u0438\u0441\u043F. Javier Mat\u00EDas Pastore; 20 \u0438\u044E\u043D\u044F 1989, \u041A\u043E\u0440\u0434\u043E\u0432\u0430) \u2014 \u0430\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0430\u0442\u0430\u043A\u0443\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041F\u0430\u0440\u0438 \u0421\u0435\u043D \u0416\u0435\u0440\u043C\u0435\u043D\u00BB."@ru ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (C\u00F3rdoba, 20 giugno 1989) \u00E8 un calciatore argentino di origini italiane, centrocampista del Paris Saint-Germain e della Nazionale argentina.Soprannominato El Flaco (in italiano il magro), \u00E8 cresciuto calcisticamente in Argentina, dove inizia a farsi conoscere, ottenendo la ribalta internazionale una volta arrivato al Palermo, grazie a cui \u2013 ambientandosi in fretta nel calcio italiano \u2013 ha potuto partecipare ai Mondiali 2010 a 21 anni e successivamente alle coppe europee. Passato nel 2011 ai francesi del Paris Saint-Germain, ha vinto il campionato francese l'anno successivo e ha potuto giocare in UEFA Champions League."@it ,
		"{{\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A \u0634\u062E\u0635\u064A\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 |\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0634\u062E\u0635\u064A\u0629 \u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628 = \u0627\u064A\u0645\u0646 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0648\u0631\u064A| \u0635\u0648\u0631\u0629 = | \u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 = \u062E\u0627\u0641\u064A\u064A\u0631 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0648\u0631\u064A| \u062A\u0627\u0631\u064A\u062E \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062F\u0629 = 20 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1989 | \u0645\u062F\u064A\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062F\u0629 = [\u062A\u064A\u0632\u064A \u0648\u0632\u0648]| \u062F\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062F\u0629 = [[\u0627\u0644\u062C\u0632\u0627\u0626\u0631] | \u0627\u0644\u0637\u0648\u0644 = 1.87 \u0645 | \u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 = 87 \u0643\u063A | \u0627\u0644\u0644\u0642\u0628 = | \u0627\u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062D\u0627\u0644\u064A = \u0628\u0627\u0631\u064A\u0633 \u0633\u0627\u0646 \u062C\u064A\u0631\u0645\u0627\u0646 | \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 = 37 | \u0627\u0644\u0623\u0639\u0648\u0627\u0645 = 2005 - 2011 | \u0627\u0644\u0638\u0647\u0648\u0631 = 0 (0)| \u0627\u0644\u0623\u0646\u062F\u064A\u0629 = \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u0644\u064A\u0631\u0645\u0648 \u0628\u0627\u0631\u064A\u0633 \u0633\u0627\u0646 \u062C\u064A\u0631\u0645\u0627\u0646| \u0627\u0644\u0623\u0639\u0648\u0627\u0645 = 2009 - 2011 2011 - | \u0627\u0644\u0638\u0647\u0648\u0631 = 69 (14) 7 (5)| \u0623\u0639\u0648\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 = 2009 - \u0627\u0644\u0622\u0646 | \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 = \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646 | \u0627\u0644\u0638\u0647\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 = 12 (1)| \u062A\u062D\u062F\u064A\u062B \u0627\u0644\u0623\u0646\u062F\u064A\u0629 = 1 \u0623\u0643\u062A\u0648\u0628\u0631 2011 | \u062A\u062D\u062F\u064A\u062B \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 = 4 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 2011|}}\u062E\u0627\u0641\u064A\u064A\u0631 \u0645\u0627\u062A\u064A\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0633\u062A\u0648\u0631\u064A (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Javier Mat\u00EDas Pastore) \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F (20 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1989 \u0641\u064A \u0642\u0631\u0637\u0628\u0629 - \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0631\u064A\u0633 \u0633\u0627\u0646 \u062C\u064A\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064A \u0645\u0646\u0630 2011 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062C\u0645."@ar ,
		"Javier Mat\u00EDas Pastore (C\u00F3rdoba, 20 de junho de 1989) \u00E9 um futebolista argentino que atua como meia. Atualmente, joga pelo Paris Saint-Germain."@pt ,
		"\u54C8\u7DAD\u723E\u00B7\u5E15\u65AF\u6258\u96F7\uFF08 Javier Pastore \uFF0C1989\u5E746\u670820\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u4F4D\u963F\u6839\u5EF7\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\u3002\u4ED6\u7684\u8077\u696D\u751F\u6DAF\u958B\u59CB\u65BCTalleres\uFF0C2008\u5E74\u5916\u501F\u81F3\u80E1\u62C9\u574E\u7ADE\u6280\u4FF1\u4E50\u90E8\u3002\u73FE\u6548\u7ACB\u65BC\u6CD5\u7532\u5DF4\u9ECE\u5723\u65E5\u8033\u66FC\u3002\u4ED6\u66FE\u83B7\u9009\u610F\u7532\u6700\u4F73\u9752\u5E74\u7403\u5458\u3002"@zh ,
		"\u30CF\u30D3\u30A8\u30EB\u30FB\u30DE\u30C6\u30A3\u30A2\u30B9\u30FB\u30D1\u30B9\u30C8\u30FC\u30EC\uFF08Javier Mat\u00EDas Pastore, 1989\u5E746\u670820\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u30FB\u30B3\u30EB\u30C9\u30D0\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30EA\u30FC\u30B0\u30FB\u30A2\u30F3\u30FB\u30D1\u30EA\u30FB\u30B5\u30F3\u30B8\u30A7\u30EB\u30DE\u30F3FC\u6240\u5C5E\u3002\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002"@ja ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	20333139 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605178354 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Javier_Pastore	dbpprop:birthDate	"1989-06-20+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"C\u00F3rdoba, Argentina" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1989-06-20+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"C\u00F3rdoba, Argentina" ;
	dbpprop:shortDescription	"Argentine footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1989-06-20+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Argentina_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/C%C3%B3rdoba,_Argentina> ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1989+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	17 ,
		0 ,
		14 ,
		8 ;
	dbpprop:bg	"#75aadb" ;
	dbpprop:caps	69 ,
		79 ,
		31 ,
		5 ;
	dbpprop:years	2007 ,
		2011 ,
		2008 ,
		2009 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Talleres_de_C%C3%B3rdoba> ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Javier_Pastore__6 ,
		dbpedia:Javier_Pastore__1 ,
		dbpedia:Javier_Pastore__3 ,
		dbpedia:Javier_Pastore__2 ,
		dbpedia:Javier_Pastore__5 ,
		dbpedia:Javier_Pastore__4 ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8700000000000001066 .
@prefix ns51:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns52:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Javier_Pastore	ns52:height	"187.0"^^ns51:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Paris_Saint-Germain_F.C.> ;
	dbpprop:clubnumber	27 ;
	dbpprop:fullname	"Javier Mat\u00EDas Pastore" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/Club_Atl%C3%A9tico_Hurac%C3%A1n> ,
		<http://dbpedia.org/resource/U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Talleres_de_C%C3%B3rdoba> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Paris_Saint-Germain_F.C.> ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/Club_Atl%C3%A9tico_Hurac%C3%A1n> ,
		<http://dbpedia.org/resource/U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Talleres_de_C%C3%B3rdoba> ,
		dbpedia:Argentina_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Paris_Saint-Germain_F.C.> ;
	dbpprop:title	"Argentina squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2013-12-23+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	2002 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.skysports.com/football/player/0,19754,11865_386653,00.html> ,
		<http://soccernet.espn.go.com/player/_/id/102829/javier-pastore?cc=5901> ,
		<http://www.javierpastore.com/> ;
	dbpprop:bordercolor	"silver" ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	13 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Argentina_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2010 ;
	dbpedia-owl:number	27 ;
	dbpprop:ntupdate	"2011-11-16+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/Paris_Saint-Germain_F.C.>	dbpprop:name	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_Paris_Saint-Germain_F.C._season>	dbpprop:motm	dbpedia:Javier_Pastore ;
	dbpprop:name	dbpedia:Javier_Pastore .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_U.S._Citt%C3%A0_di_Palermo_season>	dbpprop:name	dbpedia:Javier_Pastore .