@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns3:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q188793	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns5:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns6:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns7:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns8:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns8:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns9:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns9:ジョアン・カプデビラ	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns10:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns10:호안_캅데빌라	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns11:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns12:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns13:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns13:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns15:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns15:Joan_Capdevila	foaf:primaryTopic	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
dbpedia:RCD_Espanyol	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/Football_at_the_2000_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men\u0027s_team_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns17:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
ns17:خوان_كابديفيلا	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns18:	<http://be_x_old.dbpedia.org/resource/> .
ns18:Жаан_Капдэвіля	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns19:	<http://bg.dbpedia.org/resource/> .
ns19:Жоан_Капдевила	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns20:	<http://ca.dbpedia.org/resource/> .
ns20:Joan_Capdevila_i_Méndez	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns21:	<http://da.dbpedia.org/resource/> .
ns21:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns22:	<http://eo.dbpedia.org/resource/> .
ns22:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns23:	<http://et.dbpedia.org/resource/> .
ns23:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns24:	<http://fa.dbpedia.org/resource/> .
ns24:خوان_کاپدویلا	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns25:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
ns25:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns26:	<http://gl.dbpedia.org/resource/> .
ns26:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://he.dbpedia.org/resource/\u05D6\u0027\u05D5\u05D0\u05DF_\u05E7\u05E4\u05D3\u05D1\u05D9\u05DC\u05D4>	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns27:	<http://hr.dbpedia.org/resource/> .
ns27:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns28:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
ns28:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns29:	<http://la.dbpedia.org/resource/> .
ns29:Ioannes_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns30:	<http://lv.dbpedia.org/resource/> .
ns30:Hoans_Kapdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns31:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
ns31:जोन_कॅपदेविला	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns32:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
ns32:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns33:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
ns33:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns34:	<http://ro.dbpedia.org/resource/> .
ns34:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041A\u0430\u043F\u0434\u0435\u0432\u0438\u043B\u0430,_\u0416\u043E\u0430\u043D>	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns35:	<http://simple.dbpedia.org/resource/> .
ns35:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns36:	<http://sk.dbpedia.org/resource/> .
ns36:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns37:	<http://sl.dbpedia.org/resource/> .
ns37:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns38:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
ns38:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns39:	<http://th.dbpedia.org/resource/> .
ns39:ชูอัน_กัปเดบีลา	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns40:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
ns40:Joan_Capdevila	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns41:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
ns41:Жоан_Капдевіла	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix ns42:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
ns42:霍安·卡普德维拉	owl:sameAs	dbpedia:Joan_Capdevila .
dbpedia:UEFA_Euro_2004_squads	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_statistics>	dbpprop:mostAssistsPlayer	dbpedia:Joan_Capdevila .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
dbpedia:Joan_Capdevila	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Joan_Capdevila	rdf:type	dul:Agent ,
		ns4:Q5 .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	rdf:type	yago:Defender109614684 .
@prefix ns46:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	rdf:type	ns46:SoccerPlayer ,
		yago:UEFAEuro2008Players ,
		yago:Medalist110305062 ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:Preserver110466918 ,
		yago:OlympicSilverMedalistsForSpain ,
		yago:Winner110782940 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	rdf:type	dbpedia-owl:Person ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:OlympicMedalistsInFootball ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:AssociationFootballDefenders ,
		yago:SpanishFootballers ,
		yago:SpainUnder-23InternationalFootballers ,
		yago:OlympicFootballersOfSpain ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:UEFAEuro2004Players ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2009FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		yago:ExpatriateFootballersInPortugal ,
		yago:PrimeiraLigaPlayers ,
		foaf:Person ,
		yago:RCDEspanyolFootballers ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:FootballersAtThe2000SummerOlympics ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:SpanishExpatriateFootballers ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:SpainUnder-21InternationalFootballers ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer .
@prefix ns48:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	rdf:type	ns48:Person ,
		yago:VillarrealCFFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/DeportivoDeLaCoru%C3%B1aPlayers> ,
		yago:RCDEspanyolBFootballers ,
		owl:Thing ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PeopleFromT%C3%A0rrega> ,
		ns4:Q215627 ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:SpainInternationalFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Atl%C3%A9ticoMadridFootballers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S.L.BenficaFootballers> ,
		yago:CatalanFootballers ;
	owl:sameAs	ns32:Joan_Capdevila ,
		<http://he.dbpedia.org/resource/\u05D6\u0027\u05D5\u05D0\u05DF_\u05E7\u05E4\u05D3\u05D1\u05D9\u05DC\u05D4> ,
		ns28:Joan_Capdevila ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.08vt89> ,
		ns17:خوان_كابديفيلا ,
		ns36:Joan_Capdevila ,
		ns20:Joan_Capdevila_i_Méndez ,
		ns33:Joan_Capdevila ,
		ns1:Joan_Capdevila ,
		ns23:Joan_Capdevila ,
		ns4:Q188793 ,
		ns35:Joan_Capdevila ,
		ns34:Joan_Capdevila ,
		ns19:Жоан_Капдевила ,
		ns11:Joan_Capdevila ,
		ns41:Жоан_Капдевіла ,
		ns26:Joan_Capdevila ,
		ns3:Joan_Capdevila ,
		ns10:호안_캅데빌라 ,
		ns42:霍安·卡普德维拉 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila ,
		ns13:Joan_Capdevila ,
		ns39:ชูอัน_กัปเดบีลา ,
		ns7:Joan_Capdevila ,
		ns25:Joan_Capdevila ,
		ns6:Joan_Capdevila ,
		ns38:Joan_Capdevila ,
		ns21:Joan_Capdevila ,
		ns9:ジョアン・カプデビラ .
@prefix ns49:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	owl:sameAs	ns49:Q188793 ,
		ns29:Ioannes_Capdevila ,
		ns5:Joan_Capdevila ,
		ns37:Joan_Capdevila .
@prefix ns50:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	owl:sameAs	ns50:Joan_Capdevila ,
		ns31:जोन_कॅपदेविला ,
		ns24:خوان_کاپدویلا ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041A\u0430\u043F\u0434\u0435\u0432\u0438\u043B\u0430,_\u0416\u043E\u0430\u043D> ,
		ns40:Joan_Capdevila ,
		ns12:Joan_Capdevila ,
		ns8:Joan_Capdevila ,
		ns18:Жаан_Капдэвіля ,
		ns30:Hoans_Kapdevila ,
		ns27:Joan_Capdevila ,
		ns22:Joan_Capdevila .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Joan_Capdevila	rdfs:label	"Joan Capdevila" ,
		"\u062E\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0628\u062F\u064A\u0641\u064A\u0644\u0627"@ar ,
		"Joan Capdevila"@pl ,
		"Joan Capdevila"@fr ,
		"Joan Capdevila"@es ,
		"\u041A\u0430\u043F\u0434\u0435\u0432\u0438\u043B\u0430, \u0416\u043E\u0430\u043D"@ru ,
		"Joan Capdevila"@it ,
		"Joan Capdevila"@nl ,
		"\u970D\u5B89\u00B7\u5361\u666E\u5FB7\u7EF4\u62C9"@zh ,
		"Joan Capdevila"@de ,
		"\u30B8\u30E7\u30A2\u30F3\u30FB\u30AB\u30D7\u30C7\u30D3\u30E9"@ja ,
		"Joan Capdevila"@pt .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Joan_Capdevila	dcterms:subject	category:RCD_Espanyol_footballers ,
		category:Spanish_expatriate_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Living_people ,
		category:Spain_under-21_international_footballers ,
		category:Olympic_medalists_in_football ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:RCD_Espanyol_B_footballers ,
		category:FIFA_World_Cup-winning_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:People_from_T%C3%A0rrega> ,
		category:Spanish_expatriates_in_Portugal ,
		category:Villarreal_CF_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Portugal ,
		category:Spanish_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.L._Benfica_footballers> ,
		category:Olympic_footballers_of_Spain ,
		category:Primeira_Liga_players ,
		category:Spain_under-23_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Atl%C3%A9tico_Madrid_footballers> ,
		category:Spain_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divisi%C3%B3n_B_footballers> ,
		category:UEFA_Euro_2004_players ,
		category:Footballers_at_the_2000_Summer_Olympics ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1978_births> ,
		category:Association_football_defenders ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2009_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:UEFA_European_Championship-winning_players ,
		category:Catalan_footballers ,
		category:Olympic_silver_medalists_for_Spain ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Tercera_Divisi%C3%B3n_footballers> ;
	foaf:homepage	<http://www.rcdespanyol.cat/ingles/index.php?modulo=jugador&jugador=2550&Amenu=jugador> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joan_Capdevila_2013_Catalonia.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	dc:description	"Spanish footballer" ,
		"Spanish footballer" ;
	foaf:givenName	"Joan" ;
	foaf:name	"Joan Capdevila" ,
		"Joan Capdevila i M\u00E9ndez" ,
		"Capdevila, Joan" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Joan_Capdevila	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Joan_Capdevila?oldid=602359137> ;
	rdfs:comment	"\u30B8\u30E7\u30A2\u30F3\u30FB\u30AB\u30D7\u30C7\u30D3\u30E9\u30FB\u30A4\u30FB\u30E1\u30F3\u30C7\u30B9\uFF08Joan Capdevila i M\u00E9ndez IPA\uFF1A[\u0292u\u02C8a\u014B k\u0259bd\u0259\u02C8\u03B2i\u026B\u0259] \u30B8\u30E5\u30A2\u30F3\u30FB\u30AB\u30D6\u30C0\u30D3\u30FC\u30E9\u30011978\u5E742\u67083\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30FB\u30AB\u30BF\u30EB\u30FC\u30CB\u30E3\u5DDE\u30BF\u30E9\u30AC\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002RCD\u30A8\u30B9\u30D1\u30CB\u30E7\u30FC\u30EB\u6240\u5C5E\u3002\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\uFF08\u5DE6\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002"@ja ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (T\u00E0rrega, 3 februari 1978) is een Spaans-Catalaans betaald voetballer die bij voorkeur als linkervleugelverdediger speelt. Sinds 2012 speelt hij bij RCD Espanyol. In oktober 2002 debuteerde hij in het Spaans voetbalelftal, waarvoor hij meer dan vijftig interlands speelde en zowel het EK als WK won."@nl ,
		"\u0416\u043E\u0430\u0301\u043D \u041A\u0430\u043F\u0434\u0435\u0432\u0438\u0301\u043B\u0430-\u0438-\u041C\u0435\u0301\u043D\u0434\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. \u0438 \u043A\u0430\u0442. Joan Capdevila i M\u00E9ndez), \u0431\u043E\u043B\u0435\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043A\u0430\u043A \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E \u041A\u0430\u043F\u0434\u0435\u0432\u0438\u0301\u043B\u0430 (\u0438\u0441\u043F. \u0438 \u043A\u0430\u0442. Capdevila; \u0440\u043E\u0434. 3 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043B\u044F 1978, \u0422\u0430\u0440\u0440\u0435\u0433) \u2014 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u043B\u0438\u0431\u043E \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u043E\u043B\u00BB. \u0420\u0430\u043D\u0435\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u043B \u0437\u0430 \u043A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u044B \u00AB\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u043E\u043B\u00BB, \u00AB\u0410\u0442\u043B\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E \u041C\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434\u00BB, \u00AB\u0414\u0435\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043E \u041B\u0430-\u041A\u043E\u0440\u0443\u043D\u044C\u044F\u00BB,\"\u0412\u0438\u043B\u044C\u044F\u0440\u0440\u0435\u0430\u043B\" \u0438 \u00AB\u0411\u0435\u043D\u0444\u0438\u043A\u0430\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"Joan Capdevila i M\u00E9ndez (Catalan pronunciation: [\u0292u\u02C8a\u014B k\u0259d\u02D0\u0259\u02C8\u03B2i\u026B\u0259]; born 3 February 1978) is a Spanish professional footballer who plays for RCD Espanyol as a left defender.Over the course of 14 La Liga seasons he amassed totals of 405 games and 36 goals, mainly for Deportivo and Villarreal where, from his defensive position, he often contributed in the scoring department.A Spanish international on 60 occasions, Capdevila represented the nation in one World Cup and two European Championships, winning one tournament in each competition." ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (T\u00E0rrega, 3 febbraio 1978) \u00E8 un calciatore spagnolo, terzino sinistro dell'Espanyol. Con la Nazionale spagnola in 60 presenze ha vinto il campionato europeo 2008 e il campionato mondiale 2010."@it ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (ur. 3 lutego 1978 w T\u00E0rredze) \u2013 pi\u0142karz hiszpa\u0144ski graj\u0105cy na pozycji lewego obro\u0144cy w Espanyolu Barcelona. Mierzy 182 cm wzrostu i wa\u017Cy 78 kg.W czasie swojej kariery klubowej zagra\u0142 w takich klubach jak: Atl\u00E9tico Madryt, Deportivo La Coru\u00F1a, Villarreal CF, Benfica Lizbonaa obecnie reprezentuje barwy Espanyolu Barcelona.W reprezentacji Hiszpanii Capdevila zadebiutowa\u0142 16 pa\u017Adziernika 2002 w zremisowanym 0:0 towarzyskim meczu z Paragwajem, rozegranym w Logro\u00F1o."@pl ,
		"\u062E\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0628\u062F\u0641\u064A\u0644\u064A\u0627 \u0622\u064A \u0645\u064A\u0646\u062F\u064A\u0632(\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Joan Capdevila i M\u00E9ndez) \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 3 \u0641\u0628\u0631\u0627\u064A\u0631 1978 \u0641\u064A \u062A\u0627\u0631\u064A\u063A\u0627 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0648\u0644 \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 [2012]."@ar ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (T\u00E1rrega, L\u00E9rida, Espa\u00F1a, 3 de febrero de 1978) es un futbolista espa\u00F1ol. Juega de lateral izquierdo y su actual equipo es el R. C. D. Espa\u00F1ol de la Primera Divisi\u00F3n de Espa\u00F1a."@es ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (* 3. Februar 1978 in T\u00E0rrega, Provinz Lleida) ist ein spanischer Fu\u00DFballspieler. Der linke Au\u00DFenverteidiger steht beim spanischen Erstligisten Espanyol Barcelona unter Vertrag."@de ,
		"Joan Capdevila i M\u00E9ndez (T\u00E0rrega, 3 de fevereiro de 1978) \u00E9 um futebolista espanhol que actua como lateral-esquerdo. Atualmente, joga pelo Espanyol."@pt ,
		"Joan Capdevila, (n\u00E9 le 3 f\u00E9vrier 1978 \u00E0 T\u00E0rrega), est un footballeur international espagnol qui \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur \u00E0 l'Espanyol Barcelone.Avec l'Espagne, il a remport\u00E9 l'Euro 2008 et la Coupe du monde 2010."@fr ,
		"\u970D\u5B89\u00B7\u5361\u666E\u5FB7\u7EF4\u62C9\u00B7\u95E8\u5FB7\u65AF\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AJoan Capdevila M\u00E9ndez\uFF0C1978\u5E742\u67083\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u897F\u73ED\u7259\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u5DE6\u540E\u536B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u897F\u7532\u7403\u961F\u611B\u65AF\u8CD3\u5974\u3002"@zh ;
	foaf:surname	"Capdevila" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns15:Joan_Capdevila .
@prefix ns56:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	dbpprop:hasPhotoCollection	ns56:Joan_Capdevila ;
	dbpprop:caption	"Capdevila in action for Catalonia in 2013" ;
	dbpprop:name	"Capdevila, Joan" ,
		"Joan Capdevila" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joan_Capdevila_2013_Catalonia.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Joan Capdevila M\u00E9ndez (ur. 3 lutego 1978 w T\u00E0rredze) \u2013 pi\u0142karz hiszpa\u0144ski graj\u0105cy na pozycji lewego obro\u0144cy w Espanyolu Barcelona. Mierzy 182 cm wzrostu i wa\u017Cy 78 kg.W czasie swojej kariery klubowej zagra\u0142 w takich klubach jak: Atl\u00E9tico Madryt, Deportivo La Coru\u00F1a, Villarreal CF, Benfica Lizbonaa obecnie reprezentuje barwy Espanyolu Barcelona.W reprezentacji Hiszpanii Capdevila zadebiutowa\u0142 16 pa\u017Adziernika 2002 w zremisowanym 0:0 towarzyskim meczu z Paragwajem, rozegranym w Logro\u00F1o. Razem z ni\u0105 zosta\u0142 Mistrzem Europy 2008. Bra\u0142 te\u017C udzia\u0142 w Euro 2004. W 2010 r. w RPA zdoby\u0142 z reprezentacj\u0105 Hiszpanii mistrzostwo \u015Awiata. La Furia Roja pokona\u0142a w finale mundialu Holandi\u0119 1:0. Mecz rozstrzygn\u0119\u0142a dogrywka, a bramk\u0119 w 116 minucie zdoby\u0142 Andr\u00E9s Iniesta.W lipcu Capdevili wygas\u0142 kontrakt z Villarealem i dnia 21 lipca 2011 roku podpisa\u0142 dwuletni kontrakt z Benfic\u0105 Lizbona.27 Lipca 2012 roku Benfika potwierdzi\u0142a \u017Ce Espanyol Barcelona zakontraktowa\u0142 Joana Capdevil\u0119 za cen\u0119 350 tys. Euro. Tym Samym Capdevila wraca do swojego pierwszego klubu w karierze."@pl ,
		"\u970D\u5B89\u00B7\u5361\u666E\u5FB7\u7EF4\u62C9\u00B7\u95E8\u5FB7\u65AF\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AJoan Capdevila M\u00E9ndez\uFF0C1978\u5E742\u67083\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u897F\u73ED\u7259\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u5DE6\u540E\u536B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u897F\u7532\u7403\u961F\u611B\u65AF\u8CD3\u5974\u3002"@zh ,
		"\u062E\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0628\u062F\u0641\u064A\u0644\u064A\u0627 \u0622\u064A \u0645\u064A\u0646\u062F\u064A\u0632(\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Joan Capdevila i M\u00E9ndez) \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 3 \u0641\u0628\u0631\u0627\u064A\u0631 1978 \u0641\u064A \u062A\u0627\u0631\u064A\u063A\u0627 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0648\u0644 \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 [2012]. \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0643\u0638\u0647\u064A\u0631 \u0623\u064A\u0633\u0631 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0623\u064A\u0636\u0627\u064B.\u0623\u064F\u0635\u064A\u0628 \u0645\u0624\u062E\u0631\u0627\u064B \u0623\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0645\u0646\u0639\u062A\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064A \u064A\u0648\u0631\u0648 2012 \u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2002 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2012 \u0627\u0637\u0644\u0642\u0629 \u0643\u062A\u0627\u0628 \u0639\u0646 \u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062A\u064A\u0629 \u062A\u062D\u062A \u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062A\u0648\u0641\u064A\u0642\u0625\u0646\u062A\u0642\u0627\u0644\u0627\u062A \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0648\u0644 (ESP): \u0645\u0646 2012 \u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0628\u0646\u0641\u064A\u0643\u0627(POR): \u0645\u0646 2011 \u0627\u0644\u064A 2012\u0641\u064A\u0627\u0631\u064A\u0627\u0644(ESP): \u0645\u0646 2007 \u0627\u0644\u064A 2011\u062F\u064A\u0628\u0648\u0631\u062A\u064A\u0641\u0648 \u0644\u0627\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u064A\u0627 (ESP): \u0645\u0646 2000 \u0625\u0644\u0649 2007\u0623\u062A\u0644\u062A\u064A\u0643\u0648 \u0645\u062F\u0631\u064A\u062F (ESP): \u0645\u0646 1999 \u0625\u0644\u0649 2000\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0648\u0644 (ESP): \u0645\u0646 1998 \u0625\u0644\u0649 1999\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0648\u0644 \"\u0628\" (ESP): \u0645\u0646 1997 \u0625\u0644\u0649 1998\u0627\u0644\u0637\u0648\u0644: \u0661\u066B\u0668\u0662 \u0645\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646: 79 kg\u0648 \u0647\u0648 \u062F\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0645\u0627 \u064A\u062D\u0645\u0644 \u0631\u0642\u0645 11 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0648 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A\u0647 \u0627\u0644\u062D\u0627\u0644\u064A \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0648\u0644 \u0648 \u0642\u062F \u0627\u0633\u062A\u062F\u0639\u064A \u0627\u062E\u0631 \u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u064A \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A \u0641\u064A \u0641\u064A \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u062A\u064A\u0646 \u0648\u062F\u064A\u062A\u064A\u062A\u0646 \u0644\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0645\u0631\u064A\u0643\u0627 \u0648 \u0641\u0646\u0632\u0648\u064A\u0644\u0627 \u0641\u064A 2011 \u0648 \u0642\u062F \u0641\u0627\u0632 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0628\u0643\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2010 \u0648 \u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 2008 \u064A\u0648\u0631\u06482008{{\u0648\u0643\u064A\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644: Josep Maria Orobitg\u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A \u0627\u0644\u062F\u0648\u0644\u064A\u0629: 59\u0623\u0647\u062F\u0627\u0641 \u062F\u0648\u0644\u064A\u0629: 4\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u062F\u0648\u0644\u064A\u0629 : \u0623\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 - \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u062C\u0648\u0627\u064A (16 \u0623\u0643\u062A\u0648\u0628\u0631 2002)\u0648 \u0642\u062F \u0643\u0627\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0627\u0641\u0636\u0644 11 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0641\u064A \u0643\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2010 \u0645\u0646 \u0645\u0624\u0634\u0631 \u0643\u0627\u0633\u062A\u0631\u0648\u0644 (CASTROL)\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"Joan Capdevila i M\u00E9ndez (Catalan pronunciation: [\u0292u\u02C8a\u014B k\u0259d\u02D0\u0259\u02C8\u03B2i\u026B\u0259]; born 3 February 1978) is a Spanish professional footballer who plays for RCD Espanyol as a left defender.Over the course of 14 La Liga seasons he amassed totals of 405 games and 36 goals, mainly for Deportivo and Villarreal where, from his defensive position, he often contributed in the scoring department.A Spanish international on 60 occasions, Capdevila represented the nation in one World Cup and two European Championships, winning one tournament in each competition." ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (T\u00E1rrega, L\u00E9rida, Espa\u00F1a, 3 de febrero de 1978) es un futbolista espa\u00F1ol. Juega de lateral izquierdo y su actual equipo es el R. C. D. Espa\u00F1ol de la Primera Divisi\u00F3n de Espa\u00F1a."@es ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (T\u00E0rrega, 3 febbraio 1978) \u00E8 un calciatore spagnolo, terzino sinistro dell'Espanyol. Con la Nazionale spagnola in 60 presenze ha vinto il campionato europeo 2008 e il campionato mondiale 2010."@it ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (* 3. Februar 1978 in T\u00E0rrega, Provinz Lleida) ist ein spanischer Fu\u00DFballspieler. Der linke Au\u00DFenverteidiger steht beim spanischen Erstligisten Espanyol Barcelona unter Vertrag."@de ,
		"Joan Capdevila, (n\u00E9 le 3 f\u00E9vrier 1978 \u00E0 T\u00E0rrega), est un footballeur international espagnol qui \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur \u00E0 l'Espanyol Barcelone.Avec l'Espagne, il a remport\u00E9 l'Euro 2008 et la Coupe du monde 2010."@fr ,
		"Joan Capdevila M\u00E9ndez (T\u00E0rrega, 3 februari 1978) is een Spaans-Catalaans betaald voetballer die bij voorkeur als linkervleugelverdediger speelt. Sinds 2012 speelt hij bij RCD Espanyol. In oktober 2002 debuteerde hij in het Spaans voetbalelftal, waarvoor hij meer dan vijftig interlands speelde en zowel het EK als WK won."@nl ,
		"Joan Capdevila i M\u00E9ndez (T\u00E0rrega, 3 de fevereiro de 1978) \u00E9 um futebolista espanhol que actua como lateral-esquerdo. Atualmente, joga pelo Espanyol."@pt ,
		"\u30B8\u30E7\u30A2\u30F3\u30FB\u30AB\u30D7\u30C7\u30D3\u30E9\u30FB\u30A4\u30FB\u30E1\u30F3\u30C7\u30B9\uFF08Joan Capdevila i M\u00E9ndez IPA\uFF1A[\u0292u\u02C8a\u014B k\u0259bd\u0259\u02C8\u03B2i\u026B\u0259] \u30B8\u30E5\u30A2\u30F3\u30FB\u30AB\u30D6\u30C0\u30D3\u30FC\u30E9\u30011978\u5E742\u67083\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30FB\u30AB\u30BF\u30EB\u30FC\u30CB\u30E3\u5DDE\u30BF\u30E9\u30AC\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002RCD\u30A8\u30B9\u30D1\u30CB\u30E7\u30FC\u30EB\u6240\u5C5E\u3002\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\uFF08\u5DE6\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002"@ja ,
		"\u0416\u043E\u0430\u0301\u043D \u041A\u0430\u043F\u0434\u0435\u0432\u0438\u0301\u043B\u0430-\u0438-\u041C\u0435\u0301\u043D\u0434\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. \u0438 \u043A\u0430\u0442. Joan Capdevila i M\u00E9ndez), \u0431\u043E\u043B\u0435\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043A\u0430\u043A \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E \u041A\u0430\u043F\u0434\u0435\u0432\u0438\u0301\u043B\u0430 (\u0438\u0441\u043F. \u0438 \u043A\u0430\u0442. Capdevila; \u0440\u043E\u0434. 3 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043B\u044F 1978, \u0422\u0430\u0440\u0440\u0435\u0433) \u2014 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u043B\u0438\u0431\u043E \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u043E\u043B\u00BB. \u0420\u0430\u043D\u0435\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u043B \u0437\u0430 \u043A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u044B \u00AB\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u043E\u043B\u00BB, \u00AB\u0410\u0442\u043B\u0435\u0442\u0438\u043A\u043E \u041C\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434\u00BB, \u00AB\u0414\u0435\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043E \u041B\u0430-\u041A\u043E\u0440\u0443\u043D\u044C\u044F\u00BB,\"\u0412\u0438\u043B\u044C\u044F\u0440\u0440\u0435\u0430\u043B\" \u0438 \u00AB\u0411\u0435\u043D\u0444\u0438\u043A\u0430\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438. \u0421\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u044F\u043D\u044B\u0439 \u043F\u0440\u0438\u0437\u0451\u0440 \u041B\u0435\u0442\u043D\u0435\u0439 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0430\u0434\u044B \u0432 \u0421\u0438\u0434\u043D\u0435\u0435 \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u043E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438 (2000), \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B 2008 \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439."@ru ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	3152105 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	602359137 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Joan_Capdevila	dbpprop:birthDate	"1978-02-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"T\u00E0rrega, Spain" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1978-02-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"T\u00E0rrega, Spain" ;
	dbpprop:shortDescription	"Spanish footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1978-02-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	<http://dbpedia.org/resource/T%C3%A0rrega> ,
		dbpedia:Spain_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1978+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	2 ,
		3 ,
		0 ,
		4 ,
		15 .
@prefix ns58:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	dbpprop:bg	"0.0"^^ns58:second ;
	dbpprop:caps	34 ,
		35 ,
		5 ,
		29 ,
		30 ,
		31 ,
		179 ,
		140 ;
	dbpprop:years	2007 ,
		2000 ,
		2012 ,
		2011 ,
		1998 ,
		1999 ,
		1996 ,
		1997 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/UE_T%C3%A0rrega> ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Joan_Capdevila__8 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__10 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__1 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__6 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__7 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__2 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__5 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__11 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__3 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__9 ,
		dbpedia:Joan_Capdevila__4 ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8200000000000000622 .
@prefix ns59:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	ns59:height	"182.0"^^ns58:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:RCD_Espanyol ;
	dbpprop:clubnumber	11 ;
	dbpprop:fullname	"Joan Capdevila i M\u00E9ndez" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/S.L._Benfica> ,
		dbpedia:RCD_Espanyol_B ,
		dbpedia:Villarreal_CF ,
		dbpedia:RCD_Espanyol ,
		<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> ,
		<http://dbpedia.org/resource/UE_T%C3%A0rrega> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Atl%C3%A9tico_Madrid> ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S.L._Benfica> ,
		dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:RCD_Espanyol_B ,
		dbpedia:RCD_Espanyol ,
		dbpedia:Villarreal_CF ,
		<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Atl%C3%A9tico_Madrid> ,
		<http://dbpedia.org/resource/UE_T%C3%A0rrega> ,
		dbpedia:Spain_national_under-23_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_football_team .
@prefix ns60:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
dbpedia:Joan_Capdevila	dbpprop:wordnet_type	ns60:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Spain squads" ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.bdfutbol.com/en/j/j1274.html> ,
		<http://www.rcdespanyol.cat/ingles/index.php?modulo=jugador&jugador=2550&Amenu=jugador> ,
		<http://www.transfermarkt.co.uk/en/joan-capdevila/profil/spieler_7486.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/p/j1274.html?cat=SEL> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=177907/index.html> ;
	dbpprop:clubUpdate	"--01-23+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:bordercolor	"Black" ;
	dbpprop:fg	"#fbea0e" ;
	dbpprop:nationalcaps	4 ,
		10 ,
		13 ,
		60 ;
	dbpprop:nationalgoals	4 ,
		0 ,
		1 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Spain_national_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-23_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Catalonia_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	1998 ,
		2000 ,
		2002 ;
	dbpedia-owl:number	11 .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2004%E2%80%9305_Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a_season>	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
dbpedia:History_of_the_Spain_national_football_team	dbpprop:lb	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2004%E2%80%9305_Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a_season__Joan_Capdevila__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Villarreal_CF_season__Joan_Capdevila__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a_season__Joan_Capdevila__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Joan_Capdevila .
dbpedia:RCD_Espanyol__Joan_Capdevila__1	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Joan_Capdevila .
dbpedia:Capdevila	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Joan_Capdevila .
dbpedia:Capdevilla	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Joan_Capdevila .
dbpedia:Catalonia_national_football_team	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2010_South_Korea_national_football_team_season>	dbpprop:home4player	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Villarreal_CF_season>	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a_season>	dbpprop:name	dbpedia:Joan_Capdevila .