@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Josué_Anunciado_de_Oliveira	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2007	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2007	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/Clube_Atl%C3%A9tico_Mineiro>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_FIFA_Club_World_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2004_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_Clube_Atl%C3%A9tico_Mineiro_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
dbpedia:Brazil_at_the_2010_FIFA_World_Cup	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
dbpedia:Josué_Anunciado_de_Oliveira	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2004_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season__Josu%C3%A9__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season__Josu%C3%A9__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_VfL_Wolfsburg_season__Josu%C3%A9__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season__Josu%C3%A9__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_Clube_Atl%C3%A9tico_Mineiro_season__Josu%C3%A9__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciato_de_Oliveira>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
dbpedia:Josue_Anunciado_de_Oliveira	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
dbpedia:Josue_Anunciato_de_Oliveira	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_VfL_Wolfsburg_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
<http://dbpedia.org/resource/Clube_Atl%C3%A9tico_Mineiro__Josu%C3%A9__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	rdf:type	yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:Player110439851 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix ns8:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	rdf:type	ns8:SoccerPlayer .
@prefix ns9:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	rdf:type	ns9:Q215627 ,
		owl:Thing ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:Object100002684 ,
		foaf:Person ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2009FIFAConfederationsCupPlayers> .
@prefix ns10:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	rdf:type	ns10:Person ,
		yago:Contestant109613191 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2007CopaAm%C3%A9ricaPlayers> .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Goi%C3%A1sEsporteClubePlayers> ,
		dul:Agent ,
		yago:VfLWolfsburgPlayers ,
		ns9:Q5 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S%C3%A3oPauloFCPlayers> ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:BrazilianFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInGermany ,
		ns8:Athlete ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:BrazilianExpatriateFootballers ,
		yago:BrazilInternationalFootballers ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.026mbph> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	owl:sameAs	ns12:Josué_Anunciado_de_Oliveira ,
		<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	rdfs:label	"Josu\u00E9"@de ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira"@pt ,
		"Josu\u00E9"@pl ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira" ,
		"\u7956\u7D20"@zh ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira"@es ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira"@fr ,
		"Josu\u00E9"@nl ,
		"Josu\u00E9"@it ,
		"\u0416\u043E\u0437\u0443\u044D"@ru ,
		"\u30B8\u30E7\u30BA\u30A8\u30FB\u30A2\u30CC\u30F3\u30B7\u30A2\u30C8\u30FB\u30C7\u30FB\u30AA\u30EA\u30F4\u30A7\u30A4\u30E9"@ja ,
		"\u062C\u0648\u0633\u0648\u064A"@ar .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:S%C3%A3o_Paulo_FC_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	dcterms:subject	category:Bundesliga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2009_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Brazil_international_footballers ,
		category:Brazilian_expatriate_footballers ,
		category:Brazilian_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Campeonato_Brasileiro_S%C3%A9rie_A_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1979_births> ,
		category:FIFA_Confederations_Cup-winning_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2007_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Goi%C3%A1s_Esporte_Clube_players> ,
		category:VfL_Wolfsburg_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Clube_Atl%C3%A9tico_Mineiro_players> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JosueUCL.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	dc:description	"Brazilian footballer" ,
		"Brazilian footballer" ;
	foaf:name	"Josu\u00E9" ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Josu\u00E9_Anunciado_de_Oliveira?oldid=605510262> ;
	rdfs:comment	"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira (* 19. Juli 1979 in Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o), kurz Josu\u00E9, ist ein brasilianischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Niet te verwarren met de Portugese voetballer Josu\u00E9 Filipe Soares Pesqueira, roepnaam Josu\u00E9.Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira (Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o (Pernambuco), 19 juli 1979) is een Braziliaans betaald voetballer die bij voorkeur speelt als verdedigende middenvelder. Op 20 maart 2013 vertrok hij transfervrij naar het Braziliaanse Atl\u00E9tico Mineiro."@nl ,
		"\u0416\u043E\u0437\u0443\u044D \u0410\u043D\u0443\u043D\u0441\u0438\u0430\u0434\u043E \u0434\u0438 \u041E\u043B\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430 (\u043F\u043E\u0440\u0442. Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira; 19 \u0438\u044E\u043B\u044F 1979, \u0412\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F-\u0434\u0438-\u0421\u0430\u043D\u0442\u0443-\u0410\u043D\u0442\u0430\u043D, \u041F\u0435\u0440\u043D\u0430\u043C\u0431\u0443\u043A\u0443), \u0431\u043E\u043B\u0435\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043A\u0430\u043A \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E \u0416\u043E\u0437\u0443\u044D (\u043F\u043E\u0440\u0442. Josu\u00E9) \u2014 \u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043E\u043F\u043E\u0440\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0412\u043E\u043B\u044C\u0444\u0441\u0431\u0443\u0440\u0433\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043B\u0438\u0438."@ru ,
		"Josu\u00E9, de son vrai nom Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira, est un footballeur br\u00E9silien n\u00E9 le 19 juillet 1979 \u00E0 Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o. Il joue au poste de milieu d\u00E9fensif au Clube Atl\u00E9tico Mineiro."@fr ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira, or simply Josu\u00E9 (born 19 July 1979 in Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o), is a Brazilian defensive midfielder who currently plays for Atl\u00E9tico Mineiro.He played for the Brazil national football team from 2007 to 2010, winning the 2007 Copa Am\u00E9rica and playing at the 2010 FIFA World Cup." ,
		"\u062C\u0648\u0633\u0648\u064A\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 19 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 1979\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0631\u0627\u0632\u064A\u0644\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u0648\u0644\u0641\u0633\u0628\u0648\u0631\u063A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064A\u0644 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2007."@ar ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira, znany jako Josu\u00E9 (ur. 19 lipca 1979 w Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o w Brazylii) \u2013 brazylijski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji pomocnika w Atl\u00E9tico Mineiro oraz reprezentacji Brazylii."@pl ,
		"Josu\u00E9 Anunciato de Oliveira, noto come Josu\u00E9 (Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o, 19 luglio 1979), \u00E8 un calciatore brasiliano, centrocampista difensivo dell'Atl\u00E9tico Mineiro."@it ,
		"\u82E5\u82CF\u57C3\u00B7\u963F\u519C\u897F\u4E9A\u591A\u00B7\u5FB7\u5965\u5229\u97E6\u62C9\uFF08Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira\uFF0C1979\u5E747\u670819\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u901A\u5E38\u7A31\u70BA\u7956\u7D20\uFF08\u8461\u8404\u7259\u8A9E\uFF1AJosu\u00E9\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u5DF4\u897F\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u64D4\u4EFB\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u968A\u79BE\u592B\u65AF\u5821\uFF0C\u4ED6\u662F\u8A72\u968A\u7684\u968A\u9577\u7956\u7D20\u7684\u8DB3\u7403\u4E8B\u696D\u59CB\u65BC\u5DF4\u897F\u570B\u5167\u7403\u968A\u6208\u4E9E\u65AF\uFF0C2005\u5E74\u8F49\u6703\u81F3\u8056\u4FDD\u7F85\uFF0C\u671F\u9593\u70BA\u8056\u4FDD\u7F85\u8D0F\u5F97\u5DF4\u7532\u51A0\u8ECD\u3001\u5357\u7F8E\u81EA\u7531\u76C3\u548C\u4E16\u754C\u51A0\u8ECD\u7403\u6703\u76C3\u30022007\u5E748\u6708\uFF0C\u4ED6\u96E2\u958B\u4E86\u5DF4\u897F\uFF0C\u52A0\u76DF\u4E86\u5FB7\u570B\u7684\u79BE\u592B\u65AF\u5821\u3002\u5728\u79BE\u592B\u65AF\u5821\u671F\u9593\uFF0C\u7956\u7D20\u6210\u70BA\u4E86\u7403\u968A\u7684\u968A\u9577\uFF0C\u52A9\u7403\u968A\u596A\u5F97\u7403\u968A\u5728\u5FB7\u7532\u9996\u500B\u806F\u8CFD\u9326\u6A19\u3002"@zh ,
		"\u30B8\u30E7\u30BA\u30A8\u30FB\u30A2\u30CC\u30F3\u30B7\u30A2\u30C8\u30FB\u30C7\u30FB\u30AA\u30EA\u30F4\u30A7\u30A4\u30E9\uFF08Josu\u00E9 Anunciato de Oliveira\u30011979\u5E747\u670819\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30D6\u30E9\u30B8\u30EB\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002"@ja ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira (*Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o, Brasil, 19 de julio de 1979), futbolista brasilero. Juega de volante y su actual equipo es el Clube Atl\u00E9tico Mineiro."@es ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira (Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o, 19 de julho de 1979) \u00E9 um futebolista e empres\u00E1rio brasileiro. Atualmente, joga pelo Atl\u00E9tico Mineiro.\u00C9 empres\u00E1rio da dupla sertaneja Jo\u00E3o Lucas & Marcelo, que ficou conhecido pelo hit Eu Quero Tchu, Eu Quero Tcha, em 2012."@pt ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Josué_Anunciado_de_Oliveira .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Josué_Anunciado_de_Oliveira ;
	dbpprop:caption	"Josu\u00E9 lining up as captain of VfL Wolfsburg in the 2009-10 UEFA Champions League" ;
	dbpprop:name	"Josu\u00E9" ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JosueUCL.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u30B8\u30E7\u30BA\u30A8\u30FB\u30A2\u30CC\u30F3\u30B7\u30A2\u30C8\u30FB\u30C7\u30FB\u30AA\u30EA\u30F4\u30A7\u30A4\u30E9\uFF08Josu\u00E9 Anunciato de Oliveira\u30011979\u5E747\u670819\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30D6\u30E9\u30B8\u30EB\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002"@ja ,
		"Josu\u00E9, de son vrai nom Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira, est un footballeur br\u00E9silien n\u00E9 le 19 juillet 1979 \u00E0 Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o. Il joue au poste de milieu d\u00E9fensif au Clube Atl\u00E9tico Mineiro."@fr ,
		"\u062C\u0648\u0633\u0648\u064A\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 19 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 1979\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0631\u0627\u0632\u064A\u0644\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u0648\u0644\u0641\u0633\u0628\u0648\u0631\u063A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064A\u0644 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2007."@ar ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira (Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o, 19 de julho de 1979) \u00E9 um futebolista e empres\u00E1rio brasileiro. Atualmente, joga pelo Atl\u00E9tico Mineiro.\u00C9 empres\u00E1rio da dupla sertaneja Jo\u00E3o Lucas & Marcelo, que ficou conhecido pelo hit Eu Quero Tchu, Eu Quero Tcha, em 2012."@pt ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira (* 19. Juli 1979 in Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o), kurz Josu\u00E9, ist ein brasilianischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira, or simply Josu\u00E9 (born 19 July 1979 in Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o), is a Brazilian defensive midfielder who currently plays for Atl\u00E9tico Mineiro.He played for the Brazil national football team from 2007 to 2010, winning the 2007 Copa Am\u00E9rica and playing at the 2010 FIFA World Cup." ,
		"\u82E5\u82CF\u57C3\u00B7\u963F\u519C\u897F\u4E9A\u591A\u00B7\u5FB7\u5965\u5229\u97E6\u62C9\uFF08Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira\uFF0C1979\u5E747\u670819\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u901A\u5E38\u7A31\u70BA\u7956\u7D20\uFF08\u8461\u8404\u7259\u8A9E\uFF1AJosu\u00E9\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u5DF4\u897F\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u64D4\u4EFB\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u968A\u79BE\u592B\u65AF\u5821\uFF0C\u4ED6\u662F\u8A72\u968A\u7684\u968A\u9577\u7956\u7D20\u7684\u8DB3\u7403\u4E8B\u696D\u59CB\u65BC\u5DF4\u897F\u570B\u5167\u7403\u968A\u6208\u4E9E\u65AF\uFF0C2005\u5E74\u8F49\u6703\u81F3\u8056\u4FDD\u7F85\uFF0C\u671F\u9593\u70BA\u8056\u4FDD\u7F85\u8D0F\u5F97\u5DF4\u7532\u51A0\u8ECD\u3001\u5357\u7F8E\u81EA\u7531\u76C3\u548C\u4E16\u754C\u51A0\u8ECD\u7403\u6703\u76C3\u30022007\u5E748\u6708\uFF0C\u4ED6\u96E2\u958B\u4E86\u5DF4\u897F\uFF0C\u52A0\u76DF\u4E86\u5FB7\u570B\u7684\u79BE\u592B\u65AF\u5821\u3002\u5728\u79BE\u592B\u65AF\u5821\u671F\u9593\uFF0C\u7956\u7D20\u6210\u70BA\u4E86\u7403\u968A\u7684\u968A\u9577\uFF0C\u52A9\u7403\u968A\u596A\u5F97\u7403\u968A\u5728\u5FB7\u7532\u9996\u500B\u806F\u8CFD\u9326\u6A19\u3002"@zh ,
		"Josu\u00E9 Anunciato de Oliveira, noto come Josu\u00E9 (Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o, 19 luglio 1979), \u00E8 un calciatore brasiliano, centrocampista difensivo dell'Atl\u00E9tico Mineiro."@it ,
		"Niet te verwarren met de Portugese voetballer Josu\u00E9 Filipe Soares Pesqueira, roepnaam Josu\u00E9.Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira (Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o (Pernambuco), 19 juli 1979) is een Braziliaans betaald voetballer die bij voorkeur speelt als verdedigende middenvelder. Op 20 maart 2013 vertrok hij transfervrij naar het Braziliaanse Atl\u00E9tico Mineiro. Daarvoor stond hij zes seizoenen onder contract bij het Duitse VfL Wolfsburg, waar hij in mei 2009 zijn verbintenis liet openbreken en verlengen tot aan de zomer van 2013. In maart 2007 debuteerde hij in het Braziliaans voetbalelftal. De betaaldvoetbalcarri\u00E8re van Josu\u00E9 begon in 2000 bij Goi\u00E1s EC in de hoogste Braziliaanse competitie. Hij bleef vijf jaar bij de club en speelde daarin bijna 150 wedstrijden. Met Goi\u00E1s werd hij in 2004 zesde, de hoogste positie in de tijd dat hij er actief is. Daarop verhuisde Josu\u00E9 in 2005 naar titelkandidaat S\u00E3o Paulo FC. Daarmee won hij dat jaar zowel de Copa Libertadores als het WK voor clubteams en in zowel 2006 als 2007 het Braziliaans landskampioenschap. Hijzelf groeide in die tijd uit tot international.Josu\u00E9 verhuisde in augustus 2007 vervolgens op 28-jarige leeftijd naar VfL Wolfsburg, dat daarvoor anderhalf miljoen euro neertelde. Daarmee wordt hij als aanvoerder ook Duits landskampioen, in het seizoen 2008/09."@nl ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira, znany jako Josu\u00E9 (ur. 19 lipca 1979 w Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o w Brazylii) \u2013 brazylijski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji pomocnika w Atl\u00E9tico Mineiro oraz reprezentacji Brazylii."@pl ,
		"\u0416\u043E\u0437\u0443\u044D \u0410\u043D\u0443\u043D\u0441\u0438\u0430\u0434\u043E \u0434\u0438 \u041E\u043B\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430 (\u043F\u043E\u0440\u0442. Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira; 19 \u0438\u044E\u043B\u044F 1979, \u0412\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u044F-\u0434\u0438-\u0421\u0430\u043D\u0442\u0443-\u0410\u043D\u0442\u0430\u043D, \u041F\u0435\u0440\u043D\u0430\u043C\u0431\u0443\u043A\u0443), \u0431\u043E\u043B\u0435\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043A\u0430\u043A \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E \u0416\u043E\u0437\u0443\u044D (\u043F\u043E\u0440\u0442. Josu\u00E9) \u2014 \u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043E\u043F\u043E\u0440\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0412\u043E\u043B\u044C\u0444\u0441\u0431\u0443\u0440\u0433\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043B\u0438\u0438."@ru ,
		"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira (*Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o, Brasil, 19 de julio de 1979), futbolista brasilero. Juega de volante y su actual equipo es el Clube Atl\u00E9tico Mineiro."@es ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	7982931 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605510262 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	dbpprop:birthDate	"1979-07-19+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	<http://dbpedia.org/resource/Vit%C3%B3ria_de_Santo_Ant%C3%A3o> ,
		dbpedia:Brazil ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1979-07-19+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Vit\u00F3ria de Santo Ant\u00E3o, Brazil" ;
	dbpprop:shortDescription	"Brazilian footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1979-07-19+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	<http://dbpedia.org/resource/Vit%C3%B3ria_de_Santo_Ant%C3%A3o> ,
		dbpedia:Brazil ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1979+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	220 ;
	dbpprop:after	dbpedia:Diego_Benaglio ;
	dbpprop:before	<http://dbpedia.org/resource/Marcelinho_Para%C3%ADba> ;
	dbpprop:goals	6 ,
		2 ,
		0 ,
		1 ;
	dbpprop:bg	"#FBEC5D" ;
	dbpprop:caps	190 ,
		140 ,
		61 ,
		6 ;
	dbpprop:years	1997 ,
		2007 ,
		2005 ,
		2008 ,
		2013 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Goi%C3%A1s_Esporte_Clube> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira__1> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Association_football_positions ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Association_football_positions ;
	dbpedia-owl:height	1.6899999999999999467 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	ns21:height	"169.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Clube_Atl%C3%A9tico_Mineiro> ;
	dbpprop:clubnumber	28 ;
	dbpprop:fullname	"Josu\u00E9 Anunciado de Oliveira" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Paulo_FC> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Clube_Atl%C3%A9tico_Mineiro> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Goi%C3%A1s_Esporte_Clube> ,
		dbpedia:VfL_Wolfsburg ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Paulo_FC> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Clube_Atl%C3%A9tico_Mineiro> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Goi%C3%A1s_Esporte_Clube> ,
		dbpedia:Brazil_national_under-23_football_team ,
		dbpedia:Brazil_national_football_team ,
		dbpedia:VfL_Wolfsburg .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Josu%C3%A9_Anunciado_de_Oliveira>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"VfL Wolfsburg captain" ,
		"Brazil squad" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-01+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1995 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.zerozero.pt/pt/jogador.php?id=5387&search=1> ,
		<http://www.kicker.de/news/fussball/bundesliga/vereine/spielersteckbrief/object/44727/saison/2007-08> ;
	dbpprop:fg	"#008000" ;
	dbpprop:nationalcaps	28 ,
		1 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ,
		1 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Brazil_national_under-23_football_team ,
		dbpedia:Brazil_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2007 ,
		1999 ;
	dbpedia-owl:number	28 ;
	dbpprop:ntupdate	"2010-06-28+02:00"^^xsd:date .