@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Marco_Wölfli	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	rdf:type	yago:BSCYoungBoysPlayers .
@prefix ns4:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	rdf:type	ns4:SoccerPlayer ,
		foaf:Person .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	rdf:type	dbpedia-owl:Person .
@prefix ns6:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	rdf:type	ns6:Person ,
		dbpedia-owl:Agent .
@prefix ns7:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	rdf:type	ns7:Q215627 .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	rdf:type	owl:Thing ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:Whole100003553 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:Object100002684 ,
		dul:Agent ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		ns7:Q5 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:SwissSuperLeaguePlayers ,
		yago:SwitzerlandInternationalFootballers ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:SwissFootballers ,
		yago:Contestant109613191 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:FCThunPlayers ,
		dbpedia-owl:Athlete ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.0ft4g9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
@prefix ns10:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	owl:sameAs	ns10:Marco_Wölfli .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	rdfs:label	"Marco W\u00F6lfli"@es ,
		"Marco W\u00F6lfli"@pl ,
		"Marco W\u00F6lfli"@nl ,
		"\u0412\u0451\u043B\u044C\u0444\u043B\u0438, \u041C\u0430\u0440\u043A\u043E"@ru ,
		"Marco W\u00F6lfli"@fr ,
		"\u0645\u0627\u0631\u0643\u0648 \u0648\u0648\u0644\u0641\u0644\u064A"@ar ,
		"\u99AC\u9AD8\u00B7\u79BE\u723E\u83F2"@zh ,
		"Marco W\u00F6lfli"@it ,
		"\u30DE\u30EB\u30B3\u30FB\u30F4\u30A7\u30EB\u30D5\u30EA"@ja ,
		"Marco W\u00F6lfli" ,
		"Marco W\u00F6lfli"@pt ,
		"Marco W\u00F6lfli"@de .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	dcterms:subject	category:Swiss_footballers ,
		category:BSC_Young_Boys_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Switzerland_international_footballers ,
		category:Swiss_Super_League_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1982_births> ,
		category:FC_Thun_players ,
		category:Living_people ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marco_W\u00F6lfli_-_Switzerland_vs._Argentina,_29th_February_2012.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	dc:description	"Swiss footballer" ,
		"Swiss footballer" ;
	foaf:givenName	"Marco" ;
	foaf:name	"W\u00F6lfli, Marco" ,
		"Marco W\u00F6lfli" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Marco_W\u00F6lfli?oldid=585164949> ;
	rdfs:comment	"Marco W\u00F6lfli (Grenchen, 22 augustus 1982) is een Zwitsers-Italiaans professioneel voetballer, die momenteel als doelman uitkomt voor BSC Young Boys."@nl ,
		"Marco W\u00F6lfli (ur. 22 sierpnia 1982 w Grenchen) - pi\u0142karz szwajcarski graj\u0105cy na pozycji bramkarza. Mierzy 185 cm wzrostu, wa\u017Cy 83 kg."@pl ,
		"\u041C\u0430\u0301\u0440\u043A\u043E \u0412\u0451\u043B\u044C\u0444\u043B\u0438 (\u043D\u0435\u043C. Marco W\u00F6lfli; 22 \u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430 1982, \u0413\u0440\u0435\u043D\u0445\u0435\u043D, \u0417\u043E\u043B\u043E\u0442\u0443\u0440\u043D) \u2014 \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0432\u0440\u0430\u0442\u0430\u0440\u044C \u00AB\u042F\u043D\u0433 \u0411\u043E\u0439\u0437\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u0438."@ru ,
		"\u99AC\u9AD8\u00B7\u79BE\u723E\u83F2\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AMarco W\u00F6lfli\uFF0C1982\u5E748\u670822\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u745E\u58EB\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u5B88\u9580\u54E1\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u745E\u8D85\u7403\u961F\u5E74\u8F15\u4EBA\uFF0C\u4ED6\u8207\u7403\u968A\u7684\u5408\u540C\u76F4\u81F32012\u5E746\u6708\u5C46\u6EFF\u3002\u79BE\u723E\u83F2\u5728\u5E74\u8F15\u4EBA\u9996\u6B21\u4E0A\u9663\u806F\u8CFD\u5728\u51761999-2000\u5E74\u745E\u58EB\u7532\u7D44\u806F\u8CFD\u671F\u9593\u3002\u5169\u5E74\u5F8C\uFF0C\u56E0\u70BA\u4E00\u968A\u7684\u4E0A\u9663\u6A5F\u6703\u6709\u9650\uFF0C\u4ED6\u8F49\u5230\u5716\u6069\uFF0C\u5728\u90A3\u88E1\u4ED6\u8D0F\u5F97\u4E86\u6649\u5347\u745E\u58EB\u8DB3\u7403\u8D85\u7D1A\u806F\u8CFD\u6A5F\u6703\u548C\u81EA\u5DF1\u958B\u62D3\u4E86\u4E00\u500B\u826F\u597D\u7684\u524D\u666F\u3002\u57282003\u5E74\u590F\u5929\uFF0C\u4ED6\u56DE\u5230\u4E86\u5E74\u8F15\u4EBA\uFF0C\u8FC5\u901F\u978F\u56FA\u81EA\u5DF1\u5728\u4F2F\u723E\u5C3C\u4FF1\u6A02\u90E8\u7684\u9996\u9078\u9580\u5C07\u4F4D\u7F6E\u3002\u5728\u8001\u524D\u92D2\u590F\u67CF\u5229\u9000\u4F11\u5F8C\uFF0C\u79BE\u723E\u83F2\u88AB\u9818\u968A\u57282009-10\u8CFD\u5B63\u6BD4\u9AD8\u57DF\u4EFB\u547D\u70BA\u968A\u9577\u3002\u4ED6\u662F\u76EE\u524D\u5728\u7403\u6703\u6548\u529B\u6642\u9593\u6700\u9577\u7684\u7403\u54E1\u3002\u4ED6\u7372\u5F97\u4E86\u7B2C\u4E00\u500B\u570B\u969B\u8CFD\u4E0A\u9663\u6A5F\u6703\uFF0C\u662F\u572808\u5E7411\u670819\u65E5\u53CB\u8ABC\u8CFD\u5C0D\u82AC\u862D\u3002\u6BD4\u7D0D\u5229\u5967\u76EE\u524D\u662F\u9996\u9078\u9580\u5C07\uFF0C\u79BE\u723E\u83F2\u548CFC\u8607\u9ECE\u4E16\u9580\u5C07\u91CC\u5967\u5C3C\u5F8C\u5099\u7684\u4F4D\u7F6E\u3002"@zh ,
		"\u0645\u0627\u0631\u0643\u0648 \u0648\u0648\u0644\u0641\u0644\u064A (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Marco W\u00F6lfli) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 22 \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 1982 \u0641\u064A \u063A\u0631\u064A\u0646\u062A\u0634\u064A\u0646) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0646\u063A \u0628\u0648\u064A\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u064A ."@ar ,
		"Marco W\u00F6lfli (Grenchen, 22 de agosto de 1982) es un futbolista suizo con ascendencia italiana. Juega de arquero y su actual equipo es el BSC Young Boys de la Super Liga Suiza."@es ,
		"Marco W\u00F6lfli (Grenchen, 22 agosto 1982) \u00E8 un calciatore svizzero, portiere del BSC Young Boys e della Nazionale svizzera."@it ,
		"Marco W\u00F6lfli (* 22. August 1982 in Grenchen) ist ein schweizerischer Fussballspieler und Torh\u00FCter beim BSC Young Boys sowie Ersatztorwart der Schweizer Nationalmannschaft."@de ,
		"\u30DE\u30EB\u30B3\u30FB\u30F4\u30A7\u30EB\u30D5\u30EA\uFF08Marco W\u00F6lfli\u30011982\u5E748\u670822\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30A4\u30B9\u30FB\u30B0\u30E9\u30F3\u30B8\u30A7\u30B9\u51FA\u8EAB\u306E\u30B9\u30A4\u30B9\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FGK\u3002\u30B9\u30FC\u30D1\u30FC\u30EA\u30FC\u30B0\u30FBBSC\u30E4\u30F3\u30B0\u30DC\u30FC\u30A4\u30BA\u6240\u5C5E\u3002"@ja ,
		"Marco W\u00F6lfli (Grenchen, 22 de agosto de 1982) \u00E9 um futebolista profissional su\u00ED\u00E7o, goleiro, milita no BSC Young Boys."@pt ,
		"Marco W\u00F6lfli (born 22 August 1982) is a Swiss football goalkeeper and captain of BSC Young Boys in the Swiss Super League. He is contracted to the club until June 2015.W\u00F6lfli made his league debut for Young Boys during their 1999\u20132000 Nationalliga B campaign. Two years later, limited opportunities with the first team saw him move to FC Thun, where he won promotion to the Nationalliga A and established himself as a good prospect." ,
		"Marco W\u00F6lfli est un footballeur international suisse n\u00E9 le 22 ao\u00FBt 1982 \u00E0 Granges."@fr ;
	foaf:surname	"W\u00F6lfli" .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	dbpprop:player	344774 ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Marco_Wölfli .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Marco_Wölfli ;
	dbpprop:caption	"W\u00F6lfli playing for Switzerland in 2012" ;
	dbpprop:name	"Marco W\u00F6lfli" ,
		"W\u00F6lfli, Marco" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marco_W\u00F6lfli_-_Switzerland_vs._Argentina,_29th_February_2012.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Marco W\u00F6lfli (ur. 22 sierpnia 1982 w Grenchen) - pi\u0142karz szwajcarski graj\u0105cy na pozycji bramkarza. Mierzy 185 cm wzrostu, wa\u017Cy 83 kg."@pl ,
		"Marco W\u00F6lfli (Grenchen, 22 agosto 1982) \u00E8 un calciatore svizzero, portiere del BSC Young Boys e della Nazionale svizzera."@it ,
		"\u041C\u0430\u0301\u0440\u043A\u043E \u0412\u0451\u043B\u044C\u0444\u043B\u0438 (\u043D\u0435\u043C. Marco W\u00F6lfli; 22 \u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430 1982, \u0413\u0440\u0435\u043D\u0445\u0435\u043D, \u0417\u043E\u043B\u043E\u0442\u0443\u0440\u043D) \u2014 \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0432\u0440\u0430\u0442\u0430\u0440\u044C \u00AB\u042F\u043D\u0433 \u0411\u043E\u0439\u0437\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u0438."@ru ,
		"Marco W\u00F6lfli (Grenchen, 22 de agosto de 1982) \u00E9 um futebolista profissional su\u00ED\u00E7o, goleiro, milita no BSC Young Boys."@pt ,
		"Marco W\u00F6lfli est un footballeur international suisse n\u00E9 le 22 ao\u00FBt 1982 \u00E0 Granges."@fr ,
		"Marco W\u00F6lfli (Grenchen, 22 de agosto de 1982) es un futbolista suizo con ascendencia italiana. Juega de arquero y su actual equipo es el BSC Young Boys de la Super Liga Suiza."@es ,
		"\u99AC\u9AD8\u00B7\u79BE\u723E\u83F2\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AMarco W\u00F6lfli\uFF0C1982\u5E748\u670822\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u745E\u58EB\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u5B88\u9580\u54E1\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u745E\u8D85\u7403\u961F\u5E74\u8F15\u4EBA\uFF0C\u4ED6\u8207\u7403\u968A\u7684\u5408\u540C\u76F4\u81F32012\u5E746\u6708\u5C46\u6EFF\u3002\u79BE\u723E\u83F2\u5728\u5E74\u8F15\u4EBA\u9996\u6B21\u4E0A\u9663\u806F\u8CFD\u5728\u51761999-2000\u5E74\u745E\u58EB\u7532\u7D44\u806F\u8CFD\u671F\u9593\u3002\u5169\u5E74\u5F8C\uFF0C\u56E0\u70BA\u4E00\u968A\u7684\u4E0A\u9663\u6A5F\u6703\u6709\u9650\uFF0C\u4ED6\u8F49\u5230\u5716\u6069\uFF0C\u5728\u90A3\u88E1\u4ED6\u8D0F\u5F97\u4E86\u6649\u5347\u745E\u58EB\u8DB3\u7403\u8D85\u7D1A\u806F\u8CFD\u6A5F\u6703\u548C\u81EA\u5DF1\u958B\u62D3\u4E86\u4E00\u500B\u826F\u597D\u7684\u524D\u666F\u3002\u57282003\u5E74\u590F\u5929\uFF0C\u4ED6\u56DE\u5230\u4E86\u5E74\u8F15\u4EBA\uFF0C\u8FC5\u901F\u978F\u56FA\u81EA\u5DF1\u5728\u4F2F\u723E\u5C3C\u4FF1\u6A02\u90E8\u7684\u9996\u9078\u9580\u5C07\u4F4D\u7F6E\u3002\u5728\u8001\u524D\u92D2\u590F\u67CF\u5229\u9000\u4F11\u5F8C\uFF0C\u79BE\u723E\u83F2\u88AB\u9818\u968A\u57282009-10\u8CFD\u5B63\u6BD4\u9AD8\u57DF\u4EFB\u547D\u70BA\u968A\u9577\u3002\u4ED6\u662F\u76EE\u524D\u5728\u7403\u6703\u6548\u529B\u6642\u9593\u6700\u9577\u7684\u7403\u54E1\u3002\u4ED6\u7372\u5F97\u4E86\u7B2C\u4E00\u500B\u570B\u969B\u8CFD\u4E0A\u9663\u6A5F\u6703\uFF0C\u662F\u572808\u5E7411\u670819\u65E5\u53CB\u8ABC\u8CFD\u5C0D\u82AC\u862D\u3002\u6BD4\u7D0D\u5229\u5967\u76EE\u524D\u662F\u9996\u9078\u9580\u5C07\uFF0C\u79BE\u723E\u83F2\u548CFC\u8607\u9ECE\u4E16\u9580\u5C07\u91CC\u5967\u5C3C\u5F8C\u5099\u7684\u4F4D\u7F6E\u3002"@zh ,
		"Marco W\u00F6lfli (* 22. August 1982 in Grenchen) ist ein schweizerischer Fussballspieler und Torh\u00FCter beim BSC Young Boys sowie Ersatztorwart der Schweizer Nationalmannschaft."@de ,
		"Marco W\u00F6lfli (born 22 August 1982) is a Swiss football goalkeeper and captain of BSC Young Boys in the Swiss Super League. He is contracted to the club until June 2015.W\u00F6lfli made his league debut for Young Boys during their 1999\u20132000 Nationalliga B campaign. Two years later, limited opportunities with the first team saw him move to FC Thun, where he won promotion to the Nationalliga A and established himself as a good prospect. He returned to Young Boys in the summer of 2003, quickly cementing himself as the Bern club's first choice goalkeeper.After the retirement of veteran striker Thomas H\u00E4berli, W\u00F6lfli was named club captain by manager Vladimir Petkovic prior to the 2009\u201310 season. He is currently the longest tenured player at the club. In November 2010 he extended his contract to last until 30 June 2015.He earned his first international cap for Switzerland in the friendly match against Finland on 19 November 2008. Diego Benaglio is currently the first choice goalkeeper, with W\u00F6lfli and FC Basel keeper Yann Sommer vying for the backup position." ,
		"Marco W\u00F6lfli (Grenchen, 22 augustus 1982) is een Zwitsers-Italiaans professioneel voetballer, die momenteel als doelman uitkomt voor BSC Young Boys."@nl ,
		"\u30DE\u30EB\u30B3\u30FB\u30F4\u30A7\u30EB\u30D5\u30EA\uFF08Marco W\u00F6lfli\u30011982\u5E748\u670822\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30A4\u30B9\u30FB\u30B0\u30E9\u30F3\u30B8\u30A7\u30B9\u51FA\u8EAB\u306E\u30B9\u30A4\u30B9\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FGK\u3002\u30B9\u30FC\u30D1\u30FC\u30EA\u30FC\u30B0\u30FBBSC\u30E4\u30F3\u30B0\u30DC\u30FC\u30A4\u30BA\u6240\u5C5E\u3002"@ja ,
		"\u0645\u0627\u0631\u0643\u0648 \u0648\u0648\u0644\u0641\u0644\u064A (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Marco W\u00F6lfli) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 22 \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 1982 \u0641\u064A \u063A\u0631\u064A\u0646\u062A\u0634\u064A\u0646) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0646\u063A \u0628\u0648\u064A\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u064A ."@ar ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	6156439 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	585164949 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	dbpprop:birthDate	"1982-08-22+02:00"^^xsd:date .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Switzerland ,
		dbpedia:Grenchen ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1982-08-22+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Grenchen, Switzerland" ;
	dbpprop:shortDescription	"Swiss footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1982-08-22+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Switzerland_national_football_team ,
		dbpedia:Switzerland ,
		dbpedia:Grenchen ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1982+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:goals	0 ;
	dbpprop:bg	"#d81e05" ;
	dbpprop:caps	2 ,
		14 ,
		286 ;
	dbpprop:years	1999 ,
		2002 ,
		2003 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:FC_Solothurn ,
		"Fulgor Grenchen" ,
		dbpedia:BSC_Young_Boys ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli__8> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Goalkeeper_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Goalkeeper_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8500000000000000888 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	ns21:height	"185.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:BSC_Young_Boys ;
	dbpprop:clubnumber	1 ;
	dbpprop:fullname	"Marco W\u00F6lfli" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:FC_Thun ,
		dbpedia:BSC_Young_Boys ;
	dbpprop:team	52469 ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:FC_Thun ,
		dbpedia:Switzerland_national_football_team ,
		dbpedia:Switzerland_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:BSC_Young_Boys ,
		dbpedia:FC_Solothurn .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Switzerland Squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2013-06-15+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1991 ,
		1997 ,
		1998 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.bscyb.ch/yb-mannschaft/yb-mann-pop-woelfli.htm> ,
		<http://www.goal.com/en-us/people/switzerland/29988/marco-w%C3%B6lfli> ,
		<http://www.weltfussball.de/spieler_profil.php?id=20124> ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	11 ,
		25 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Switzerland_national_football_team ,
		dbpedia:Switzerland_national_under-21_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2001 ,
		2008 ;
	dbpedia-owl:number	1 ;
	dbpprop:ntupdate	"2013-06-15+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
dbpedia:Switzerland_national_under-23_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
dbpedia:BSC_Young_Boys	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
dbpedia:Switzerland_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
dbpedia:Marco_Wölfli	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
<http://dbpedia.org/resource/W%C3%B6lfli>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
dbpedia:Marco_Woelfli	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
dbpedia:Marco_Wolfli	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .
<http://dbpedia.org/resource/BSC_Young_Boys__Marco_W%C3%B6lfli__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Marco_W%C3%B6lfli> .