@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_CONCACAF_U17_Tournament_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns2:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns2:Neven_Subotić	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Neven_Subotić	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Neven_Subotic	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_FIFA_U-17_World_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_SC_Freiburg_season>	dbpprop:goals	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2008	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2007	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2009_South_Korea_national_football_team_season>	dbpprop:away5player	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	rdf:type	yago:BorussiaDortmundPlayers ,
		yago:AmericanExpatriateSoccerPlayers ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:ExpatriateFootballersInGermany ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	rdf:type	dul:Agent .
@prefix ns9:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	rdf:type	ns9:Q5 ,
		yago:AmericanPeopleOfSerbianDescent ,
		dul:NaturalPerson .
@prefix ns10:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	rdf:type	ns10:Person ,
		yago:Contestant109613191 ,
		ns9:Q215627 ,
		owl:Thing ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> ,
		yago:Athlete109820263 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix ns11:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	rdf:type	ns11:SoccerPlayer ,
		foaf:Person ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Whole100003553 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:Object100002684 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/1.FSVMainz05Players> ,
		yago:AssociationFootballCentralDefenders ,
		yago:Defender109614684 ,
		yago:Preserver110466918 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:PeopleFromBanjaLuka ,
		yago:SerbianFootballers ,
		yago:SerbiaInternationalFootballers ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:SerbianExpatriateFootballers ,
		yago:AmericanSoccerPlayers ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:SoccerPlayer110618342 ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.02rhzq7> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	owl:sameAs	ns12:Neven_Subotić .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	rdfs:label	"Neven Suboti\u0107"@fr ,
		"Neven Suboti\u0107"@it ,
		"Neven Suboti\u0107"@es ,
		"Neven Suboti\u0107"@de ,
		"\u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u0447, \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D"@ru ,
		"Neven Suboti\u0107"@pt ,
		"\u30CD\u30F4\u30A7\u30F3\u30FB\u30B9\u30DC\u30C6\u30A3\u30C3\u30C1"@ja ,
		"\u5185\u6587\u00B7\u82CF\u535A\u8482\u5947"@zh ,
		"Neven Suboti\u0107" ,
		"Neven Suboti\u0107"@pl ,
		"\u0646\u064A\u0641\u064A\u0646 \u0633\u0648\u0628\u0648\u062A\u064A\u062A\u0634"@ar ,
		"Neven Suboti\u0107"@nl .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	dcterms:subject	category:American_expatriate_soccer_players ,
		category:University_of_South_Florida_alumni ,
		category:Serbian_footballers ,
		category:Serbia_international_footballers ,
		category:Bundesliga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2._Bundesliga_players> ,
		category:Serbian_expatriate_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1._FSV_Mainz_05_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:South_Florida_Bulls_men\u0027s_soccer_players> ,
		category:Serbs_of_Bosnia_and_Herzegovina ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1988_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:United_States_men\u0027s_youth_international_soccer_players> ,
		category:Association_football_central_defenders ,
		category:American_soccer_players ,
		category:Borussia_Dortmund_players ,
		category:People_from_Banja_Luka ,
		category:American_people_of_Serbian_descent ,
		category:Living_people ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		category:German_people_of_Serbian_descent ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ;
	foaf:homepage	<http://www.neven-subotic.de> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Neven_Subotic_2013.jpeg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	dc:description	"Serbian footballer" ,
		"Serbian footballer" ;
	foaf:givenName	"Neven" ;
	foaf:name	"Neven Suboti\u0107" ,
		"Suboti\u0107, Neven" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Neven_Suboti\u0107?oldid=604539898> ;
	rdfs:comment	"Neven Suboti\u0107 (serbisch-kyrillisch \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B; * 10. Dezember 1988 in Banja Luka, SFR Jugoslawien) ist ein serbischer Fu\u00DFballspieler, der bei Borussia Dortmund unter Vertrag steht und f\u00FCr die serbische Fu\u00DFballnationalmannschaft spielt."@de ,
		"Neven Suboti\u0107 (Servisch: \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B) (Banja Luka, 10 december 1988) is een Servisch betaald voetballer die bij voorkeur als centrale verdediger speelt. Suboti\u0107 werd geboren in Bosni\u00EB en Herzegovina en heeft Servische ouders.In 1999 vertrok Suboti\u0107 naar de Verenigde Staten. Daar heeft hij in diverse nationale jeugdteams gespeeld. Toen hij voor de Verenigde Staten onder-17 een wedstrijd in Nederland speelde, zorgde zijn zaakwaarnemer voor een contract bij FSV Mainz 05 in Duitsland."@nl ,
		"Neven Suboti\u0107 (n\u00E9 le 10 d\u00E9cembre 1988 \u00E0 Banja Luka, en actuelle Bosnie-Herz\u00E9govine, \u00E0 l'\u00E9poque en Yougoslavie) est un footballeur international serbe, qui joue au poste de d\u00E9fenseur central.Il y eut pendant un certain temps des incertitudes quant \u00E0 son avenir en \u00E9quipe nationale : en effet, outre la nationalit\u00E9 serbe, le joueur poss\u00E8de aussi la nationalit\u00E9 am\u00E9ricaine et bosnienne."@fr ,
		"Neven Suboti\u0107 (in serbo \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B; Banja Luka, 10 dicembre 1988) \u00E8 un calciatore serbo, difensore del Borussia Dortmund e della Nazionale serba."@it ,
		"Neven Suboti\u0107 (German pronunciation: [\u02C8n\u025Bv\u025Bn \u02C8su\u02D0bot\u026At\u0361\u0283] , Serbian Cyrillic: He\u0432e\u043D C\u0443\u0431o\u0442\u0438\u045B; born 10 December 1988) is a Serbian footballer who plays as a centre-back for the German Bundesliga club Borussia Dortmund and the Serbia national football team. He made his first-team debut in the 2006\u201307 season for 1. FSV Mainz 05. In 2008, he signed with Borussia Dortmund." ,
		"\u30CD\u30F4\u30A7\u30F3\u30FB\u30B9\u30DC\u30C6\u30A3\u30C3\u30C1\uFF08He\u0432e\u043D C\u0443\u0431o\u0442\u0438\u045B\u3001\u82F1\u8A9E: Neven subotich\u30011988\u5E7412\u670810\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30DC\u30B9\u30CB\u30A2\u30FB\u30D8\u30EB\u30C4\u30A7\u30B4\u30D3\u30CA\uFF08\u30B9\u30EB\u30D7\u30B9\u30AB\u5171\u548C\u56FD\uFF09\u30FB\u30D0\u30CB\u30E3\u30FB\u30EB\u30AB\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DC\u30EB\u30B7\u30A2\u30FB\u30C9\u30EB\u30C8\u30E0\u30F3\u30C8\u306B\u6240\u5C5E\u3059\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002\u30BB\u30EB\u30D3\u30A2\u3068\u30A2\u30E1\u30EA\u30AB\u306E\u56FD\u7C4D\u3092\u6240\u6301\u3057\u3066\u3044\u308B\u304C\u30BB\u30EB\u30D3\u30A2\u4EE3\u8868\u3092\u9078\u629E\u3057\u3066\u3044\u308B\u3002\u7A7A\u4E2D\u6226\u306B\u5F37\u304F\u30BB\u30C3\u30C8\u30D7\u30EC\u30FC\u304B\u3089\u5F97\u70B9\u3092\u8A18\u9332\u3059\u308B\u3053\u3068\u304C\u591A\u3044\u3002"@ja ,
		"Neven Subotic (nacido el 10 de diciembre de 1988 en Prnjavor, actual Bosnia y Herzegovina) es un futbolista serbio, que juega, desde 2008 como defensa central para el Borussia Dortmund, de la 1. Bundesliga. Lleg\u00F3 procedente del Mainz 05, club con el que realiz\u00F3 una gran temporada en la 2. Bundesliga."@es ,
		"\u5185\u6587\u00B7\u82CF\u535A\u8482\u5947\uFF08\u585E\u723E\u7DAD\u4E9E\u8BED\uFF1AHe\u0432e\u043D C\u0443\u0431o\u0442\u0438\u045B\uFF0C1988\u5E7412\u670810\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u585E\u723E\u7DAD\u4E9E\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5F8C\u885B\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u6703\u591A\u8499\u7279\u3002\u4ED6\u57282006-07\u8D5B\u5B63\u7DEC\u6069\u65AF\u958B\u59CB\u4E86\u4ED6\u7684\u8077\u696D\u751F\u6DAF\u3002 2008\u5E74\uFF0C\u4ED6\u52A0\u76DF\u591A\u7279\u8499\u5FB7\u3002\u4ED6\u4EA6\u662F\u585E\u5C14\u7EF4\u4E9A\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u7684\u4E00\u54E1\u3002"@zh ,
		"\u0646\u064A\u0641\u064A\u0646 \u0633\u0648\u0628\u0648\u062A\u064A\u062A\u0634 (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 10 \u062F\u064A\u0633\u0645\u0628\u0631 1988 \u0641\u064A \u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0644\u0648\u0643\u0627 - \u064A\u0648\u063A\u0648\u0633\u0644\u0627\u0641\u064A\u0627) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0635\u0631\u0628\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0628\u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u062F\u0648\u0631\u062A\u0645\u0648\u0646\u062F \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0645\u0646\u0630 2008 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062F\u0641\u0627\u0639 ."@ar ,
		"Neven Suboti\u0107, serb. He\u0432e\u043D C\u0443\u0431o\u0442\u0438\u045B (ur. 10 grudnia 1988 w Banja Luce) \u2013 serbski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy w Borussii Dortmund. Mierzy 193 cm wzrostu.Dorasta\u0142 w Stanach Zjednoczonych, gdzie mieszka\u0142 w latach 1999\u20132006. W sezonie 2006/2007 wyst\u0119powa\u0142 w rezerwach dru\u017Cyny FSV Mainz 05, by w maju 2007 roku zadebiutowa\u0107 w 1. Bundeslidze. W sezonie 2007/2008 by\u0142 ju\u017C podstawowym zawodnikiem dru\u017Cyny, kt\u00F3ra spad\u0142a z Bundesligi. W 2008 roku przeszed\u0142 do Borussii Dortmund."@pl ,
		"Neven Suboti\u0107 - em s\u00E9rvio, \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B - (Banja Luka, 10 de dezembro de 1988) \u00E9 um futebolista s\u00E9rvio que atua como zagueiro. Atualmente, joga pelo Borussia Dortmund."@pt ,
		"\u041D\u0435\u0301\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0301\u0431\u043E\u0442\u0438\u0447 (\u0441\u0435\u0440\u0431. \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B; 10 \u0434\u0435\u043A\u0430\u0431\u0440\u044F 1988, \u0411\u0430\u043D\u044F-\u041B\u0443\u043A\u0430) \u2014 \u0441\u0435\u0440\u0431\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u0438"@ru ;
	foaf:surname	"Suboti\u0107" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns2:Neven_Subotić .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Neven_Subotić ;
	dbpprop:caption	"Suboti\u0107 in action for Borussia Dortmund in 2013" ;
	dbpprop:name	"Neven Suboti\u0107" ,
		"Suboti\u0107, Neven" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Neven_Subotic_2013.jpeg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u0646\u064A\u0641\u064A\u0646 \u0633\u0648\u0628\u0648\u062A\u064A\u062A\u0634 (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 10 \u062F\u064A\u0633\u0645\u0628\u0631 1988 \u0641\u064A \u0628\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0644\u0648\u0643\u0627 - \u064A\u0648\u063A\u0648\u0633\u0644\u0627\u0641\u064A\u0627) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0635\u0631\u0628\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0628\u0631\u0648\u0633\u064A\u0627 \u062F\u0648\u0631\u062A\u0645\u0648\u0646\u062F \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0645\u0646\u0630 2008 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062F\u0641\u0627\u0639 ."@ar ,
		"Neven Suboti\u0107 (German pronunciation: [\u02C8n\u025Bv\u025Bn \u02C8su\u02D0bot\u026At\u0361\u0283] , Serbian Cyrillic: He\u0432e\u043D C\u0443\u0431o\u0442\u0438\u045B; born 10 December 1988) is a Serbian footballer who plays as a centre-back for the German Bundesliga club Borussia Dortmund and the Serbia national football team. He made his first-team debut in the 2006\u201307 season for 1. FSV Mainz 05. In 2008, he signed with Borussia Dortmund." ,
		"Neven Subotic (nacido el 10 de diciembre de 1988 en Prnjavor, actual Bosnia y Herzegovina) es un futbolista serbio, que juega, desde 2008 como defensa central para el Borussia Dortmund, de la 1. Bundesliga. Lleg\u00F3 procedente del Mainz 05, club con el que realiz\u00F3 una gran temporada en la 2. Bundesliga."@es ,
		"\u30CD\u30F4\u30A7\u30F3\u30FB\u30B9\u30DC\u30C6\u30A3\u30C3\u30C1\uFF08He\u0432e\u043D C\u0443\u0431o\u0442\u0438\u045B\u3001\u82F1\u8A9E: Neven subotich\u30011988\u5E7412\u670810\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30DC\u30B9\u30CB\u30A2\u30FB\u30D8\u30EB\u30C4\u30A7\u30B4\u30D3\u30CA\uFF08\u30B9\u30EB\u30D7\u30B9\u30AB\u5171\u548C\u56FD\uFF09\u30FB\u30D0\u30CB\u30E3\u30FB\u30EB\u30AB\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DC\u30EB\u30B7\u30A2\u30FB\u30C9\u30EB\u30C8\u30E0\u30F3\u30C8\u306B\u6240\u5C5E\u3059\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002\u30BB\u30EB\u30D3\u30A2\u3068\u30A2\u30E1\u30EA\u30AB\u306E\u56FD\u7C4D\u3092\u6240\u6301\u3057\u3066\u3044\u308B\u304C\u30BB\u30EB\u30D3\u30A2\u4EE3\u8868\u3092\u9078\u629E\u3057\u3066\u3044\u308B\u3002\u7A7A\u4E2D\u6226\u306B\u5F37\u304F\u30BB\u30C3\u30C8\u30D7\u30EC\u30FC\u304B\u3089\u5F97\u70B9\u3092\u8A18\u9332\u3059\u308B\u3053\u3068\u304C\u591A\u3044\u3002"@ja ,
		"Neven Suboti\u0107 (Servisch: \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B) (Banja Luka, 10 december 1988) is een Servisch betaald voetballer die bij voorkeur als centrale verdediger speelt. Suboti\u0107 werd geboren in Bosni\u00EB en Herzegovina en heeft Servische ouders.In 1999 vertrok Suboti\u0107 naar de Verenigde Staten. Daar heeft hij in diverse nationale jeugdteams gespeeld. Toen hij voor de Verenigde Staten onder-17 een wedstrijd in Nederland speelde, zorgde zijn zaakwaarnemer voor een contract bij FSV Mainz 05 in Duitsland. Daar stond hij twee seizoenen onder contract.In 2008 tekende de jonge en talentvolle centrumverdediger een contract bij Borussia Dortmund. Sinds 2011 is hij onmisbaar in de achterhoede samen met Mats Hummels. Suboti\u0107 heeft zich ontwikkeld tot een van de beste verdedigers van de Bundesliga.Inmiddels heeft Suboti\u0107 al bijna 40 interlands achter zijn naam staan voor Servi\u00EB, waar hij moet concurreren met onder meer Matija Nastasi\u0107 en Milan Biseva\u0107."@nl ,
		"\u041D\u0435\u0301\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0301\u0431\u043E\u0442\u0438\u0447 (\u0441\u0435\u0440\u0431. \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B; 10 \u0434\u0435\u043A\u0430\u0431\u0440\u044F 1988, \u0411\u0430\u043D\u044F-\u041B\u0443\u043A\u0430) \u2014 \u0441\u0435\u0440\u0431\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u0438"@ru ,
		"Neven Suboti\u0107 (n\u00E9 le 10 d\u00E9cembre 1988 \u00E0 Banja Luka, en actuelle Bosnie-Herz\u00E9govine, \u00E0 l'\u00E9poque en Yougoslavie) est un footballeur international serbe, qui joue au poste de d\u00E9fenseur central.Il y eut pendant un certain temps des incertitudes quant \u00E0 son avenir en \u00E9quipe nationale : en effet, outre la nationalit\u00E9 serbe, le joueur poss\u00E8de aussi la nationalit\u00E9 am\u00E9ricaine et bosnienne."@fr ,
		"Neven Suboti\u0107 (in serbo \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B; Banja Luka, 10 dicembre 1988) \u00E8 un calciatore serbo, difensore del Borussia Dortmund e della Nazionale serba."@it ,
		"Neven Suboti\u0107 - em s\u00E9rvio, \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B - (Banja Luka, 10 de dezembro de 1988) \u00E9 um futebolista s\u00E9rvio que atua como zagueiro. Atualmente, joga pelo Borussia Dortmund."@pt ,
		"Neven Suboti\u0107, serb. He\u0432e\u043D C\u0443\u0431o\u0442\u0438\u045B (ur. 10 grudnia 1988 w Banja Luce) \u2013 serbski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy w Borussii Dortmund. Mierzy 193 cm wzrostu.Dorasta\u0142 w Stanach Zjednoczonych, gdzie mieszka\u0142 w latach 1999\u20132006. W sezonie 2006/2007 wyst\u0119powa\u0142 w rezerwach dru\u017Cyny FSV Mainz 05, by w maju 2007 roku zadebiutowa\u0107 w 1. Bundeslidze. W sezonie 2007/2008 by\u0142 ju\u017C podstawowym zawodnikiem dru\u017Cyny, kt\u00F3ra spad\u0142a z Bundesligi. W 2008 roku przeszed\u0142 do Borussii Dortmund. W pierwszym sezonie gry w dru\u017Cynie z Dortmundu zosta\u0142 wybrany do tzw. \"jedenastki\" rundy jesiennej Bundesligi. W sezonie 2010/2011 wywalczy\u0142 wraz z Borussi\u0105 Dortmund mistrzostwo kraju.W 2005 roku zadebiutowa\u0142 w kadrze USA do lat 17. W sumie zaliczy\u0142 w niej 10 wyst\u0119p\u00F3w. W tym samym roku zosta\u0142 powo\u0142any na mistrzostwa \u015Bwiata U-17. Rok p\u00F3\u017Aniej, w wieku 18 lat, zosta\u0142 powo\u0142any kadry U-20, jednak z powodu konfliktu z selekcjonerem nie zago\u015Bci\u0142 w niej zbyt d\u0142ugo. Trener omin\u0105\u0142 go przy ustalaniu sk\u0142adu na Mistrzostwa \u015Awiata U-20 2007, co wywo\u0142a\u0142o burz\u0119 w\u015Br\u00F3d kibic\u00F3w. W 2008 roku FIFA zaj\u0119\u0142a si\u0119 mo\u017Cliwo\u015Bci\u0105 jego wyst\u0119p\u00F3w w reprezentacji Serbii. Pi\u0142karz mia\u0142 r\u00F3wnie\u017C do wyboru dalsze reprezentowanie Stan\u00F3w Zjednoczonych, jak i gr\u0119 dla Bo\u015Bni i Hercegowiny, gdzie si\u0119 urodzi\u0142. Ostatecznie, za zgod\u0105 FIFA, Suboti\u0107 zadebiutowa\u0142 w serbskich barwach 28 marca 2009 roku w meczu z Rumuni\u0105 w Konstancy. W 2010 roku zosta\u0142 powo\u0142any na mistrzostwa \u015Bwiata."@pl ,
		"Neven Suboti\u0107 (serbisch-kyrillisch \u041D\u0435\u0432\u0435\u043D \u0421\u0443\u0431\u043E\u0442\u0438\u045B; * 10. Dezember 1988 in Banja Luka, SFR Jugoslawien) ist ein serbischer Fu\u00DFballspieler, der bei Borussia Dortmund unter Vertrag steht und f\u00FCr die serbische Fu\u00DFballnationalmannschaft spielt."@de ,
		"\u5185\u6587\u00B7\u82CF\u535A\u8482\u5947\uFF08\u585E\u723E\u7DAD\u4E9E\u8BED\uFF1AHe\u0432e\u043D C\u0443\u0431o\u0442\u0438\u045B\uFF0C1988\u5E7412\u670810\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u585E\u723E\u7DAD\u4E9E\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5F8C\u885B\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u6703\u591A\u8499\u7279\u3002\u4ED6\u57282006-07\u8D5B\u5B63\u7DEC\u6069\u65AF\u958B\u59CB\u4E86\u4ED6\u7684\u8077\u696D\u751F\u6DAF\u3002 2008\u5E74\uFF0C\u4ED6\u52A0\u76DF\u591A\u7279\u8499\u5FB7\u3002\u4ED6\u4EA6\u662F\u585E\u5C14\u7EF4\u4E9A\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u7684\u4E00\u54E1\u3002"@zh ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	11555119 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	604539898 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	dbpprop:birthDate	"1988-12-10+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Banja Luka, SFR Yugoslavia" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1988-12-10+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Banja Luka, SFR Yugoslavia" ;
	dbpprop:shortDescription	"Serbian footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1988-12-10+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Banja_Luka ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1988+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:goals	4 ,
		3 ,
		13 ;
	dbpprop:caps	158 ,
		34 ,
		23 ;
	dbpprop:years	2006 ,
		2007 ,
		2008 ;
	dbpprop:youthclubs	"TSV Schwarzenberg" ,
		"Impact United SC" ,
		"Sparta United SC" ,
		1 ,
		"Manatee Magic SC" ,
		"Braden River SC" ,
		<http://dbpedia.org/resource/South_Florida_Bulls_men\u0027s_soccer> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87__4> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.9299999999999999378 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	ns21:height	"193.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Borussia_Dortmund ;
	dbpprop:clubnumber	4 ;
	dbpprop:fullname	"Neven Suboti\u0107" ;
	dbpprop:clubs	1 ,
		dbpedia:Borussia_Dortmund ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/1._FSV_Mainz_05> ,
		dbpedia:Borussia_Dortmund ,
		dbpedia:Serbia_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/United_States_men\u0027s_national_under-17_soccer_team> ,
		<http://dbpedia.org/resource/United_States_men\u0027s_national_under-20_soccer_team> .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:pcupdate	"2013-11-09+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	2000 ,
		2002 ,
		2003 ,
		2004 ,
		2007 ,
		1994 ,
		1999 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.reprezentacija.rs/index.php?option=com_content&view=article&id=1543&Itemid=12> ,
		<http://www.neven-subotic.de> ,
		<http://espnfc.com/player/_/id/98141/neven-subotic?cc=5739#> ;
	dbpprop:nationalcaps	2 ,
		10 ,
		36 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ,
		2 ;
	dbpprop:nationalteam	<http://dbpedia.org/resource/United_States_men\u0027s_national_under-17_soccer_team> ,
		<http://dbpedia.org/resource/United_States_men\u0027s_national_under-20_soccer_team> ,
		dbpedia:Serbia_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2009 ,
		2005 ,
		2006 ;
	dbpedia-owl:number	4 ;
	dbpprop:ntupdate	"2013-09-11+02:00"^^xsd:date .
dbpedia:Borussia_Dortmund	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
dbpedia:Serbia_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> ;
	dbpprop:text	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/Borussia_Dortmund__Neven_Suboti%C4%87__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/Suboti%C4%87>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Neven_Suboti%C4%87> .