@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns3:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q43682	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns5:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns6:	<http://el.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Φίλιπ_Λαμ	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns7:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns8:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns8:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns9:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns9:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns10:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns10:フィリップ・ラーム	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns11:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns11:필리프_람	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns12:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns13:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns13:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns14:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns14:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Philip	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns17:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns17:Philipp_Lahm	foaf:primaryTopic	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_SC_Freiburg_season>	dbpprop:goals	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns19:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
ns19:فيليب_لام	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns20:	<http://bar.dbpedia.org/resource/> .
ns20:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns21:	<http://be_x_old.dbpedia.org/resource/> .
ns21:Філіп_Лям	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns22:	<http://bg.dbpedia.org/resource/> .
ns22:Филип_Лам	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns23:	<http://ca.dbpedia.org/resource/> .
ns23:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns24:	<http://ckb.dbpedia.org/resource/> .
ns24:فیلیپ_لام	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns25:	<http://da.dbpedia.org/resource/> .
ns25:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns26:	<http://eo.dbpedia.org/resource/> .
ns26:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns27:	<http://et.dbpedia.org/resource/> .
ns27:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns28:	<http://fa.dbpedia.org/resource/> .
ns28:فیلیپ_لام	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns29:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
ns29:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns30:	<http://he.dbpedia.org/resource/> .
ns30:פיליפ_לאם	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns31:	<http://hr.dbpedia.org/resource/> .
ns31:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns32:	<http://hsb.dbpedia.org/resource/> .
ns32:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns33:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
ns33:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns34:	<http://jv.dbpedia.org/resource/> .
ns34:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns35:	<http://ka.dbpedia.org/resource/> .
ns35:ფილიპ_ლამი	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns36:	<http://kk.dbpedia.org/resource/> .
ns36:Филипп_Лам	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns37:	<http://la.dbpedia.org/resource/> .
ns37:Philippus_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns38:	<http://lt.dbpedia.org/resource/> .
ns38:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns39:	<http://lv.dbpedia.org/resource/> .
ns39:Filips_Lāms	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns40:	<http://mn.dbpedia.org/resource/> .
ns40:Филипп_Лам	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns41:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
ns41:फिलिप_लाह्म	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns42:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
ns42:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns43:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
ns43:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns44:	<http://ro.dbpedia.org/resource/> .
ns44:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041B\u0430\u043C,_\u0424\u0438\u043B\u0438\u043F\u043F>	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns45:	<http://sh.dbpedia.org/resource/> .
ns45:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns46:	<http://simple.dbpedia.org/resource/> .
ns46:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns47:	<http://sk.dbpedia.org/resource/> .
ns47:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns48:	<http://sl.dbpedia.org/resource/> .
ns48:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns49:	<http://sq.dbpedia.org/resource/> .
ns49:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns50:	<http://sr.dbpedia.org/resource/> .
ns50:Филип_Лам	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns51:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
ns51:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns52:	<http://th.dbpedia.org/resource/> .
ns52:ฟิลิปป์_ลาห์ม	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns53:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
ns53:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns54:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
ns54:Філіпп_Лам	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns55:	<http://uz.dbpedia.org/resource/> .
ns55:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns56:	<http://vi.dbpedia.org/resource/> .
ns56:Philipp_Lahm	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix ns57:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
ns57:菲利普·拉姆	owl:sameAs	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:p	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:p	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:UEFA_Euro_2004_squads	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2013_DFB-Pokal_Final>	dbpprop:manOfTheMatch1a	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Eintracht_Braunschweig_season>	dbpprop:goals	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm ;
	dbpprop:p	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:FC_Bayern_Munich	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:Germany_national_football_team	dbpprop:captain	dbpedia:Philipp_Lahm ;
	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Philipp_Lahm .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	rdf:type	yago:Object100002684 ,
		yago:RunningBack110543161 ,
		ns4:Q5 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Philipp_Lahm	rdf:type	dul:Agent .
@prefix ns61:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	rdf:type	ns61:Athlete ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		dbpedia-owl:Person ,
		ns61:SoccerPlayer .
@prefix ns62:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	rdf:type	ns62:Person ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:UEFAEuro2008Players ,
		yago:VfBStuttgartPlayers ,
		foaf:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2006FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:UEFAEuro2004Players ,
		yago:Athlete109820263 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> ,
		yago:GermanFootballers ,
		yago:FCBayernMunichIIPlayers ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:GermanyUnder-21InternationalFootballers ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:GermanyInternationalFootballers ,
		yago:Contestant109613191 ,
		ns4:Q215627 ,
		owl:Thing ,
		yago:Fullback110115430 ,
		yago:AssociationFootballFullbacks ,
		yago:FCBayernMunichPlayers ,
		yago:Back109830194 ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:Whole100003553 ;
	owl:sameAs	ns30:פיליפ_לאם ,
		ns4:Q43682 ,
		ns34:Philipp_Lahm ,
		ns22:Филип_Лам ,
		ns45:Philipp_Lahm ,
		ns19:فيليب_لام ,
		ns7:Philipp_Lahm ,
		ns52:ฟิลิปป์_ลาห์ม ,
		ns14:Philipp_Lahm ,
		ns56:Philipp_Lahm ,
		ns36:Филипп_Лам ,
		dbpedia:Philipp_Lahm ,
		ns55:Philipp_Lahm ,
		ns50:Филип_Лам ,
		ns37:Philippus_Lahm ,
		ns40:Филипп_Лам ,
		ns48:Philipp_Lahm ,
		ns28:فیلیپ_لام ,
		ns47:Philipp_Lahm ,
		ns33:Philipp_Lahm ,
		ns3:Philipp_Lahm ,
		ns10:フィリップ・ラーム ,
		ns31:Philipp_Lahm ,
		ns29:Philipp_Lahm ,
		ns6:Φίλιπ_Λαμ ,
		ns21:Філіп_Лям ,
		ns43:Philipp_Lahm ,
		ns11:필리프_람 ,
		ns46:Philipp_Lahm ,
		ns20:Philipp_Lahm ,
		ns54:Філіпп_Лам ,
		ns27:Philipp_Lahm ,
		ns12:Philipp_Lahm ,
		ns24:فیلیپ_لام ,
		ns32:Philipp_Lahm ,
		ns25:Philipp_Lahm ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.06s0nn> ,
		ns41:फिलिप_लाह्म ,
		ns9:Philipp_Lahm ,
		ns5:Philipp_Lahm ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u041B\u0430\u043C,_\u0424\u0438\u043B\u0438\u043F\u043F> ,
		ns23:Philipp_Lahm ,
		ns26:Philipp_Lahm ,
		ns57:菲利普·拉姆 ,
		ns42:Philipp_Lahm .
@prefix ns63:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	owl:sameAs	ns63:Q43682 ,
		ns44:Philipp_Lahm ,
		ns38:Philipp_Lahm ,
		ns53:Philipp_Lahm ,
		ns13:Philipp_Lahm ,
		ns35:ფილიპ_ლამი ,
		ns8:Philipp_Lahm ,
		ns39:Filips_Lāms .
@prefix ns64:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	owl:sameAs	ns64:Philipp_Lahm ,
		ns1:Philipp_Lahm ,
		ns49:Philipp_Lahm ,
		ns51:Philipp_Lahm .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Philipp_Lahm	rdfs:label	"Philipp Lahm"@pt ,
		"Philipp Lahm"@es ,
		"Philipp Lahm"@de ,
		"Philipp Lahm" ,
		"\u0641\u064A\u0644\u064A\u0628 \u0644\u0627\u0645"@ar ,
		"\u041B\u0430\u043C, \u0424\u0438\u043B\u0438\u043F\u043F"@ru ,
		"Philipp Lahm"@it ,
		"Philipp Lahm"@pl ,
		"\u83F2\u5229\u666E\u00B7\u62C9\u59C6"@zh ,
		"\u30D5\u30A3\u30EA\u30C3\u30D7\u30FB\u30E9\u30FC\u30E0"@ja ,
		"Philipp Lahm"@fr ,
		"Philipp Lahm"@nl .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Philipp_Lahm	dcterms:subject	category:Association_football_fullbacks ,
		category:Germany_international_footballers ,
		category:FC_Bayern_Munich_players ,
		category:Living_people ,
		category:Footballers_from_Bavaria ,
		category:Germany_under-21_international_footballers ,
		category:Germany_youth_international_footballers ,
		category:UEFA_Euro_2012_players ,
		category:FIFA_Century_Club ,
		category:Sportspeople_from_Munich ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		category:VfB_Stuttgart_players ,
		category:UEFA_Euro_2004_players ,
		category:FC_Bayern_Munich_II_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1983_births> ,
		category:Bundesliga_players ,
		category:German_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_FIFA_World_Cup_players> ;
	foaf:homepage	<http://www.philipplahm.de/> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Philipp_Lahm_2419.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	dc:description	"German footballer" ,
		"German footballer" ;
	foaf:givenName	"Philipp" ;
	foaf:name	"Philipp Lahm" ,
		"Lahm, Philipp" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Philipp_Lahm	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Philipp_Lahm?oldid=606387645> ;
	rdfs:comment	"\u0641\u064A\u0644\u064A\u0628 \u0644\u0627\u0645 (\u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629: Philipp Lahm) \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F (11 \u0646\u0648\u0641\u0645\u0628\u0631 1983 \u0641\u064A \u0645\u064A\u0648\u0646\u062E\u060C \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627) \u0647\u0648 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u060C \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u064A\u0631\u0646 \u0645\u064A\u0648\u0646\u062E \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064A\u0629 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2004\u060C \u0648\u0642\u062F \u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2006 \u062D\u064A\u062B \u0643\u0627\u0646 \u0635\u0627\u062D\u0628 \u0623\u0648\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0628\u0637\u0648\u0644\u0629, \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0623\u064A\u0636\u0627 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064A\u0629 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2008."@ar ,
		"Philipp Lahm (Monaco di Baviera, 11 novembre 1983) \u00E8 un calciatore tedesco, difensore del Bayern Monaco e della Nazionale tedesca, delle quali \u00E8 capitano.Con la Nazionale tedesca \u00E8 stato vice-campione europeo nel 2008. Con il Bayern Monaco ha vinto 6 campionati, 1 UEFA Champions League, 1 Supercoppa UEFA, 5 Coppe di Germania, 2 Supercoppa di Germania e 1 Coppa di Lega tedesca.\u00C8 stato inserito nella formazione ideale del campionato mondiale di calcio per tre volte, nel 2006, 2010 e nel 2013."@it ,
		"Philipp Lahm (* 11. November 1983 in M\u00FCnchen) ist ein deutscher Fu\u00DFballspieler und Kapit\u00E4n des FC Bayern M\u00FCnchen und der deutschen Nationalmannschaft. Er spielt bevorzugt in der Abwehr als rechter oder linker Au\u00DFenverteidiger, kann aber auch im defensiven Mittelfeld eingesetzt werden."@de ,
		"Philipp Lahm (M\u00FAnich, Baviera, Alemania, 11 de noviembre de 1983) es un futbolista alem\u00E1n. Juega como lateral derecho en el Bayern M\u00FAnich."@es ,
		"\u83F2\u81D8\u00B7\u62FF\u59C6\uFF08Philipp Lahm\uFF0C1983\u5E7411\u670811\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u5FB7\u570B\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53EF\u64D4\u4EFB\u5DE6\u540E\u536B\u3001\u53F3\u540E\u536B\u53CA\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\uFF0C\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u73ED\u9738\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\uFF0C\u4E43\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\u7B2C\u4E00\u968A\u9577\uFF0C\u4E5F\u662F\u5FB7\u570B\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u968A\u9577\u3002\u88AB\u8BA4\u4E3A\u662F\u5F53\u4ECA\u8DB3\u575B\u4E0A\u6700\u4F18\u79C0\u7684\u8FB9\u540E\u536B\u4E4B\u4E00\u3002"@zh ,
		"\u0424\u0438\u0301\u043B\u0438\u043F\u043F \u041B\u0430\u043C (\u043D\u0435\u043C. Philipp Lahm; \u0440\u043E\u0434. 11 \u043D\u043E\u044F\u0431\u0440\u044F 1983, \u041C\u044E\u043D\u0445\u0435\u043D) \u2014 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u041A\u0430\u043F\u0438\u0442\u0430\u043D \u043C\u044E\u043D\u0445\u0435\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"\u30D5\u30A3\u30EA\u30C3\u30D7\u30FB\u30E9\u30FC\u30E0\uFF08Philipp Lahm, \u30C9\u30A4\u30C4\u8A9E\u767A\u97F3: [\u02C8f\u026Al\u026Ap \u02C8la\u02D0m], 1983\u5E7411\u670811\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C9\u30A4\u30C4\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30C9\u30A4\u30C4\u30FB\u30D6\u30F3\u30C7\u30B9\u30EA\u30FC\u30AC\u306E\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3001\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002\u5DE6\u53F3\u306E\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3068\u5B88\u5099\u7684MF\u3092\u3053\u306A\u3059\u3002\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u3001\u30C9\u30A4\u30C4\u4EE3\u8868\u5171\u306B\u30AD\u30E3\u30D7\u30C6\u30F3\u3092\u52D9\u3081\u3066\u3044\u308B\u3002"@ja ,
		"Philipp Lahm (German pronunciation: [\u02C8f\u026Al\u026Ap \u02C8la\u02D0m]; born 11 November 1983) is a German footballer who plays as a full back or defensive midfielder for Bayern Munich and the German national team, both of which he captains.Lahm is considered one of the best full backs in the history of football, and was included in the World Cup team of the tournament in 2006 and 2010, the UEFA Team of the Tournament in 2008 and 2012 and in the UEFA Team of the Year 2006, 2008, 2012 and 2013." ,
		"Philipp Lahm (ur. 11 listopada 1983 w Monachium) \u2013 niemiecki pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy najcz\u0119\u015Bciej na pozycji bocznego obro\u0144cy. Obecnie gra w Bayernie Monachium."@pl ,
		"Philipp Lahm, n\u00E9 le 11 novembre 1983 \u00E0 Munich, est un footballeur international allemand. Il \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur lat\u00E9ral gauche, de d\u00E9fenseur lat\u00E9ral droit ou de milieu d\u00E9fensif central. Il est consid\u00E9r\u00E9 comme l'un des meilleurs d\u00E9fenseurs lat\u00E9raux au monde. Avec l'\u00E9quipe d'Allemagne, il a disput\u00E9 l'Euro 2004, la Coupe du monde 2006, l'Euro 2008, la Coupe du monde 2010 et l'Euro 2012."@fr ,
		"Philipp Lahm (M\u00FCnchen, 11 november 1983) is een Duits betaald voetballer. Hij staat sinds zijn profdebuut in 2003 onder contract bij FC Bayern M\u00FCnchen, waar hij in mei 2008 zijn verbintenis verlengde tot aan de zomer van 2012. In februari 2004 debuteerde hij in het Duits voetbalelftal, waarvoor hij sindsdien meer dan 100 interlands speelde , waarvoor hij tevens aanvoerder is. Lahm is een zeer veelzijdige speler."@nl ,
		"Philipp Lahm (Munique, 11 de novembro de 1983) \u00E9 um futebolista alem\u00E3o que atua como lateral. Atualmente, joga pelo Bayern de Munique.Lahm \u00E9 um dos principais jogadores e atual capit\u00E3o da Sele\u00E7\u00E3o Alem\u00E3, tendo participado das duas \u00FAltimas Copas do Mundo, em 2006 e 2010. Pelo Bayern de Munique, clube que o revelou, soma mais de 300 partidas no total."@pt ;
	foaf:surname	"Lahm" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns17:Philipp_Lahm .
@prefix ns70:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	dbpprop:hasPhotoCollection	ns70:Philipp_Lahm ;
	dbpprop:caption	"Lahm in 2013" ;
	dbpprop:name	"Philipp Lahm" ,
		"Lahm, Philipp" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Philipp_Lahm_2419.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u0424\u0438\u0301\u043B\u0438\u043F\u043F \u041B\u0430\u043C (\u043D\u0435\u043C. Philipp Lahm; \u0440\u043E\u0434. 11 \u043D\u043E\u044F\u0431\u0440\u044F 1983, \u041C\u044E\u043D\u0445\u0435\u043D) \u2014 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u041A\u0430\u043F\u0438\u0442\u0430\u043D \u043C\u044E\u043D\u0445\u0435\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"Philipp Lahm (Munique, 11 de novembro de 1983) \u00E9 um futebolista alem\u00E3o que atua como lateral. Atualmente, joga pelo Bayern de Munique.Lahm \u00E9 um dos principais jogadores e atual capit\u00E3o da Sele\u00E7\u00E3o Alem\u00E3, tendo participado das duas \u00FAltimas Copas do Mundo, em 2006 e 2010. Pelo Bayern de Munique, clube que o revelou, soma mais de 300 partidas no total."@pt ,
		"\u30D5\u30A3\u30EA\u30C3\u30D7\u30FB\u30E9\u30FC\u30E0\uFF08Philipp Lahm, \u30C9\u30A4\u30C4\u8A9E\u767A\u97F3: [\u02C8f\u026Al\u026Ap \u02C8la\u02D0m], 1983\u5E7411\u670811\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C9\u30A4\u30C4\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30C9\u30A4\u30C4\u30FB\u30D6\u30F3\u30C7\u30B9\u30EA\u30FC\u30AC\u306E\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3001\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002\u5DE6\u53F3\u306E\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3068\u5B88\u5099\u7684MF\u3092\u3053\u306A\u3059\u3002\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u3001\u30C9\u30A4\u30C4\u4EE3\u8868\u5171\u306B\u30AD\u30E3\u30D7\u30C6\u30F3\u3092\u52D9\u3081\u3066\u3044\u308B\u3002"@ja ,
		"Philipp Lahm, n\u00E9 le 11 novembre 1983 \u00E0 Munich, est un footballeur international allemand. Il \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur lat\u00E9ral gauche, de d\u00E9fenseur lat\u00E9ral droit ou de milieu d\u00E9fensif central. Il est consid\u00E9r\u00E9 comme l'un des meilleurs d\u00E9fenseurs lat\u00E9raux au monde. Avec l'\u00E9quipe d'Allemagne, il a disput\u00E9 l'Euro 2004, la Coupe du monde 2006, l'Euro 2008, la Coupe du monde 2010 et l'Euro 2012. Il est le capitaine de l'\u00E9quipe nationale allemande ainsi que de l'\u00E9quipe du Bayern Munich, club avec lequel il joue depuis son plus jeune \u00E2ge. Avec le club bavarois, il a disput\u00E9 trois finales de Ligue des champions en 2010, 2012 et 2013."@fr ,
		"Philipp Lahm (M\u00FCnchen, 11 november 1983) is een Duits betaald voetballer. Hij staat sinds zijn profdebuut in 2003 onder contract bij FC Bayern M\u00FCnchen, waar hij in mei 2008 zijn verbintenis verlengde tot aan de zomer van 2012. In februari 2004 debuteerde hij in het Duits voetbalelftal, waarvoor hij sindsdien meer dan 100 interlands speelde , waarvoor hij tevens aanvoerder is. Lahm is een zeer veelzijdige speler. Hij kan zowel als rechts- en linksback uit de voeten en onder de nieuwe trainer Pep Guardiola speelt hij ook als centrale middenvelder."@nl ,
		"Philipp Lahm (* 11. November 1983 in M\u00FCnchen) ist ein deutscher Fu\u00DFballspieler und Kapit\u00E4n des FC Bayern M\u00FCnchen und der deutschen Nationalmannschaft. Er spielt bevorzugt in der Abwehr als rechter oder linker Au\u00DFenverteidiger, kann aber auch im defensiven Mittelfeld eingesetzt werden."@de ,
		"Philipp Lahm (German pronunciation: [\u02C8f\u026Al\u026Ap \u02C8la\u02D0m]; born 11 November 1983) is a German footballer who plays as a full back or defensive midfielder for Bayern Munich and the German national team, both of which he captains.Lahm is considered one of the best full backs in the history of football, and was included in the World Cup team of the tournament in 2006 and 2010, the UEFA Team of the Tournament in 2008 and 2012 and in the UEFA Team of the Year 2006, 2008, 2012 and 2013. Although Lahm is right-footed, he is able to play on both sides of the pitch. He often cuts from the flank to the inside of the pitch to either shoot or pass. He is renowned for his pace, dribbling and precise tackling abilities as well as his small stature, giving him the nickname the \"Magic Dwarf\"." ,
		"\u83F2\u81D8\u00B7\u62FF\u59C6\uFF08Philipp Lahm\uFF0C1983\u5E7411\u670811\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u5FB7\u570B\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53EF\u64D4\u4EFB\u5DE6\u540E\u536B\u3001\u53F3\u540E\u536B\u53CA\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\uFF0C\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u73ED\u9738\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\uFF0C\u4E43\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\u7B2C\u4E00\u968A\u9577\uFF0C\u4E5F\u662F\u5FB7\u570B\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u968A\u9577\u3002\u88AB\u8BA4\u4E3A\u662F\u5F53\u4ECA\u8DB3\u575B\u4E0A\u6700\u4F18\u79C0\u7684\u8FB9\u540E\u536B\u4E4B\u4E00\u3002"@zh ,
		"Philipp Lahm (M\u00FAnich, Baviera, Alemania, 11 de noviembre de 1983) es un futbolista alem\u00E1n. Juega como lateral derecho en el Bayern M\u00FAnich."@es ,
		"Philipp Lahm (Monaco di Baviera, 11 novembre 1983) \u00E8 un calciatore tedesco, difensore del Bayern Monaco e della Nazionale tedesca, delle quali \u00E8 capitano.Con la Nazionale tedesca \u00E8 stato vice-campione europeo nel 2008. Con il Bayern Monaco ha vinto 6 campionati, 1 UEFA Champions League, 1 Supercoppa UEFA, 5 Coppe di Germania, 2 Supercoppa di Germania e 1 Coppa di Lega tedesca.\u00C8 stato inserito nella formazione ideale del campionato mondiale di calcio per tre volte, nel 2006, 2010 e nel 2013."@it ,
		"Philipp Lahm (ur. 11 listopada 1983 w Monachium) \u2013 niemiecki pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy najcz\u0119\u015Bciej na pozycji bocznego obro\u0144cy. Obecnie gra w Bayernie Monachium."@pl ,
		"\u0641\u064A\u0644\u064A\u0628 \u0644\u0627\u0645 (\u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629: Philipp Lahm) \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F (11 \u0646\u0648\u0641\u0645\u0628\u0631 1983 \u0641\u064A \u0645\u064A\u0648\u0646\u062E\u060C \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627) \u0647\u0648 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u060C \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u064A\u0631\u0646 \u0645\u064A\u0648\u0646\u062E \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064A\u0629 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2004\u060C \u0648\u0642\u062F \u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2006 \u062D\u064A\u062B \u0643\u0627\u0646 \u0635\u0627\u062D\u0628 \u0623\u0648\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0628\u0637\u0648\u0644\u0629, \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0623\u064A\u0636\u0627 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064A\u0629 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2008. \u0642\u0627\u062F \u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u06443 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2010 \u0628\u0639\u062F \u0623\u0646 \u062A\u0633\u0644\u0645 \u0639\u0635\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0628\u062A\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u064A\u0643\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064A \u0623\u0635\u064A\u0628 \u0628\u0642\u062F\u0645\u0647 \u062E\u0644\u0627\u0644 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064A \u0643\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062F\u0648\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A \u0636\u062F \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0631\u062A\u0633\u0645\u0648\u062B \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A \u0641\u064A \u0627\u064415. \u0645\u0627\u064A\u0648 2010."@ar ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	2169603 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606387645 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Philipp_Lahm	dbpprop:birthDate	"1983-11-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Munich, West Germany" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1983-11-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Munich, West Germany" ;
	dbpprop:shortDescription	"German footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1983-11-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Munich ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1983+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpedia-owl:viafId	"120389074" ;
	dbpprop:after	"Incumbent" ;
	dbpprop:before	dbpedia:Mark_van_Bommel ,
		dbpedia:Michael_Ballack ;
	dbpprop:goals	8 ,
		2 ,
		3 ;
	dbpprop:bg	"white" ;
	dbpprop:caps	259 ,
		63 ,
		53 ;
	dbpprop:years	2011 ,
		2009 ,
		2002 ,
		2003 ,
		2001 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:FC_Bayern_Munich ,
		"FT Gern M\u00FCnchen" ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Philipp_Lahm__1 ,
		dbpedia:Philipp_Lahm__4 ,
		dbpedia:Philipp_Lahm__5 ,
		dbpedia:Philipp_Lahm__6 ,
		dbpedia:Philipp_Lahm__7 ,
		dbpedia:Philipp_Lahm__8 ,
		dbpedia:Philipp_Lahm__2 ,
		dbpedia:Philipp_Lahm__3 ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ,
		<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ,
		dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.6999999999999999556 .
@prefix ns72:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns73:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	ns73:height	"170.0"^^ns72:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:FC_Bayern_Munich ;
	dbpprop:clubnumber	21 ;
	dbpprop:fullname	"Philipp Lahm" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 VfB Stuttgart" ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich_II ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Germany_national_youth_football_team ,
		dbpedia:VfB_Stuttgart ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich_II ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich .
@prefix ns74:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
dbpedia:Philipp_Lahm	dbpprop:wordnet_type	ns74:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Germany national football team captain" ,
		"Bayern Munich captain" ,
		"Awards" ,
		"Germany Squad" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-26+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1995 ,
		1989 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.philipp-lahm-stiftung.de/en/news.html/> ,
		<http://www.philipplahm.de/> ;
	dbpprop:bordercolor	"black" ;
	dbpprop:fg	"black" ;
	dbpprop:nationalcaps	9 ,
		6 ,
		3 ,
		1 ,
		105 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ,
		1 ,
		5 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Germany_national_football_team ,
		dbpedia:Germany_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Germany_national_youth_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	1999 ,
		2004 ,
		2000 ,
		2001 ,
		2002 ,
		2003 ;
	dbpedia-owl:number	21 ;
	dbpprop:ntupdate	"--03-05+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:titlestyle	"background: gold" .
<http://dbpedia.org/resource/2006_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2001%E2%80%9302_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2002%E2%80%9303_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:name	dbpedia:Philipp_Lahm ;
	dbpprop:p	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:p	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:Philipp	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:Lahm	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:FC_Bayern_Munich__Philipp_Lahm__1	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_FC_Bayern_Munich_season__Philipp_Lahm__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2001%E2%80%9302_FC_Bayern_Munich_season__Philipp_Lahm__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2002%E2%80%9303_FC_Bayern_Munich_season__Philipp_Lahm__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Philipp_Lahm .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_FC_Bayern_Munich_season__Philipp_Lahm__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:Philip_Lahm	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:Phillip_Lahm	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:Phillip_lahm	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Philipp_Lahm .
dbpedia:Phillipp_Lahm	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Philipp_Lahm .