@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Raúl_Albiol	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_FIFA_World_Youth_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Real_Madrid_C.F._season>	dbpprop:motm	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_Valencia_CF_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Real_Madrid_C.F._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
dbpedia:Spain_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_Valencia_CF_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_S.S.C._Napoli_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/PeopleFromCampDeT%C3%BAria> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdf:type	dbpedia-owl:Agent ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		dbpedia-owl:Person .
@prefix ns6:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdf:type	ns6:SoccerPlayer .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdf:type	yago:Preserver110466918 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:AssociationFootballUtilityPlayers ,
		yago:Defender109614684 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/RealMadridC.F.Players> ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:SpainUnder-21InternationalFootballers ,
		yago:GetafeCFFootballers ,
		yago:UEFAEuro2008Players ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FootballPlayer110101634 .
@prefix ns8:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdf:type	ns8:Person ,
		yago:Player110439851 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:AssociationFootballDefenders ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:SpanishFootballers ,
		yago:PhysicalEntity100001930 .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdf:type	owl:Thing .
@prefix ns10:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdf:type	ns10:Q215627 ,
		foaf:Person ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:ValencianFootballers ,
		yago:ValenciaCFFootballers ,
		yago:ValenciaCFMestallaFootballers .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		ns10:Q5 ,
		yago:SpainYouthInternationalFootballers ,
		yago:SpainInternationalFootballers ,
		dul:Agent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2009FIFAConfederationsCupPlayers> ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.0gjkqn> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	owl:sameAs	ns12:Raúl_Albiol ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	rdfs:label	"Ra\u00FAl Albiol" ,
		"Ra\u00FAl Albiol"@nl ,
		"Ra\u00FAl Albiol"@pt ,
		"\u0410\u043B\u044C\u0431\u0438\u043E\u043B\u044C, \u0420\u0430\u0443\u043B\u044C"@ru ,
		"Ra\u00FAl Albiol"@de ,
		"Ra\u00FAl Albiol"@es ,
		"\u9B6F\u723E\u00B7\u827E\u6BD4\u5967\u723E"@zh ,
		"\u30E9\u30A6\u30FC\u30EB\u30FB\u30A2\u30EB\u30D3\u30AA\u30EB"@ja ,
		"Ra\u00FAl Albiol"@it ,
		"Ra\u00FAl Albiol"@fr ,
		"Ra\u00FAl Albiol"@pl ,
		"\u0631\u0627\u0624\u0648\u0644 \u0623\u0644\u0628\u064A\u0648\u0644"@ar .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	dcterms:subject	category:Living_people ,
		category:Spanish_expatriate_footballers ,
		category:Association_football_defenders ,
		category:Association_football_midfielders ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Real_Madrid_C.F._players> ,
		category:Serie_A_footballers ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:FIFA_World_Cup-winning_players ,
		category:Getafe_CF_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:Spain_youth_international_footballers ,
		category:Association_football_utility_players ,
		category:Spain_under-21_international_footballers ,
		category:Spain_international_footballers ,
		category:Spanish_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2013_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:People_from_Camp_de_T%C3%BAria> ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		category:Valencian_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2009_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:UEFA_Euro_2012_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divisi%C3%B3n_B_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.S.C._Napoli_players> ,
		category:UEFA_European_Championship-winning_players ,
		category:Valencia_CF_Mestalla_footballers ,
		category:Valencia_CF_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1985_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ;
	foaf:homepage	<http://www.realmadrid.com/cs/Satellite/en/1193041476158/1202774664377/jugador/Jugador/Albiol.htm> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RAlbiol.JPG> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	dc:description	"Spanish footballer" ,
		"Spanish footballer" ;
	foaf:givenName	"Ra\u00FAl" ;
	foaf:name	"Ra\u00FAl Albiol Tortajada" ,
		"Ra\u00FAl Albiol" ,
		"Albiol, Ra\u00FAl" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Ra\u00FAl_Albiol?oldid=603671497> ;
	rdfs:comment	"\u9B6F\u723E\u00B7\u827E\u6BD4\u5967\u723E\uFF08Ra\u00FAl Albiol\uFF0C1985\u5E749\u67084\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u897F\u73ED\u7259\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5805\u6216\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\uFF0C\u64C5\u9577\u7528\u53F3\u8173\uFF0C\u5DE6\u8173\u4EA6\u76F8\u7576\u53EF\u9760\uFF0C\u5177\u6709\u4E0D\u4FD7\u7684\u63A7\u7403\u80FD\u529B\u3002\u827E\u6BD4\u5967\u723E\u64C1\u6709\u9AD8\u5927\u7684\u8EAB\u6750\uFF0C\u8EAB\u624B\u540C\u6A23\u654F\u6377\uFF0C\u9632\u5B88\u6280\u8853\u5341\u5206\u5168\u9762\u3002\u73B0\u6548\u529B\u4E8E\u610F\u7532\u7403\u6703\u62FF\u73BB\u91CC\u3002"@zh ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Spanish: [ra\u02C8ul al\u02C8\u03B2jol torta\u02C8xa\u00F0a], Valencian: [ra\u02C8u\u026B a\u026B\u03B2i\u02C8\u0254\u026B to\u027Eta\u02C8d\u0292a\u00F0a]; born 4 September 1985) is a Spanish professional footballer who plays for S.S.C. Napoli in Italy, and the Spanish national team.His main asset is his versatility, as he can play as a central defender, right back or defensive midfielder." ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Vilamarxant, 4 settembre 1985) \u00E8 un calciatore spagnolo, difensore del Napoli e della Nazionale spagnola, con la quale \u00E8 stato campione d'Europa nel 2008 e nel 2012 e campione del mondo nel 2010."@it ,
		"\u30E9\u30A6\u30FC\u30EB\u30FB\u30A2\u30EB\u30D3\u30AA\u30EB\u30FB\u30C8\u30EB\u30BF\u30CF\u30C0\uFF08Ra\u00FAl Albiol Tortajada\u30011985\u5E749\u67084\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30FB\u30D0\u30EC\u30F3\u30B7\u30A2\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30BB\u30EA\u30A8A\u30FBSSC\u30CA\u30DD\u30EA\u6240\u5C5E\u3002\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u30024\u30D0\u30C3\u30AF\u306E\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u3092\u52D9\u3081\u308B\u6A5F\u4F1A\u304C\u591A\u3044\u304C\u3001\u30D8\u30BF\u30D5\u30A7CF\u5728\u7C4D\u6642\u306B\u306F3\u30D0\u30C3\u30AF\u306E\u4E00\u89D2\u3084\u53F3\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3001\u30DC\u30E9\u30F3\u30C1\u306A\u3069\u591A\u304F\u306E\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u3067\u30D7\u30EC\u30FC\u3057\u305F\u3002"@ja ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Villamarchante, Valencia, Espa\u00F1a, 4 de septiembre de 1985) es un futbolista espa\u00F1ol. Se desempe\u00F1a principalmente como defensa central y es componente de la plantilla del Napoli, de la Serie A de Italia.Es internacional absoluto con la selecci\u00F3n espa\u00F1ola. Con ella consigui\u00F3 el hist\u00F3rico \u00ABTriplete\u00BB Eurocopa-Mundial-Eurocopa."@es ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada, n\u00E9 le 4 septembre 1985 \u00E0 Vilamarxant (Communaut\u00E9 valencienne, Espagne), est un footballeur espagnol. Il \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur pour le club italien du SSC Naples."@fr ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (* 4. September 1985 in Valencia) ist ein spanischer Fu\u00DFballspieler. Der Innenverteidiger spielt beim italienischen Erstligisten SSC Neapel."@de ,
		"\u0420\u0430\u0443\u0301\u043B\u044C \u0410\u043B\u044C\u0431\u0438\u043E\u0301\u043B\u044C \u0422\u043E\u0440\u0442\u0430\u0445\u0430\u0301\u0434\u0430 (\u0438\u0441\u043F. Ra\u00FAl Albiol Tortajada; 4 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1985, \u0412\u0438\u043B\u044C\u044F\u043C\u0430\u0440\u0447\u0430\u043D\u0442\u0435) \u2014 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u00AB\u041D\u0430\u043F\u043E\u043B\u0438\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (wym. [\u027E\u0251ul \u0251l\u03B2jol tort\u0251xada]; ur. 4 wrze\u015Bnia 1985 roku w Walencji) \u2013 hiszpa\u0144ski pi\u0142karz, wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego obro\u0144cy. Obecnie gra we w\u0142oskim Napoli."@pl ,
		"\u0631\u0627\u0624\u0648\u0644 \u0623\u0644\u0628\u064A\u0648\u0644 \u062A\u0648\u0631\u062A\u0627\u062E\u0627\u062F\u0627\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 4 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1985 \u0641\u064A \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627 \u062B\u0645 \u0623\u0639\u064A\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u062E\u064A\u062A\u0627\u0641\u064A \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2004/2005\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 17 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F \u0641\u0642\u0637\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2005 \u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627..\u0648\u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A \u0635\u064A\u0641 2009 \u0625\u0644\u0649 \u0631\u064A\u0627\u0644 \u0645\u062F\u0631\u064A\u062F \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0635\u0641\u0642\u0629 \u062A\u0642\u062F\u0631 \u0628 15 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648\u0631 \u0644\u0645\u062F\u0629 \u062E\u0645\u0633 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062A \u060C \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 2013 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u0627\u0628\u0648\u0644\u064A \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 12 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u0623\u0648\u0631\u0648 \u0648\u0641\u064A 2010 \u0641\u0627\u0632 \u0628\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645"@ar ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Vilamarxant, 4 september 1985) is een Spaans betaald voetballer die bij voorkeur als centrale verdediger speelt. Hij tekende in juni 2009 een vijfjarig contract bij Real Madrid CF, dat hem overnam van Valencia CF. In juli 2013 tekende hij bij het Italiaanse SSC Napoli. In oktober 2007 debuteerde hij in het Spaans voetbalelftal."@nl ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Vilamarxant, 4 de setembro de 1985) \u00E9 um futebolista espanhol que joga como zagueiro atualmente joga pelo Napoli."@pt ;
	foaf:surname	"Albiol" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Raúl_Albiol .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Raúl_Albiol ;
	dbpprop:caption	"Albiol in action for Real Madrid" ;
	dbpprop:name	"Ra\u00FAl Albiol" ,
		"Albiol, Ra\u00FAl" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RAlbiol.JPG?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Vilamarxant, 4 settembre 1985) \u00E8 un calciatore spagnolo, difensore del Napoli e della Nazionale spagnola, con la quale \u00E8 stato campione d'Europa nel 2008 e nel 2012 e campione del mondo nel 2010."@it ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Vilamarxant, 4 september 1985) is een Spaans betaald voetballer die bij voorkeur als centrale verdediger speelt. Hij tekende in juni 2009 een vijfjarig contract bij Real Madrid CF, dat hem overnam van Valencia CF. In juli 2013 tekende hij bij het Italiaanse SSC Napoli. In oktober 2007 debuteerde hij in het Spaans voetbalelftal."@nl ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (wym. [\u027E\u0251ul \u0251l\u03B2jol tort\u0251xada]; ur. 4 wrze\u015Bnia 1985 roku w Walencji) \u2013 hiszpa\u0144ski pi\u0142karz, wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego obro\u0144cy. Obecnie gra we w\u0142oskim Napoli."@pl ,
		"\u0631\u0627\u0624\u0648\u0644 \u0623\u0644\u0628\u064A\u0648\u0644 \u062A\u0648\u0631\u062A\u0627\u062E\u0627\u062F\u0627\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 4 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1985 \u0641\u064A \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0627\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627 \u062B\u0645 \u0623\u0639\u064A\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u062E\u064A\u062A\u0627\u0641\u064A \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 2004/2005\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 17 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F \u0641\u0642\u0637\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2005 \u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u0627\u0644\u0646\u0633\u064A\u0627..\u0648\u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A \u0635\u064A\u0641 2009 \u0625\u0644\u0649 \u0631\u064A\u0627\u0644 \u0645\u062F\u0631\u064A\u062F \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0635\u0641\u0642\u0629 \u062A\u0642\u062F\u0631 \u0628 15 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648\u0631 \u0644\u0645\u062F\u0629 \u062E\u0645\u0633 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062A \u060C \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 2013 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u0627\u0628\u0648\u0644\u064A \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 12 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u0623\u0648\u0631\u0648 \u0648\u0641\u064A 2010 \u0641\u0627\u0632 \u0628\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645"@ar ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (* 4. September 1985 in Valencia) ist ein spanischer Fu\u00DFballspieler. Der Innenverteidiger spielt beim italienischen Erstligisten SSC Neapel."@de ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Villamarchante, Valencia, Espa\u00F1a, 4 de septiembre de 1985) es un futbolista espa\u00F1ol. Se desempe\u00F1a principalmente como defensa central y es componente de la plantilla del Napoli, de la Serie A de Italia.Es internacional absoluto con la selecci\u00F3n espa\u00F1ola. Con ella consigui\u00F3 el hist\u00F3rico \u00ABTriplete\u00BB Eurocopa-Mundial-Eurocopa."@es ,
		"\u0420\u0430\u0443\u0301\u043B\u044C \u0410\u043B\u044C\u0431\u0438\u043E\u0301\u043B\u044C \u0422\u043E\u0440\u0442\u0430\u0445\u0430\u0301\u0434\u0430 (\u0438\u0441\u043F. Ra\u00FAl Albiol Tortajada; 4 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1985, \u0412\u0438\u043B\u044C\u044F\u043C\u0430\u0440\u0447\u0430\u043D\u0442\u0435) \u2014 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u00AB\u041D\u0430\u043F\u043E\u043B\u0438\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"\u9B6F\u723E\u00B7\u827E\u6BD4\u5967\u723E\uFF08Ra\u00FAl Albiol\uFF0C1985\u5E749\u67084\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u897F\u73ED\u7259\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5805\u6216\u9632\u5B88\u4E2D\u5834\uFF0C\u64C5\u9577\u7528\u53F3\u8173\uFF0C\u5DE6\u8173\u4EA6\u76F8\u7576\u53EF\u9760\uFF0C\u5177\u6709\u4E0D\u4FD7\u7684\u63A7\u7403\u80FD\u529B\u3002\u827E\u6BD4\u5967\u723E\u64C1\u6709\u9AD8\u5927\u7684\u8EAB\u6750\uFF0C\u8EAB\u624B\u540C\u6A23\u654F\u6377\uFF0C\u9632\u5B88\u6280\u8853\u5341\u5206\u5168\u9762\u3002\u73B0\u6548\u529B\u4E8E\u610F\u7532\u7403\u6703\u62FF\u73BB\u91CC\u3002"@zh ,
		"\u30E9\u30A6\u30FC\u30EB\u30FB\u30A2\u30EB\u30D3\u30AA\u30EB\u30FB\u30C8\u30EB\u30BF\u30CF\u30C0\uFF08Ra\u00FAl Albiol Tortajada\u30011985\u5E749\u67084\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u30FB\u30D0\u30EC\u30F3\u30B7\u30A2\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30BB\u30EA\u30A8A\u30FBSSC\u30CA\u30DD\u30EA\u6240\u5C5E\u3002\u30B9\u30DA\u30A4\u30F3\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u30024\u30D0\u30C3\u30AF\u306E\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u3092\u52D9\u3081\u308B\u6A5F\u4F1A\u304C\u591A\u3044\u304C\u3001\u30D8\u30BF\u30D5\u30A7CF\u5728\u7C4D\u6642\u306B\u306F3\u30D0\u30C3\u30AF\u306E\u4E00\u89D2\u3084\u53F3\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3001\u30DC\u30E9\u30F3\u30C1\u306A\u3069\u591A\u304F\u306E\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u3067\u30D7\u30EC\u30FC\u3057\u305F\u3002"@ja ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Spanish: [ra\u02C8ul al\u02C8\u03B2jol torta\u02C8xa\u00F0a], Valencian: [ra\u02C8u\u026B a\u026B\u03B2i\u02C8\u0254\u026B to\u027Eta\u02C8d\u0292a\u00F0a]; born 4 September 1985) is a Spanish professional footballer who plays for S.S.C. Napoli in Italy, and the Spanish national team.His main asset is his versatility, as he can play as a central defender, right back or defensive midfielder. He spent most of his career with Valencia and Real Madrid, winning five major titles with both teams combined; over the course of ten seasons he amassed La Liga totals of 229 games and seven goals.A Spanish international since 2007, Albiol represented the country at the 2010 World Cup and two European Championships." ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada, n\u00E9 le 4 septembre 1985 \u00E0 Vilamarxant (Communaut\u00E9 valencienne, Espagne), est un footballeur espagnol. Il \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur pour le club italien du SSC Naples."@fr ,
		"Ra\u00FAl Albiol Tortajada (Vilamarxant, 4 de setembro de 1985) \u00E9 um futebolista espanhol que joga como zagueiro atualmente joga pelo Napoli."@pt ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	6707957 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	603671497 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	dbpprop:birthDate	"1985-09-04+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Vilamarxant, Spain" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1985-09-04+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Vilamarxant, Spain" ;
	dbpprop:shortDescription	"Spanish footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1985-09-04+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Vilamarxant ,
		dbpedia:Spain_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1985+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	175 ;
	dbpprop:goals	2 ,
		1 ,
		5 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	dbpprop:bg	"0.0"^^ns20:second ;
	dbpprop:caps	35 ,
		29 ,
		17 ,
		131 ,
		81 ;
	dbpprop:years	2013 ,
		2009 ,
		2004 ,
		2003 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Valencia_CF ,
		dbpedia:Ribarroja_CF ,
		"Vilamarxant" ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol__8> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8999999999999999112 .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	ns21:height	"190.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli> ;
	dbpprop:clubnumber	33 ;
	dbpprop:fullname	"Ra\u00FAl Albiol Tortajada" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Real_Madrid_C.F.> ,
		"\u2192 Getafe" ,
		dbpedia:Valencia_CF_Mestalla ,
		dbpedia:Valencia_CF ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Spain_national_under-19_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Getafe_CF ,
		dbpedia:Ribarroja_CF ,
		dbpedia:Spain_national_under-20_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Real_Madrid_C.F.> ,
		dbpedia:Vilamarxant ,
		dbpedia:Valencia_CF ,
		dbpedia:Valencia_CF_Mestalla .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Spain squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-08+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1996 ,
		1997 ,
		1994 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=216820/index.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/p/j2290.html?cat=SEL> ,
		<http://www.transfermarkt.co.uk/en/raul-albiol/profil/spieler_15452.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/j/j2290.html> ,
		<http://www.realmadrid.com/cs/Satellite/en/1193041476158/1202774664377/jugador/Jugador/Albiol.htm> ;
	dbpprop:bordercolor	"Black" ;
	dbpprop:fg	"#fbea0e" ;
	dbpprop:nationalcaps	7 ,
		4 ,
		45 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Spain_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-19_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Spain_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2003 ,
		2004 ,
		2005 ,
		2007 ;
	dbpedia-owl:number	33 ;
	dbpprop:ntupdate	"--03-06+02:00"^^xsd:gMonthDay .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
dbpedia:UEFA_Euro_2012_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli__Ra%C3%BAl_Albiol__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_Valencia_CF_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_South_Korea_national_football_team_season>	dbpprop:home2player	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Real_Madrid_C.F._season>	dbpprop:motm	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Real_Madrid_C.F._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
dbpedia:Albiol	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
dbpedia:Raúl_Albiol	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_Valencia_CF_season__Ra%C3%BAl_Albiol__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_Valencia_CF_season__Ra%C3%BAl_Albiol__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_Valencia_CF_season__Ra%C3%BAl_Albiol__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_S.S.C._Napoli_season__Ra%C3%BAl_Albiol__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol_Tortajada>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
dbpedia:Raul_Albiol	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .
dbpedia:Raul_Albiol_Tortajada	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Ra%C3%BAl_Albiol> .