@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Sebastián_Abreu	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
<http://dbpedia.org/resource/1997_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:List_of_Greek_football_transfers_summer_2009	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:List_of_Greek_football_transfers_summer_2009	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
<http://dbpedia.org/resource/2002_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	rdf:type	yago:RiverPlateFootballers ,
		yago:DoradosDeSinaloaPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nArgentinaPlayers> ,
		yago:ExpatriateFootballersInArgentina ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:CFMonterreyFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInIsrael ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Player110439851 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/BeitarJerusalemF.C.Players> ,
		yago:RealSociedadFootballers ,
		yago:Athlete109820263 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/SegundaDivisi%C3%B3nFootballers> .
@prefix ns7:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	rdf:type	ns7:Athlete ,
		yago:UruguayanExpatriateFootballers ,
		yago:UruguayanFootballers .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	rdf:type	dul:Agent ,
		yago:ExpatriateFootballersInMexico .
@prefix ns9:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	rdf:type	ns9:Q5 ,
		yago:PeopleFromLavallejaDepartment ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer .
@prefix ns10:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	rdf:type	ns10:Person ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:UruguayInternationalFootballers ,
		yago:BotafogoDeFutebolERegatasPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ArisThessalonikiF.C.Players> ,
		yago:ExpatriateFootballersInBrazil ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2007CopaAm%C3%A9ricaPlayers> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	rdf:type	owl:Thing ,
		yago:AssociationFootballForwards ,
		yago:BasketballPlayer109842047 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2002FIFAWorldCupPlayers> ,
		ns9:Q215627 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Gr%C3%AAmioFoot-BallPortoAlegrensePlayers> ,
		yago:ExpatriateFootballersInSpain ,
		yago:ExpatriateFootballersInGreece ,
		yago:ClubNacionalDeFootballPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/DeportivoDeLaCoru%C3%B1aPlayers> ,
		yago:EstudiantesTecosPlayers ,
		yago:Forward110105733 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:SuperleagueGreecePlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ClubAm%C3%A9ricaFootballers> ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:TigresDeLaUANLFootballers ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		foaf:Person ,
		ns7:SoccerPlayer ,
		yago:SanLorenzoFootballers ,
		yago:SanLuisFootballers ,
		yago:CruzAzulFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nDeM%C3%A9xicoPlayers> ,
		yago:Contestant109613191 .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	owl:sameAs	ns12:Sebastián_Abreu ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.0dzx45> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	rdfs:label	"\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u963F\u5E03\u9C81"@zh ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu"@nl ,
		"\u0410\u0431\u0440\u0435\u0443, \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u043D"@ru ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu"@pl ,
		"\u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0648"@ar ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu"@es ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu"@pt ,
		"\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30A2\u30D6\u30EC\u30A6"@ja ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu"@it ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu" ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu"@de ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu"@fr .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:Primera_Divisi%C3%B3n_Argentina_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	dcterms:subject	category:Dorados_de_Sinaloa_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Beitar_Jerusalem_F.C._players> ,
		category:Uruguay_international_footballers ,
		category:River_Plate_footballers ,
		category:San_Lorenzo_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Gr%C3%AAmio_Foot-Ball_Porto_Alegrense_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Uruguayan_Primera_Divisi%C3%B3n_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Aris_Thessaloniki_F.C._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Campeonato_Brasileiro_S%C3%A9rie_A_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divisi%C3%B3n_footballers> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Greece ,
		category:Association_football_forwards ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		category:Superleague_Greece_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2002_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a_players> ,
		category:Figueirense_Futebol_Clube_players ,
		category:Botafogo_de_Futebol_e_Regatas_players ,
		category:Uruguayan_expatriate_footballers ,
		category:Uruguayan_footballers ,
		category:Defensor_Sporting_Club_players ,
		category:People_from_Lavalleja_Department ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Club_Am%C3%A9rica_footballers> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Argentina ,
		category:Expatriate_footballers_in_Mexico ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2007_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		category:Liga_MX_footballers ,
		category:Club_Nacional_de_Football_players ,
		category:Real_Sociedad_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:C.F._Monterrey_footballers> ,
		category:Cruz_Azul_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Israel ,
		category:Living_people ,
		category:Tigres_UANL_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:San_Luis_F.C._footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1976_births> ,
		category:Estudiantes_Tecos_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Rosario_Central_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Brazil ;
	foaf:homepage	<http://www.loco13abreu.com> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sebastian_Abreu_2011.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	dc:description	"Uruguayan footballer" ,
		"Uruguayan footballer" ;
	foaf:givenName	"Sebastian" ;
	foaf:name	"Abreu, Sebastian" ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu" ,
		"Sebastian Abreu" ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Sebasti\u00E1n_Abreu?oldid=605188655> ;
	rdfs:comment	"Sebasti\u00E1n Washington Abreu Gallo (Minas, 17 oktober 1976) is een Uruguayaans betaald voetballer die bij voorkeur in de aanval speelt. Hij tekende in januari 2010 een tweejarig contract bij Botafogo FR, dat hem overnam van Aris FC. In juli 1996 debuteerde Abreu in het Uruguayaans voetbalelftal, waarvoor hij meer dan vijftig interlands speelde. Zijn bijnaam is El Loco (De Gek)."@nl ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo, noto semplicemente come Sebasti\u00E1n Abreu (Minas, 17 ottobre 1976), \u00E8 un calciatore uruguaiano, attaccante del Rosario Central in prestito dal Nacional Montevideo.Sesto nella classifica dei migliori marcatori della Celeste con 26 gol, \u00E8 soprannominato El Loco e El Elegido."@it ,
		"\u0648\u0627\u0634\u0646\u0637\u0646 \u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0648 \u063A\u0627\u0644\u0648 \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 17 \u0623\u0643\u062A\u0648\u0628\u0631 1976 \u0641\u064A \u0645\u064A\u0646\u0627\u0633 \u0641\u064A \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A \u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u064A\u0627\u0646\u064A. \u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u062A\u0627\u0641\u0648\u063A\u0648 \u0631\u064A\u063A\u0627\u062A\u0627\u0633 . \u0648\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 1996.\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30A2\u30D6\u30EC\u30A6\uFF08Sebasti\u00E1n Abreu, 1976\u5E7410\u670817\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30DF\u30CA\u30B9\u5E02\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3067\u3001\u73FE\u5728\u306F\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u306E\u30ED\u30B5\u30EA\u30AA\u30FB\u30BB\u30F3\u30C8\u30E9\u30EB\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30D5\u30A9\u30EF\u30FC\u30C9\u3002\u611B\u79F0\u306F\u201D\u30ED\u30B3\u201D\uFF08\u72C2\u3063\u305F\u3084\u3064\uFF09\u3002"@ja ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo, mais conhecido como El Loco Abreu ou Loco Abreu (Minas, 17 de outubro de 1976) \u00E9 um futebolista uruguaio que atua como atacante. Atualmente, joga pelo Rosario Central."@pt ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo (wym. [se\u03B2as\u02C8tjan a\u02C8\u03B2\u027Eeu]; ur. 17 pa\u017Adziernika 1976 w Minas) \u2013 urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji napastnika. Obecnie gra w Botafogo. Jego pseudonim to \"El Loco\" (Szalony).Razem z reprezentacj\u0105 Urugwaju bra\u0142 udzia\u0142 w Mistrzostwach \u015Awiata 2002 w Japonii i Korei oraz 2010 w RPA. Wywalczy\u0142 r\u00F3wnie\u017C I miejsce podczas turnieju Copa Am\u00E9rica 2011.Jak dot\u0105d rozegra\u0142 w kadrze 60 mecz\u00F3w i strzeli\u0142 27 goli."@pl ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo (n\u00E9 le 17 octobre 1976 \u00E0 Minas en Uruguay), surnomm\u00E9 \u00AB El loco \u00BB (le fou), est un footballeur uruguayen."@fr ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo (Spanish pronunciation: [se\u03B2as\u02C8tjan a\u02C8\u03B2\u027Eeu]; born 17 October 1976) is an Uruguayan professional footballer who plays for Rosario Central on loan from Club Nacional de Football as a striker.Best known by his nickname El Loco (Madman in Spanish), the prolific goalscorer \u2013 for club and national team \u2013 played for more than 20 teams during his professional career, in seven different countries.An Uruguayan international during more than 15 years, Abreu represented the country in two World Cups and three Copa Am\u00E9rica tournaments." ,
		"\u0412\u0430\u0301\u0448\u0438\u043D\u0433\u0442\u043E\u043D \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u0301\u043D \u0410\u0431\u0440\u0435\u0301\u0443 \u0413\u0430\u0301\u043B\u044C\u043E (\u0438\u0441\u043F. Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo, \u0440\u043E\u0434. 17 \u043E\u043A\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1976 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0432 \u041C\u0438\u043D\u0430\u0441\u0435, \u0434\u0435\u043F\u0430\u0440\u0442\u0430\u043C\u0435\u043D\u0442 \u041B\u0430\u0432\u0430\u043B\u044C\u0435\u0445\u0430) \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041D\u0430\u0441\u044C\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F."@ru ,
		"\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u963F\u5E03\u9C81\uFF08Sebasti\u00E1n Abreu\uFF0C1976\u5E7410\u670817\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u4E4C\u62C9\u572D\u804C\u4E1A\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u524D\u950B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u4E8E\u963F\u6839\u5EF7\u6CB3\u5E8A\u961F\u3002 \u963F\u5E03\u9C81\u7684\u804C\u4E1A\u751F\u6DAF\u4E2D\u6548\u529B\u8FC7\u5341\u591A\u4E2A\u7403\u961F\uFF0C\u5176\u4E2D\u65E2\u6709\u5357\u7F8E\u6D32\u7684\u9876\u7EA7\u4FF1\u4E50\u90E8\uFF0C\u53C8\u6709\u5E76\u4E0D\u51FA\u540D\u7684\u58A8\u897F\u54E5\u751A\u81F3\u4EE5\u8272\u5217\u7684\u7403\u961F\u3002\u5728\u56FD\u5BB6\u961F\u65B9\u9762\uFF0C\u4ED6\u5219\u662F\u4E4C\u62C9\u572D\u957F\u671F\u7684\u9AD8\u4E2D\u950B\u4EBA\u9009\uFF0C\u4ECE20\u5C81\u5165\u9009\u4E00\u76F4\u523030\u5C81\u65F6\u76842007\u5E74\u7F8E\u6D32\u676F\u8DB3\u7403\u8D5B\uFF0C\u90FD\u6709\u51FA\u573A\u6216\u8FDB\u7403\u7684\u7EAA\u5F55\u3002"@zh ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo (Minas, Lavalleja, 17 de octubre de 1976) es un futbolista uruguayo. Juega en la posici\u00F3n de delantero y su actual equipo es el Club Atl\u00E9tico Rosario Central de la Primera Divisi\u00F3n de Argentina."@es ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo, genannt El Loco (Der Verr\u00FCckte), (* 17. Oktober 1976 in Minas, Uruguay) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler."@de ;
	foaf:surname	"Abreu" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Sebastián_Abreu .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Sebastián_Abreu ;
	dbpprop:caption	"Abreu training for Uruguay in 2011" ;
	dbpprop:name	"Abreu, Sebastian" ,
		"Sebasti\u00E1n Abreu" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sebastian_Abreu_2011.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo, genannt El Loco (Der Verr\u00FCckte), (* 17. Oktober 1976 in Minas, Uruguay) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo (Spanish pronunciation: [se\u03B2as\u02C8tjan a\u02C8\u03B2\u027Eeu]; born 17 October 1976) is an Uruguayan professional footballer who plays for Rosario Central on loan from Club Nacional de Football as a striker.Best known by his nickname El Loco (Madman in Spanish), the prolific goalscorer \u2013 for club and national team \u2013 played for more than 20 teams during his professional career, in seven different countries.An Uruguayan international during more than 15 years, Abreu represented the country in two World Cups and three Copa Am\u00E9rica tournaments." ,
		"\u0648\u0627\u0634\u0646\u0637\u0646 \u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0648 \u063A\u0627\u0644\u0648 \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 17 \u0623\u0643\u062A\u0648\u0628\u0631 1976 \u0641\u064A \u0645\u064A\u0646\u0627\u0633 \u0641\u064A \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A \u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u064A\u0627\u0646\u064A. \u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u062A\u0627\u0641\u0648\u063A\u0648 \u0631\u064A\u063A\u0627\u062A\u0627\u0633 . \u0648\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 1996.\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30A2\u30D6\u30EC\u30A6\uFF08Sebasti\u00E1n Abreu, 1976\u5E7410\u670817\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30DF\u30CA\u30B9\u5E02\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3067\u3001\u73FE\u5728\u306F\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u306E\u30ED\u30B5\u30EA\u30AA\u30FB\u30BB\u30F3\u30C8\u30E9\u30EB\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30D5\u30A9\u30EF\u30FC\u30C9\u3002\u611B\u79F0\u306F\u201D\u30ED\u30B3\u201D\uFF08\u72C2\u3063\u305F\u3084\u3064\uFF09\u3002"@ja ,
		"\u0412\u0430\u0301\u0448\u0438\u043D\u0433\u0442\u043E\u043D \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u0301\u043D \u0410\u0431\u0440\u0435\u0301\u0443 \u0413\u0430\u0301\u043B\u044C\u043E (\u0438\u0441\u043F. Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo, \u0440\u043E\u0434. 17 \u043E\u043A\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1976 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0432 \u041C\u0438\u043D\u0430\u0441\u0435, \u0434\u0435\u043F\u0430\u0440\u0442\u0430\u043C\u0435\u043D\u0442 \u041B\u0430\u0432\u0430\u043B\u044C\u0435\u0445\u0430) \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041D\u0430\u0441\u044C\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F."@ru ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo (wym. [se\u03B2as\u02C8tjan a\u02C8\u03B2\u027Eeu]; ur. 17 pa\u017Adziernika 1976 w Minas) \u2013 urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji napastnika. Obecnie gra w Botafogo. Jego pseudonim to \"El Loco\" (Szalony).Razem z reprezentacj\u0105 Urugwaju bra\u0142 udzia\u0142 w Mistrzostwach \u015Awiata 2002 w Japonii i Korei oraz 2010 w RPA. Wywalczy\u0142 r\u00F3wnie\u017C I miejsce podczas turnieju Copa Am\u00E9rica 2011.Jak dot\u0105d rozegra\u0142 w kadrze 60 mecz\u00F3w i strzeli\u0142 27 goli."@pl ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo, noto semplicemente come Sebasti\u00E1n Abreu (Minas, 17 ottobre 1976), \u00E8 un calciatore uruguaiano, attaccante del Rosario Central in prestito dal Nacional Montevideo.Sesto nella classifica dei migliori marcatori della Celeste con 26 gol, \u00E8 soprannominato El Loco e El Elegido."@it ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo, mais conhecido como El Loco Abreu ou Loco Abreu (Minas, 17 de outubro de 1976) \u00E9 um futebolista uruguaio que atua como atacante. Atualmente, joga pelo Rosario Central."@pt ,
		"\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u963F\u5E03\u9C81\uFF08Sebasti\u00E1n Abreu\uFF0C1976\u5E7410\u670817\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u4E4C\u62C9\u572D\u804C\u4E1A\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u524D\u950B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u4E8E\u963F\u6839\u5EF7\u6CB3\u5E8A\u961F\u3002 \u963F\u5E03\u9C81\u7684\u804C\u4E1A\u751F\u6DAF\u4E2D\u6548\u529B\u8FC7\u5341\u591A\u4E2A\u7403\u961F\uFF0C\u5176\u4E2D\u65E2\u6709\u5357\u7F8E\u6D32\u7684\u9876\u7EA7\u4FF1\u4E50\u90E8\uFF0C\u53C8\u6709\u5E76\u4E0D\u51FA\u540D\u7684\u58A8\u897F\u54E5\u751A\u81F3\u4EE5\u8272\u5217\u7684\u7403\u961F\u3002\u5728\u56FD\u5BB6\u961F\u65B9\u9762\uFF0C\u4ED6\u5219\u662F\u4E4C\u62C9\u572D\u957F\u671F\u7684\u9AD8\u4E2D\u950B\u4EBA\u9009\uFF0C\u4ECE20\u5C81\u5165\u9009\u4E00\u76F4\u523030\u5C81\u65F6\u76842007\u5E74\u7F8E\u6D32\u676F\u8DB3\u7403\u8D5B\uFF0C\u90FD\u6709\u51FA\u573A\u6216\u8FDB\u7403\u7684\u7EAA\u5F55\u3002"@zh ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo (Minas, Lavalleja, 17 de octubre de 1976) es un futbolista uruguayo. Juega en la posici\u00F3n de delantero y su actual equipo es el Club Atl\u00E9tico Rosario Central de la Primera Divisi\u00F3n de Argentina."@es ,
		"Sebasti\u00E1n Washington Abreu Gallo (Minas, 17 oktober 1976) is een Uruguayaans betaald voetballer die bij voorkeur in de aanval speelt. Hij tekende in januari 2010 een tweejarig contract bij Botafogo FR, dat hem overnam van Aris FC. In juli 1996 debuteerde Abreu in het Uruguayaans voetbalelftal, waarvoor hij meer dan vijftig interlands speelde. Zijn bijnaam is El Loco (De Gek)."@nl ,
		"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo (n\u00E9 le 17 octobre 1976 \u00E0 Minas en Uruguay), surnomm\u00E9 \u00AB El loco \u00BB (le fou), est un footballeur uruguayen."@fr ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	5682061 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605188655 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	dbpprop:birthDate	"1976-10-17+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	<http://dbpedia.org/resource/Minas,_Uruguay> ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1976-10-17+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Minas, Uruguay" ;
	dbpprop:shortDescription	"Uruguayan footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1976-10-17+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Minas,_Uruguay> ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1976+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	34 ,
		55 ,
		2 ,
		3 ,
		0 ,
		1 ,
		6 ,
		7 ,
		5 ,
		10 ,
		11 ,
		13 ,
		16 ,
		22 ,
		26 ,
		27 ;
	dbpprop:bg	"#87cefa" ;
	dbpprop:caps	0 ,
		5 ,
		7 ,
		8 ,
		11 ,
		14 ,
		15 ,
		16 ,
		17 ,
		18 ,
		24 ,
		25 ,
		26 ,
		31 ,
		33 ,
		34 ,
		39 ,
		43 ,
		93 ;
	dbpprop:years	2006 ,
		2007 ,
		2004 ,
		2005 ,
		2002 ,
		2003 ,
		2000 ,
		2001 ,
		2012 ,
		2013 ,
		2010 ,
		2008 ,
		2009 ,
		1998 ,
		1999 ,
		1996 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Defensor_Sporting ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__12> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__15> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__16> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__14> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu__13> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.9299999999999999378 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	ns21:height	"193.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	"Rosario Central" ;
	dbpprop:clubnumber	13 ;
	dbpprop:fullname	"Washington Sebasti\u00E1n Abreu Gallo" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 San Lorenzo" ,
		<http://dbpedia.org/resource/Beitar_Jerusalem_F.C.> ,
		"\u2192 Gr\u00EAmio" ,
		"\u2192 Am\u00E9rica" ,
		dbpedia:Botafogo_de_Futebol_e_Regatas ,
		"\u2192 Cruz Azul" ,
		<http://dbpedia.org/resource/Aris_F.C._(Thessaloniki)> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Atl%C3%A9tico_River_Plate> ,
		dbpedia:San_Lorenzo_de_Almagro ,
		"\u2192 Figueirense" ,
		"\u2192 Real Sociedad" ,
		<http://dbpedia.org/resource/C.F._Monterrey> ,
		dbpedia:Defensor_Sporting ,
		<http://dbpedia.org/resource/San_Luis_F.C.> ,
		dbpedia:Tigres_UANL ,
		dbpedia:Club_Nacional_de_Football ,
		"\u2192 Rosario Central" ,
		dbpedia:Dorados_de_Sinaloa ,
		"\u2192 River Plate" ,
		"\u2192 Nacional" ,
		"\u2192 Tecos" ,
		<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Estudiantes_Tecos ,
		dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		dbpedia:San_Lorenzo_de_Almagro ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Am%C3%A9rica> ,
		dbpedia:Defensor_Sporting ,
		dbpedia:Cruz_Azul ,
		dbpedia:Club_Nacional_de_Football ,
		dbpedia:Rosario_Central ,
		<http://dbpedia.org/resource/Gr%C3%AAmio_Foot-Ball_Porto_Alegrense> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_de_La_Coru%C3%B1a> .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Uruguay squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-04-21+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1994 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.loco13abreu.com> ,
		<http://www.football.org.il/Leagues/Pages/LeagueGameDetails.aspx?GAME_ID=169067> ,
		<http://www.tenfieldigital.com.uy/servlet/hprfchsj?2,1551,2%2F1551%2F,1,380> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/j/j2634.html> ,
		<http://www.futbolxxi.com/Futbolista.aspx?ID=21&SEOFutbolista=Abreu+Washington+Sebastian> ,
		<http://www.lfp.es/historico/primera/plantillas/historial.asp?jug=6542> ;
	dbpprop:fg	"black" ;
	dbpprop:nationalcaps	70 ;
	dbpprop:nationalgoals	26 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Uruguay_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	1996 ;
	dbpedia-owl:number	13 .
dbpedia:Sebastián_Abreu	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Aris_Thessaloniki_F.C._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
<http://dbpedia.org/resource/Abreu,_Sebasti%C3%A1n>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
dbpedia:Loco_Abreu	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
dbpedia:Sebastian_Abreu	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .
dbpedia:Washington_Abreu	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Abreu> .