@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Thomas_Müller	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_statistics>	dbpprop:youngestScorerPlayer	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> ;
	dbpprop:mostAssistsPlayer	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> ;
	dbpprop:fastestGoalPlayer	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> ;
	dbpprop:mostGoalsAssistsPlayer	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> ;
	dbpprop:mostGoalsPlayerPlayer	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Thomas_Müller	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller_(disambiguation)>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/Nordic_combined_at_the_1988_Winter_Olympics_%E2%80%93_Team>	dbpedia-owl:goldMedalist	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> ;
	dbpprop:gold	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_FC_Bayern_Munich_season__Thomas_M%C3%BCller__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_FC_Bayern_Munich_season__Thomas_M%C3%BCller__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/FC_Bayern_Munich__Thomas_M%C3%BCller__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_FC_Bayern_Munich_season__Thomas_M%C3%BCller__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller_(football_player)>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller_(footballer)>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
dbpedia:Thomas_Mueller	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
dbpedia:Thomas_Muller	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_Muller_(footballer)>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
dbpedia:FC_Bayern_Munich	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
dbpedia:Germany_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
dbpedia:UEFA_Euro_2012_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
dbpedia:Lukas_Podolski	dbpprop:after	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2009	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/3.Fu%C3%9Fball-LigaPlayers> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	rdf:type	yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:AssociationFootballForwards ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:BasketballPlayer109842047 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:GermanyUnder-21InternationalFootballers ,
		yago:GermanyInternationalFootballers ,
		yago:Forward110105733 ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> ,
		yago:GermanFootballers ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:FCBayernMunichPlayers ,
		owl:Thing .
@prefix ns8:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	rdf:type	ns8:Q215627 ,
		yago:PeopleFromWeilheim-Schongau ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:FCBayernMunichIIPlayers .
@prefix ns9:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	rdf:type	ns9:Person ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:GermanyYouthInternationalFootballers ,
		ns8:Q5 ,
		dul:Agent ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Player110439851 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:Contestant109613191 ,
		foaf:Person .
@prefix ns11:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	owl:sameAs	ns11:Thomas_Müller ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.04gr3y_> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	rdfs:label	"Thomas M\u00FCller"@pt ,
		"Thomas M\u00FCller"@es ,
		"\u6258\u9A6C\u65AF\u00B7\u7A46\u52D2"@zh ,
		"Thomas M\u00FCller (Fu\u00DFballspieler)"@de ,
		"\u062A\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0648\u0644\u0631"@ar ,
		"Thomas M\u00FCller (calciatore)"@it ,
		"\u041C\u044E\u043B\u043B\u0435\u0440, \u0422\u043E\u043C\u0430\u0441"@ru ,
		"Thomas M\u00FCller (pi\u0142karz)"@pl ,
		"Thomas M\u00FCller (football)"@fr ,
		"\u30C8\u30FC\u30DE\u30B9\u30FB\u30DF\u30E5\u30E9\u30FC"@ja ,
		"Thomas M\u00FCller (voetballer)"@nl ,
		"Thomas M\u00FCller" .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	dcterms:subject	category:FC_Bayern_Munich_II_players ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:People_from_Weilheim-Schongau ,
		category:Association_football_forwards ,
		category:German_footballers ,
		category:Bundesliga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1989_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:3._Liga_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Footballers_from_Bavaria ,
		category:Germany_under-21_international_footballers ,
		category:Germany_youth_international_footballers ,
		category:UEFA_Euro_2012_players ,
		category:Germany_international_footballers ,
		category:FC_Bayern_Munich_players ,
		category:Living_people ;
	foaf:homepage	<http://www.esmuellertwieder.de> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FIFA_WC-qualification_2014_-_Austria_vs._Germany_2012-09-11_-_Thomas_M\u00FCller_01.JPG> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	dc:description	"German footballer" ,
		"German footballer" ;
	foaf:givenName	"Thomas" ;
	foaf:name	"Thomas M\u00FCller" ,
		"M\u00FCller, Thomas" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Thomas_M\u00FCller?oldid=606515567> ;
	rdfs:comment	"Thomas M\u00FCller (* 13. September 1989 in Weilheim in Oberbayern) ist ein deutscher Fu\u00DFballspieler, der beim FC Bayern M\u00FCnchen unter Vertrag steht und f\u00FCr die deutsche Fu\u00DFballnationalmannschaft aktiv ist."@de ,
		"Thomas M\u00FCller (Wielheim, 13 september 1989) is een Duits betaald voetballer die bij voorkeur in de aanval speelt. Hij stroomde in het seizoen 2008/09 door vanuit de jeugdopleiding van FC Bayern M\u00FCnchen, waar hij in augustus 2010 zijn contract verlengde tot aan de zomer van 2015. In maart 2010 debuteerde hij in het Duits voetbalelftal."@nl ,
		"Thomas M\u00FCller (German pronunciation: [\u02C8t\u02B0o\u02D0.mas \u02C8m\u028F.l\u0250]; born 13 September 1989) is a German footballer who plays for Bayern Munich and the German national team. M\u00FCller plays as a midfielder or forward, and has been deployed in a variety of attacking roles\u2014as an attacking midfielder, second striker, and on either wing. He has been praised for his positioning, team work and stamina, and has shown consistency in scoring and creating goals." ,
		"\u0422\u043E\u0301\u043C\u0430\u0441 \u041C\u044E\u0301\u043B\u043B\u0435\u0440 (\u043D\u0435\u043C. Thomas M\u00FCller; 13 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1989(19890913), \u0412\u0430\u0439\u043B\u044C\u0445\u0430\u0439\u043C, \u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044F, \u0424\u0420\u0413) \u2014 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0437\u0430 \u043C\u044E\u043D\u0445\u0435\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044F\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438. \u041C\u044E\u043B\u043B\u0435\u0440 \u043C\u043E\u0436\u0435\u0442 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u044C \u043D\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043D\u044B\u0445 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u044F\u0445 \u2014 \u0430\u0442\u0430\u043A\u0443\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u0432\u0442\u043E\u0440\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u0432\u0430\u0440\u0434."@ru ,
		"\u30C8\u30FC\u30DE\u30B9\u30FB\u30DF\u30E5\u30E9\u30FC\uFF08Thomas M\u00FCller, 1989\u5E749\u670813\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C9\u30A4\u30C4\u30FB\u30F4\u30A1\u30A4\u30EB\u30CF\u30A4\u30E0\u30FB\u30A4\u30F3\u30FB\u30AA\u30FC\u30D0\u30FC\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u73FE\u5728\u306F\u30C9\u30A4\u30C4\u30FB\u30D6\u30F3\u30C7\u30B9\u30EA\u30FC\u30AC\u306E\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u306B\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3082\u3057\u304F\u306FFW\u3067\u3042\u308B\u3002\u540C\u59D3\u306E\u30B2\u30EB\u30C8\u30FB\u30DF\u30E5\u30E9\u30FC\u306E\u5F8C\u7D99\u8005\u3068\u3044\u308F\u308C\u308B\u3002\u306A\u304A\u3001\u5F7C\u306E\u7236\u306E\u540D\u306F\u30B2\u30EB\u30C8\uFF65\u30DF\u30E5\u30E9\u30FC\u3068\u540C\u59D3\u540C\u540D\u3067\u3042\u308B\u3002"@ja ,
		"\u062A\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0648\u0644\u0631 (\u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629: Thomas M\u00FCller) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A (\u0648\u0644\u062F \u0641\u064A 13 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 \u0641\u064A \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 1989)."@ar ,
		"Thomas M\u00FCller (Weilheim, Baviera, Alemania, 13 de septiembre de 1989) es un futbolista alem\u00E1n que se desempe\u00F1a cubriendo tanto la demarcaci\u00F3n de centrocampista como la de delantero. Actualmente milita en el Bayern M\u00FAnich de la Bundesliga de Alemania.Se form\u00F3 como futbolista profesional en la cantera del Bayern de M\u00FAnich. Debut\u00F3 con el primer equipo bajo las \u00F3rdenes del t\u00E9cnico neerland\u00E9s Louis van Gaal durante la temporada 2008/09, jugando un total de cinco partidos."@es ,
		"\u6258\u9A6C\u65AF\u00B7\u7A46\u52D2\uFF08\u5FB7\u8BED\uFF1AThomas M\u00FCller\uFF0C\u5FB7\u8BED\u53D1\u97F3: [\u02C8t\u02B0o\u02D0.mas \u02C8m\u028F.l\u0250]\uFF0C1989\u5E749\u670813\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u5FB7\u56FD\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u6548\u529B\u4E8E\u5FB7\u570B\u7532\u7D44\u8DB3\u7403\u806F\u8CFD\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\u53CA\u5FB7\u56FD\u56FD\u5BB6\u8DB3\u7403\u961F\uFF0C\u53F8\u804C\u524D\u950B\uFF0C\u4EA6\u80DC\u4EFB\u5176\u4ED6\u653B\u51FB\u578B\u4F4D\u7F6E\uFF0C\u5305\u62EC\u524D\u8170\u3001\u7B2C\u4E8C\u524D\u950B\u53CA\u8FB9\u950B\uFF0C\u51ED\u501F\u5176\u51FA\u8272\u7684\u901F\u5EA6\u3001\u6280\u672F\u548C\u6C89\u7740\u614B\u5EA6\uFF0C\u4EE5\u53CA\u7A33\u5B9A\u7684\u5165\u7403\u7387\u53CA\u521B\u9020\u5165\u7403\u673A\u4F1A\u7684\u80FD\u529B\u800C\u5E7F\u53D7\u597D\u8BC4\u3002\u4F5C\u4E3A\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\u7684\u9752\u8BAD\u4EA7\u7269\uFF0C\u7A46\u52D2\u57282009\u81F310\u8D5B\u5B63\u88AB\u65F6\u4EFB\u4E3B\u6559\u7EC3\u8DEF\u6613\u65AF\u00B7\u8303\u52A0\u5C14\u63D0\u62D4\u81F3\u4E00\u7EBF\u961F\uFF0C\u4ED6\u5728\u8BE5\u8D5B\u5B63\u51E0\u4E4E\u53C2\u52A0\u4E86\u961F\u5185\u7684\u6240\u6709\u6BD4\u8D5B\uFF0C\u4E3A\u7403\u961F\u8D62\u5F97\u4E86\u8054\u8D5B\u53CA\u676F\u8D5B\u53CC\u51A0\u738B\uFF0C\u5E76\u4E14\u6649\u8EAB\u6B27\u6D32\u51A0\u519B\u8054\u8D5B\u51B3\u8D5B\u3002\u6B64\u6210\u5C31\u4F7F\u4ED6\u5F97\u5230\u4E86\u5FB7\u56FD\u961F\u7684\u9752\u7750\uFF0C\u5728\u8BE5\u8D5B\u5B63\u7ED3\u675F\u540E\u5373\u5165\u9009\u53C2\u52A02010\u5E74\u4E16\u754C\u676F\u8DB3\u7403\u8D5B\u7684\u5FB7\u56FD\u961F\u540D\u5355\uFF0C\u5728\u8BE5\u9879\u8D5B\u4E8B\u4E2D\u51FA\u573A6\u6B21\u53CA\u5C04\u51655\u7403\uFF0C\u968F\u961F\u4EE5\u5B63\u519B\u5B8C\u8D5B\u3002\u968F\u540E\u4ED6\u88AB\u8BC4\u4E3A\u8D5B\u4E8B\u6700\u4F73\u5E74\u8F7B\u7403\u5458\uFF0C\u4EE55\u4E2A\u5165\u7403\u53CA3\u4E2A\u52A9\u653B\u8363\u81BA\u4E16\u754C\u676F\u91D1\u9774\u5956\u3002\u57282013\u5E74\u5FB7\u56FD\u676F\u51B3\u8D5B\u4E2D\uFF0C\u7A46\u52D2\u8FD8\u5C04\u5165\u4E86\u4E00\u8BB0\u70B9\u7403\uFF0C\u5E2E\u52A9\u62DC\u4EC1\u6700\u7EC8\u6367\u676F\u5E76\u5386\u53F2\u4E0A\u9996\u5EA6\u52A0\u5195\u4E09\u51A0\u738B\u3002"@zh ,
		"Thomas M\u00FCller (ur. 13 wrze\u015Bnia 1989 w Weilheim in Oberbayern) \u2013 niemiecki pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji pomocnika w Bayernie Monachium."@pl ,
		"Thomas M\u00FCller (Weilheim, 13 settembre 1989) \u00E8 un calciatore tedesco, centrocampista del Bayern Monaco e della nazionale tedesca, con la quale ha vinto la scarpa d'oro ai mondiali di Sudafrica 2010."@it ,
		"Thomas M\u00FCller est un footballeur international allemand n\u00E9 le 13 septembre 1989 \u00E0 Weilheim in Oberbayern dans le sud de la Bavi\u00E8re. Il \u00E9volue au poste de milieu offensif, d'attaquant et de milieu droit.Cet espoir allemand s'est particuli\u00E8rement r\u00E9v\u00E9l\u00E9 lors de la saison 2009-2010 au sein du Bayern Munich et en \u00E9quipe d'Allemagne de football en s'imposant comme titulaire alors qu'il \u00E9tait pratiquement inconnu du grand public."@fr ;
	foaf:surname	"M\u00FCller" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Thomas_Müller .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Thomas_Müller ;
	dbpprop:caption	"M\u00FCller with Germany in 2012" ;
	dbpprop:name	"M\u00FCller, Thomas" ,
		"Thomas M\u00FCller" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FIFA_WC-qualification_2014_-_Austria_vs._Germany_2012-09-11_-_Thomas_M\u00FCller_01.JPG?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u30C8\u30FC\u30DE\u30B9\u30FB\u30DF\u30E5\u30E9\u30FC\uFF08Thomas M\u00FCller, 1989\u5E749\u670813\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C9\u30A4\u30C4\u30FB\u30F4\u30A1\u30A4\u30EB\u30CF\u30A4\u30E0\u30FB\u30A4\u30F3\u30FB\u30AA\u30FC\u30D0\u30FC\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u73FE\u5728\u306F\u30C9\u30A4\u30C4\u30FB\u30D6\u30F3\u30C7\u30B9\u30EA\u30FC\u30AC\u306E\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30F3\u30FB\u30DF\u30E5\u30F3\u30D8\u30F3\u306B\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3082\u3057\u304F\u306FFW\u3067\u3042\u308B\u3002\u540C\u59D3\u306E\u30B2\u30EB\u30C8\u30FB\u30DF\u30E5\u30E9\u30FC\u306E\u5F8C\u7D99\u8005\u3068\u3044\u308F\u308C\u308B\u3002\u306A\u304A\u3001\u5F7C\u306E\u7236\u306E\u540D\u306F\u30B2\u30EB\u30C8\uFF65\u30DF\u30E5\u30E9\u30FC\u3068\u540C\u59D3\u540C\u540D\u3067\u3042\u308B\u3002"@ja ,
		"Thomas M\u00FCller (Wielheim, 13 september 1989) is een Duits betaald voetballer die bij voorkeur in de aanval speelt. Hij stroomde in het seizoen 2008/09 door vanuit de jeugdopleiding van FC Bayern M\u00FCnchen, waar hij in augustus 2010 zijn contract verlengde tot aan de zomer van 2015. In maart 2010 debuteerde hij in het Duits voetbalelftal."@nl ,
		"Thomas M\u00FCller (* 13. September 1989 in Weilheim in Oberbayern) ist ein deutscher Fu\u00DFballspieler, der beim FC Bayern M\u00FCnchen unter Vertrag steht und f\u00FCr die deutsche Fu\u00DFballnationalmannschaft aktiv ist."@de ,
		"Thomas M\u00FCller (Weilheim, Baviera, Alemania, 13 de septiembre de 1989) es un futbolista alem\u00E1n que se desempe\u00F1a cubriendo tanto la demarcaci\u00F3n de centrocampista como la de delantero. Actualmente milita en el Bayern M\u00FAnich de la Bundesliga de Alemania.Se form\u00F3 como futbolista profesional en la cantera del Bayern de M\u00FAnich. Debut\u00F3 con el primer equipo bajo las \u00F3rdenes del t\u00E9cnico neerland\u00E9s Louis van Gaal durante la temporada 2008/09, jugando un total de cinco partidos. En la temporada 2009/10 se afianz\u00F3 como titular en el equipo, jugando un total de 52 partidos, siendo el segundo jugador del equipo en partidos disputados, con uno menos que Philipp Lahm. En esta temporada el club logr\u00F3 ganar la liga y la copa, y alcanz\u00F3 la final de la Liga de Campeones de la UEFA.Esto lo llev\u00F3 a ser convocado a final de temporada para disputar la Copa Mundial de F\u00FAtbol de 2010 celebrada en Sud\u00E1frica con la selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Alemania, consiguiendo esta el tercer lugar. Fue nombrado mejor jugador joven del torneo y gan\u00F3 la Bota de Oro con cinco goles y tres asistencias."@es ,
		"\u062A\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0648\u0644\u0631 (\u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629: Thomas M\u00FCller) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A (\u0648\u0644\u062F \u0641\u064A 13 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 \u0641\u064A \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 1989)."@ar ,
		"\u6258\u9A6C\u65AF\u00B7\u7A46\u52D2\uFF08\u5FB7\u8BED\uFF1AThomas M\u00FCller\uFF0C\u5FB7\u8BED\u53D1\u97F3: [\u02C8t\u02B0o\u02D0.mas \u02C8m\u028F.l\u0250]\uFF0C1989\u5E749\u670813\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u5FB7\u56FD\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u6548\u529B\u4E8E\u5FB7\u570B\u7532\u7D44\u8DB3\u7403\u806F\u8CFD\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\u53CA\u5FB7\u56FD\u56FD\u5BB6\u8DB3\u7403\u961F\uFF0C\u53F8\u804C\u524D\u950B\uFF0C\u4EA6\u80DC\u4EFB\u5176\u4ED6\u653B\u51FB\u578B\u4F4D\u7F6E\uFF0C\u5305\u62EC\u524D\u8170\u3001\u7B2C\u4E8C\u524D\u950B\u53CA\u8FB9\u950B\uFF0C\u51ED\u501F\u5176\u51FA\u8272\u7684\u901F\u5EA6\u3001\u6280\u672F\u548C\u6C89\u7740\u614B\u5EA6\uFF0C\u4EE5\u53CA\u7A33\u5B9A\u7684\u5165\u7403\u7387\u53CA\u521B\u9020\u5165\u7403\u673A\u4F1A\u7684\u80FD\u529B\u800C\u5E7F\u53D7\u597D\u8BC4\u3002\u4F5C\u4E3A\u62DC\u4EC1\u6155\u5C3C\u9ED1\u7684\u9752\u8BAD\u4EA7\u7269\uFF0C\u7A46\u52D2\u57282009\u81F310\u8D5B\u5B63\u88AB\u65F6\u4EFB\u4E3B\u6559\u7EC3\u8DEF\u6613\u65AF\u00B7\u8303\u52A0\u5C14\u63D0\u62D4\u81F3\u4E00\u7EBF\u961F\uFF0C\u4ED6\u5728\u8BE5\u8D5B\u5B63\u51E0\u4E4E\u53C2\u52A0\u4E86\u961F\u5185\u7684\u6240\u6709\u6BD4\u8D5B\uFF0C\u4E3A\u7403\u961F\u8D62\u5F97\u4E86\u8054\u8D5B\u53CA\u676F\u8D5B\u53CC\u51A0\u738B\uFF0C\u5E76\u4E14\u6649\u8EAB\u6B27\u6D32\u51A0\u519B\u8054\u8D5B\u51B3\u8D5B\u3002\u6B64\u6210\u5C31\u4F7F\u4ED6\u5F97\u5230\u4E86\u5FB7\u56FD\u961F\u7684\u9752\u7750\uFF0C\u5728\u8BE5\u8D5B\u5B63\u7ED3\u675F\u540E\u5373\u5165\u9009\u53C2\u52A02010\u5E74\u4E16\u754C\u676F\u8DB3\u7403\u8D5B\u7684\u5FB7\u56FD\u961F\u540D\u5355\uFF0C\u5728\u8BE5\u9879\u8D5B\u4E8B\u4E2D\u51FA\u573A6\u6B21\u53CA\u5C04\u51655\u7403\uFF0C\u968F\u961F\u4EE5\u5B63\u519B\u5B8C\u8D5B\u3002\u968F\u540E\u4ED6\u88AB\u8BC4\u4E3A\u8D5B\u4E8B\u6700\u4F73\u5E74\u8F7B\u7403\u5458\uFF0C\u4EE55\u4E2A\u5165\u7403\u53CA3\u4E2A\u52A9\u653B\u8363\u81BA\u4E16\u754C\u676F\u91D1\u9774\u5956\u3002\u57282013\u5E74\u5FB7\u56FD\u676F\u51B3\u8D5B\u4E2D\uFF0C\u7A46\u52D2\u8FD8\u5C04\u5165\u4E86\u4E00\u8BB0\u70B9\u7403\uFF0C\u5E2E\u52A9\u62DC\u4EC1\u6700\u7EC8\u6367\u676F\u5E76\u5386\u53F2\u4E0A\u9996\u5EA6\u52A0\u5195\u4E09\u51A0\u738B\u3002"@zh ,
		"Thomas M\u00FCller (ur. 13 wrze\u015Bnia 1989 w Weilheim in Oberbayern) \u2013 niemiecki pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji pomocnika w Bayernie Monachium."@pl ,
		"Thomas M\u00FCller (German pronunciation: [\u02C8t\u02B0o\u02D0.mas \u02C8m\u028F.l\u0250]; born 13 September 1989) is a German footballer who plays for Bayern Munich and the German national team. M\u00FCller plays as a midfielder or forward, and has been deployed in a variety of attacking roles\u2014as an attacking midfielder, second striker, and on either wing. He has been praised for his positioning, team work and stamina, and has shown consistency in scoring and creating goals. A product of Bayern's youth system, he made his first-team breakthrough in the 2009\u201310 season after Louis van Gaal was appointed as the main coach; he played almost every game as the club won the league and cup double and reached the Champions League final. This accomplishment earned him an international call-up, and at the end of the season he was named in Germany's squad for the 2010 World Cup, where he scored five goals in six appearances as the team finished in third place. He was named as the Best Young Player of the tournament and won the Golden Boot as the tournament's top scorer, with five goals and three assists. He also scored Bayern's only goal in the Champions League final in 2012, with the team eventually losing on penalties." ,
		"Thomas M\u00FCller (Weilheim, 13 settembre 1989) \u00E8 un calciatore tedesco, centrocampista del Bayern Monaco e della nazionale tedesca, con la quale ha vinto la scarpa d'oro ai mondiali di Sudafrica 2010."@it ,
		"Thomas M\u00FCller est un footballeur international allemand n\u00E9 le 13 septembre 1989 \u00E0 Weilheim in Oberbayern dans le sud de la Bavi\u00E8re. Il \u00E9volue au poste de milieu offensif, d'attaquant et de milieu droit.Cet espoir allemand s'est particuli\u00E8rement r\u00E9v\u00E9l\u00E9 lors de la saison 2009-2010 au sein du Bayern Munich et en \u00E9quipe d'Allemagne de football en s'imposant comme titulaire alors qu'il \u00E9tait pratiquement inconnu du grand public. Il remporte, cette ann\u00E9e-l\u00E0, le Championnat d'Allemagne de football, la Coupe d'Allemagne de football et dispute la finale de la Ligue des champions.Lors de la Coupe du monde 2010, il termine \u00E0 la fois meilleur buteur (avec 5 buts et 3 passes d\u00E9cisives) et meilleur espoir de la comp\u00E9tition."@fr ,
		"\u0422\u043E\u0301\u043C\u0430\u0441 \u041C\u044E\u0301\u043B\u043B\u0435\u0440 (\u043D\u0435\u043C. Thomas M\u00FCller; 13 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1989(19890913), \u0412\u0430\u0439\u043B\u044C\u0445\u0430\u0439\u043C, \u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044F, \u0424\u0420\u0413) \u2014 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0437\u0430 \u043C\u044E\u043D\u0445\u0435\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044F\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438. \u041C\u044E\u043B\u043B\u0435\u0440 \u043C\u043E\u0436\u0435\u0442 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u044C \u043D\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043D\u044B\u0445 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0446\u0438\u044F\u0445 \u2014 \u0430\u0442\u0430\u043A\u0443\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u0432\u0442\u043E\u0440\u043E\u0439 \u0444\u043E\u0440\u0432\u0430\u0440\u0434. \u0422\u043E\u043C\u0430\u0441 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0434\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C \u00AB\u0417\u043E\u043B\u043E\u0442\u043E\u0439 \u0431\u0443\u0442\u0441\u044B\u00BB \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0440\u0430 2010 \u0433\u043E\u0434\u0430 (5 \u043C\u044F\u0447\u0435\u0439 + 3 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438) \u0438 \u043B\u0443\u0447\u0448\u0438\u0439 \u043C\u043E\u043B\u043E\u0434\u043E\u0439 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430.\u041C\u044E\u043B\u043B\u0435\u0440 \u044F\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442\u0441\u044F \u0434\u0432\u0443\u043A\u0440\u0430\u0442\u043D\u044B\u043C \u043F\u043E\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043B\u0435\u043C \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 (2009/10, 2012/13) \u0438 \u043A\u0443\u0431\u043A\u0430 \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438 (2009/10, 2012/13), \u0430 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043F\u043E\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043B\u0435\u043C \u041B\u0438\u0433\u0438 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u043E\u0432 (2012/13) \u0432 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u00AB\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u0438\u00BB. \u0412 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0422\u043E\u043C\u0430\u0441 \u2014 \u0431\u0440\u043E\u043D\u0437\u043E\u0432\u044B\u0439 \u043F\u0440\u0438\u0437\u0451\u0440 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0440\u0430 (2010) \u0438 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B (2012).\u0412 \u0441\u0435\u0437\u043E\u043D\u0435 2012/2013 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043B\u0441\u044F \u0441\u0430\u043C\u044B\u043C \u0446\u0435\u043D\u043D\u044B\u043C \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A\u043E\u043C \u0411\u0443\u043D\u0434\u0435\u0441\u043B\u0438\u0433\u0438, \u0442.\u043A. \u043F\u043E \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043C\u0435 \u0433\u043E\u043B+\u043F\u0430\u0441 \u043E\u043D \u0441\u0442\u0430\u043B \u043B\u0438\u0434\u0435\u0440\u043E\u043C."@ru ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	18654333 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606515567 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	dbpprop:birthDate	"1989-09-13+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Weilheim, West Germany" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1989-09-13+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Weilheim in Oberbayern, West Germany" ;
	dbpprop:shortDescription	"German footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1989-09-13+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Weilheim_in_Oberbayern ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1989+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	57 ,
		16 ;
	dbpprop:bg	"gold" ,
		"white" ;
	dbpprop:caps	35 ,
		163 ;
	dbpprop:years	2008 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Bayern_Munich_Junior_Team ,
		"TSV P\u00E4hl" ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller__2> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ,
		<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ,
		dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8600000000000000977 .
@prefix ns19:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Thomas_M%C3%BCller>	ns20:height	"186.0"^^ns19:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:FC_Bayern_Munich ;
	dbpprop:clubnumber	25 ;
	dbpprop:fullname	"Thomas M\u00FCller" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:FC_Bayern_Munich ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich_II ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:FC_Bayern_Munich ,
		dbpedia:Germany_national_youth_football_team ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich_II ,
		dbpedia:Bayern_Munich_Junior_Team ;
	dbpprop:title	"Awards" ,
		"Germany Squad" ;
	dbpprop:youthyears	1993 ,
		2000 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://team.dfb.de/de/das-team/mittelfeld/thomas-mueller/page/1377.html?1267181013> ,
		<http://www.esmuellertwieder.de> ;
	dbpprop:clubUpdate	"--04-26+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:nationalteamUpdate	"--11-15+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:bordercolor	"black" ;
	dbpprop:fg	"navy" ,
		"black" ;
	dbpprop:nationalcaps	47 ,
		3 ,
		1 ,
		6 ;
	dbpprop:nationalgoals	16 ,
		0 ,
		1 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Germany_national_football_team ,
		dbpedia:Germany_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Germany_national_youth_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2004 ,
		2007 ,
		2008 ,
		2009 ,
		2010 ;
	dbpedia-owl:number	25 .