@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Abdul_Kader_Keïta	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Olympique_Lyonnais_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Olympique_Lyonnais_season__Kader_Ke%C3%AFta__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Olympique_Lyonnais_season__Kader_Ke%C3%AFta__2>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
dbpedia:Abdul_Kader_Keita	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
dbpedia:Abdul_Keita	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/Kader_Ke%C3%AFta>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
dbpedia:Kader_Keita	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns5:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns5:Abdul_Kader_Keïta	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	rdf:type	yago:Contestant109613191 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/%C3%89toileSportiveDuSahelPlayers> ,
		yago:ExpatriateFootballersInTurkey ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2006FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:OlympiqueLyonnaisPlayers .
@prefix ns8:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	rdf:type	ns8:Q215627 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:ExpatriateFootballersInTunisia ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		owl:Thing ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:AfricaSportsPlayers ,
		yago:LivingPeople .
@prefix ns9:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	rdf:type	ns9:SoccerPlayer ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S%C3%BCperLigPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/GalatasarayS.K.Footballers> .
@prefix ns10:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	rdf:type	ns10:Person .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/C%C3%B4teD\u0027IvoireInternationalFootballers> ,
		ns8:Q5 ,
		dul:Agent ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:IvorianFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Exile110071332 ,
		yago:Traveler109629752 ,
		yago:Absentee109757653 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Ligue1Players ,
		yago:Whole100003553 ,
		ns9:Athlete ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:IvorianExpatriateFootballers ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:IvorianExpatriatesInFrance ,
		yago:IvorianExpatriatesInQatar ,
		yago:IvorianExpatriatesInTunisia ,
		yago:IvorianExpatriatesInTurkey ,
		yago:ExpatriateFootballersInFrance ,
		yago:QatarStarsLeaguePlayers ,
		yago:LilleOSCPlayers ,
		foaf:Person ,
		yago:Al-SaddSportsClubPlayers ,
		yago:ExpatriateFootballersInQatar .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	owl:sameAs	ns12:Abdul_Kader_Keïta ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.0d76zk> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	rdfs:label	"Kader Ke\u00EFta"@pt ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta"@it ,
		"\u963F\u535C\u675C\u723E\u00B7\u5361\u9054\u00B7\u57FA\u9054"@zh ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta" ,
		"Kader Keita"@fr ,
		"\u0639\u0628\u062F \u0627\u0644\u0642\u0627\u062F\u0631 \u0643\u064A\u062A\u0627"@ar ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta"@de ,
		"\u30A2\u30D6\u30C9\u30A5\u30EB\u30FB\u30AB\u30C7\u30EB\u30FB\u30B1\u30A4\u30BF"@ja ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta"@pl ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta"@nl ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta"@es ,
		"\u041A\u0435\u0439\u0442\u0430, \u0410\u0431\u0434\u0443\u043B \u041A\u0430\u0434\u0435\u0440"@ru .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	dcterms:subject	category:Living_people ,
		category:Expatriate_footballers_in_Qatar ,
		category:Qatar_Stars_League_players ,
		category:Ivory_Coast_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2008_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2012_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		category:Olympique_Lyonnais_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2002_African_Cup_of_Nations_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Ivorian_expatriates_in_Tunisia ,
		category:Al_Sadd_SC_players ,
		category:Ivorian_expatriates_in_France ,
		category:Ivorian_expatriates_in_Qatar ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_Africa_Cup_of_Nations_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Galatasaray_S.K._footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S%C3%BCper_Lig_players> ,
		category:Ligue_1_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1981_births> ,
		category:Expatriate_footballers_in_France ,
		category:Ivorian_expatriates_in_Turkey ,
		category:Africa_Sports_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:%C3%89toile_Sportive_du_Sahel_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Tunisia ,
		category:Ivorian_footballers ,
		category:Lille_OSC_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Turkey ,
		category:Ivorian_expatriate_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Abdul_Kader_Keita_2011_(1).jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	dc:description	"Ivorian footballer" ,
		"Ivorian footballer" ;
	foaf:givenName	"Abdul Kader" ;
	foaf:name	"Kader Ke\u00EFta" ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta" ,
		"Ke\u00EFta, Abdul Kader" ,
		"Abdel-Kader Ke\u00EFta" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Abdul_Kader_Ke\u00EFta?oldid=606294389> ;
	rdfs:comment	"\u0639\u0628\u062F \u0627\u0644\u0642\u0627\u062F\u0631 \u0643\u064A\u062A\u0627 (6 \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 1981 \u0641\u064A \u0623\u0628\u064A\u062C\u0627\u0646) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0639\u0627\u062C\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u0633\u062F \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u064A \u0627\u0644\u0633\u062F \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u062D\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062C \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062C\u0645. \u064A\u062C\u064A\u062F \u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0623\u064A\u0636\u0627 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062C\u0646\u0627\u062D \u0627\u0644\u0623\u064A\u0645\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u064A\u0633\u0631 \u0648\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0630\u064A \u0643\u0627\u0646 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A\u0647 \u0639\u0646\u062F\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0644\u064A\u0644. \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u062E\u0648\u0629 \u062A\u0648\u0631\u064A\u060C \u0627\u0644\u0625\u062E\u0648\u0629 \u0643\u0627\u0644\u0648\u060C \u0648\u0627\u0644\u0625\u062E\u0648\u0629 \u0643\u0648\u0646\u064A \u0641\u0625\u0646 \u0643\u064A\u062A\u0627 \u062C\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u0639\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0631\u064A\u0627\u0636\u064A\u0629. \u0623\u062E\u0648\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0628\u0631 \u062D\u0645\u0632\u0629 \u0643\u064A\u062A\u0627 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0627\u0628\u0642 \u0634\u0627\u0631\u0643 \u062F\u0648\u0644\u064A\u0627 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u062D\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062C."@ar ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (ur. 6 sierpnia 1981 w Abid\u017Canie) - pi\u0142karz z Wybrze\u017Ca Ko\u015Bci S\u0142oniowej wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji napastnika, reprezentant swojego kraju, od 2010 roku zawodnik klubu katarskiego Al Sadd. Kader Ke\u00EFta rozpoczyna\u0142 swoj\u0105 karier\u0119 w ojczy\u017Anie, sk\u0105d szybko wyjecha\u0142 zarabia\u0107 do kraj\u00F3w arabskich. Wyst\u0119powa\u0142 w lidze tunezyjskiej oraz na P\u00F3\u0142wyspie Arabskim. W 2005 zosta\u0142 zawodnikiem Lille OSC, z kt\u00F3rym wyst\u0119powa\u0142 w Lidze Mistrz\u00F3w i wywalczy\u0142 3. miejsce w Ligue 1 w 2006 roku."@pl ,
		"\u0410\u0431\u0434\u0443\u043B \u041A\u0430\u0434\u0435\u0440 \u041A\u0435\u0439\u0442\u0430 (\u0444\u0440. Abdul Kader Ke\u00EFta; 6 \u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430 1981, \u0410\u0431\u0438\u0434\u0436\u0430\u043D) \u2014 \u0438\u0432\u0443\u0430\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0438 \u0430\u0442\u0430\u043A\u0443\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u0430\u0442\u0430\u0440\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0410\u043B\u044C-\u0421\u0430\u0434\u0434\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041A\u043E\u0442-\u0434\u2019\u0418\u0432\u0443\u0430\u0440\u0430."@ru ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (nacido el 6 de agosto de 1981 en Abidjan) es un futbolista natural de Costa de Marfil. Juega de delantero y su actual equipo es el Al-Sadd de la Liga de Catar."@es ,
		"Abdel-Kader Ke\u00EFta (born 6 August 1981) is an Ivorian professional football player who plays for Budapest Honv\u00E9d FC. Ke\u00EFta also plays as a winger for the Ivory Coast national football team.Like the Tour\u00E9 brothers, the Kalou brothers, and the Kon\u00E9 brothers, Ke\u00EFta is also part of a footballing family. He has an older brother called Fadel Ke\u00EFta, who is a former Ivorian international." ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (Abidjan, 6 augustus 1981) is een Ivoriaans betaald voetballer die bij voorkeur in de aanval speelt. Hij tekende in juli 2010 een contract bij Al-Sadd, dat \u20AC8.500.000,- voor hem betaalde aan Galatasaray. Hij speelde eerder voor \u00C9toile Sahel, Lille OSC en Olympique Lyon. Ke\u00EFta debuteerde in juni 2000 voor het Ivoriaans voetbalelftal, waarvoor hij daarna meer dan vijftig interlands speelde."@nl ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta, mais conhecido como Kader Ke\u00EFta - em \u00E1rabe, \u0639\u0628\u062F \u0627\u0644\u0642\u0627\u062F\u0631 \u0643\u064A\u062A\u0627 (Abidjan, 6 de agosto de 1981) \u00E9 um futebolista marfinense. Ke\u00EFta foi artilheiro do campeonato franc\u00EAs pelo Olympique Lyonnais na Ligue 1 e da Costa do Marfim de Futebol."@pt ,
		"\u963F\u535C\u675C\u723E\u00B7\u5361\u9054\u00B7\u57FA\u9054\uFF08\u6CD5\u8BED\uFF1AAbdul Kader Ke\u00EFta\uFF0C1981\u5E748\u67086\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u7C21\u7A31\u5361\u9054\u00B7\u57FA\u9054\uFF08\u6CD5\u8BED\uFF1AKader Ke\u00EFta\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u79D1\u7279\u8FEA\u74E6\u8DB3\u7403\u54E1\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u52A0\u62C9\u5854\u6C99\u96F7\u548C\u79D1\u7279\u8FEA\u74E6\uFF0C\u53F8\u8077\u7FFC\u92D2\u3002\u57FA\u9054\u51FA\u8EAB\u81EA\u8DB3\u7403\u4E16\u5BB6\uFF0C\u5176\u5144\u9577\u54B8\u6C99\u00B7\u57FA\u9054\uFF08Hamza Ke\u00EFta\uFF09\u4EA6\u66FE\u662F\u79D1\u7279\u8FEA\u74E6\u7684\u6210\u54E1\u3002"@zh ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (* 6. August 1981 in Abidjan) ist ein ivorischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (Abidjan, 6 agosto 1981) \u00E8 un calciatore ivoriano, centrocampista svincolato.\u00C8 fratello di Fadel Ke\u00EFta, anch'egli calciatore."@it ,
		"Abdul Abdelkader Ke\u00EFta, n\u00E9 le 6 ao\u00FBt 1981 \u00E0 Abidjan, est un footballeur international ivoirien qui \u00E9volue au poste de milieu offensif. Ce joueur est actuellement sans club."@fr ,
		"\u30A2\u30D6\u30C9\u30A5\u30EB\u30FB\u30AB\u30C7\u30EB\u30FB\u30B1\u30A4\u30BF\uFF08Abdul Kader KE\u00CFTA, 1981\u5E748\u67086\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B3\u30FC\u30C8\u30B8\u30DC\u30EF\u30FC\u30EB\u51FA\u8EAB\u3067\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FFW\u3001MF\u3002\u67D4\u3089\u304B\u304F\u30B9\u30D4\u30FC\u30C9\u306E\u3042\u308B\u30C9\u30EA\u30D6\u30EB\u7A81\u7834\u3068\u512A\u308C\u305F\u5F97\u70B9\u611F\u899A\u3092\u6301\u3063\u305F\u9078\u624B\u3002"@ja ;
	foaf:surname	"Ke\u00EFta" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns5:Abdul_Kader_Keïta .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Abdul_Kader_Keïta ;
	dbpprop:name	"Kader Ke\u00EFta" ,
		"Ke\u00EFta, Abdul Kader" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Abdul_Kader_Keita_2011_(1).jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Abdul Kader Ke\u00EFta, mais conhecido como Kader Ke\u00EFta - em \u00E1rabe, \u0639\u0628\u062F \u0627\u0644\u0642\u0627\u062F\u0631 \u0643\u064A\u062A\u0627 (Abidjan, 6 de agosto de 1981) \u00E9 um futebolista marfinense. Ke\u00EFta foi artilheiro do campeonato franc\u00EAs pelo Olympique Lyonnais na Ligue 1 e da Costa do Marfim de Futebol. Ele \u00E9 um jogador vers\u00E1til que tamb\u00E9m pode jogar \u00E0 direita e \u00E0 esquerda em alas, que \u00E9 onde ele foi posicionado ao jogar para Lille antes da assinatura dos Lyon.Tem como principais qualidades a sua grande velocidade e a habilidade para driblar.Tal como os irm\u00E3os Tour\u00E9,os irm\u00E3os Kalou, e os irm\u00E3os Kon\u00E9, Keita tamb\u00E9m faz parte de uma fam\u00EDlia futebol\u00EDstica. Ele tem um irm\u00E3o mais velho chamado Hamza Keita, que \u00E9 um ex-Costa do Marfim.Na janela de ver\u00E3o agora, temporada 2009 acaba de ser transferido ao Galatarasay, da Turquia,Os valores da negocia\u00E7\u00E3o n\u00E3o foram divulgados."@pt ,
		"\u963F\u535C\u675C\u723E\u00B7\u5361\u9054\u00B7\u57FA\u9054\uFF08\u6CD5\u8BED\uFF1AAbdul Kader Ke\u00EFta\uFF0C1981\u5E748\u67086\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u7C21\u7A31\u5361\u9054\u00B7\u57FA\u9054\uFF08\u6CD5\u8BED\uFF1AKader Ke\u00EFta\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u79D1\u7279\u8FEA\u74E6\u8DB3\u7403\u54E1\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u52A0\u62C9\u5854\u6C99\u96F7\u548C\u79D1\u7279\u8FEA\u74E6\uFF0C\u53F8\u8077\u7FFC\u92D2\u3002\u57FA\u9054\u51FA\u8EAB\u81EA\u8DB3\u7403\u4E16\u5BB6\uFF0C\u5176\u5144\u9577\u54B8\u6C99\u00B7\u57FA\u9054\uFF08Hamza Ke\u00EFta\uFF09\u4EA6\u66FE\u662F\u79D1\u7279\u8FEA\u74E6\u7684\u6210\u54E1\u3002"@zh ,
		"Abdel-Kader Ke\u00EFta (born 6 August 1981) is an Ivorian professional football player who plays for Budapest Honv\u00E9d FC. Ke\u00EFta also plays as a winger for the Ivory Coast national football team.Like the Tour\u00E9 brothers, the Kalou brothers, and the Kon\u00E9 brothers, Ke\u00EFta is also part of a footballing family. He has an older brother called Fadel Ke\u00EFta, who is a former Ivorian international." ,
		"Abdul Abdelkader Ke\u00EFta, n\u00E9 le 6 ao\u00FBt 1981 \u00E0 Abidjan, est un footballeur international ivoirien qui \u00E9volue au poste de milieu offensif. Ce joueur est actuellement sans club."@fr ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (ur. 6 sierpnia 1981 w Abid\u017Canie) - pi\u0142karz z Wybrze\u017Ca Ko\u015Bci S\u0142oniowej wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji napastnika, reprezentant swojego kraju, od 2010 roku zawodnik klubu katarskiego Al Sadd. Kader Ke\u00EFta rozpoczyna\u0142 swoj\u0105 karier\u0119 w ojczy\u017Anie, sk\u0105d szybko wyjecha\u0142 zarabia\u0107 do kraj\u00F3w arabskich. Wyst\u0119powa\u0142 w lidze tunezyjskiej oraz na P\u00F3\u0142wyspie Arabskim. W 2005 zosta\u0142 zawodnikiem Lille OSC, z kt\u00F3rym wyst\u0119powa\u0142 w Lidze Mistrz\u00F3w i wywalczy\u0142 3. miejsce w Ligue 1 w 2006 roku. Latem 2007 za 16 milion\u00F3w euro przeszed\u0142 do Olympique Lyon. W 2009 roku opu\u015Bci\u0142 zesp\u00F3\u0142 7-krotnego mistrza Francji i przeni\u00F3s\u0142 si\u0119 do Galatasaray Stambu\u0142. Z tureckim klubem zwi\u0105za\u0142 si\u0119 na trzy lata za kwot\u0119 7,5 miliona euro . 6 lipca opu\u015Bci\u0142 klub i za 8,150 miliona euro przeni\u00F3s\u0142 si\u0119 do katarskiego klubu Al Sadd ."@pl ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (nacido el 6 de agosto de 1981 en Abidjan) es un futbolista natural de Costa de Marfil. Juega de delantero y su actual equipo es el Al-Sadd de la Liga de Catar."@es ,
		"\u0410\u0431\u0434\u0443\u043B \u041A\u0430\u0434\u0435\u0440 \u041A\u0435\u0439\u0442\u0430 (\u0444\u0440. Abdul Kader Ke\u00EFta; 6 \u0430\u0432\u0433\u0443\u0441\u0442\u0430 1981, \u0410\u0431\u0438\u0434\u0436\u0430\u043D) \u2014 \u0438\u0432\u0443\u0430\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0438 \u0430\u0442\u0430\u043A\u0443\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u0430\u0442\u0430\u0440\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0410\u043B\u044C-\u0421\u0430\u0434\u0434\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041A\u043E\u0442-\u0434\u2019\u0418\u0432\u0443\u0430\u0440\u0430."@ru ,
		"\u0639\u0628\u062F \u0627\u0644\u0642\u0627\u062F\u0631 \u0643\u064A\u062A\u0627 (6 \u0623\u063A\u0633\u0637\u0633 1981 \u0641\u064A \u0623\u0628\u064A\u062C\u0627\u0646) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0639\u0627\u062C\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u0633\u062F \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u064A \u0627\u0644\u0633\u062F \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u062D\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062C \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062C\u0645. \u064A\u062C\u064A\u062F \u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0623\u064A\u0636\u0627 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062C\u0646\u0627\u062D \u0627\u0644\u0623\u064A\u0645\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u064A\u0633\u0631 \u0648\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0630\u064A \u0643\u0627\u0646 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A\u0647 \u0639\u0646\u062F\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0644\u064A\u0644. \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u062E\u0648\u0629 \u062A\u0648\u0631\u064A\u060C \u0627\u0644\u0625\u062E\u0648\u0629 \u0643\u0627\u0644\u0648\u060C \u0648\u0627\u0644\u0625\u062E\u0648\u0629 \u0643\u0648\u0646\u064A \u0641\u0625\u0646 \u0643\u064A\u062A\u0627 \u062C\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u0639\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0631\u064A\u0627\u0636\u064A\u0629. \u0623\u062E\u0648\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0628\u0631 \u062D\u0645\u0632\u0629 \u0643\u064A\u062A\u0627 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0627\u0628\u0642 \u0634\u0627\u0631\u0643 \u062F\u0648\u0644\u064A\u0627 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u062D\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062C."@ar ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (Abidjan, 6 agosto 1981) \u00E8 un calciatore ivoriano, centrocampista svincolato.\u00C8 fratello di Fadel Ke\u00EFta, anch'egli calciatore."@it ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (Abidjan, 6 augustus 1981) is een Ivoriaans betaald voetballer die bij voorkeur in de aanval speelt. Hij tekende in juli 2010 een contract bij Al-Sadd, dat \u20AC8.500.000,- voor hem betaalde aan Galatasaray. Hij speelde eerder voor \u00C9toile Sahel, Lille OSC en Olympique Lyon. Ke\u00EFta debuteerde in juni 2000 voor het Ivoriaans voetbalelftal, waarvoor hij daarna meer dan vijftig interlands speelde."@nl ,
		"Abdul Kader Ke\u00EFta (* 6. August 1981 in Abidjan) ist ein ivorischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"\u30A2\u30D6\u30C9\u30A5\u30EB\u30FB\u30AB\u30C7\u30EB\u30FB\u30B1\u30A4\u30BF\uFF08Abdul Kader KE\u00CFTA, 1981\u5E748\u67086\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B3\u30FC\u30C8\u30B8\u30DC\u30EF\u30FC\u30EB\u51FA\u8EAB\u3067\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FFW\u3001MF\u3002\u67D4\u3089\u304B\u304F\u30B9\u30D4\u30FC\u30C9\u306E\u3042\u308B\u30C9\u30EA\u30D6\u30EB\u7A81\u7834\u3068\u512A\u308C\u305F\u5F97\u70B9\u611F\u899A\u3092\u6301\u3063\u305F\u9078\u624B\u3002"@ja ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	5194990 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606294389 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	dbpprop:birthDate	"1981-08-06+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Abidjan ,
		dbpedia:Ivory_Coast ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1981-08-06+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	dbpedia:Abidjan ,
		dbpedia:Ivory_Coast ;
	dbpprop:shortDescription	"Ivorian footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1981-08-06+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Abidjan ,
		dbpedia:Ivory_Coast ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1981+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	26 ,
		27 ,
		25 ,
		15 ,
		6 ,
		7 ,
		4 ,
		0 ;
	dbpprop:bg	"#F1771D" ;
	dbpprop:caps	73 ,
		62 ,
		53 ,
		34 ,
		27 ,
		22 ,
		23 ,
		19 ,
		0 ;
	dbpprop:years	1999 ,
		2010 ,
		2009 ,
		2014 ,
		2002 ,
		2000 ,
		2001 ,
		2007 ,
		2005 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Africa_Sports_d\u0027Abidjan> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta__5> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ,
		<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ,
		dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8400000000000000799 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta>	ns21:height	"184.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	"Budapest Honv\u00E9d FC" ;
	dbpprop:fullname	"Abdel-Kader Ke\u00EFta" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Al_Ain_FC ,
		dbpedia:Lille_OSC ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%89toile_du_Sahel> ,
		dbpedia:Olympique_Lyonnais ,
		<http://dbpedia.org/resource/Galatasaray_S.K._(football)> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Africa_Sports_d\u0027Abidjan> ,
		dbpedia:Al_Sadd_SC ,
		<http://dbpedia.org/resource/Budapest_Honv%C3%A9d_FC> ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Al_Ain_FC ,
		dbpedia:Lille_OSC ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%89toile_du_Sahel> ,
		dbpedia:Olympique_Lyonnais ,
		dbpedia:Ivory_Coast_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Galatasaray_S.K._(football)> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Africa_Sports_d\u0027Abidjan> ,
		dbpedia:Al_Sadd_SC ,
		<http://dbpedia.org/resource/Budapest_Honv%C3%A9d_FC> ;
	dbpprop:title	"C\u00F4te d'Ivoire squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2010-05-17+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1998 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.tff.org/Default.aspx?pageId=30&kisiID=1252818> ,
		<http://news.bbc.co.uk/sport1/hi/football/africa/6237495.stm> ;
	dbpprop:bordercolor	"green" ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	72 ;
	dbpprop:nationalgoals	11 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Ivory_Coast_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2000 ;
	dbpprop:ntupdate	"2011-04-01+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Galatasaray_S.K._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
dbpedia:List_of_Turkish_football_transfers_summer_2009	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/Troph%C3%A9es_UNFP_du_football>	dbpprop:text	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
dbpedia:List_of_Turkish_football_transfers_summer_2010	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2008_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2012_Africa_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2002_African_Cup_of_Nations_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_Olympique_Lyonnais_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Olympique_Lyonnais_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_AFC_Champions_League_Final>	dbpprop:manOfTheMatch1a	<http://dbpedia.org/resource/Abdul_Kader_Ke%C3%AFta> .