@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns3:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q215577	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns5:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns6:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns7:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns8:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns8:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns9:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns9:エレン・デルディヨク	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns10:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns10:에렌_데르디요크	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns11:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns12:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns13:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns13:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Eren	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	rdf:type	yago:Bayer04LeverkusenPlayers .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	rdf:type	foaf:Person ,
		yago:BSCOldBoysPlayers .
@prefix ns18:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	rdf:type	ns18:Person ,
		yago:SwissPeopleOfTurkishDescent ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:PeopleFromBasel-Stadt ,
		yago:Forward110105733 ,
		yago:SwissPeopleOfKurdishDescent ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	rdf:type	dul:Agent ,
		ns4:Q5 ,
		yago:AssociationFootballForwards ,
		yago:BasketballPlayer109842047 ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:Contestant109613191 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:SwissSuperLeaguePlayers ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:SwitzerlandInternationalFootballers ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:SwissFootballers ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:SwissExpatriateFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInGermany ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		owl:Thing ,
		yago:Athlete109820263 ,
		ns4:Q215627 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:UEFAEuro2008Players ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:FCBaselPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> .
@prefix ns20:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns20:एरेन_डेर्दीयोक .
@prefix ns21:	<http://sl.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns21:Eren_Derdiyok ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.02v_30x> .
@prefix ns22:	<http://ku.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns22:Eren_Derdiyok .
@prefix ns23:	<http://als.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns23:Eren_Derdiyok .
@prefix ns24:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns24:Eren_Derdiyok ,
		ns11:Eren_Derdiyok .
@prefix ns25:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns25:Eren_Derdiyok ,
		ns1:Eren_Derdiyok ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0414\u0435\u0440\u0434\u0438\u0439\u043E\u043A,_\u042D\u0440\u0435\u043D> ,
		ns9:エレン・デルディヨク ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok .
@prefix ns26:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns26:Eren_Derdiyok ,
		ns13:Eren_Derdiyok .
@prefix ns27:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns27:Eren_Derdiyok .
@prefix ns28:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns28:Ерен_Дердійок ,
		ns12:Eren_Derdiyok .
@prefix ns29:	<http://diq.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns29:Eren_Derdiyok .
@prefix ns30:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns30:Q215577 ,
		ns5:Eren_Derdiyok .
@prefix ns31:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns31:Eren_Derdiyok .
@prefix ns32:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns32:艾倫·達迪約克 .
@prefix ns33:	<http://da.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns33:Eren_Derdiyok .
@prefix ns34:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns34:Eren_Derdiyok ,
		ns4:Q215577 .
@prefix ns35:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns35:إرين_دردييوك ,
		ns7:Eren_Derdiyok .
@prefix ns36:	<http://la.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns36:Eren_Derdiyok ,
		ns6:Eren_Derdiyok ,
		ns8:Eren_Derdiyok .
@prefix ns37:	<http://he.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns37:ארן_דרדיוק .
@prefix ns38:	<http://mk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns38:Ерен_Дердијок ,
		ns3:Eren_Derdiyok ,
		ns10:에렌_데르디요크 .
@prefix ns39:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	ns39:Eren_Derdiyok .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	rdfs:label	"\u827E\u502B\u00B7\u9054\u8FEA\u7D04\u514B"@zh ,
		"Eren Derdiyok"@nl ,
		"Eren Derdiyok"@es ,
		"Eren Derdiyok"@de ,
		"Eren Derdiyok"@pt ,
		"Eren Derdiyok"@pl ,
		"\u0414\u0435\u0440\u0434\u0438\u0439\u043E\u043A, \u042D\u0440\u0435\u043D"@ru ,
		"Eren Derdiyok"@fr ,
		"\u30A8\u30EC\u30F3\u30FB\u30C7\u30EB\u30C7\u30A3\u30E8\u30AF"@ja ,
		"\u0625\u0631\u064A\u0646 \u062F\u0631\u062F\u064A\u064A\u0648\u0643"@ar ,
		"Eren Derdiyok"@it ,
		"Eren Derdiyok" .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	dcterms:subject	category:BSC_Old_Boys_players ,
		category:FC_Basel_players ,
		category:Living_people ,
		category:TSG_1899_Hoffenheim_players ,
		category:Kurdish_footballers ,
		category:Bayer_04_Leverkusen_players ,
		category:Swiss_people_of_Turkish_descent ,
		category:Bundesliga_players ,
		category:Swiss_Super_League_players ,
		category:Swiss_expatriate_footballers ,
		category:Switzerland_international_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		category:Association_football_forwards ,
		category:Swiss_footballers ,
		category:People_from_Basel-Stadt ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		category:Switzerland_youth_international_footballers ,
		category:Switzerland_under-21_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1988_births> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/080603_Derdiyok.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	dc:description	"Swiss footballer" ,
		"Swiss footballer" ;
	foaf:givenName	"Eren" ;
	foaf:name	"Derdiyok, Eren" ,
		"Eren Derdiyok" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Eren_Derdiyok?oldid=605679104> ;
	rdfs:comment	"\u042D\u0440\u0435\u0301\u043D \u0414\u0435\u0440\u0434\u0438\u0439\u043E\u0301\u043A (\u0442\u0443\u0440. Eren Derdiyok;12 \u0438\u044E\u043D\u044F 1988, \u0411\u0430\u0437\u0435\u043B\u044C) \u2014 \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u043A\u0443\u0440\u0434\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0411\u0430\u0439\u0435\u0440 04\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u0438."@ru ,
		"Eren Derdiyok (Suiza, 12 de junio de 1988), es un futbolista suizo que juega de delantero y su primer equipo fue el BSC Young Boys. Actualmente juega en el Bayern Leverkusen de Alemania."@es ,
		"Eren Derdiyok (* 12. Juni 1988 in Basel) ist ein Schweizer Fussballspieler kurdischer Abstammung, der auch die t\u00FCrkische Staatsangeh\u00F6rigkeit besitzt. Seit 2012 steht er beim Bundesligisten TSG 1899 Hoffenheim unter Vertrag, spielt derzeit aber auf Leihbasis bei Bayer 04 Leverkusen."@de ,
		"Eren Derdiyok (ur. 12 czerwca 1988 roku w Bazylei) \u2013 szwajcarski pi\u0142karz kurdyjskiego pochodzenia, wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji napastnika, graj\u0105cy w Beyerze Leverkusen, gdzie gra na wypo\u017Cyczeniu z Hoffenheim."@pl ,
		"\u0625\u0631\u064A\u0646 \u062F\u0631\u062F\u064A\u064A\u0648\u0643 \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 12 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1988 \u0641\u064A \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u0627 \u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0628\u0627\u064A\u0631 \u0644\u064A\u0641\u0631\u0643\u0648\u0632\u0646 \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2006.\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2008."@ar ,
		"Eren Derdiyok, n\u00E9 \u00E0 B\u00E2le, le 12 juin 1988 est un footballeur suisse d'origine kurde. \u00C9voluant au poste d'attaquant, il joue actuellement avec le Bayer Leverkusen, o\u00F9 il est pr\u00EAt\u00E9 par Hoffenheim, et en \u00E9quipe de Suisse depuis 2008. Les b\u00E2lois l'ont surnomm\u00E9 \u00AB le buteur des grands stades \u00BB, faisant allusion \u00E0 ses deux magnifiques buts face \u00E0 l'Angleterre \u00E0 Wembley, et au Camp Nou face au FC Barcelone."@fr ,
		"\u30A8\u30EC\u30F3\u30FB\u30C7\u30EB\u30C7\u30A3\u30E8\u30AF\uFF08Eren Derdiyok, 1988\u5E746\u670812\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30A4\u30B9\u30FB\u30D0\u30FC\u30BC\u30EB\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30D5\u30A9\u30EF\u30FC\u30C9\u3002\u30AF\u30EB\u30C9\u7CFB\u30C8\u30EB\u30B3\u4EBA\u306E\u8840\u3092\u5F15\u3044\u3066\u304A\u308A\u3001\u30C8\u30EB\u30B3\u306E\u5E02\u6C11\u6A29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308B \u3002\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30FB\u30EC\u30D0\u30FC\u30AF\u30FC\u30BC\u30F3\u306E\u76E3\u7763\u3068\u3057\u3066\u30C7\u30EB\u30C7\u30A3\u30E8\u30AF\u3092\u8D77\u7528\u3057\u3066\u3044\u305F\u30E6\u30C3\u30D7\u30FB\u30CF\u30A4\u30F3\u30B1\u30B9\u306F\u300C\u5C48\u5F37\u306A\u30D5\u30A3\u30B8\u30AB\u30EB\u3001\u4E00\u77AC\u306E\u30B9\u30D4\u30FC\u30C9\u3001\u7403\u969B\u306E\u5F37\u3055\u300D\u304C\u30C7\u30EB\u30C7\u30A3\u30E8\u30AF\u306E\u9577\u6240\u3060\u3068\u8A9E\u3063\u3066\u3044\u308B\u3002"@ja ,
		"Eren Derdiyok (Basileia, 12 de junho de 1988) \u00E9 um futebolista su\u00ED\u00E7o que atua como atacante. Atualmente, joga pelo Hoffenheim, tendo sido contratado em 2 de maio de 2012, em um contrato de dura\u00E7\u00E3o at\u00E9 junho de 2016."@pt ,
		"Eren Derdiyok (Basel, 12 juni 1988) is een Zwitsers betaald voetballer van Koerdisch afkomst die bij voorkeur in de aanval speelt. Hij tekende in mei 2009 een vierjarig contract bij Bayer 04 Leverkusen dat hem overnam van FC Basel.. In 2012 werd hij voor 5,5 miljoen euro verkocht aan TSG 1899 Hoffenheim, dat hem tijdens het seizoen 2013/14 uitleent aan zijn ex-club Bayer 04 Leverkusen. In februari 2008 debuteerde hij in het Zwitsers voetbalelftal"@nl ,
		"Eren Derdiyok (born 12 June 1988) is a Swiss footballer who plays as a striker for German Bundesliga club Bayer Leverkusen and the Switzerland national team." ,
		"\u827E\u502B\u00B7\u9054\u8FEA\u7D04\u514B\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AEren Derdiyok\uFF0C1988\u5E746\u670812\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u745E\u58EB\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u524D\u92D2\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u961F\u5229\u83EF\u53E4\u905C\u3002"@zh ,
		"Eren Derdiyok (Basilea, 12 giugno 1988) \u00E8 un calciatore svizzero con passaporto turco, di origine curda, attaccante del Bayer Leverkusen in prestito dall'Hoffenheim e della Nazionale svizzera."@it ;
	foaf:surname	"Derdiyok" .
@prefix ns45:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	foaf:isPrimaryTopicOf	ns45:Eren_Derdiyok .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
@prefix ns47:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	dbpprop:hasPhotoCollection	ns47:Eren_Derdiyok ;
	dbpprop:caption	"Derdiyok in 2008" ;
	dbpprop:name	"Eren Derdiyok" ,
		"Derdiyok, Eren" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/080603_Derdiyok.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Eren Derdiyok (* 12. Juni 1988 in Basel) ist ein Schweizer Fussballspieler kurdischer Abstammung, der auch die t\u00FCrkische Staatsangeh\u00F6rigkeit besitzt. Seit 2012 steht er beim Bundesligisten TSG 1899 Hoffenheim unter Vertrag, spielt derzeit aber auf Leihbasis bei Bayer 04 Leverkusen."@de ,
		"Eren Derdiyok (ur. 12 czerwca 1988 roku w Bazylei) \u2013 szwajcarski pi\u0142karz kurdyjskiego pochodzenia, wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji napastnika, graj\u0105cy w Beyerze Leverkusen, gdzie gra na wypo\u017Cyczeniu z Hoffenheim."@pl ,
		"\u042D\u0440\u0435\u0301\u043D \u0414\u0435\u0440\u0434\u0438\u0439\u043E\u0301\u043A (\u0442\u0443\u0440. Eren Derdiyok;12 \u0438\u044E\u043D\u044F 1988, \u0411\u0430\u0437\u0435\u043B\u044C) \u2014 \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u043A\u0443\u0440\u0434\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0411\u0430\u0439\u0435\u0440 04\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u0438."@ru ,
		"Eren Derdiyok (Basel, 12 juni 1988) is een Zwitsers betaald voetballer van Koerdisch afkomst die bij voorkeur in de aanval speelt. Hij tekende in mei 2009 een vierjarig contract bij Bayer 04 Leverkusen dat hem overnam van FC Basel.. In 2012 werd hij voor 5,5 miljoen euro verkocht aan TSG 1899 Hoffenheim, dat hem tijdens het seizoen 2013/14 uitleent aan zijn ex-club Bayer 04 Leverkusen. In februari 2008 debuteerde hij in het Zwitsers voetbalelftal"@nl ,
		"Eren Derdiyok, n\u00E9 \u00E0 B\u00E2le, le 12 juin 1988 est un footballeur suisse d'origine kurde. \u00C9voluant au poste d'attaquant, il joue actuellement avec le Bayer Leverkusen, o\u00F9 il est pr\u00EAt\u00E9 par Hoffenheim, et en \u00E9quipe de Suisse depuis 2008. Les b\u00E2lois l'ont surnomm\u00E9 \u00AB le buteur des grands stades \u00BB, faisant allusion \u00E0 ses deux magnifiques buts face \u00E0 l'Angleterre \u00E0 Wembley, et au Camp Nou face au FC Barcelone."@fr ,
		"Eren Derdiyok (Basilea, 12 giugno 1988) \u00E8 un calciatore svizzero con passaporto turco, di origine curda, attaccante del Bayer Leverkusen in prestito dall'Hoffenheim e della Nazionale svizzera."@it ,
		"Eren Derdiyok (Suiza, 12 de junio de 1988), es un futbolista suizo que juega de delantero y su primer equipo fue el BSC Young Boys. Actualmente juega en el Bayern Leverkusen de Alemania."@es ,
		"\u827E\u502B\u00B7\u9054\u8FEA\u7D04\u514B\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AEren Derdiyok\uFF0C1988\u5E746\u670812\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u745E\u58EB\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u524D\u92D2\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u961F\u5229\u83EF\u53E4\u905C\u3002"@zh ,
		"\u0625\u0631\u064A\u0646 \u062F\u0631\u062F\u064A\u064A\u0648\u0643 \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 12 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1988 \u0641\u064A \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u0627 \u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0628\u0627\u064A\u0631 \u0644\u064A\u0641\u0631\u0643\u0648\u0632\u0646 \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2006.\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2008."@ar ,
		"Eren Derdiyok (Basileia, 12 de junho de 1988) \u00E9 um futebolista su\u00ED\u00E7o que atua como atacante. Atualmente, joga pelo Hoffenheim, tendo sido contratado em 2 de maio de 2012, em um contrato de dura\u00E7\u00E3o at\u00E9 junho de 2016."@pt ,
		"\u30A8\u30EC\u30F3\u30FB\u30C7\u30EB\u30C7\u30A3\u30E8\u30AF\uFF08Eren Derdiyok, 1988\u5E746\u670812\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30A4\u30B9\u30FB\u30D0\u30FC\u30BC\u30EB\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30D5\u30A9\u30EF\u30FC\u30C9\u3002\u30AF\u30EB\u30C9\u7CFB\u30C8\u30EB\u30B3\u4EBA\u306E\u8840\u3092\u5F15\u3044\u3066\u304A\u308A\u3001\u30C8\u30EB\u30B3\u306E\u5E02\u6C11\u6A29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308B \u3002\u30D0\u30A4\u30A8\u30EB\u30FB\u30EC\u30D0\u30FC\u30AF\u30FC\u30BC\u30F3\u306E\u76E3\u7763\u3068\u3057\u3066\u30C7\u30EB\u30C7\u30A3\u30E8\u30AF\u3092\u8D77\u7528\u3057\u3066\u3044\u305F\u30E6\u30C3\u30D7\u30FB\u30CF\u30A4\u30F3\u30B1\u30B9\u306F\u300C\u5C48\u5F37\u306A\u30D5\u30A3\u30B8\u30AB\u30EB\u3001\u4E00\u77AC\u306E\u30B9\u30D4\u30FC\u30C9\u3001\u7403\u969B\u306E\u5F37\u3055\u300D\u304C\u30C7\u30EB\u30C7\u30A3\u30E8\u30AF\u306E\u9577\u6240\u3060\u3068\u8A9E\u3063\u3066\u3044\u308B\u3002"@ja ,
		"Eren Derdiyok (born 12 June 1988) is a Swiss footballer who plays as a striker for German Bundesliga club Bayer Leverkusen and the Switzerland national team." ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	12318000 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605679104 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	dbpprop:birthDate	"1988-06-12+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Basel, Switzerland" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1988-06-12+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Basel, Switzerland" ;
	dbpprop:shortDescription	"Swiss footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1988-06-12+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Basel ,
		dbpedia:Switzerland_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1988+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	1 ,
		10 ,
		17 ,
		25 ;
	dbpprop:bg	"#d81e05" ;
	dbpprop:caps	63 ,
		10 ,
		18 ,
		19 ,
		90 ;
	dbpprop:years	2006 ,
		2004 ,
		2012 ,
		2013 ,
		2009 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:BSC_Old_Boys ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Eren_Derdiyok__7 ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok__9 ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok__2 ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok__6 ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok__1 ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok__3 ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok__5 ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok__4 ,
		dbpedia:Eren_Derdiyok__8 ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.9099999999999999201 .
@prefix ns49:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns50:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	ns50:height	"191.0"^^ns49:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Bayer_04_Leverkusen ;
	dbpprop:clubnumber	9 ;
	dbpprop:fullname	"Eren Derdiyok" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:BSC_Old_Boys ,
		"\u2192 Bayer Leverkusen" ,
		dbpedia:TSG_1899_Hoffenheim ,
		dbpedia:FC_Basel ,
		dbpedia:Bayer_04_Leverkusen ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:BSC_Old_Boys ,
		dbpedia:TSG_1899_Hoffenheim ,
		dbpedia:Switzerland_national_football_team ,
		dbpedia:Switzerland_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:FC_Basel ,
		dbpedia:Bayer_04_Leverkusen .
@prefix ns51:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
dbpedia:Eren_Derdiyok	dbpprop:wordnet_type	ns51:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Switzerland Squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-03-08+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1994 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.football.ch/sfl/777819/de/Kader.aspx?pId=23422> ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	7 ,
		45 ;
	dbpprop:nationalgoals	8 ,
		7 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Switzerland_national_football_team ,
		dbpedia:Switzerland_national_under-21_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2008 ,
		2006 ,
		2007 ;
	dbpedia-owl:number	9 ;
	dbpprop:ntupdate	"2013-10-05+02:00"^^xsd:date .
ns45:Eren_Derdiyok	foaf:primaryTopic	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:Bayer_04_Leverkusen	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2012	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns23:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns35:إرين_دردييوك	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns33:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns29:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns24:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns37:ארן_דרדיוק	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns26:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns22:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns36:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns38:Ерен_Дердијок	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns20:एरेन_डेर्दीयोक	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns31:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns27:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0414\u0435\u0440\u0434\u0438\u0439\u043E\u043A,_\u042D\u0440\u0435\u043D>	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns21:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns25:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns39:Eren_Derdiyok	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns28:Ерен_Дердійок	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
ns32:艾倫·達迪約克	owl:sameAs	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:Switzerland_national_football_team	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_TSG_1899_Hoffenheim_season>	dbpprop:p	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_FC_Basel_season>	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2013	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_FC_Basel_season>	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok ;
	dbpprop:text	dbpedia:Eren_Derdiyok ;
	dbpprop:p	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_FC_Basel_season>	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_FC_Basel_season>	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2009	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:TSG_1899_Hoffenheim	dbpprop:name	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:TSG_1899_Hoffenheim__Eren_Derdiyok__1	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_FC_Basel_season__Eren_Derdiyok__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_FC_Basel_season__Eren_Derdiyok__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_FC_Basel_season__Eren_Derdiyok__2>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_FC_Basel_season__Eren_Derdiyok__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:Bayer_04_Leverkusen__Eren_Derdiyok__1	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_FC_Basel_season__Eren_Derdiyok__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eren_Derdiyok .
dbpedia:Derdiyok	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Eren_Derdiyok .