@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Fábio_Coentrão	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	rdf:type	yago:PortugueseFootballers ,
		yago:AssociationFootballDefenders ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S.L.BenficaFootballers> ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:AssociationFootballWingers ,
		yago:PortugalUnder-21InternationalFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInSpain ,
		yago:Winger110782471 ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		foaf:Person ,
		yago:RealZaragozaFootballers .
@prefix ns4:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	rdf:type	ns4:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Defender109614684 .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	rdf:type	dbpedia-owl:Person .
@prefix ns6:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	rdf:type	ns6:Q215627 .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	rdf:type	owl:Thing ,
		yago:Player110439851 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:Preserver110466918 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Athlete109820263 .
@prefix ns8:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	rdf:type	ns8:SoccerPlayer ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/RealMadridC.F.Players> .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	rdf:type	dul:Agent ,
		yago:PortugalInternationalFootballers ,
		ns6:Q5 ,
		yago:PortugueseExpatriateFootballers ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:PrimeiraLigaPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/C.D.NacionalPlayers> ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:AssociationFootballUtilityPlayers ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:PeopleFromVilaDoConde ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/RioAveF.C.Players> ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
@prefix ns10:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	owl:sameAs	ns10:Fábio_Coentrão ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.02q9pvv> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	rdfs:label	"\u6CD5\u6BD4\u5967\u00B7\u5E72\u67E5\u5967"@zh ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o"@it ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o"@de ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o"@es ,
		"\u30D5\u30A1\u30D3\u30AA\u30FB\u30B3\u30A8\u30F3\u30C8\u30E9\u30F3"@ja ,
		"\u0641\u0627\u0628\u064A\u0648 \u0643\u0648\u064A\u0646\u062A\u0631\u0627\u0648"@ar ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o"@fr ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o"@pt ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o" ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o"@nl ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o"@pl ,
		"\u041A\u043E\u044D\u043D\u0442\u0440\u0430\u0443, \u0424\u0430\u0431\u0438\u0443"@ru .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	dcterms:subject	category:Association_football_wingers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Real_Madrid_C.F._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divisi%C3%B3n_footballers> ,
		category:Portuguese_expatriate_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.L._Benfica_footballers> ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:Association_football_defenders ,
		category:Portugal_international_footballers ,
		category:Portugal_under-21_international_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1988_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Real_Zaragoza_footballers ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Primeira_Liga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:C.D._Nacional_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Rio_Ave_F.C._players> ,
		category:People_from_Vila_do_Conde ,
		category:Portuguese_footballers ,
		category:Portugal_youth_international_footballers ,
		category:Segunda_Liga_players ,
		category:Living_people ,
		category:UEFA_Euro_2012_players ,
		category:Association_football_utility_players ;
	foaf:homepage	<http://www.realmadrid.com/cs/Satellite/en/1193041476158/1330062275482/jugador/Jugador/Coentrao.htm> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/4F\u00E1bio_Coentr\u00E3o.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	dc:description	"Portuguese footballer" ,
		"Portuguese footballer" ;
	foaf:givenName	"Fabio" ;
	foaf:name	"F\u00E1bio Coentr\u00E3o" ,
		"Coentrao, Fabio" ,
		"Fabio Coentrao" ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/F\u00E1bio_Coentr\u00E3o?oldid=606385066> ;
	rdfs:comment	"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (wym. [\u02C8fa\u03B2iu \u02C8kw\u1EBDt\u027E\u0250\u0303w]; ur. 11 marca 1988 roku w Vila do Conde) \u2013 portugalski pi\u0142karz, wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji bocznego obro\u0144cy. Obecnie jest zawodnikiem Realu Madryt."@pl ,
		"\u30D5\u30A1\u30D3\u30AA\u30FB\u30A2\u30EC\u30B7\u30E3\u30F3\u30C9\u30EC\u30FB\u30C0\u30FB\u30B7\u30EB\u30F4\u30A1\u30FB\u30B3\u30A8\u30F3\u30C8\u30E9\u30F3\uFF08F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o, 1988\u5E743\u670811\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30DD\u30EB\u30C8\u30AC\u30EB\u30FB\u30F4\u30A3\u30E9\u30FB\u30C9\u30FB\u30B3\u30F3\u30C7\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30EC\u30A2\u30EB\u30FB\u30DE\u30C9\u30EA\u30FC\u30C9\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3001\u30D5\u30A9\u30EF\u30FC\u30C9\u3002"@ja ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (born 11 March 1988) is a Portuguese professional footballer who plays for Real Madrid in Spain and the Portuguese national team. Mainly a left back he can also operate as a left winger, and occasionally as a defensive midfielder.After starting playing professionally with Rio Ave, he signed for Benfica at 19, going on to be loaned several times before becoming an important member of the first team, as a left-back." ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (Vila do Conde, 11 maart 1988) is een Portugees voetballer die uitkomt voor Real Madrid CF en het Portugees voetbalelftal. Hij kan zowel als linksback als linkervleugel uit de voeten."@nl ,
		"F\u00E1bio Alexandre Da Silva Coentr\u00E3o (Vila do Conde, Portugal, 11 de marzo de 1988) es un futbolista portugu\u00E9s del Real Madrid C.F. de la Primera Divisi\u00F3n de Espa\u00F1a. Juega de lateral izquierdo. Es internacional absoluto con la Selecci\u00F3n Portuguesa."@es ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (* 11. M\u00E4rz 1988 in Vila do Conde) ist ein portugiesischer Fu\u00DFballspieler; derzeit bei Real Madrid unter Vertrag."@de ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (Caxinas, Vila do Conde, 11 de mar\u00E7o de 1988) \u00E9 um futebolista portugu\u00EAs que joga na posi\u00E7\u00E3o de lateral/m\u00E9dio esquerdo peloReal Madrid. Coentr\u00E3o foi comparado a Cristiano Ronaldo e a Ricardo Quaresma, e, devido \u00E0s suas capacidades, quando jogava pelo Rio Ave, atribu\u00EDram-lhe a alcunha de \"Figo das Caxinas\".Na temporada de 2009/2010 finalmente acontece o que j\u00E1 se parecia adivinhar."@pt ,
		"\u0641\u0627\u0628\u064A\u0648 \u0627\u0644\u0643\u0633\u0646\u062F\u0631 \u062F\u0627 \u0633\u064A\u0644\u0641\u0627 \u0643\u0648\u064A\u0646\u062A\u0631\u0627\u0648 (F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 11 \u0645\u0627\u0631\u0633 1988 \u0641\u064A \u0641\u064A\u0644\u0627 \u062F\u0648 \u0643\u0648\u0646\u062F\u064A) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A \u0644\u0639\u0628 \u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0646\u0641\u064A\u0643\u0627,\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0627\u062D\u062A\u0631\u0627\u0641\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u062C\u0646\u0627\u062D\u060C \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0638\u0647\u064A\u0631 \u0623\u064A\u0633\u0631.\u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A \u0635\u064A\u0641 2011 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0631\u064A\u0627\u0644 \u0645\u062F\u0631\u064A\u062F \u0628\u0635\u0641\u0642\u0647 \u0628\u0644\u063A\u062A 30 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648."@ar ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (Vila do Conde, 11 marzo 1988) \u00E8 un calciatore portoghese, difensore o centrocampista del Real Madrid e della Nazionale portoghese. Ha iniziato la sua carriera da ala, attualmente gioca da terzino sinistro."@it ,
		"\u0424\u0430\u0301\u0431\u0438\u0443 \u0410\u043B\u0435\u0448\u0430\u0301\u043D\u0434\u0440\u0438 \u0434\u0430 \u0421\u0438\u0301\u043B\u0432\u0430 \u041A\u043E\u044D\u043D\u0442\u0440\u0430\u0301\u0443 (\u043F\u043E\u0440\u0442. F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o; 11 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1988, \u0412\u0438\u043B\u0430-\u0434\u0443-\u041A\u043E\u043D\u0434\u0438, \u041F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u0438\u044F) \u2014 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u0432\u0438\u043D\u0433\u0435\u0440 \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0420\u0435\u0430\u043B \u041C\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434\u00BB, \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442 \u0438 \u043D\u0430 \u043B\u0435\u0432\u043E\u043C \u0444\u043B\u0430\u043D\u0433\u0435 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044B."@ru ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o, ou plus simplement F\u00E1bio Coentr\u00E3o, est un footballeur international portugais n\u00E9 le 11 mars 1988 \u00E0 Vila do Conde, ville du nord du Portugal.Il \u00E9volue au poste d'arri\u00E8re lat\u00E9ral ou comme milieu offensif gauche, au sein du Real Madrid."@fr ,
		"\u6CD5\u6BD4\u5967\u00B7\u5E72\u67E5\u5967\uFF08F\u00E1bio Coentr\u00E3o\uFF0C\u5168\u540D\uFF1A\u8461\u8404\u7259\u8A9E\uFF1AF\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o\uFF0C1988\u5E743\u670811\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u51FA\u751F\u65BC\u8461\u8404\u7259\u6CE2\u5716\u5340\u5B54\u8FEA\u93AE\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u8461\u8404\u7259\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u5F8C\u885E\uFF1B\u73FE\u6B63\u6548\u529B\u897F\u7532\u7403\u968A\u7687\u5BB6\u9A6C\u5FB7\u91CC\uFF0C\u540C\u6642\u4E5F\u662F\u8461\u8404\u7259\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u6210\u54E1\u3002\u96D6\u7136\u8EAB\u6750\u4E26\u4E0D\u5341\u5206\u9AD8\u5927\uFF0C\u4F46\u5176\u901F\u5EA6\u98DB\u5FEB\uFF0C\u5728\u63D2\u4E0A\u52A9\u653B\u53CA\u908A\u8DEF\u9632\u5B88\u5747\u6709\u4E0D\u932F\u7684\u8868\u73FE\u3002\u5728100\u516C\u5C3A\u77ED\u8DD1\u4E2D\uFF0C\u5176\u6210\u7E3E\u662F11\u79D2\u4EE5\u5167\uFF0C\u901F\u5EA6\u751A\u81F3\u8F03C\u7F85\u5FEB\u3002\u6CD5\u6BD4\u5967\u00B7\u5E72\u67E5\u5967\u6709\u300C\u5361\u897F\u7D0D\u65AF\u7684\u8DEF\u723E\u65AF\u00B7\u83F2\u6208\u300D\u3001\u300C\u65B0\u57FA\u65AF\u5766\u5974\u00B7\u6717\u62FF\u5EA6\u300D\u4E4B\u7A31\u3002"@zh ;
	foaf:surname	"Coentrao" .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	dbpprop:n	2 ,
		3 ,
		1 ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Fábio_Coentrão .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Fábio_Coentrão ;
	dbpprop:caption	"Coentr\u00E3o in action for Real Madrid in 2012" ;
	dbpprop:name	"Coentrao, Fabio" ,
		"F\u00E1bio Coentr\u00E3o" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/4F\u00E1bio_Coentr\u00E3o.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u0641\u0627\u0628\u064A\u0648 \u0627\u0644\u0643\u0633\u0646\u062F\u0631 \u062F\u0627 \u0633\u064A\u0644\u0641\u0627 \u0643\u0648\u064A\u0646\u062A\u0631\u0627\u0648 (F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 11 \u0645\u0627\u0631\u0633 1988 \u0641\u064A \u0641\u064A\u0644\u0627 \u062F\u0648 \u0643\u0648\u0646\u062F\u064A) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A \u0644\u0639\u0628 \u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0646\u0641\u064A\u0643\u0627,\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0627\u062D\u062A\u0631\u0627\u0641\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u062C\u0646\u0627\u062D\u060C \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0638\u0647\u064A\u0631 \u0623\u064A\u0633\u0631.\u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A \u0635\u064A\u0641 2011 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0631\u064A\u0627\u0644 \u0645\u062F\u0631\u064A\u062F \u0628\u0635\u0641\u0642\u0647 \u0628\u0644\u063A\u062A 30 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u064A\u0648\u0631\u0648."@ar ,
		"\u6CD5\u6BD4\u5967\u00B7\u5E72\u67E5\u5967\uFF08F\u00E1bio Coentr\u00E3o\uFF0C\u5168\u540D\uFF1A\u8461\u8404\u7259\u8A9E\uFF1AF\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o\uFF0C1988\u5E743\u670811\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u51FA\u751F\u65BC\u8461\u8404\u7259\u6CE2\u5716\u5340\u5B54\u8FEA\u93AE\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u8461\u8404\u7259\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u5F8C\u885E\uFF1B\u73FE\u6B63\u6548\u529B\u897F\u7532\u7403\u968A\u7687\u5BB6\u9A6C\u5FB7\u91CC\uFF0C\u540C\u6642\u4E5F\u662F\u8461\u8404\u7259\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u6210\u54E1\u3002\u96D6\u7136\u8EAB\u6750\u4E26\u4E0D\u5341\u5206\u9AD8\u5927\uFF0C\u4F46\u5176\u901F\u5EA6\u98DB\u5FEB\uFF0C\u5728\u63D2\u4E0A\u52A9\u653B\u53CA\u908A\u8DEF\u9632\u5B88\u5747\u6709\u4E0D\u932F\u7684\u8868\u73FE\u3002\u5728100\u516C\u5C3A\u77ED\u8DD1\u4E2D\uFF0C\u5176\u6210\u7E3E\u662F11\u79D2\u4EE5\u5167\uFF0C\u901F\u5EA6\u751A\u81F3\u8F03C\u7F85\u5FEB\u3002\u6CD5\u6BD4\u5967\u00B7\u5E72\u67E5\u5967\u6709\u300C\u5361\u897F\u7D0D\u65AF\u7684\u8DEF\u723E\u65AF\u00B7\u83F2\u6208\u300D\u3001\u300C\u65B0\u57FA\u65AF\u5766\u5974\u00B7\u6717\u62FF\u5EA6\u300D\u4E4B\u7A31\u3002"@zh ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (Vila do Conde, 11 marzo 1988) \u00E8 un calciatore portoghese, difensore o centrocampista del Real Madrid e della Nazionale portoghese. Ha iniziato la sua carriera da ala, attualmente gioca da terzino sinistro."@it ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (* 11. M\u00E4rz 1988 in Vila do Conde) ist ein portugiesischer Fu\u00DFballspieler; derzeit bei Real Madrid unter Vertrag."@de ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (wym. [\u02C8fa\u03B2iu \u02C8kw\u1EBDt\u027E\u0250\u0303w]; ur. 11 marca 1988 roku w Vila do Conde) \u2013 portugalski pi\u0142karz, wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji bocznego obro\u0144cy. Obecnie jest zawodnikiem Realu Madryt."@pl ,
		"F\u00E1bio Alexandre Da Silva Coentr\u00E3o (Vila do Conde, Portugal, 11 de marzo de 1988) es un futbolista portugu\u00E9s del Real Madrid C.F. de la Primera Divisi\u00F3n de Espa\u00F1a. Juega de lateral izquierdo. Es internacional absoluto con la Selecci\u00F3n Portuguesa."@es ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o, ou plus simplement F\u00E1bio Coentr\u00E3o, est un footballeur international portugais n\u00E9 le 11 mars 1988 \u00E0 Vila do Conde, ville du nord du Portugal.Il \u00E9volue au poste d'arri\u00E8re lat\u00E9ral ou comme milieu offensif gauche, au sein du Real Madrid."@fr ,
		"\u0424\u0430\u0301\u0431\u0438\u0443 \u0410\u043B\u0435\u0448\u0430\u0301\u043D\u0434\u0440\u0438 \u0434\u0430 \u0421\u0438\u0301\u043B\u0432\u0430 \u041A\u043E\u044D\u043D\u0442\u0440\u0430\u0301\u0443 (\u043F\u043E\u0440\u0442. F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o; 11 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1988, \u0412\u0438\u043B\u0430-\u0434\u0443-\u041A\u043E\u043D\u0434\u0438, \u041F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u0438\u044F) \u2014 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u0432\u0438\u043D\u0433\u0435\u0440 \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0420\u0435\u0430\u043B \u041C\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434\u00BB, \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442 \u0438 \u043D\u0430 \u043B\u0435\u0432\u043E\u043C \u0444\u043B\u0430\u043D\u0433\u0435 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044B."@ru ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (Vila do Conde, 11 maart 1988) is een Portugees voetballer die uitkomt voor Real Madrid CF en het Portugees voetbalelftal. Hij kan zowel als linksback als linkervleugel uit de voeten."@nl ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (Caxinas, Vila do Conde, 11 de mar\u00E7o de 1988) \u00E9 um futebolista portugu\u00EAs que joga na posi\u00E7\u00E3o de lateral/m\u00E9dio esquerdo peloReal Madrid. Coentr\u00E3o foi comparado a Cristiano Ronaldo e a Ricardo Quaresma, e, devido \u00E0s suas capacidades, quando jogava pelo Rio Ave, atribu\u00EDram-lhe a alcunha de \"Figo das Caxinas\".Na temporada de 2009/2010 finalmente acontece o que j\u00E1 se parecia adivinhar. Coentr\u00E3o conseguiu explodir nas \u00E1guias, em parte gra\u00E7as ao t\u00E9cnico do Benfica, Jorge Jesus, que o adaptou a lateral esquerdo, onde jogou maior parte da temporada. O seu t\u00E9cnico disse: \"Vai ser o melhor lateral-esquerdo do mundo\".A 8 de Novembro de 2009 foi convocado pela primeira vez \u00E0 Selec\u00E7\u00E3o Portuguesa de Futebol A e fez a sua estreia na primeira m\u00E3o do play-off do Campeonato do Mundo de 2010 frente \u00E0 B\u00F3snia e Herzegovina, jogo que Portugal venceu por 1-0. Foi considerado o melhor lateral esquerdo do campeonato do mundo.Em Portugal jogou pelo Rio Ave, Benfica e, por empr\u00E9stimo do Benfica, no Nacional."@pt ,
		"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o (born 11 March 1988) is a Portuguese professional footballer who plays for Real Madrid in Spain and the Portuguese national team. Mainly a left back he can also operate as a left winger, and occasionally as a defensive midfielder.After starting playing professionally with Rio Ave, he signed for Benfica at 19, going on to be loaned several times before becoming an important member of the first team, as a left-back. In 2011 he joined Real Madrid.A Portuguese international since 2009, Coentr\u00E3o represented the nation in one World Cup and one European Championship." ,
		"\u30D5\u30A1\u30D3\u30AA\u30FB\u30A2\u30EC\u30B7\u30E3\u30F3\u30C9\u30EC\u30FB\u30C0\u30FB\u30B7\u30EB\u30F4\u30A1\u30FB\u30B3\u30A8\u30F3\u30C8\u30E9\u30F3\uFF08F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o, 1988\u5E743\u670811\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30DD\u30EB\u30C8\u30AC\u30EB\u30FB\u30F4\u30A3\u30E9\u30FB\u30C9\u30FB\u30B3\u30F3\u30C7\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30EC\u30A2\u30EB\u30FB\u30DE\u30C9\u30EA\u30FC\u30C9\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3001\u30D5\u30A9\u30EF\u30FC\u30C9\u3002"@ja ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	10371611 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606385066 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	dbpprop:birthDate	"1988-03-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Vila do Conde, Portugal" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1988-03-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Vila do Conde, Portugal" ;
	dbpprop:shortDescription	"Portuguese footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1988-03-11+02:00"^^xsd:date .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Vila_do_Conde ,
		dbpedia:Portugal_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1988+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	250 ;
	dbpprop:sc	3 ,
		4 ;
	dbpprop:co	"Portugal" ,
		"Israel" ;
	dbpprop:ci	"Ramat Gan" ,
		"Faro/Loul\u00E9" ,
		"Leiria" ;
	dbpprop:comp	2014 ,
		dbpedia:Exhibition_game ,
		"Friendly" ;
	dbpprop:fr	5 ,
		3 ;
	dbpprop:st	"Est\u00E1dio Dr. Magalh\u00E3es Pessoa" ,
		"Est\u00E1dio Algarve" ,
		"Ramat Gan Stadium" ;
	dbpprop:goals	4 ,
		5 ,
		2 ,
		3 ,
		0 ,
		1 ;
	dbpprop:bg	"#900020" ,
		"gold" ;
	dbpprop:d	"2013-03-22+02:00"^^xsd:date ,
		"2011-08-10+02:00"^^xsd:date ,
		"2014-03-05+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:caps	44 ,
		52 ,
		1 ,
		16 ,
		29 ;
	dbpprop:years	2007 ,
		2005 ,
		2011 ,
		2008 ,
		2009 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Rio_Ave_F.C.> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__3> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.7900000000000000355 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	ns21:height	"179.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Real_Madrid_C.F.> ;
	dbpprop:clubnumber	5 ;
	dbpprop:fullname	"F\u00E1bio Alexandre da Silva Coentr\u00E3o" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/S.L._Benfica> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Rio_Ave_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Real_Madrid_C.F.> ,
		"\u2192 Rio Ave" ,
		"\u2192 Nacional" ,
		"\u2192 Zaragoza" ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S.L._Benfica> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Rio_Ave_F.C.> ,
		dbpedia:Portugal_national_under-19_football_team ,
		dbpedia:Portugal_national_under-18_football_team ,
		dbpedia:Real_Zaragoza ,
		<http://dbpedia.org/resource/Real_Madrid_C.F.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/C.D._Nacional> ,
		dbpedia:Portugal_national_under-20_football_team .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Portugal squads" ,
		"Awards" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-12+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1999 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.foradejogo.net/player.php?player=198803110001&language=2> ,
		<http://www.footballzz.co.uk/player/fabio_coentrao/2011_2012/profile/141/default/19171> ,
		<http://www.realmadrid.com/cs/Satellite/en/1193041476158/1330062275482/jugador/Jugador/Coentrao.htm> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=269784/index.html> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/j/j9440.html> ;
	dbpprop:fg	"gold" ;
	dbpprop:nationalcaps	7 ,
		1 ,
		10 ,
		44 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ,
		3 ,
		4 ,
		5 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Portugal_national_football_team ,
		dbpedia:Portugal_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Portugal_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:Portugal_national_under-18_football_team ,
		dbpedia:Portugal_national_under-19_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2009 ,
		2005 ,
		2006 ,
		2007 ;
	dbpedia-owl:number	5 ;
	dbpprop:o	"Cameroon" ,
		"Luxembourg" ,
		"Israel" ;
	dbpprop:ntupdate	"--03-06+02:00"^^xsd:gMonthDay .
dbpedia:Fábio_Coentrão	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/Coentr%C3%A3o_(disambiguation)>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Real_Madrid_C.F._season>	dbpprop:motm	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_S.L._Benfica_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_Real_Madrid_C.F._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/Real_Madrid_C.F.__F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/Coentr%C3%A3o>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
dbpedia:Coentrao	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
dbpedia:Fabio_Coentrao	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/2007_FIFA_U-20_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Real_Madrid_C.F._season>	dbpprop:motm	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
<http://dbpedia.org/resource/Real_Madrid_C.F.>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
dbpedia:Portugal_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .
dbpedia:UEFA_Euro_2012_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/F%C3%A1bio_Coentr%C3%A3o> .