@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns3:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns4:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns5:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Q329483	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns6:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns7:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns8:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns8:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns9:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns9:イヴァン・ヴィセリッチ	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns10:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns10:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns11:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
dbpedia:List_of_Chinese_football_transfers_winter_2011	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:List_of_Chinese_football_transfers_winter_2011	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/1999_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2003_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
dbpedia:New_Zealand_national_football_team	dbpprop:mostCaps	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2013_OSN_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	rdf:type	yago:ExpatriateFootballersInTheNetherlands ,
		yago:EredivisiePlayers ,
		yago:ExpatriateFootballersInChina ,
		yago:CentralUnitedPlayers ,
		dbpedia-owl:Agent .
@prefix ns16:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	rdf:type	ns16:Person ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2009FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		yago:ShenzhenShangqingyinPlayers ,
		yago:Exile110071332 ,
		yago:Traveler109629752 ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Absentee109757653 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:RodaJCPlayers ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2003FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		owl:Thing ,
		ns5:Q215627 ,
		yago:AucklandCityFCPlayers ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/FootballKingzF.C.Players> ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:RKCWaalwijkPlayers ,
		yago:NewZealandAssociationFootballers ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:NewZealandInternationalFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/WaitakereCityF.C.Players> .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		ns5:Q5 .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	rdf:type	foaf:Person ,
		dul:Agent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/1999FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		yago:NewZealandExpatriatesInChina ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:NewZealandPeopleOfCroatianDescent ,
		yago:LivingPeople ;
	owl:sameAs	ns11:Ivan_Vicelich ,
		ns4:Ivan_Vicelich .
@prefix ns19:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns19:Q329483 .
@prefix ns20:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns20:إيفان_فيسليتش .
@prefix ns21:	<http://ca.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns21:Ivan_Vicelich ,
		ns1:Ivan_Vicelich .
@prefix ns22:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns22:इवान_विसेलीश ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0412\u0438\u0446\u0435\u043B\u0438\u0447,_\u0418\u0432\u0430\u043D> .
@prefix ns23:	<http://sl.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns23:Ivan_Vicelich ,
		ns3:Ivan_Vicelich ,
		ns9:イヴァン・ヴィセリッチ .
@prefix ns24:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns24:Ivan_Vicelich ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.07dwsv> .
@prefix ns25:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns25:Ivan_Vicelich .
@prefix ns26:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns26:Ivan_Vicelich .
@prefix ns27:	<http://hr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns27:Ivan_Vicelich ,
		ns10:Ivan_Vicelich ,
		ns5:Q329483 .
@prefix ns28:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns28:伊万·维切里奇 ,
		ns6:Ivan_Vicelich .
@prefix ns29:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns29:Іван_Віцеліч ,
		dbpedia:Ivan_Vicelich .
@prefix ns30:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	ns30:Ivan_Vicelich ,
		ns7:Ivan_Vicelich ,
		ns8:Ivan_Vicelich .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	rdfs:label	"Ivan Vicelich" ,
		"Ivan Vicelich"@fr ,
		"\u4F0A\u4E07\u00B7\u7EF4\u5207\u91CC\u5947"@zh ,
		"Ivan Vicelich"@pt ,
		"\u0412\u0438\u0446\u0435\u043B\u0438\u0447, \u0418\u0432\u0430\u043D"@ru ,
		"\u0625\u064A\u0641\u0627\u0646 \u0641\u064A\u0633\u0644\u064A\u062A\u0634"@ar ,
		"Ivan Vicelich"@it ,
		"Ivan Vicelich"@pl ,
		"Ivan Vicelich"@de ,
		"\u30A4\u30F4\u30A1\u30F3\u30FB\u30F4\u30A3\u30BB\u30EA\u30C3\u30C1"@ja ,
		"Ivan Vicelich"@nl ,
		"Ivan Vicelich"@es .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	dcterms:subject	category:Eredivisie_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1999_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Shenzhen_Shangqingyin_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2003_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:New_Zealand_association_footballers ,
		category:New_Zealand_international_footballers ,
		category:Auckland_City_FC_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1976_births> ,
		category:Expatriate_footballers_in_China ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2009_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Living_people ,
		category:Roda_JC_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Football_Kingz_F.C._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Waitakere_City_F.C._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:RKC_Waalwijk_players ,
		category:New_Zealand_expatriates_in_China ,
		category:Central_United_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_the_Netherlands ,
		category:New_Zealand_people_of_Croatian_descent .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	dc:description	"New Zealand association footballer" ,
		"New Zealand association footballer" ;
	foaf:givenName	"Ivan" ;
	foaf:name	"Vicelich, Ivan" ,
		"Ivan Vicelich" ,
		"Ivan Robert Vicelich" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Ivan_Vicelich?oldid=599247884> ;
	rdfs:comment	"\u4F0A\u4E07\u00B7\u7F57\u4F2F\u7279\u00B7\u7EF4\u5207\u91CC\u5947\uFF08Ivan Robert Vicelich\uFF0C1976\u5E749\u67083\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u65B0\u897F\u5170\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53EF\u4EE5\u80DC\u4EFB\u4E2D\u540E\u536B\u4EE5\u53CA\u540E\u8170\u4E24\u4E2A\u4F4D\u7F6E\u3002\u4ED6\u5165\u9009\u8FC7\u65B0\u897F\u5170\u5404\u7EA7\u56FD\u5B57\u53F7\u7403\u961F\uFF0C\u662F\u4EE3\u8868\u56FD\u5BB6\u961F\u51FA\u573A\u6B21\u6570\u6700\u591A\u7684\u961F\u5458\uFF0C\u56FD\u5BB6\u961F\u7684\u6BD4\u8D5B\u7ECF\u9A8C\u76F8\u5F53\u4E30\u5BCC\u3002\u4ED6\u4EA6\u83B7\u5F97\u591A\u4E2A\u7403\u5458\u5956\u9879\u3001\u7403\u961F\u53CA\u56FD\u9645\u6BD4\u8D5B\u51A0\u519B\u3002"@zh ,
		"Ivan Vicelich (ur. 3 wrze\u015Bnia 1976 w Auckland) \u2013 nowozelandzki pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy lub pomocnika. Obecnie jest zawodnikiem klubu Auckland City."@pl ,
		"Ivan Vicelich, n\u00E9 le 3 septembre 1976 \u00E0 Auckland, est un footballeur n\u00E9o-z\u00E9landais d'origine croate \u00E9voluant au poste de milieu de terrain. Il est actuellement \u00E0 Auckland City FC.Vicelich a \u00E9volu\u00E9 au Roda JC, aux Pays-Bas. Il a jou\u00E9 la Coupe des conf\u00E9d\u00E9rations en 2003 avec l'\u00E9quipe de Nouvelle-Z\u00E9lande.Travailleur inlassable sur son c\u00F4t\u00E9 gauche, il poss\u00E8de un esprit d'abn\u00E9gation remarquable et est dot\u00E9 d'un excellent jeu de t\u00EAte."@fr ,
		"\u0625\u064A\u0641\u0627\u0646 \u0641\u064A\u0633\u0644\u064A\u062A\u0634\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 3 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1976\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0646\u064A\u0648\u0632\u0644\u0646\u062F\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0623\u0648\u0643\u0644\u0627\u0646\u062F \u0633\u064A\u062A\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0646\u064A\u0648\u0632\u0644\u0646\u062F\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1995."@ar ,
		"\u30A4\u30F4\u30A1\u30F3\u30FB\u30ED\u30D0\u30FC\u30C8\u30FB\u30F4\u30A3\u30BB\u30EA\u30C3\u30C1\uFF08Ivan Robert Vicelich, 1976\u5E749\u67083\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30CB\u30E5\u30FC\u30B8\u30FC\u30E9\u30F3\u30C9\u30FB\u30AA\u30FC\u30AF\u30E9\u30F3\u30C9\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30CB\u30E5\u30FC\u30B8\u30FC\u30E9\u30F3\u30C9\u30FB\u30D5\u30C3\u30C8\u30DC\u30FC\u30EB\u30C1\u30E3\u30F3\u30D4\u30AA\u30F3\u30B7\u30C3\u30D7\u306E\u30AA\u30FC\u30AF\u30E9\u30F3\u30C9\u30FB\u30B7\u30C6\u30A3FC\u306B\u6240\u5C5E\u3002\u30CB\u30E5\u30FC\u30B8\u30FC\u30E9\u30F3\u30C9\u4EE3\u8868\u3067\u3001\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u306B\u304A\u3051\u308B\u6700\u591A\u51FA\u5834\u8A18\u9332\u3092\u6301\u3064\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF(\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF)\u3001MF(\u5B88\u5099\u7684MF)\u3002\u540D\u524D\u306E\u767A\u97F3\u306F\u82F1\u8A9E\u8AAD\u307F\u306E\u30A2\u30A4\u30F4\u30A1\u30F3\u304C\u3088\u308A\u8FD1\u304F\u3001\u59D3\u540D\u306F\u4ED6\u306B\u30D3\u30BB\u30EA\u30C3\u30C1\u3001\u30F4\u30A3\u30C1\u30A7\u30EA\u30C3\u30C1\u3068\u3082\u8868\u8A18\u3055\u308C\u308B\u3002"@ja ,
		"Ivan Vicelich (Auckland, 3 de Setembro de 1976) \u00E9 um futebolista profissional neozeland\u00EAs, milita no Auckland CityVicelich possui origem croata. Seu sobrenome deriva de Viceli\u0107."@pt ,
		"Ivan Vicelich (* 3. September 1976 in Auckland) ist ein neuseel\u00E4ndischer Fu\u00DFballspieler mit kroatischen Wurzeln. Au\u00DFerdem ist er Nationalspieler seines Landes."@de ,
		"Ivan Vicelich (nato Viceli\u0107; Auckland, 3 settembre 1976) \u00E8 un calciatore neozelandese che milita nell'Auckland City, squadra di cui \u00E8 il capitano.Pu\u00F2 giocare come terzino o centrocampista.Ha vinto il premio come calciatore dell'Oceania dell'anno per la stagione 2009."@it ,
		"Ivan Robert Vicelich (Auckland, 3 september 1976) is een Nieuw-Zeelands betaald voetballer van Kroatische afkomst. Hij komt bij voorkeur uit op het middenveld. Na acht jaar in de Nederlandse competitie gespeeld te hebben, keerde hij in het seizoen 2008/09 terug naar zijn geboorteland om daar voor Auckland City FC uit te gaan komen."@nl ,
		"\u0418\u0432\u0430\u043D \u0420\u043E\u0431\u0435\u0440\u0442 \u0412\u0438\u0446\u0435\u043B\u0438\u0447 (\u0430\u043D\u0433\u043B. Ivan Robert Vicelich; 3 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1976 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u041E\u043A\u043B\u0435\u043D\u0434, \u041D\u043E\u0432\u0430\u044F \u0417\u0435\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F) \u2014 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0437\u0435\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0445\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439. \u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A \u0442\u0440\u0451\u0445 \u0440\u043E\u0437\u044B\u0433\u0440\u044B\u0448\u0435\u0439 \u041A\u0443\u0431\u043A\u0430 \u043A\u043E\u043D\u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0439. \u0420\u0435\u043A\u043E\u0440\u0434\u0441\u043C\u0435\u043D \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u043F\u043E \u0447\u0438\u0441\u043B\u0443 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0435\u0434\u0451\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0435\u0439. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0437\u0435\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u041E\u043A\u043B\u0435\u043D\u0434 \u0421\u0438\u0442\u0438\u00BB, \u043A\u0430\u043F\u0438\u0442\u0430\u043D. \u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u043B\u0443\u0431\u043D\u043E\u0433\u043E \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442 \u043C\u0438\u0440\u0430 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443 2009 \u0433\u043E\u0434\u0430. \u0420\u0435\u043A\u043E\u0440\u0434\u0441\u043C\u0435\u043D \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u043F\u043E \u043A\u043E\u043B\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0435\u0439."@ru ,
		"Ivan Robert Vicelich (born 3 September 1976) is a New Zealand professional footballer who currently plays as a defender for Auckland City FC in the ASB Premiership. He is his country's most-capped international." ,
		"Ivan Vicelich (3 de septiembre de 1976 en Auckland) es un futbolista neozeland\u00E9s de ascendencia croata que juega como defensor o mediocampista en el Auckland City.Con 88 partidos internacionales es el jugador que m\u00E1s veces represent\u00F3 a Nueva Zelanda, con quien conquist\u00F3 en tres ocasiones la Copa de las Naciones de la OFC y disput\u00F3 la Copa Mundial de 2010 y tres ediciones de la Copa FIFA Confederaciones."@es ;
	foaf:surname	"Vicelich" .
@prefix ns36:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	foaf:isPrimaryTopicOf	ns36:Ivan_Vicelich .
@prefix ns37:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	dbpprop:hasPhotoCollection	ns37:Ivan_Vicelich ;
	dbpprop:name	"Vicelich, Ivan" ,
		"Ivan Vicelich" ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u30A4\u30F4\u30A1\u30F3\u30FB\u30ED\u30D0\u30FC\u30C8\u30FB\u30F4\u30A3\u30BB\u30EA\u30C3\u30C1\uFF08Ivan Robert Vicelich, 1976\u5E749\u67083\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30CB\u30E5\u30FC\u30B8\u30FC\u30E9\u30F3\u30C9\u30FB\u30AA\u30FC\u30AF\u30E9\u30F3\u30C9\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30CB\u30E5\u30FC\u30B8\u30FC\u30E9\u30F3\u30C9\u30FB\u30D5\u30C3\u30C8\u30DC\u30FC\u30EB\u30C1\u30E3\u30F3\u30D4\u30AA\u30F3\u30B7\u30C3\u30D7\u306E\u30AA\u30FC\u30AF\u30E9\u30F3\u30C9\u30FB\u30B7\u30C6\u30A3FC\u306B\u6240\u5C5E\u3002\u30CB\u30E5\u30FC\u30B8\u30FC\u30E9\u30F3\u30C9\u4EE3\u8868\u3067\u3001\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u306B\u304A\u3051\u308B\u6700\u591A\u51FA\u5834\u8A18\u9332\u3092\u6301\u3064\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF(\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF)\u3001MF(\u5B88\u5099\u7684MF)\u3002\u540D\u524D\u306E\u767A\u97F3\u306F\u82F1\u8A9E\u8AAD\u307F\u306E\u30A2\u30A4\u30F4\u30A1\u30F3\u304C\u3088\u308A\u8FD1\u304F\u3001\u59D3\u540D\u306F\u4ED6\u306B\u30D3\u30BB\u30EA\u30C3\u30C1\u3001\u30F4\u30A3\u30C1\u30A7\u30EA\u30C3\u30C1\u3068\u3082\u8868\u8A18\u3055\u308C\u308B\u3002"@ja ,
		"Ivan Robert Vicelich (born 3 September 1976) is a New Zealand professional footballer who currently plays as a defender for Auckland City FC in the ASB Premiership. He is his country's most-capped international." ,
		"Ivan Vicelich, n\u00E9 le 3 septembre 1976 \u00E0 Auckland, est un footballeur n\u00E9o-z\u00E9landais d'origine croate \u00E9voluant au poste de milieu de terrain. Il est actuellement \u00E0 Auckland City FC.Vicelich a \u00E9volu\u00E9 au Roda JC, aux Pays-Bas. Il a jou\u00E9 la Coupe des conf\u00E9d\u00E9rations en 2003 avec l'\u00E9quipe de Nouvelle-Z\u00E9lande.Travailleur inlassable sur son c\u00F4t\u00E9 gauche, il poss\u00E8de un esprit d'abn\u00E9gation remarquable et est dot\u00E9 d'un excellent jeu de t\u00EAte. Un des hommes de base du dispositif n\u00E9o-z\u00E9landais.Il fut \u00E9lu Footballeur oc\u00E9anien de l'ann\u00E9e en 2009.Il est s\u00E9lectionn\u00E9 pour la Coupe du Monde 2010 en Afrique du Sud."@fr ,
		"Ivan Vicelich (3 de septiembre de 1976 en Auckland) es un futbolista neozeland\u00E9s de ascendencia croata que juega como defensor o mediocampista en el Auckland City.Con 88 partidos internacionales es el jugador que m\u00E1s veces represent\u00F3 a Nueva Zelanda, con quien conquist\u00F3 en tres ocasiones la Copa de las Naciones de la OFC y disput\u00F3 la Copa Mundial de 2010 y tres ediciones de la Copa FIFA Confederaciones. A nivel de clubes, gan\u00F3 tres veces la Copa Chatham, en dos oportunidades la Liga Nacional de Nueva Zelanda, dos veces el Campeonato de F\u00FAtbol de Nueva Zelanda y en otras cuatro ocasiones la Liga de Campeones de la OFC."@es ,
		"Ivan Vicelich (Auckland, 3 de Setembro de 1976) \u00E9 um futebolista profissional neozeland\u00EAs, milita no Auckland CityVicelich possui origem croata. Seu sobrenome deriva de Viceli\u0107."@pt ,
		"Ivan Vicelich (ur. 3 wrze\u015Bnia 1976 w Auckland) \u2013 nowozelandzki pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy lub pomocnika. Obecnie jest zawodnikiem klubu Auckland City."@pl ,
		"\u4F0A\u4E07\u00B7\u7F57\u4F2F\u7279\u00B7\u7EF4\u5207\u91CC\u5947\uFF08Ivan Robert Vicelich\uFF0C1976\u5E749\u67083\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u65B0\u897F\u5170\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53EF\u4EE5\u80DC\u4EFB\u4E2D\u540E\u536B\u4EE5\u53CA\u540E\u8170\u4E24\u4E2A\u4F4D\u7F6E\u3002\u4ED6\u5165\u9009\u8FC7\u65B0\u897F\u5170\u5404\u7EA7\u56FD\u5B57\u53F7\u7403\u961F\uFF0C\u662F\u4EE3\u8868\u56FD\u5BB6\u961F\u51FA\u573A\u6B21\u6570\u6700\u591A\u7684\u961F\u5458\uFF0C\u56FD\u5BB6\u961F\u7684\u6BD4\u8D5B\u7ECF\u9A8C\u76F8\u5F53\u4E30\u5BCC\u3002\u4ED6\u4EA6\u83B7\u5F97\u591A\u4E2A\u7403\u5458\u5956\u9879\u3001\u7403\u961F\u53CA\u56FD\u9645\u6BD4\u8D5B\u51A0\u519B\u3002"@zh ,
		"Ivan Vicelich (* 3. September 1976 in Auckland) ist ein neuseel\u00E4ndischer Fu\u00DFballspieler mit kroatischen Wurzeln. Au\u00DFerdem ist er Nationalspieler seines Landes."@de ,
		"\u0625\u064A\u0641\u0627\u0646 \u0641\u064A\u0633\u0644\u064A\u062A\u0634\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 3 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1976\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0646\u064A\u0648\u0632\u0644\u0646\u062F\u064A.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0623\u0648\u0643\u0644\u0627\u0646\u062F \u0633\u064A\u062A\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0646\u064A\u0648\u0632\u0644\u0646\u062F\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1995."@ar ,
		"Ivan Robert Vicelich (Auckland, 3 september 1976) is een Nieuw-Zeelands betaald voetballer van Kroatische afkomst. Hij komt bij voorkeur uit op het middenveld. Na acht jaar in de Nederlandse competitie gespeeld te hebben, keerde hij in het seizoen 2008/09 terug naar zijn geboorteland om daar voor Auckland City FC uit te gaan komen."@nl ,
		"Ivan Vicelich (nato Viceli\u0107; Auckland, 3 settembre 1976) \u00E8 un calciatore neozelandese che milita nell'Auckland City, squadra di cui \u00E8 il capitano.Pu\u00F2 giocare come terzino o centrocampista.Ha vinto il premio come calciatore dell'Oceania dell'anno per la stagione 2009."@it ,
		"\u0418\u0432\u0430\u043D \u0420\u043E\u0431\u0435\u0440\u0442 \u0412\u0438\u0446\u0435\u043B\u0438\u0447 (\u0430\u043D\u0433\u043B. Ivan Robert Vicelich; 3 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1976 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u041E\u043A\u043B\u0435\u043D\u0434, \u041D\u043E\u0432\u0430\u044F \u0417\u0435\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F) \u2014 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0437\u0435\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0445\u043E\u0440\u0432\u0430\u0442\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439. \u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A \u0442\u0440\u0451\u0445 \u0440\u043E\u0437\u044B\u0433\u0440\u044B\u0448\u0435\u0439 \u041A\u0443\u0431\u043A\u0430 \u043A\u043E\u043D\u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0439. \u0420\u0435\u043A\u043E\u0440\u0434\u0441\u043C\u0435\u043D \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u043F\u043E \u0447\u0438\u0441\u043B\u0443 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0435\u0434\u0451\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0435\u0439. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u043D\u043E\u0432\u043E\u0437\u0435\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u041E\u043A\u043B\u0435\u043D\u0434 \u0421\u0438\u0442\u0438\u00BB, \u043A\u0430\u043F\u0438\u0442\u0430\u043D. \u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u043B\u0443\u0431\u043D\u043E\u0433\u043E \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442 \u043C\u0438\u0440\u0430 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443 2009 \u0433\u043E\u0434\u0430. \u0420\u0435\u043A\u043E\u0440\u0434\u0441\u043C\u0435\u043D \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u043F\u043E \u043A\u043E\u043B\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0435\u0439."@ru ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	2449213 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	599247884 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	dbpprop:birthDate	"1976-09-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Auckland, Auckland Region, New Zealand" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1976-09-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Auckland, New Zealand" ;
	dbpprop:shortDescription	"New Zealand association footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1976-09-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Auckland_Region ,
		dbpedia:Auckland ,
		dbpedia:New_Zealand_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1976+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	18 ,
		9 ,
		14 ,
		0 ,
		6 ,
		4 ,
		5 ;
	dbpprop:bg	"white" ;
	dbpprop:id	25471 ;
	dbpprop:caps	71 ,
		49 ,
		46 ,
		21 ,
		15 ,
		129 ,
		100 ,
		64 ;
	dbpprop:years	1999 ,
		1996 ,
		1993 ,
		2010 ,
		2008 ,
		2006 ,
		2001 ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Ivan_Vicelich__2 ,
		dbpedia:Ivan_Vicelich__4 ,
		dbpedia:Ivan_Vicelich__6 ,
		dbpedia:Ivan_Vicelich__8 ,
		dbpedia:Ivan_Vicelich__5 ,
		dbpedia:Ivan_Vicelich__7 ,
		dbpedia:Ivan_Vicelich__1 ,
		dbpedia:Ivan_Vicelich__3 ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ,
		dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ,
		dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8999999999999999112 .
@prefix ns39:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns40:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	ns40:height	"190.0"^^ns39:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Auckland_City_FC ;
	dbpprop:clubnumber	15 ;
	dbpprop:fullname	"Ivan Robert Vicelich" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Roda_JC_Kerkrade ,
		dbpedia:Auckland_City_FC ,
		dbpedia:Football_Kingz_FC ,
		<http://dbpedia.org/resource/Shenzhen_Ruby_F.C.> ,
		dbpedia:Central_United ,
		dbpedia:RKC_Waalwijk ,
		<http://dbpedia.org/resource/Waitakere_City_F.C.> ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Roda_JC_Kerkrade ,
		dbpedia:Auckland_City_FC ,
		dbpedia:New_Zealand_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:New_Zealand_national_under-17_football_team ,
		dbpedia:Football_Kingz_FC ,
		dbpedia:New_Zealand_national_under-23_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Shenzhen_Ruby_F.C.> ,
		dbpedia:Central_United ,
		dbpedia:RKC_Waalwijk ,
		<http://dbpedia.org/resource/Waitakere_City_F.C.> .
@prefix ns41:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
dbpedia:Ivan_Vicelich	dbpprop:wordnet_type	ns41:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"New Zealand Squads" ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.rsssf.com/miscellaneous/vicelich-intl.html> ,
		<http://home.wanadoo.nl/ronald.zwiers/Spelers/V/Vicelich,%20Ivan/Ivan%20Vicelich.htm> ,
		<http://www.nzfootball.co.nz/index.php?id=313> ;
	dbpprop:clubUpdate	"--06-02+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:nationalteamUpdate	"2013-09-09+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:fg	"black" ;
	dbpprop:nationalcaps	88 ;
	dbpprop:nationalgoals	6 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:New_Zealand_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:New_Zealand_national_football_team ,
		dbpedia:New_Zealand_national_under-17_football_team ,
		dbpedia:New_Zealand_national_under-23_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	1995 ;
	dbpedia-owl:number	15 .
ns36:Ivan_Vicelich	foaf:primaryTopic	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2012_OFC_Nations_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2012_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/1997_Chatham_Cup>	dbpprop:player	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/1994_Chatham_Cup>	dbpprop:player	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns20:إيفان_فيسليتش	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns21:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns27:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns22:इवान_विसेलीश	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns30:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns26:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0412\u0438\u0446\u0435\u043B\u0438\u0447,_\u0418\u0432\u0430\u043D>	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns23:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns24:Ivan_Vicelich	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns29:Іван_Віцеліч	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
ns28:伊万·维切里奇	owl:sameAs	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2011_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2008_OFC_Nations_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
dbpedia:Auckland_City_FC	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich .
dbpedia:Vicelich	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Ivan_Vicelich .
dbpedia:Auckland_City_FC__Ivan_Vicelich__1	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Ivan_Vicelich .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Ivan_Vicelich .
dbpedia:List_of_Chinese_football_transfers_summer_2010	dbpprop:name	dbpedia:Ivan_Vicelich ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Ivan_Vicelich .