@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_Chelsea_F.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Juan	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	rdf:type	yago:Athlete109820263 ,
		yago:Citizen109923673 ,
		yago:ArgentinePeopleOfSpanishDescent ,
		yago:SerieAFootballers ,
		yago:National109625401 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/F.C.InternazionaleMilanoPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S.S.LazioPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/1998FIFAWorldCupPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2002FIFAWorldCupPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ParmaF.C.Players> ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:PeopleFromLaPlata .
@prefix ns5:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	rdf:type	ns5:Athlete ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2007CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nArgentinaPlayers> ,
		yago:ArgentineFootballers ,
		yago:PeopleFromBuenosAires ,
		yago:ArgentinaInternationalFootballers ,
		ns5:SoccerPlayer ,
		yago:ArgentineExpatriateFootballers ,
		yago:NaturalisedCitizensOfItaly ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		ns5:PersonWithOccupation .
@prefix ns6:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	rdf:type	ns6:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ChelseaF.C.Players> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	rdf:type	owl:Thing ,
		dbpedia-owl:Person .
@prefix ns8:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	rdf:type	ns8:Q215627 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ManchesterUnitedF.C.Players> ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	rdf:type	foaf:Person ,
		yago:CitizensOfItalyThroughDescent ,
		yago:PremierLeaguePlayers ,
		yago:BocaJuniorsFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInEngland ,
		yago:ArgentinePeopleOfItalianDescent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:EstudiantesDeLaPlataFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/U.C.SampdoriaPlayers> ,
		yago:Player110439851 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	rdf:type	dul:Agent ,
		ns8:Q5 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:ExpatriateFootballersInItaly ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.044mw7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
@prefix ns11:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	owl:sameAs	ns11:Juan_Sebastián_Verón .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	rdfs:label	"\u80E1\u5B89\u00B7\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u8D1D\u9686"@zh ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n" ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n"@pl ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n"@fr ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n"@es ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n"@it ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n"@nl ,
		"\u30D5\u30A2\u30F3\u30FB\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30D9\u30ED\u30F3"@ja ,
		"\u062E\u0648\u0627\u0646 \u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646"@ar ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n"@de ,
		"\u0412\u0435\u0440\u043E\u043D, \u0425\u0443\u0430\u043D \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u043D"@ru ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n"@pt .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:Parma_F.C._players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	dcterms:subject	category:Argentine_expatriate_sportspeople_in_Italy ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Manchester_United_F.C._players> ,
		category:Citizens_of_Italy_through_descent ,
		category:South_American_Footballer_of_the_Year_winners ,
		category:Expatriate_footballers_in_England ,
		category:Argentina_international_footballers ,
		category:Argentine_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Primera_Divisi%C3%B3n_Argentina_players> ,
		category:Naturalised_citizens_of_Italy ,
		category:Argentine_people_of_Italian_descent ,
		category:Argentine_people_of_Spanish_descent ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Chelsea_F.C._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:U.C._Sampdoria_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2007_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1975_births> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:FIFA_100 ,
		category:Serie_A_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.S._Lazio_players> ,
		category:Premier_League_players ,
		category:People_from_La_Plata ,
		category:Inter_Milan_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1998_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2002_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Living_people ,
		category:Estudiantes_de_La_Plata_footballers ,
		category:Boca_Juniors_footballers ,
		category:Argentina_youth_international_footballers ,
		category:Argentine_expatriate_sportspeople_in_the_United_Kingdom ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:People_from_Buenos_Aires ,
		category:Argentine_expatriate_footballers ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Juan-sebasti\u00E1n-ver\u00F3n-2010.JPG> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	dc:description	"Argentine footballer" ,
		"Argentine footballer" ;
	foaf:givenName	"Juan Sebasti\u00E1n" ;
	foaf:name	"Ver\u00F3n, Juan Sebasti\u00E1n" ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Juan_Sebasti\u00E1n_Ver\u00F3n?oldid=603078437> ;
	rdfs:comment	"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n est un footballeur international argentin n\u00E9 le 9 mars 1975 \u00E0 La Plata (Argentine), qui joue au poste de milieu offensif."@fr ,
		"Juan Sebasti\u00E1n \u201EBruja\u201C Ver\u00F3n (* 9. M\u00E4rz 1975 in La Plata) ist ein argentinischer Fu\u00DFballspieler mit italienischem Pass und Sohn von Juan Ram\u00F3n Ver\u00F3n.Aktuell ist er als Sportdirektor und Spieler f\u00FCr Estudiantes de La Plata t\u00E4tig."@de ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n (La Plata, 9 marzo 1975) \u00E8 un dirigente sportivo e calciatore argentino, centrocampista dell'Estudiantes.Dagli esordi in Argentina con l'Estudiantes e con il Boca Juniors, \u00E8 passato poi al calcio europeo vestendo le maglie di Sampdoria, Parma, Lazio, Manchester United, Chelsea e Inter per poi concludere la carriera nel Coronel.Nel marzo del 2004 \u00E8 stato inserito da Pel\u00E9 all'interno del FIFA 100, la speciale classifica che include i pi\u00F9 forti calciatori \u2013 viventi al momento della stesura della lista \u2013 della storia di questo sport."@it ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n, (La Plata, Argentina, 9 de marzo de 1975) es un jugador de f\u00FAtbol, apodado \"La Brujita\", juega en Estudiantes. Su trayectoria abarca 10 a\u00F1os en el f\u00FAtbol europeo, jugando en equipos muy importantes mundialmente como Manchester United, Chelsea, Inter, y otros como Lazio, Sampdoria y Parma. En Argentina jug\u00F3 en Estudiantes de La Plata, en Boca Juniors y Asociaci\u00F3n Coronel Brandsen. Adem\u00E1s disput\u00F3 tres mundiales (1998, 2002 y 2010)."@es ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n,, mais conhecido como Ver\u00F3n (La Plata, 9 de mar\u00E7o de 1975) \u00E9 um futebolista argentino que atua como meio-campista. Atualmente, joga pelo Estudiantes.\u00C9 conhecido em seu pa\u00EDs como La Brujita (\"A Bruxinha\"). O apelido \u00E9 o diminutivo da alcunha de seu pai, o ex-jogador Juan Ram\u00F3n Ver\u00F3n, conhecido como La Bruja (\"A Bruxa\"). \u00C9 tido por muitos como um dos maiores volantes da hist\u00F3ria do futebol mundial ."@pt ,
		"\u80E1\u5B89\u00B7\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u8D1D\u9686\uFF08Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n\uFF0C1975\u5E743\u67089\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u963F\u6839\u5EF7\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u968A\u54E1\uFF0C\u6548\u529B\u963F\u6839\u5EF7\u7403\u6703\u62C9\u666E\u62C9\u5854\uFF0C\u53F8\u8077\u9032\u653B\u4E2D\u5834\u3002\u8EAB\u9AD8186\u516C\u5206\uFF0C\u9AD4\u91CD79\u516C\u65A4\u3002\u65BC2004\u5E74\u7372\u9078FIFA 100\u3002 \u4ED6\u7684\u7236\u89AA\u662F\u524D\u963F\u6839\u5EF7\u7403\u661F\u80E1\u5B89\u00B7\u62C9\u8499\u00B7\u8D1D\u9686\uFF08Juan Ram\u00F3n Ver\u00F3n\uFF09\uFF0C\u7DBD\u865F\u300C\u5DEB\u5E2B\u300D\uFF08La Bruja\uFF09\u3002\u56E0\u6B64\u8D1D\u9686\u5F97\u5230\u4E86\u300C\u5C0F\u5DEB\u5E2B\u300D\uFF08La Brujita\uFF09\u7684\u7DBD\u865F\u3002"@zh ,
		"\u062E\u0648\u0627\u0646 \u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n) \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F (9 \u0645\u0627\u0631\u0633 1975) \u0641\u064A \u0644\u0627 \u0628\u0644\u0627\u062A\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A\u060C \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u062A\u0648\u062F\u064A\u0627\u0646\u062A\u064A\u0633 \u062F\u064A \u0644\u0627 \u0628\u0644\u0627\u062A\u0627\u060C \u0648\u0642\u062F \u0644\u0639\u0628 \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u0631\u0645\u0627 \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u0644\u0627\u062A\u0633\u064A\u0648 \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0646\u0634\u0633\u062A\u0631 \u064A\u0648\u0646\u0627\u064A\u062A\u062F \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u062A\u0634\u064A\u0644\u0633\u064A \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u0625\u0646\u062A\u0631 \u0645\u064A\u0644\u0627\u0646 \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0643\u0627 \u062C\u0648\u0646\u064A\u0648\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A\u060C \u0648\u0642\u062F \u0623\u062E\u062A\u0627\u0631\u0647 \u0628\u064A\u0644\u064A\u0647 \u0636\u0645\u0646 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0623\u0641\u0636\u0644 125 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u062D\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 1994/1995 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u062A\u0648\u062F\u064A\u0627\u0646\u062A\u064A\u0633 \u062F\u064A \u0644\u0627 \u0628\u0644\u0627\u062A\u0627\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 60 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 7 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1996 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0643\u0627 \u062C\u0648\u0646\u064A\u0648\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 17 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 3 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1996 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0633\u0627\u0645\u0628\u062F\u0648\u0631\u064A\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0644\u0645\u062F\u0629 \u0633\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u062E\u0644\u0627\u0644\u0647\u0645\u0627 \u0641\u064A 61 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 14 \u0647\u062F\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 1998/1999 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u0631\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 26 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F.\u0648 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1999 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0644\u0627\u062A\u0633\u064A\u0648\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0644\u0645\u062F\u0629 \u0633\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0634\u0627\u0631\u0643 \u062E\u0644\u0627\u0644\u0647\u0645\u0627 \u0641\u064A 53 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 11 \u0647\u062F\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2001 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0646\u0634\u0633\u062A\u0631 \u064A\u0648\u0646\u0627\u064A\u062A\u062F \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0644\u0645\u062F\u0629 \u0633\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u062E\u0644\u0627\u0644\u0647\u0645\u0627 \u0641\u064A 51 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 7 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0628\u0639\u062F\u0647\u0627 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u062A\u0634\u064A\u0644\u0633\u064A \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 7 \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F\u060C \u0648\u0623\u0639\u064A\u0631 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2004 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0625\u0646\u062A\u0631 \u0645\u064A\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 49 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 3 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2006 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u062A\u0648\u062F\u064A\u0627\u0646\u062A\u064A\u0633 \u062F\u064A \u0644\u0627 \u0628\u0644\u0627\u062A\u0627.\u0648 \u0642\u062F \u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 58 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 9 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0642\u062F \u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 1998 \u0648\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2002 \u0648 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2010."@ar ,
		"\u30D5\u30A2\u30F3\u30FB\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30D9\u30ED\u30F3\uFF08Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n\u30011975\u5E743\u67089\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u30FB\u30D6\u30A8\u30CE\u30B9\u30A2\u30A4\u30EC\u30B9\u5DDE\u30FB\u30E9\u30FB\u30D7\u30E9\u30BF\u51FA\u8EAB\u3001\u30A8\u30B9\u30C8\u30A5\u30C7\u30A3\u30A2\u30F3\u30C6\u30B9\u6240\u5C5E\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u5143\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u4EE3\u8868\u3002\u901A\u79F0\u306F\u30BB\u30D0\u30B9 (Sebas)\u3001\u30BB\u30D0 (Seba)\u3001\u611B\u79F0\u306F\u30D6\u30EB\u30D2\u30FC\u30BF\uFF08La Brujita \uFF1D \u5C0F\u3055\u306A\u9B54\u6CD5\u4F7F\u3044\uFF09\u3002"@ja ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n (Rioplatense Spanish pronunciation: [\u02C8xw\u00E3n se\u03B2ah\u02C8tj\u00E3m be\u02C8\u027E\u00F5n]; born 9 March 1975) is a footballer and the Director of Sports at Estudiantes de La Plata in Argentina. Ver\u00F3n's career started in Estudiantes, continued in Argentina's Boca Juniors, and included stints in several Serie A clubs (where he won the Scudetto with Lazio and with Internazionale, and a UEFA Cup with Parma), and England's Manchester United and Chelsea." ,
		"\u0425\u0443\u0430\u0301\u043D \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u0301\u043D \u0412\u0435\u0440\u043E\u0301\u043D (\u0438\u0441\u043F. Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n; \u0440\u043E\u0434. 9 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1975 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0432 \u041B\u0430-\u041F\u043B\u0430\u0442\u0435, \u0410\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0430) \u2014 \u0430\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0418\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0435\u043D \u043F\u043E \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F\u043C \u0437\u0430 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0410\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u044B \u0438 \u00AB\u042D\u0441\u0442\u0443\u0434\u0438\u0430\u043D\u0442\u0435\u0441\u00BB \u0438\u0437 \u041B\u0430-\u041F\u043B\u0430\u0442\u044B."@ru ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n (La Plata, 9 maart 1975) is een voormalig Argentijns profvoetballer. Hij was vooral bekend als multifunctionele middenvelder van Lazio Roma. Vanaf juni 2006 stond Ver\u00F3n onder contract bij Estudiantes de La Plata waar hij zijn actieve carri\u00E8re op 24 juni 2012 afsloot. In 2013 kwam hij terug op zijn beslissing en ging terug voetballen voor aanzienlijk minder salaris bij Estudiantes"@nl ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n (ur. 9 marca 1975 w Buenos Aires) \u2013 argenty\u0144ski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji pomocnika. Obecnie jest zawodnikiem Estudiantes de La Plata.Jego ojcem jest znany przed laty napastnik Juan Ram\u00F3n Ver\u00F3n.Ver\u00F3n junior karier\u0119 rozpoczyna\u0142 w 1993 roku w Estudiantes de La Plata, klubie w kt\u00F3rym gra\u0142 niegdy\u015B jego ojciec. W 1996 przeni\u00F3s\u0142 si\u0119 do krajowego giganta Boca Juniors. W tym samym roku zadebiutowa\u0142 w reprezentacji Argentyny w meczu z Polsk\u0105."@pl ;
	foaf:surname	"Ver\u00F3n" .
@prefix ns17:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	foaf:isPrimaryTopicOf	ns17:Juan_Sebastián_Verón .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Juan_Sebastián_Verón ;
	dbpprop:caption	"Ver\u00F3n lining up for Estudiantes in 2010" ;
	dbpprop:name	"Ver\u00F3n, Juan Sebasti\u00E1n" ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Juan-sebasti\u00E1n-ver\u00F3n-2010.JPG?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u80E1\u5B89\u00B7\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u8D1D\u9686\uFF08Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n\uFF0C1975\u5E743\u67089\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u963F\u6839\u5EF7\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u968A\u54E1\uFF0C\u6548\u529B\u963F\u6839\u5EF7\u7403\u6703\u62C9\u666E\u62C9\u5854\uFF0C\u53F8\u8077\u9032\u653B\u4E2D\u5834\u3002\u8EAB\u9AD8186\u516C\u5206\uFF0C\u9AD4\u91CD79\u516C\u65A4\u3002\u65BC2004\u5E74\u7372\u9078FIFA 100\u3002 \u4ED6\u7684\u7236\u89AA\u662F\u524D\u963F\u6839\u5EF7\u7403\u661F\u80E1\u5B89\u00B7\u62C9\u8499\u00B7\u8D1D\u9686\uFF08Juan Ram\u00F3n Ver\u00F3n\uFF09\uFF0C\u7DBD\u865F\u300C\u5DEB\u5E2B\u300D\uFF08La Bruja\uFF09\u3002\u56E0\u6B64\u8D1D\u9686\u5F97\u5230\u4E86\u300C\u5C0F\u5DEB\u5E2B\u300D\uFF08La Brujita\uFF09\u7684\u7DBD\u865F\u3002"@zh ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n (ur. 9 marca 1975 w Buenos Aires) \u2013 argenty\u0144ski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji pomocnika. Obecnie jest zawodnikiem Estudiantes de La Plata.Jego ojcem jest znany przed laty napastnik Juan Ram\u00F3n Ver\u00F3n.Ver\u00F3n junior karier\u0119 rozpoczyna\u0142 w 1993 roku w Estudiantes de La Plata, klubie w kt\u00F3rym gra\u0142 niegdy\u015B jego ojciec. W 1996 przeni\u00F3s\u0142 si\u0119 do krajowego giganta Boca Juniors. W tym samym roku zadebiutowa\u0142 w reprezentacji Argentyny w meczu z Polsk\u0105. Nied\u0142ugo potem trener Sven-G\u00F6ran Eriksson \u015Bci\u0105gn\u0105\u0142 go do Sampdorii.W 1998 roku wyst\u0105pi\u0142 z kadr\u0105 narodow\u0105 na Mistrzostwach \u015Awiata we Francji. Po mundialu zosta\u0142 sprzedany do Parmy za 15 milion\u00F3w funt\u00F3w. Z Gialloblu zdoby\u0142 Puchar W\u0142och, lecz sp\u0119dzi\u0142 tam tylko sezon. W 1999 odszed\u0142 do Lazio, gdzie trenerem by\u0142 znany mu z Sampdorii Eriksson. W swoim pierwszym sezonie w Biancocelesti zdoby\u0142 Superpuchar Europy i Scudetto.W 2001 roku opu\u015Bci\u0142 W\u0142ochy i przeni\u00F3s\u0142 si\u0119 do Manchesteru United za 28 milion\u00F3w funt\u00F3w, ale nie spe\u0142nia\u0142 pok\u0142adanych w nim nadziei. Rok p\u00F3\u017Aniej wyst\u0105pi\u0142 na Mundialu w Korei i Japonii jako kapitan reprezentacji, lecz turniej zako\u0144czy\u0142 si\u0119 kl\u0119sk\u0105 Argenty\u0144czyk\u00F3w, kt\u00F3rzy nie wyszli nawet z grupy.W 2003 roku opu\u015Bci\u0142 Old Trafford i zosta\u0142 zawodnikiem rosn\u0105cej w si\u0142\u0119 Chelsea F.C., lecz i tam potwierdza\u0142, \u017Ce angielski styl gry zdecydowanie mu nie le\u017Cy. Po roku powr\u00F3ci\u0142 do Serie A. Zosta\u0142 wypo\u017Cyczony, a nast\u0119pnie sprzedany do Interu Mediolan, z kt\u00F3rym zdoby\u0142 Puchar W\u0142och. W 2006 roku wr\u00F3ci\u0142 do Argentyny, do Estudiantes de La Plata.W 2004 roku Pel\u00E9 umie\u015Bci\u0142 go na li\u015Bcie najlepszych pi\u0142karzy stulecia FIFA.Zosta\u0142 uznany najlepszym pi\u0142karzem Ameryki Po\u0142udniowej 2008 w plebiscycie zorganizowanym przez urugwajsk\u0105 gazet\u0119 \"El Pa\u00EDs\"."@pl ,
		"\u062E\u0648\u0627\u0646 \u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n) \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F (9 \u0645\u0627\u0631\u0633 1975) \u0641\u064A \u0644\u0627 \u0628\u0644\u0627\u062A\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A\u060C \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u062A\u0648\u062F\u064A\u0627\u0646\u062A\u064A\u0633 \u062F\u064A \u0644\u0627 \u0628\u0644\u0627\u062A\u0627\u060C \u0648\u0642\u062F \u0644\u0639\u0628 \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u0631\u0645\u0627 \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u0644\u0627\u062A\u0633\u064A\u0648 \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0646\u0634\u0633\u062A\u0631 \u064A\u0648\u0646\u0627\u064A\u062A\u062F \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u062A\u0634\u064A\u0644\u0633\u064A \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u0625\u0646\u062A\u0631 \u0645\u064A\u0644\u0627\u0646 \u0648\u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0643\u0627 \u062C\u0648\u0646\u064A\u0648\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A\u060C \u0648\u0642\u062F \u0623\u062E\u062A\u0627\u0631\u0647 \u0628\u064A\u0644\u064A\u0647 \u0636\u0645\u0646 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0623\u0641\u0636\u0644 125 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u062D\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 1994/1995 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u062A\u0648\u062F\u064A\u0627\u0646\u062A\u064A\u0633 \u062F\u064A \u0644\u0627 \u0628\u0644\u0627\u062A\u0627\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 60 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 7 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1996 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0643\u0627 \u062C\u0648\u0646\u064A\u0648\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 17 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 3 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1996 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0633\u0627\u0645\u0628\u062F\u0648\u0631\u064A\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0644\u0645\u062F\u0629 \u0633\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u062E\u0644\u0627\u0644\u0647\u0645\u0627 \u0641\u064A 61 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 14 \u0647\u062F\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 1998/1999 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u0631\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 26 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F.\u0648 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 1999 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0644\u0627\u062A\u0633\u064A\u0648\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0644\u0645\u062F\u0629 \u0633\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0634\u0627\u0631\u0643 \u062E\u0644\u0627\u0644\u0647\u0645\u0627 \u0641\u064A 53 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 11 \u0647\u062F\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2001 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0646\u0634\u0633\u062A\u0631 \u064A\u0648\u0646\u0627\u064A\u062A\u062F \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0644\u0645\u062F\u0629 \u0633\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u062E\u0644\u0627\u0644\u0647\u0645\u0627 \u0641\u064A 51 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 7 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0628\u0639\u062F\u0647\u0627 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u062A\u0634\u064A\u0644\u0633\u064A \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 7 \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F\u060C \u0648\u0623\u0639\u064A\u0631 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2004 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0625\u0646\u062A\u0631 \u0645\u064A\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 49 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 3 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2006 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0633\u062A\u0648\u062F\u064A\u0627\u0646\u062A\u064A\u0633 \u062F\u064A \u0644\u0627 \u0628\u0644\u0627\u062A\u0627.\u0648 \u0642\u062F \u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 58 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 9 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0642\u062F \u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064A \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 1998 \u0648\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2002 \u0648 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2010."@ar ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n (La Plata, 9 marzo 1975) \u00E8 un dirigente sportivo e calciatore argentino, centrocampista dell'Estudiantes.Dagli esordi in Argentina con l'Estudiantes e con il Boca Juniors, \u00E8 passato poi al calcio europeo vestendo le maglie di Sampdoria, Parma, Lazio, Manchester United, Chelsea e Inter per poi concludere la carriera nel Coronel.Nel marzo del 2004 \u00E8 stato inserito da Pel\u00E9 all'interno del FIFA 100, la speciale classifica che include i pi\u00F9 forti calciatori \u2013 viventi al momento della stesura della lista \u2013 della storia di questo sport."@it ,
		"\u30D5\u30A2\u30F3\u30FB\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30D9\u30ED\u30F3\uFF08Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n\u30011975\u5E743\u67089\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u30FB\u30D6\u30A8\u30CE\u30B9\u30A2\u30A4\u30EC\u30B9\u5DDE\u30FB\u30E9\u30FB\u30D7\u30E9\u30BF\u51FA\u8EAB\u3001\u30A8\u30B9\u30C8\u30A5\u30C7\u30A3\u30A2\u30F3\u30C6\u30B9\u6240\u5C5E\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u5143\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u4EE3\u8868\u3002\u901A\u79F0\u306F\u30BB\u30D0\u30B9 (Sebas)\u3001\u30BB\u30D0 (Seba)\u3001\u611B\u79F0\u306F\u30D6\u30EB\u30D2\u30FC\u30BF\uFF08La Brujita \uFF1D \u5C0F\u3055\u306A\u9B54\u6CD5\u4F7F\u3044\uFF09\u3002"@ja ,
		"\u0425\u0443\u0430\u0301\u043D \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u0301\u043D \u0412\u0435\u0440\u043E\u0301\u043D (\u0438\u0441\u043F. Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n; \u0440\u043E\u0434. 9 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1975 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0432 \u041B\u0430-\u041F\u043B\u0430\u0442\u0435, \u0410\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0430) \u2014 \u0430\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0418\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0435\u043D \u043F\u043E \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F\u043C \u0437\u0430 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0410\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u044B \u0438 \u00AB\u042D\u0441\u0442\u0443\u0434\u0438\u0430\u043D\u0442\u0435\u0441\u00BB \u0438\u0437 \u041B\u0430-\u041F\u043B\u0430\u0442\u044B."@ru ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n, (La Plata, Argentina, 9 de marzo de 1975) es un jugador de f\u00FAtbol, apodado \"La Brujita\", juega en Estudiantes. Su trayectoria abarca 10 a\u00F1os en el f\u00FAtbol europeo, jugando en equipos muy importantes mundialmente como Manchester United, Chelsea, Inter, y otros como Lazio, Sampdoria y Parma. En Argentina jug\u00F3 en Estudiantes de La Plata, en Boca Juniors y Asociaci\u00F3n Coronel Brandsen. Adem\u00E1s disput\u00F3 tres mundiales (1998, 2002 y 2010). Adem\u00E1s de pertenecer al plantel profesional de Estudiantes, es el Director Deportivo del club."@es ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n (Rioplatense Spanish pronunciation: [\u02C8xw\u00E3n se\u03B2ah\u02C8tj\u00E3m be\u02C8\u027E\u00F5n]; born 9 March 1975) is a footballer and the Director of Sports at Estudiantes de La Plata in Argentina. Ver\u00F3n's career started in Estudiantes, continued in Argentina's Boca Juniors, and included stints in several Serie A clubs (where he won the Scudetto with Lazio and with Internazionale, and a UEFA Cup with Parma), and England's Manchester United and Chelsea. In 2006, Ver\u00F3n returned to Estudiantes.In 2004, he was included in the FIFA 100 centenary list of the 125 greatest living footballers, selected by Pel\u00E9 as part of FIFA's centenary celebrations. Ver\u00F3n has both Argentine and Italian citizenship. His nickname is La Brujita [la \u03B2\u027Eu\u02C8xita] (The Little Witch), a nod to his father Juan Ram\u00F3n who was known as La Bruja (The Witch) and was also a championship winning player with Estudiantes." ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n (La Plata, 9 maart 1975) is een voormalig Argentijns profvoetballer. Hij was vooral bekend als multifunctionele middenvelder van Lazio Roma. Vanaf juni 2006 stond Ver\u00F3n onder contract bij Estudiantes de La Plata waar hij zijn actieve carri\u00E8re op 24 juni 2012 afsloot. In 2013 kwam hij terug op zijn beslissing en ging terug voetballen voor aanzienlijk minder salaris bij Estudiantes"@nl ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n,, mais conhecido como Ver\u00F3n (La Plata, 9 de mar\u00E7o de 1975) \u00E9 um futebolista argentino que atua como meio-campista. Atualmente, joga pelo Estudiantes.\u00C9 conhecido em seu pa\u00EDs como La Brujita (\"A Bruxinha\"). O apelido \u00E9 o diminutivo da alcunha de seu pai, o ex-jogador Juan Ram\u00F3n Ver\u00F3n, conhecido como La Bruja (\"A Bruxa\"). \u00C9 tido por muitos como um dos maiores volantes da hist\u00F3ria do futebol mundial . Jogador de passes precisos e de enorme vis\u00E3o de jogo , La Brujita \u00E9 sem duvidas uma das maiores lendas do futebol argentino e internacional"@pt ,
		"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n est un footballeur international argentin n\u00E9 le 9 mars 1975 \u00E0 La Plata (Argentine), qui joue au poste de milieu offensif."@fr ,
		"Juan Sebasti\u00E1n \u201EBruja\u201C Ver\u00F3n (* 9. M\u00E4rz 1975 in La Plata) ist ein argentinischer Fu\u00DFballspieler mit italienischem Pass und Sohn von Juan Ram\u00F3n Ver\u00F3n.Aktuell ist er als Sportdirektor und Spieler f\u00FCr Estudiantes de La Plata t\u00E4tig."@de ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	30875970 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	603078437 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	dbpprop:birthDate	"1975-03-09+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Argentina ,
		dbpedia:La_Plata ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1975-03-09+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"La Plata, Argentina" ;
	dbpprop:shortDescription	"Argentine footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1975-03-09+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Argentina ,
		dbpedia:La_Plata ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1975+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	2 ,
		3 ,
		0 ,
		1 ,
		7 ,
		4 ,
		11 ,
		18 ;
	dbpprop:bg	"gold" ,
		"#75aadb" ;
	dbpprop:caps	107 ,
		49 ,
		51 ,
		53 ,
		60 ,
		61 ,
		7 ,
		15 ,
		17 ,
		26 ,
		28 ,
		30 ;
	dbpprop:years	2006 ,
		2007 ,
		2004 ,
		2003 ,
		2001 ,
		2012 ,
		2013 ,
		1998 ,
		1999 ,
		1996 ,
		1994 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Estudiantes_de_La_Plata ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__13> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__12> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__14> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__1> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8200000000000000622 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	ns21:height	"182.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Estudiantes_de_La_Plata ;
	dbpprop:clubnumber	11 ;
	dbpprop:fullname	"Juan Sebasti\u00E1n Ver\u00F3n" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 Estudiantes" ,
		<http://dbpedia.org/resource/Manchester_United_F.C.> ,
		"Brandsen" ,
		"\u2192 Internazionale" ,
		<http://dbpedia.org/resource/Chelsea_F.C.> ,
		dbpedia:Estudiantes_de_La_Plata ,
		<http://dbpedia.org/resource/Parma_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.S._Lazio> ,
		<http://dbpedia.org/resource/U.C._Sampdoria> ,
		dbpedia:Boca_Juniors ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/Manchester_United_F.C.> ,
		dbpedia:Argentina_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Chelsea_F.C.> ,
		dbpedia:Estudiantes_de_La_Plata ,
		<http://dbpedia.org/resource/Parma_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.S._Lazio> ,
		<http://dbpedia.org/resource/U.C._Sampdoria> ,
		dbpedia:Boca_Juniors ,
		dbpedia:Inter_Milan .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Argentina squads" ,
		"Awards" ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-03-03+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1993 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://guardian.touch-line.com/StatsCentre.asp?Lang=0&CTID=60&CPID=137&pStr=Player&PLID=1509&TEID=3367> ,
		<http://www.transfermarkt.co.uk/en/juan-sebastian-veron/profil/spieler_3143.html> ;
	dbpprop:bordercolor	"navy" ,
		"silver" ;
	dbpprop:fg	"white" ,
		"navy" ;
	dbpprop:nationalcaps	73 ;
	dbpprop:nationalgoals	9 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Argentina_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	1996 ;
	dbpedia-owl:number	11 .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
ns17:Juan_Sebastián_Verón	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/1999%E2%80%932000_S.S._Lazio_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2009_Copa_Libertadores_Finals>	dbpprop:manOfTheMatch2a	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/1999_UEFA_Super_Cup>	dbpprop:manOfTheMatch1a	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/1998%E2%80%9399_Parma_A.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
dbpedia:Juan_Sebastián_Verón	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/1998%E2%80%9399_Parma_A.C._season__Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_Chelsea_F.C._season__Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2004%E2%80%9305_F.C._Internazionale_Milano_season__Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/1999%E2%80%932000_S.S._Lazio_season__Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Veron>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebastian_Ver%C3%B3n>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
dbpedia:Juan_Sebastian_Veron	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
dbpedia:Juan_Sebastion_Veron	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
dbpedia:Seba_Veron	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/1998_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2002_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2004%E2%80%9305_F.C._Internazionale_Milano_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Juan_Sebasti%C3%A1n_Ver%C3%B3n> .