@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:List_of_Belgian_football_transfers_summer_2012	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:List_of_Belgian_football_transfers_summer_2012	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
<http://dbpedia.org/resource/NK_Maribor__Marko_%C5%A0uler__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns4:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns4:Marko_Šuler	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
dbpedia:NK_Maribor	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
dbpedia:List_of_Slovenia_national_football_team_World_Cup_and_European_Championship_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
dbpedia:List_of_Israeli_football_transfers_summer_2012	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Belgian_football_transfers_winter_2011%E2%80%9312>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	rdf:type	dbpedia-owl:Athlete ,
		foaf:Person .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	rdf:type	yago:PeopleFromSlovenjGradec .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		dul:Agent .
@prefix ns8:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	rdf:type	ns8:Q5 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/HapoelTelAvivF.C.Players> ,
		yago:AssociationFootballDefenders ,
		ns8:Q215627 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	rdf:type	owl:Thing ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:NDGoricaPlayers ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:ExpatriateFootballersInIsrael ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Athlete109820263 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:ExpatriateFootballersInBelgium ,
		yago:BelgianProLeaguePlayers .
@prefix ns10:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	rdf:type	ns10:Person ,
		yago:Preserver110466918 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/K.A.A.GentPlayers> ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:Defender109614684 ,
		yago:SlovenianFootballers ,
		yago:SloveniaInternationalFootballers ,
		yago:SlovenianExpatriateFootballers .
@prefix ns11:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	owl:sameAs	ns11:Marko_Šuler ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.047p9g9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	rdfs:label	"Marko \u0160uler"@fr ,
		"Marko \u0160uler"@de ,
		"Marko \u0160uler"@nl ,
		"Marko \u0160uler"@es ,
		"Marko \u0160uler"@it ,
		"\u30DE\u30EB\u30B3\u30FB\u30B7\u30E5\u30EC\u30EB"@ja ,
		"\u0428\u0443\u043B\u0435\u0440, \u041C\u0430\u0440\u043A\u043E"@ru ,
		"\u0645\u0627\u0631\u0643\u0648 \u0634\u0648\u0644\u064A\u0631"@ar ,
		"Marko \u0160uler"@pt ,
		"Marko \u0160uler" ,
		"Marko \u0160uler"@pl ,
		"\u99AC\u9AD8\u00B7\u8607\u62FF"@zh .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	dcterms:subject	category:Slovenian_expatriates_in_Belgium ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Hapoel_Tel_Aviv_F.C._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:K.A.A._Gent_players> ,
		category:Association_football_defenders ,
		category:Legia_Warsaw_players ,
		category:Slovenian_expatriates_in_Israel ,
		category:Sportspeople_from_Slovenj_Gradec ,
		category:Expatriate_footballers_in_Poland ,
		category:Slovenia_under-21_international_footballers ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1983_births> ,
		category:Belgian_Pro_League_players ,
		category:Slovenian_expatriates_in_Poland ,
		category:Slovenian_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Austria ,
		category:Slovenia_international_footballers ,
		category:Slovenian_expatriate_footballers ,
		category:NK_Maribor_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Israel ,
		category:Israeli_Premier_League_players ,
		category:Slovenian_expatriates_in_Austria ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Belgium ,
		category:ND_Gorica_players ;
	foaf:homepage	<http://www.markosuler.net> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marko_\u0160uler_2009.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	dc:description	"Slovenian footballer" ,
		"Slovenian footballer" ;
	foaf:givenName	"Marko" ;
	foaf:name	"\u0160uler, Marko" ,
		"Marko \u0160uler" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Marko_\u0160uler?oldid=606157890> ;
	rdfs:comment	"\u041C\u0430\u0440\u043A\u043E \u0428\u0443\u043B\u0435\u0440 (\u0441\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D. Marko \u0160uler; 9 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1983, \u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u044C-\u0413\u0440\u0430\u0434\u0435\u0446, \u0421\u0424\u0420\u042E) \u2014 \u0441\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043F\u043E\u043B\u044C\u0441\u043A\u043E\u0439 \u00AB\u041B\u0435\u0433\u0438\u0438\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"\u30DE\u30EB\u30B3\u30FB\u30B7\u30E5\u30EC\u30EB\uFF08Marko \u0160uler\u30011983\u5E743\u67089\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30ED\u30D9\u30CB\u30A2\u30FB\u30B9\u30ED\u30F4\u30A7\u30CB\u30FB\u30B0\u30E9\u30C7\u30C4\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002NK\u30DE\u30EA\u30DC\u30EB\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\u3002"@ja ,
		"Marko \u0160uler (ur. 9 marca 1983 w Slovenj Gradec) - s\u0142owe\u0144ski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego obro\u0144cy."@pl ,
		"Marko \u0160uler (Slovenj Gradec, 9 de mar\u00E7o de 1983) \u00E9 um futebolista profissional esloveno, atualmente defende o Legia Warszawa."@pt ,
		"Marko \u0160uler (Slovenj Gradec, 9 marzo 1983) \u00E8 un calciatore sloveno, difensore del Maribor e della Nazionale slovena."@it ,
		"Marko \u0160uler (IPA: [\u02C8marko \u02C8\u0283ul\u0259r]; born 9 March 1983 in Slovenj Gradec) is a Slovenian football player, who plays for Maribor in the Slovenian PrvaLiga.\u0160uler usually plays as a centre back. He is known for his speed, good heading skills and his leadership on the pitch." ,
		"Marko \u0160uler (* 9. M\u00E4rz 1983 in Slovenj Gradec) ist ein slowenischer Fu\u00DFballspieler. Der Abwehrspieler, der 2008 in der slowenischen Nationalmannschaft deb\u00FCtierte, gewann mit ND Gorica zweimal den slowenischen Landesmeistertitel."@de ,
		"\u0645\u0627\u0631\u0643\u0648 \u0634\u0648\u0644\u064A\u0631 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Marko \u0160uler) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 9 \u0645\u0627\u0631\u0633 1983 \u0641\u064A \u0633\u0644\u0648\u0641\u064A\u0646\u064A \u063A\u0631\u0627\u062F\u064A\u062A\u0634) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0644\u0648\u0641\u064A\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u063A\u064A\u0646\u062A \u0627\u0644\u0628\u0644\u062C\u064A\u0643\u064A."@ar ,
		"Marko \u0160uler (Slovenj Gradec, RFS Yugoslavia, 9 de marzo de 1983) es un futbolista esloveno que juega como defensor en el NK Maribor de la Prva SNL de Eslovenia."@es ,
		"Marko \u0160uler, n\u00E9 le 9 mars 1983 \u00E0 Slovenj Gradec, est un footballeur international slov\u00E8ne \u00E9voluant actuellement \u00E0 Maribor."@fr ,
		"Marko \u0160uler (9 maart 1983) is een Sloveens betaald voetballer die in 2008 in dienst trad bij AA Gent. Hij tekende daar op 12 februari 2010 een nieuw en verbeterd contract tot 2013.De verdediger begon met voetballen bij NK Slovenj Gradec, een club uit zijn geboortestad Slovenj Gradec. In 1993 maakte \u0160uler de overgang naar SAK Klagenfurt en twee jaar later naar FC K\u00E4rnten. Deze laatste twee zijn Oostenrijkse clubs."@nl ,
		"\u99AC\u9AD8\u00B7\u8607\u62FF\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AMarko \u0160uler\uFF0C1983\u5E743\u67089\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u65AF\u6D1B\u6587\u5C3C\u4E9E\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u5F8C\u885B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u6BD4\u7532\u7403KAA\u6839\u7279\u3002"@zh ;
	foaf:surname	"\u0160uler" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns4:Marko_Šuler .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Marko_Šuler ;
	dbpprop:name	"Marko \u0160uler" ,
		"\u0160uler, Marko" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marko_\u0160uler_2009.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u99AC\u9AD8\u00B7\u8607\u62FF\uFF08\u82F1\u8BED\uFF1AMarko \u0160uler\uFF0C1983\u5E743\u67089\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u65AF\u6D1B\u6587\u5C3C\u4E9E\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u5458\uFF0C\u53F8\u804C\u5F8C\u885B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u6BD4\u7532\u7403KAA\u6839\u7279\u3002"@zh ,
		"Marko \u0160uler (ur. 9 marca 1983 w Slovenj Gradec) - s\u0142owe\u0144ski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego obro\u0144cy."@pl ,
		"\u30DE\u30EB\u30B3\u30FB\u30B7\u30E5\u30EC\u30EB\uFF08Marko \u0160uler\u30011983\u5E743\u67089\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30ED\u30D9\u30CB\u30A2\u30FB\u30B9\u30ED\u30F4\u30A7\u30CB\u30FB\u30B0\u30E9\u30C7\u30C4\u51FA\u8EAB\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002NK\u30DE\u30EA\u30DC\u30EB\u6240\u5C5E\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\u3002"@ja ,
		"Marko \u0160uler (IPA: [\u02C8marko \u02C8\u0283ul\u0259r]; born 9 March 1983 in Slovenj Gradec) is a Slovenian football player, who plays for Maribor in the Slovenian PrvaLiga.\u0160uler usually plays as a centre back. He is known for his speed, good heading skills and his leadership on the pitch." ,
		"Marko \u0160uler (Slovenj Gradec, 9 de mar\u00E7o de 1983) \u00E9 um futebolista profissional esloveno, atualmente defende o Legia Warszawa."@pt ,
		"Marko \u0160uler (* 9. M\u00E4rz 1983 in Slovenj Gradec) ist ein slowenischer Fu\u00DFballspieler. Der Abwehrspieler, der 2008 in der slowenischen Nationalmannschaft deb\u00FCtierte, gewann mit ND Gorica zweimal den slowenischen Landesmeistertitel."@de ,
		"Marko \u0160uler (Slovenj Gradec, RFS Yugoslavia, 9 de marzo de 1983) es un futbolista esloveno que juega como defensor en el NK Maribor de la Prva SNL de Eslovenia."@es ,
		"Marko \u0160uler, n\u00E9 le 9 mars 1983 \u00E0 Slovenj Gradec, est un footballeur international slov\u00E8ne \u00E9voluant actuellement \u00E0 Maribor."@fr ,
		"\u0645\u0627\u0631\u0643\u0648 \u0634\u0648\u0644\u064A\u0631 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Marko \u0160uler) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 9 \u0645\u0627\u0631\u0633 1983 \u0641\u064A \u0633\u0644\u0648\u0641\u064A\u0646\u064A \u063A\u0631\u0627\u062F\u064A\u062A\u0634) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0644\u0648\u0641\u064A\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u063A\u064A\u0646\u062A \u0627\u0644\u0628\u0644\u062C\u064A\u0643\u064A."@ar ,
		"Marko \u0160uler (9 maart 1983) is een Sloveens betaald voetballer die in 2008 in dienst trad bij AA Gent. Hij tekende daar op 12 februari 2010 een nieuw en verbeterd contract tot 2013.De verdediger begon met voetballen bij NK Slovenj Gradec, een club uit zijn geboortestad Slovenj Gradec. In 1993 maakte \u0160uler de overgang naar SAK Klagenfurt en twee jaar later naar FC K\u00E4rnten. Deze laatste twee zijn Oostenrijkse clubs. Later speelde hij ook nog in de jeugdreeksen van NK Dravograd.In 2004 verkaste Marko \u0160uler naar ND Gorica, waar zijn ware talent naar boven dreef. Hij scoorde er opmerkelijk veel als centrale verdediger en in die periode vierde hij ook zijn debuut voor de nationale ploeg van Sloveni\u00EB (0-1 tegen Portugal).Door zijn prestaties kon \u0160uler op interesse rekenen van AZ Alkmaar, FC Groningen, Napoli, Triestina, Bologna, AEK Athene en AA Gent. Het was bij die laatste club waar hij in januari 2008 zijn handtekening zette onder een contract dat hem tot 30 juni 2011 aan de club verbindt.In het seizoen 2010/2011 was er veel interesse voor \u0160uler van onder meer Celtic FC. Hierdoor werden er in de winterstop enkele verdedigers aangeworven voor een mogelijke transfer op te vangen.\u0160uler vertrok echter niet en bij de komst van Trond Sollied, aan het begin van seizoen 2011/2012 opteerde hij voor het centrale duo Arzo-Melli. De trainer zag \u0160uler liever op de linksback spelen, zoals hij al voorheen deed in internationale wedstrijden voor Sloveni\u00EB. \u0160uler zag dit echt niet zitten en werd na enige tijd niet eens meer in de basis opgenomen. Op 4 januari 2012 werd bekend dat \u0160uler een half jaar op uitleenbeurt de kleuren van Hapoel Tel Aviv FC zou gaan dragen, met een aankoopoptie. Desondanks de laankoopoptie lichtte Tel-Aviv de optie niet, waardoor Suler terugkeerde naar Gent. Suler won met Tel-Aviv de beker, door Maccabi Haifa met 2-1 cijfers te verslaan. Suler speelde 90 minuten mee."@nl ,
		"\u041C\u0430\u0440\u043A\u043E \u0428\u0443\u043B\u0435\u0440 (\u0441\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D. Marko \u0160uler; 9 \u043C\u0430\u0440\u0442\u0430 1983, \u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u044C-\u0413\u0440\u0430\u0434\u0435\u0446, \u0421\u0424\u0420\u042E) \u2014 \u0441\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043F\u043E\u043B\u044C\u0441\u043A\u043E\u0439 \u00AB\u041B\u0435\u0433\u0438\u0438\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0435\u043D\u0438\u0438."@ru ,
		"Marko \u0160uler (Slovenj Gradec, 9 marzo 1983) \u00E8 un calciatore sloveno, difensore del Maribor e della Nazionale slovena."@it ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	18010507 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606157890 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	dbpprop:birthDate	"1983-03-09+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Socialist_Federal_Republic_of_Yugoslavia ,
		dbpedia:Slovenj_Gradec ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1983-03-09+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Slovenj Gradec, SFR Yugoslavia" ;
	dbpprop:shortDescription	"Slovenian footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1983-03-09+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Socialist_Federal_Republic_of_Yugoslavia ,
		dbpedia:Slovenj_Gradec ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1983+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	300 ;
	dbpprop:goals	7 ,
		4 ,
		0 ;
	dbpprop:caps	7 ,
		14 ,
		44 ,
		106 ;
	dbpprop:years	2001 ,
		2004 ,
		2008 ,
		2012 ,
		2013 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:NK_Partizan ,
		<http://dbpedia.org/resource/FC_K%C3%A4rnten> ,
		dbpedia:SAK_Klagenfurt ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler__1> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8700000000000001066 .
@prefix ns19:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	ns20:height	"187.0"^^ns19:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:NK_Maribor ;
	dbpprop:clubnumber	4 ;
	dbpprop:fullname	"Marko \u0160uler" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 Hapoel Tel Aviv" ,
		dbpedia:ND_Gorica ,
		dbpedia:NK_Maribor ,
		dbpedia:NK_Dravograd ,
		<http://dbpedia.org/resource/K.A.A._Gent> ,
		dbpedia:Legia_Warsaw ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:NK_Partizan ,
		dbpedia:ND_Gorica ,
		dbpedia:SAK_Klagenfurt ,
		dbpedia:NK_Maribor ,
		dbpedia:Slovenia_national_football_team ,
		dbpedia:Slovenia_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:NK_Dravograd ,
		<http://dbpedia.org/resource/Hapoel_Tel_Aviv_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/K.A.A._Gent> ,
		<http://dbpedia.org/resource/FC_K%C3%A4rnten> ,
		dbpedia:Legia_Warsaw .
@prefix ns21:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler>	dbpprop:wordnet_type	ns21:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-04-27+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1996 ,
		1999 ,
		"\u20131995" ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.nzs.si/index.php?t=reprezentancaPortret&id=28595> ,
		<http://www.markosuler.net> ,
		<http://www.nkmaribor.com/igralci/?id=28595> ;
	dbpprop:nationalcaps	16 ,
		39 ;
	dbpprop:nationalgoals	3 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Slovenia_national_football_team ,
		dbpedia:Slovenia_national_under-21_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2008 ,
		2002 ;
	dbpedia-owl:number	4 ;
	dbpprop:ntupdate	"2013-02-07+02:00"^^xsd:date .
dbpedia:Marko_Šuler	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
dbpedia:Marko_Suler	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .
dbpedia:Marko_suler	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Marko_%C5%A0uler> .