@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/Fern%C3%A1ndez>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_FIFA_World_Youth_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_South_American_Youth_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns3:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns3:Matías_Fernández	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Chile_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	dbpedia-owl:SoccerPlayer .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:ChileInternationalFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInPortugal ,
		yago:PrimeiraLigaPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2007CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInSpain ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		yago:ChileanFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ChileanPrimeraDivisi%C3%B3nPlayers> ,
		yago:ChileanExpatriateFootballers ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent .
@prefix ns7:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	ns7:Person .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	owl:Thing .
@prefix ns9:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	ns9:Q215627 ,
		yago:ChileanPeopleOfArgentineDescent ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:PeopleFromBuenosAires ,
		foaf:Person ,
		yago:VillarrealCFFootballers .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		dul:Agent ,
		ns9:Q5 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:Player110439851 .
@prefix ns11:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	ns11:Athlete ,
		yago:CSDColo-ColoPlayers ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:Contestant109613191 ,
		ns11:SoccerPlayer ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:SportingClubeDePortugalFootballers ,
		yago:PhysicalEntity100001930 .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	owl:sameAs	ns12:Matías_Fernández ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.0fp7d_> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	rdfs:label	"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez"@pl ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez"@de ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez"@pt ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez" ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez"@nl ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez"@it ,
		"\u99AC\u8FEA\u4E9E\u65AF\u00B7\u8CBB\u5357\u8FEA\u65AF"@zh ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez"@es ,
		"\u30DE\u30C6\u30A3\u30A2\u30B9\u30FB\u30D5\u30A7\u30EB\u30CA\u30F3\u30C7\u30B9"@ja ,
		"\u0424\u0435\u0440\u043D\u0430\u043D\u0434\u0435\u0441, \u041C\u0430\u0442\u0438\u0430\u0441"@ru ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez"@fr ,
		"\u0645\u0627\u062A\u064A\u0627\u0633 \u0641\u0631\u0646\u0627\u0646\u062F\u064A\u0632"@ar .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:Chilean_Primera_Divisi%C3%B3n_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	dcterms:subject	category:Chilean_expatriate_footballers ,
		category:ACF_Fiorentina_players ,
		category:Villarreal_CF_footballers ,
		category:Chilean_footballers ,
		category:Serie_A_footballers ,
		category:Chilean_expatriates_in_Portugal ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		category:Chilean_people_of_Argentine_descent ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2007_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		category:Chile_international_footballers ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Primeira_Liga_players ,
		category:CSD_Colo-Colo_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:People_from_Buenos_Aires ,
		category:Expatriate_footballers_in_Portugal ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1986_births> ,
		category:Sporting_Clube_de_Portugal_footballers ,
		category:South_American_Footballer_of_the_Year_winners ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mat\u00EDas_Fern\u00E1ndez.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	dc:description	"Chilean footballer" ,
		"Chilean footballer" ;
	foaf:givenName	"Matias" ;
	foaf:name	"Fern\u00E1ndez, Matias" ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez" ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez" ,
		"Matias Fern\u00E1ndez" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Mat\u00EDas_Fern\u00E1ndez?oldid=605219324> ;
	rdfs:comment	"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (ur. 15 maja 1986 w Buenos Aires) \u2013 pi\u0142karz chilijski graj\u0105cy na pozycji ofensywnego pomocnika w Fiorentinie. Nosi przydomki \"Matigol\", \"Mati\" oraz \"El Pelusa\"."@pl ,
		"\u0645\u0627\u062A\u064A\u0627\u0633 \u0623\u0631\u064A\u064A\u0644 \u0641\u064A\u0631\u0646\u0627\u0646\u062F\u064A\u0632 \u0641\u064A\u0631\u0646\u0627\u0646\u062F\u064A\u0632\u060C\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 15 \u0645\u0627\u064A\u0648 1986 \u0641\u064A \u0628\u0648\u064A\u0646\u0633 \u0622\u064A\u0631\u0633 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0643\u0648\u0644\u0648 \u0643\u0648\u0644\u0648 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2004\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2006\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 112 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 57 \u0647\u062F\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2007 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u064A\u0627\u0631\u064A\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u060C \u0627\u0644\u0630\u064A \u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 71 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648 \u0633\u062C\u0644 7 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641 \u0644\u064A\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 \u0639\u0627\u0645 2009 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0633\u0628\u0648\u0631\u062A\u064A\u0646\u063A \u0644\u0634\u0628\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A \u0627\u0644\u0630\u064A \u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 69 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648 \u0633\u062C\u0644 12 \u0647\u062F\u0641 \u060C \u0648\u0641\u064A \u0634\u0647\u0631 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 2012 \u0648\u0642\u0639 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u064A\u0648\u0631\u0646\u062A\u064A\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0628\u0639\u0642\u062F \u064A\u0645\u062A\u062F \u0644\u0623\u0631\u0628\u0639 \u0623\u0639\u0648\u0627\u0645.\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2005 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645."@ar ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez ou simplesmente Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez (Buenos Aires, 15 de maio de 1986), \u00E9 um futebolista nascido na Argentina, de nacionalidade chilena. Em 2006 foi eleito o Melhor Jogador da Am\u00E9rica, em uma pesquisa realizadas com diversos jornalistas do continente. Filho de m\u00E3e argentina e pai chileno, Fern\u00E1ndez nasceu na Argentina e viveu l\u00E1 at\u00E9 os quatro anos de idade, quando a sua fam\u00EDlia se transferiu para o Chile (cidade de La Calera)."@pt ,
		"\u99AC\u8FEA\u4E9E\u65AF\u00B7\u8CBB\u5357\u8FEA\u65AF\uFF08Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez\uFF0C1986\u5E745\u670815\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u963F\u6839\u5EF7\u88D4\u667A\u5229\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u4EE3\u8868\u667A\u5229\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u3002\u99AC\u8FEA\u00B7\u8CBB\u5357\u8FEA\u65AF\u53EF\u64D4\u4EFB\u9032\u653B\u4E2D\u5834\u6216\u524D\u92D2\uFF0C2009\u5E74\u590F\u5929\u7531\u897F\u7532\u7403\u6703\u7DAD\u62C9\u5229\u723E\u8F49\u6295\u58EB\u7835\u4EAD\u30022012\u5E74\u590F\u5929\u518D\u7531\u58EB\u7835\u4EAD\u8F49\u6295\u8CBB\u502B\u5929\u62FF\u3002\u99AC\u8FEA\u00B7\u8CBB\u5357\u8FEA\u65AF\u52A0\u76DF\u897F\u7532\u7403\u6703\u7DAD\u62C9\u5229\u723E\u524D\uFF0C\u6548\u529B\u667A\u5229\u7403\u6703\u79D1\u6D1B\u79D1\u6D1B\u3002\u6191\u671F\u9593\u51FA\u8272\u8868\u73FE\uFF0C\u596A\u5F972006\u5E74\u5357\u7F8E\u8DB3\u7403\u5148\u751F\u3002"@zh ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez, \u00E9galement connu comme Mat\u00EDas, n\u00E9 le 15 mai 1986 \u00E0 Buenos Aires, est un footballeur chilien qui joue au poste de milieu offensif. Il d\u00E9bute \u00E0 Colo-Colo avant de passer par le club de Villarreal CF puis au Portugal au Sporting CP. En 2012, il signe en faveur de la Fiorentina. Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez, surnomm\u00E9 Matigol, est international avec l'\u00E9quipe du Chili depuis 2005."@fr ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (* 15. Mai 1986 in Buenos Aires) ist ein chilenischer Fu\u00DFballspieler. Er ist S\u00FCdamerikas Fu\u00DFballer des Jahres 2006. Er gilt als schnell, trickreich, technisch begabt und als guter Freisto\u00DFsch\u00FCtze."@de ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (Buenos Aires, 15 mei 1986) is een Chileens profvoetballer. Hij speelt vanaf de zomer van 2012 als middenvelder bij het Italiaanse ACF Fiorentina. Fern\u00E1ndez heeft als bijnamen El Pelusa en Matigol."@nl ,
		"\u041C\u0430\u0442\u0438\u0301\u0430\u0441 \u0424\u0435\u0440\u043D\u0430\u0301\u043D\u0434\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez; \u0440\u043E\u0434\u0438\u043B\u0441\u044F 15 \u043C\u0430\u044F 1986 \u0432 \u0411\u0443\u044D\u043D\u043E\u0441-\u0410\u0439\u0440\u0435\u0441\u0435, \u0410\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0430) \u2014 \u0447\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043D\u044B\u043D\u0435 \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0437\u0430 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0443\u044E \u00AB\u0424\u0438\u043E\u0440\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0443\u00BB. \u0416\u0451\u0441\u0442\u043A\u0438\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u043F\u043B\u0435\u0439\u043C\u0435\u0439\u043A\u0435\u0440, \u0441\u043F\u0435\u0446\u0438\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442 \u043F\u043E \u0448\u0442\u0440\u0430\u0444\u043D\u044B\u043C \u0443\u0434\u0430\u0440\u0430\u043C. \u0422\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043C\u043E\u0436\u0435\u0442 \u0441\u044B\u0433\u0440\u0430\u0442\u044C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E. \u0420\u0430\u043D\u0435\u0435 \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u043B \u0437\u0430 \u0447\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u00AB\u041A\u043E\u043B\u043E-\u041A\u043E\u043B\u043E\u00BB \u0438 \u0441\u0442\u0430\u043B \u043B\u0443\u0447\u0448\u0438\u043C \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u043C \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438 2006 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u043F\u043E\u0437\u0436\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u043B \u0437\u0430 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u00AB\u0412\u0438\u043B\u044C\u044F\u0440\u0440\u0435\u0430\u043B\u00BB \u0438 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u00AB\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0433\u00BB."@ru ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (Buenos Aires, Argentina; 15 de mayo de 1986) es un futbolista chileno. Juega de mediapunta en la A.C.F. Fiorentina de la Serie A de Italia, y tambi\u00E9n en la selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Chile, siendo uno de sus capitanes.Dio sus primeros pasos en el f\u00FAtbol en el club Uni\u00F3n La Calera para luego pasar a formar parte de las divisiones inferiores de Colo-Colo. Debut\u00F3 con los albos en primera divisi\u00F3n en el a\u00F1o 2003 en un partido ante Ovalle."@es ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez, meglio conosciuto come Mati Fern\u00E1ndez (Buenos Aires, 15 maggio 1986), \u00E8 un calciatore cileno, centrocampista della Fiorentina e della Nazionale cilena.Nel 2006 \u00E8 stato eletto calciatore sudamericano dell'anno.\u00C8 soprannominato El Pelusa."@it ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (Spanish pronunciation: [ma\u02C8ti.as a\u02C8\u027Ejel fer\u02C8nandes], born 15 May 1986) is a Chilean professional footballer who plays for ACF Fiorentina in Serie A, as an attacking midfielder." ,
		"\u30DE\u30C6\u30A3\u30A2\u30B9\u30FB\u30D5\u30A7\u30EB\u30CA\u30F3\u30C7\u30B9\uFF08Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez, 1986\u5E745\u670815\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u30FB\u30D6\u30A8\u30CE\u30B9\u30A2\u30A4\u30EC\u30B9\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002ACF\u30D5\u30A3\u30AA\u30EC\u30F3\u30C6\u30A3\u30FC\u30CA\u6240\u5C5E\u3002\u30C1\u30EA\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3002"@ja ;
	foaf:surname	"Fern\u00E1ndez" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns3:Matías_Fernández .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Matías_Fernández ;
	dbpprop:caption	"Fern\u00E1ndez with Colo-Colo in 2006" ;
	dbpprop:name	"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez" ,
		"Fern\u00E1ndez, Matias" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mat\u00EDas_Fern\u00E1ndez.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (Buenos Aires, Argentina; 15 de mayo de 1986) es un futbolista chileno. Juega de mediapunta en la A.C.F. Fiorentina de la Serie A de Italia, y tambi\u00E9n en la selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Chile, siendo uno de sus capitanes.Dio sus primeros pasos en el f\u00FAtbol en el club Uni\u00F3n La Calera para luego pasar a formar parte de las divisiones inferiores de Colo-Colo. Debut\u00F3 con los albos en primera divisi\u00F3n en el a\u00F1o 2003 en un partido ante Ovalle. En 2006 conquist\u00F3 el campeonato de Apertura y el de Clausura, adem\u00E1s fue subcampe\u00F3n de la Copa Sudamericana. Su notable cometido en este \u00FAltimo torneo lo llev\u00F3 a ser elegido Futbolista del a\u00F1o en Sudam\u00E9rica por el diario El Pa\u00EDs, formando tambi\u00E9n parte del Equipo Ideal de Am\u00E9rica. A nivel local la prensa de Chile lo nombr\u00F3 Futbolista del A\u00F1o y Mejor Deportista.Ese mismo a\u00F1o se confirm\u00F3 el traspaso de Mat\u00EDas al Villarreal de la Primera Divisi\u00F3n de Espa\u00F1a, siendo presentando el 28 de diciembre en el El Madrigal ante aproximadamente 3.500 personas. Tras tres temporadas y siete goles con el \u00ABSubmarino Amarillo\u00BB fich\u00F3 por el Sporting de Lisboa a mediados de 2009. En tierras lusas exhibi\u00F3 m\u00E1s regularidad y, en la misma cantidad de temporadas, triplic\u00F3 el n\u00FAmero de goles de su paso por Villarreal, consiguiendo un total de 21.Tras su paso por la liga portugu\u00E9sa aterriz\u00F3 en la Serie A de Italia para defender los colores de la Fiorentina.Es internacional absoluto con la selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Chile desde su debut en 2005 ante Per\u00FA, mismo elenco ante el que se estren\u00F3 como goleador un a\u00F1o despu\u00E9s. Fue el segundo m\u00E1ximo goleador de Chile en las Clasificatorias rumbo a Sud\u00E1frica 2010 con 4 goles. En el Mundial jug\u00F3 dos partidos, ante Honduras y Suiza. En las Clasificatorias rumbo Brasil 2014 marc\u00F3 3 goles. Fue Capit\u00E1n de la selecci\u00F3n durante la ausencia de Claudio Bravo y Humberto Suazo."@es ,
		"\u30DE\u30C6\u30A3\u30A2\u30B9\u30FB\u30D5\u30A7\u30EB\u30CA\u30F3\u30C7\u30B9\uFF08Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez, 1986\u5E745\u670815\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A2\u30EB\u30BC\u30F3\u30C1\u30F3\u30FB\u30D6\u30A8\u30CE\u30B9\u30A2\u30A4\u30EC\u30B9\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002ACF\u30D5\u30A3\u30AA\u30EC\u30F3\u30C6\u30A3\u30FC\u30CA\u6240\u5C5E\u3002\u30C1\u30EA\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FMF\u3002"@ja ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (* 15. Mai 1986 in Buenos Aires) ist ein chilenischer Fu\u00DFballspieler. Er ist S\u00FCdamerikas Fu\u00DFballer des Jahres 2006. Er gilt als schnell, trickreich, technisch begabt und als guter Freisto\u00DFsch\u00FCtze."@de ,
		"\u0645\u0627\u062A\u064A\u0627\u0633 \u0623\u0631\u064A\u064A\u0644 \u0641\u064A\u0631\u0646\u0627\u0646\u062F\u064A\u0632 \u0641\u064A\u0631\u0646\u0627\u0646\u062F\u064A\u0632\u060C\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 15 \u0645\u0627\u064A\u0648 1986 \u0641\u064A \u0628\u0648\u064A\u0646\u0633 \u0622\u064A\u0631\u0633 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0643\u0648\u0644\u0648 \u0643\u0648\u0644\u0648 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2004\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2006\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 112 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 57 \u0647\u062F\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2007 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u064A\u0627\u0631\u064A\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u060C \u0627\u0644\u0630\u064A \u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 71 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648 \u0633\u062C\u0644 7 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641 \u0644\u064A\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 \u0639\u0627\u0645 2009 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0633\u0628\u0648\u0631\u062A\u064A\u0646\u063A \u0644\u0634\u0628\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A \u0627\u0644\u0630\u064A \u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 69 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648 \u0633\u062C\u0644 12 \u0647\u062F\u0641 \u060C \u0648\u0641\u064A \u0634\u0647\u0631 \u064A\u0648\u0644\u064A\u0648 2012 \u0648\u0642\u0639 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0641\u064A\u0648\u0631\u0646\u062A\u064A\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0628\u0639\u0642\u062F \u064A\u0645\u062A\u062F \u0644\u0623\u0631\u0628\u0639 \u0623\u0639\u0648\u0627\u0645.\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2005 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u062A\u0634\u064A\u0644\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645."@ar ,
		"Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez, \u00E9galement connu comme Mat\u00EDas, n\u00E9 le 15 mai 1986 \u00E0 Buenos Aires, est un footballeur chilien qui joue au poste de milieu offensif. Il d\u00E9bute \u00E0 Colo-Colo avant de passer par le club de Villarreal CF puis au Portugal au Sporting CP. En 2012, il signe en faveur de la Fiorentina. Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez, surnomm\u00E9 Matigol, est international avec l'\u00E9quipe du Chili depuis 2005."@fr ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez ou simplesmente Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez (Buenos Aires, 15 de maio de 1986), \u00E9 um futebolista nascido na Argentina, de nacionalidade chilena. Em 2006 foi eleito o Melhor Jogador da Am\u00E9rica, em uma pesquisa realizadas com diversos jornalistas do continente. Filho de m\u00E3e argentina e pai chileno, Fern\u00E1ndez nasceu na Argentina e viveu l\u00E1 at\u00E9 os quatro anos de idade, quando a sua fam\u00EDlia se transferiu para o Chile (cidade de La Calera). Deu os seus primeiros passos no futebol na pequena equipe do Uni\u00F3n La Calera. Aos 12 anos foi para as divis\u00F5es inferiores da equipe do Colo-Colo. Fez sua estr\u00E9ia na equipe principal em 1\u00BA de agosto de 2004 contra a Universidad de Chile. Marcou gols como profissional pela primeira vez contra o Club de Deportes Cobresal (anotou dois tentos). Nesse mesmo ano, marcou oito gols e foi o artilheiro de seu clube.Mat\u00EDas tamb\u00E9m jogou pela sele\u00E7\u00E3o chilena juvenil o Campeonato Mundial sub-20, na Holanda, e no ano seguinte jogou tr\u00EAs partidas pela sele\u00E7\u00E3o principal, marcando dois gols (ambos contra a sele\u00E7\u00E3o do Peru). Em 2006, formando uma grande dupla de ataque com Humberto Suazo, sagrou-se campe\u00E3o chileno com o Colo-Colo (torneios Apertura e Clausura) e ainda chegou \u00E0 final da Copa Sul-Americana. Suas atua\u00E7\u00F5es valeram-lhe, em 28 de dezembro de 2006, uma transfer\u00EAncia no valor de nove milh\u00F5es de d\u00F3lares, para a equipe do Villarreal, da Espanha. Logo nas primeiras partidas com a camisa do Villarreal, foi considerado o melhor jogador estreante da Liga Primera. Em junho de 2009, foi transferido do Villarreal para o Sporting, por 3,65 milh\u00F5es de euros. Na madrugada do dia 26 de junho, Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez foi oficializado como jogador do Sporting. Fez sua estreia no dia 21 de julho, em um jogo amistoso contra o Vit\u00F3ria de Guimar\u00E3es. Mati entrou no segundo tempo e com menos de 30 segundos, em campo balan\u00E7ou a rede, marcando seu primeiro gol com a camisa do clube portugu\u00EAs.Em 2012 transferiu-se para a Fiorentina da It\u00E1lia, mantendo a tradicional camisa 14. A sua estadia em Floren\u00E7a foi marcada por uma grave les\u00E3o que o afastou da equipa principal."@pt ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (Buenos Aires, 15 mei 1986) is een Chileens profvoetballer. Hij speelt vanaf de zomer van 2012 als middenvelder bij het Italiaanse ACF Fiorentina. Fern\u00E1ndez heeft als bijnamen El Pelusa en Matigol."@nl ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez, meglio conosciuto come Mati Fern\u00E1ndez (Buenos Aires, 15 maggio 1986), \u00E8 un calciatore cileno, centrocampista della Fiorentina e della Nazionale cilena.Nel 2006 \u00E8 stato eletto calciatore sudamericano dell'anno.\u00C8 soprannominato El Pelusa."@it ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (ur. 15 maja 1986 w Buenos Aires) \u2013 pi\u0142karz chilijski graj\u0105cy na pozycji ofensywnego pomocnika w Fiorentinie. Nosi przydomki \"Matigol\", \"Mati\" oraz \"El Pelusa\"."@pl ,
		"\u041C\u0430\u0442\u0438\u0301\u0430\u0441 \u0424\u0435\u0440\u043D\u0430\u0301\u043D\u0434\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez; \u0440\u043E\u0434\u0438\u043B\u0441\u044F 15 \u043C\u0430\u044F 1986 \u0432 \u0411\u0443\u044D\u043D\u043E\u0441-\u0410\u0439\u0440\u0435\u0441\u0435, \u0410\u0440\u0433\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0430) \u2014 \u0447\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043D\u044B\u043D\u0435 \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0437\u0430 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0443\u044E \u00AB\u0424\u0438\u043E\u0440\u0435\u043D\u0442\u0438\u043D\u0443\u00BB. \u0416\u0451\u0441\u0442\u043A\u0438\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u043F\u043B\u0435\u0439\u043C\u0435\u0439\u043A\u0435\u0440, \u0441\u043F\u0435\u0446\u0438\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442 \u043F\u043E \u0448\u0442\u0440\u0430\u0444\u043D\u044B\u043C \u0443\u0434\u0430\u0440\u0430\u043C. \u0422\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043C\u043E\u0436\u0435\u0442 \u0441\u044B\u0433\u0440\u0430\u0442\u044C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E. \u0420\u0430\u043D\u0435\u0435 \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u043B \u0437\u0430 \u0447\u0438\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u00AB\u041A\u043E\u043B\u043E-\u041A\u043E\u043B\u043E\u00BB \u0438 \u0441\u0442\u0430\u043B \u043B\u0443\u0447\u0448\u0438\u043C \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442\u043E\u043C \u042E\u0436\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438 2006 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u043F\u043E\u0437\u0436\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u043B \u0437\u0430 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0439 \u00AB\u0412\u0438\u043B\u044C\u044F\u0440\u0440\u0435\u0430\u043B\u00BB \u0438 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u00AB\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0433\u00BB."@ru ,
		"\u99AC\u8FEA\u4E9E\u65AF\u00B7\u8CBB\u5357\u8FEA\u65AF\uFF08Mat\u00EDas Fern\u00E1ndez\uFF0C1986\u5E745\u670815\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u963F\u6839\u5EF7\u88D4\u667A\u5229\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u4EE3\u8868\u667A\u5229\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u3002\u99AC\u8FEA\u00B7\u8CBB\u5357\u8FEA\u65AF\u53EF\u64D4\u4EFB\u9032\u653B\u4E2D\u5834\u6216\u524D\u92D2\uFF0C2009\u5E74\u590F\u5929\u7531\u897F\u7532\u7403\u6703\u7DAD\u62C9\u5229\u723E\u8F49\u6295\u58EB\u7835\u4EAD\u30022012\u5E74\u590F\u5929\u518D\u7531\u58EB\u7835\u4EAD\u8F49\u6295\u8CBB\u502B\u5929\u62FF\u3002\u99AC\u8FEA\u00B7\u8CBB\u5357\u8FEA\u65AF\u52A0\u76DF\u897F\u7532\u7403\u6703\u7DAD\u62C9\u5229\u723E\u524D\uFF0C\u6548\u529B\u667A\u5229\u7403\u6703\u79D1\u6D1B\u79D1\u6D1B\u3002\u6191\u671F\u9593\u51FA\u8272\u8868\u73FE\uFF0C\u596A\u5F972006\u5E74\u5357\u7F8E\u8DB3\u7403\u5148\u751F\u3002"@zh ,
		"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez (Spanish pronunciation: [ma\u02C8ti.as a\u02C8\u027Ejel fer\u02C8nandes], born 15 May 1986) is a Chilean professional footballer who plays for ACF Fiorentina in Serie A, as an attacking midfielder. He is known for his dribbling skills, also being a free-kick specialist.After starting out at Colo-Colo he played several seasons with Villarreal and Sporting Clube de Portugal, moving to Europe in 2006.Fern\u00E1ndez was elected South American Footballer of the Year in 2006, and also appeared for the Chilean national team in the 2010 World Cup and two Copa Am\u00E9rica tournaments." ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	6082542 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605219324 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	dbpprop:birthDate	"1986-05-15+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Caballito, Argentina" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1986-05-15+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Buenos Aires, Argentina" ;
	dbpprop:shortDescription	"Chilean footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1986-05-15+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Argentina ,
		<http://dbpedia.org/resource/Caballito,_Buenos_Aires> ,
		dbpedia:Buenos_Aires ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1986+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	250 ;
	dbpprop:goals	37 ,
		7 ,
		4 ,
		12 ;
	dbpprop:bg	"gold" ,
		"red" ;
	dbpprop:caps	82 ,
		69 ,
		70 ,
		43 ;
	dbpprop:years	2006 ,
		2004 ,
		2012 ,
		2009 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Uni%C3%B3n_La_Calera> ,
		dbpedia:Colo-Colo ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__7> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.7800000000000000266 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	ns21:height	"178.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:ACF_Fiorentina ;
	dbpprop:clubnumber	14 ;
	dbpprop:fullname	"Mat\u00EDas Ariel Fern\u00E1ndez Fern\u00E1ndez" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Sporting_Clube_de_Portugal ,
		dbpedia:Colo-Colo ,
		dbpedia:ACF_Fiorentina ,
		dbpedia:Villarreal_CF ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Sporting_Clube_de_Portugal ,
		dbpedia:Colo-Colo ,
		dbpedia:Chile_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:Chile_national_football_team ,
		dbpedia:ACF_Fiorentina ,
		dbpedia:Villarreal_CF ,
		<http://dbpedia.org/resource/Uni%C3%B3n_La_Calera> .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Awards" ,
		"Chile squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-04-07+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1996 ,
		1998 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.bdfutbol.com/en/j/j1948.html> ,
		<http://soccer-stats.irishtimes.com/?Lang=0&CTID=29&CPID=68&pStr=Player&PLID=183399&TEID=1434> ,
		<http://www.foradejogo.net/player.php?player=198605150004&language=2> ,
		<http://www.footballzz.co.uk/jogador.php?id=30307&search=1> ;
	dbpprop:bordercolor	"gray" ;
	dbpprop:fg	"white" ,
		"navy" ;
	dbpprop:nationalcaps	60 ,
		13 ;
	dbpprop:nationalgoals	14 ,
		5 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Chile_national_football_team ,
		dbpedia:Chile_national_under-20_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2005 ;
	dbpedia-owl:number	14 ;
	dbpprop:ntupdate	"2014-03-05+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Sporting_Clube_de_Portugal_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Sporting_Clube_de_Portugal_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:Deportivo_Armenio	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_ACF_Fiorentina_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Villarreal_CF_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/ACF_Fiorentina__Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:ACF_Fiorentina	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Sporting_Clube_de_Portugal_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:Matías_Fernández	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Sporting_Clube_de_Portugal_season__Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Sporting_Clube_de_Portugal_season__Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__2>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_Villarreal_CF_season__Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:Mathias_Fernandez	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/Mati_Fern%C3%A1ndez>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:Mati_Fernandez	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:Matias_Fernandez	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/Deportivo_Armenio__Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mat%C3%ADas_Fern%C3%A1ndez> .