@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Patrice_Évra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns3:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns4:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns5:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns6:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns7:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns8:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns8:パトリス・エヴラ	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns9:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns9:파트리스_에브라	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns10:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns10:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns11:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns12:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns13:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns13:Q1916	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns15:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns15:Patrice_Evra	foaf:primaryTopic	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_MLS_All-Star_Game>	dbpprop:name	dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Patrice_Evra	rdf:type	yago:Player110439851 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Fullback110115430 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:AssociationFootballFullbacks ,
		yago:FrenchPeopleOfGuineanDescent ,
		yago:Back109830194 ,
		yago:OGCNicePlayers ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FrenchPeopleOfCapeVerdeanDescent ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:ExpatriateFootballersInItaly .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Patrice_Evra	rdf:type	dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:SerieBFootballers .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Patrice_Evra	rdf:type	dul:Agent ,
		ns13:Q5 ,
		dul:NaturalPerson ,
		ns13:Q215627 ,
		owl:Thing ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		foaf:Person ,
		yago:FrenchExpatriateFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInEngland ,
		yago:PeopleFromDakar ,
		yago:PremierLeaguePlayers ,
		yago:FrenchFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/ManchesterUnitedF.C.Players> ,
		yago:Ligue1Players ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:FranceInternationalFootballers ,
		yago:FrenchPeopleOfSenegaleseDescent ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:AssociationFootballUtilityPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/A.C.MonzaBrianza1912Players> ,
		yago:ASMonacoFCPlayers ,
		yago:UEFAEuro2008Players .
@prefix ns21:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Patrice_Evra	rdf:type	ns21:Person ,
		yago:RunningBack110543161 ,
		yago:Ligue2Players ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ;
	owl:sameAs	ns4:Patrice_Evra .
@prefix ns22:	<http://el.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns22:Πατρίς_Εβρά .
@prefix ns23:	<http://sw.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns23:Patrice_Evra .
@prefix ns24:	<http://ca.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns24:Patrice_Evra .
@prefix ns25:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns25:Patrice_Evra .
@prefix ns26:	<http://th.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns26:ปาทริส_เอวรา .
@prefix ns27:	<http://vi.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns27:Patrice_Evra ,
		ns6:Patrice_Evra ,
		ns9:파트리스_에브라 .
@prefix ns28:	<http://mt.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns28:Patrice_Evra .
@prefix ns29:	<http://my.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns29:အဲဗရာ .
@prefix ns30:	<http://ms.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns30:Patrice_Evra .
@prefix ns31:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns31:Patrice_Evra .
@prefix ns32:	<http://uz.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns32:Patrice_Evra .
@prefix ns33:	<http://mk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns33:Патрис_Евра .
@prefix ns34:	<http://sl.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns34:Patrice_Evra .
@prefix ns35:	<http://mn.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns35:Патрис_Эвра .
@prefix ns36:	<http://be_x_old.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns36:Патрыс_Эўра .
@prefix ns37:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns37:पॅट्रिस_एव्हरा ,
		ns3:Patrice_Evra ,
		ns8:パトリス・エヴラ .
@prefix ns38:	<http://bg.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns38:Патрис_Евра .
@prefix ns39:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns39:Patrice_Evra .
@prefix ns40:	<http://lt.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns40:Patrice_Evra .
@prefix ns41:	<http://sr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns41:Патрис_Евра .
@prefix ns42:	<http://bn.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns42:প্যাট্রিস_এভরা .
@prefix ns43:	<http://simple.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns43:Patrice_Evra .
@prefix ns44:	<http://he.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns44:פטריס_אברה .
@prefix ns45:	<http://lv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns45:Patriss_Evra .
@prefix ns46:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns46:Патріс_Евра ,
		ns11:Patrice_Evra .
@prefix ns47:	<http://sk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns47:Patrice_Evra ,
		ns5:Patrice_Evra .
@prefix ns48:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns48:باتريس_إيفرا .
@prefix ns49:	<http://hr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns49:Patrice_Evra .
@prefix ns50:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns50:Patrice_Evra .
@prefix ns51:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns51:Patrice_Evra .
@prefix ns52:	<http://sw.cyc.com/concept/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns52:Mx4rXZtbDM-9SWqbgKs3LGEz1g ,
		ns7:Patrice_Evra .
@prefix ns53:	<http://ka.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns53:პატრის_ევრა ,
		ns12:Patrice_Evra ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u042D\u0432\u0440\u0430,_\u041F\u0430\u0442\u0440\u0438\u0441> .
@prefix ns54:	<http://sa.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns54:पाटरीस_एव्रा ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.09s029> .
@prefix ns55:	<http://hy.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns55:Պատրիս_Էվրա .
@prefix ns56:	<http://ga.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns56:Patrice_Evra .
@prefix ns57:	<http://fa.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns57:پاتریس_اورا .
@prefix ns58:	<http://ro.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns58:Patrice_Evra ,
		ns13:Q1916 .
@prefix ns59:	<http://oc.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns59:Patrice_Evra .
@prefix ns60:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns60:Patrice_Evra .
@prefix ns61:	<http://et.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns61:Patrice_Évra .
@prefix ns62:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns62:Patrice_Evra .
@prefix ns63:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns63:Q1916 .
@prefix ns64:	<http://da.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns64:Patrice_Evra ,
		ns10:Patrice_Evra ,
		ns1:Patrice_Évra ,
		dbpedia:Patrice_Evra .
@prefix ns65:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Patrice_Evra	owl:sameAs	ns65:帕特里斯·埃夫拉 .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Patrice_Evra	rdfs:label	"Patrice Evra"@nl ,
		"Patrice Evra"@it ,
		"Patrice Evra"@de ,
		"Patrice Evra"@pt ,
		"Patrice Evra" ,
		"\u5E15\u7279\u91CC\u65AF\u00B7\u57C3\u592B\u62C9"@zh ,
		"Patrice Evra"@es ,
		"Patrice Evra"@pl ,
		"Patrice \u00C9vra"@fr ,
		"\u30D1\u30C8\u30EA\u30B9\u30FB\u30A8\u30F4\u30E9"@ja ,
		"\u0628\u0627\u062A\u0631\u064A\u0633 \u0625\u064A\u0641\u0631\u0627"@ar ,
		"\u042D\u0432\u0440\u0430, \u041F\u0430\u0442\u0440\u0438\u0441"@ru .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
dbpedia:Patrice_Evra	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:A.C._Monza_Brianza_1912_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Patrice_Evra	dcterms:subject	category:French_expatriate_footballers ,
		category:France_international_footballers ,
		category:French_people_of_Senegalese_descent ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1981_births> ,
		category:Expatriate_footballers_in_England ,
		category:AS_Monaco_FC_players ,
		category:Ligue_1_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:UEFA_Euro_2012_players ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		category:French_expatriates_in_Italy ,
		category:Ligue_2_players ,
		category:OGC_Nice_players ,
		category:Sportspeople_from_Dakar ,
		category:Serie_B_footballers ,
		category:Premier_League_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Running_Man_(TV_series)_contestants> ,
		category:Naturalized_citizens_of_France ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Manchester_United_F.C._players> ,
		category:French_people_of_Guinean_descent ,
		category:French_expatriates_in_England ,
		category:French_footballers ,
		category:Association_football_fullbacks ,
		category:French_people_of_Cape_Verdean_descent ,
		category:Living_people ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Patrice_Evra_Euro_2012.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Patrice_Evra	dc:description	"Professional footballer" ,
		"Professional footballer" ;
	foaf:name	"Patrice Latyr Evra" ,
		"Patrice Evra" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Patrice_Evra	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Patrice_Evra?oldid=606625663> ;
	rdfs:comment	"Patrice Evra (Dakar, 15 maggio 1981) \u00E8 un calciatore senegalese naturalizzato francese, difensore del Manchester Utd, di cui \u00E8 anche vice-capitano, e della Nazionale francese."@it ,
		"\u041F\u0430\u0442\u0440\u0438\u0301\u0441 \u041B\u0430\u0442\u0438\u0301\u0440 \u042D\u0432\u0440\u0430\u0301 (\u0444\u0440. Patrice Latyr Evra, \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u043D\u043E\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435: [pat\u0281is ev\u0281a]; \u0440\u043E\u0434\u0438\u043B\u0441\u044F 15 \u043C\u0430\u044F 1981 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0432 \u0414\u0430\u043A\u0430\u0440\u0435) \u2014 \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0441\u0435\u043D\u0435\u0433\u0430\u043B\u044C\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043A\u0440\u0430\u0439\u043D\u0438\u0439 \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0430\u043D\u0433\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041C\u0430\u043D\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u042E\u043D\u0430\u0439\u0442\u0435\u0434\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438.\u041F\u043E \u0438\u0442\u043E\u0433\u0430\u043C \u0441\u0435\u0437\u043E\u043D\u043E\u0432 2006/07, 2008/09 \u0438 2009/10 \u042D\u0432\u0440\u0430 \u0432\u0445\u043E\u0434\u0438\u043B \u0432 \u0441\u0438\u043C\u0432\u043E\u043B\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0443\u044E \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E 11 \u043B\u0443\u0447\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A\u043E\u0432 \u041F\u0440\u0435\u043C\u044C\u0435\u0440-\u043B\u0438\u0433\u0438 \u043F\u043E \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0438 \u041F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0430\u0441\u0441\u043E\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438."@ru ,
		"\u5E15\u7279\u91CC\u65AF\u00B7\u57C3\u592B\u62C9\uFF08\u6CD5\u8BED\uFF1APatrice Evra\uFF0C1981\u5E745\u670815\u65E5\uFF0D\uFF09\u51FA\u751F\u65BC\u585E\u5185\u52A0\u5C14\u9054\u5580\u723E\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u6CD5\u570B\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u5DE6\u5F8C\u885B\uFF0C\u4E5F\u53EF\u5BA2\u4E32\u5DE6\u4E2D\u5834\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u82F1\u683C\u862D\u7403\u968A\u66FC\u806F\u3002"@zh ,
		"Patrice Latyr Evra (French pronunciation: \u200B[pa.t\u0281is e.v\u0281a]; born 15 May 1981) is a French international footballer who plays for English club Manchester United in the Premier League. Originally an attacker, he primarily plays as a left-back and is described as \"the classic example of a modern full-back\" who is renowned for his \"pace, athleticism, and determination\". Evra \"offers a genuine attacking outlet down the left\" and is also \"strong in the air\" despite his noticeably small frame." ,
		"\u30D1\u30C8\u30EA\u30B9\u30FB\u30A8\u30F4\u30E9\uFF08Patrice Latyr Evra, 1981\u5E745\u670815\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30BB\u30CD\u30AC\u30EB\u306E\u30C0\u30AB\u30FC\u30EB\u51FA\u8EAB\u3001\u30D5\u30E9\u30F3\u30B9\u4EBA\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u4E3B\u306B\u5DE6\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3002\u5DE6\u30B5\u30A4\u30C9\u3067\u3042\u308C\u3070\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30EB\u30C0\u30FC\u3067\u30D7\u30EC\u30FC\u3059\u308B\u3053\u3068\u3082\u3042\u308B\u3002"@ja ,
		"Patrice Evra (* 15. Mai 1981 in Dakar, Senegal) ist ein franz\u00F6sischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Patrice Latyr Evra (ur. 15 maja 1981 w Dakarze) \u2013 francuski pi\u0142karz senegalskiego pochodzenia graj\u0105cy na pozycji lewego obro\u0144cy w Manchesterze United i reprezentacji Francji."@pl ,
		"Patrice Evra (Dakar, 15 mei 1981), is een in Senegal geboren Frans betaald voetballer die bij voorkeur in de verdediging speelt. Hij verruilde in januari 2006 AS Monaco voor Manchester United FC, waar hij in februari 2011 zijn contract verlengde tot aan de zomer van 2014. In augustus 2004 debuteerde hij in het Frans voetbalelftal, waarvoor hij reeds vijftig interlands speelde.."@nl ,
		"Patrice \u00C9vra, n\u00E9 le 15 mai 1981 \u00E0 Dakar (S\u00E9n\u00E9gal), est un footballeur international fran\u00E7ais, qui \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur \u00E0 Manchester United."@fr ,
		"Patrice Latyr Evra (Dakar, Senegal, el 15 de mayo de 1981) es un futbolista internacional franc\u00E9s. Juega de defensa lateral izquierdo y su actual equipo es el Manchester United de la Premier League inglesa.Hijo de un diplom\u00E1tico, lleg\u00F3 pronto a Europa por Bruselas donde su padre fue enviado cuando \u00E9l era muy joven. Fue criado en Les Ulis, departamento de Essonne, en Francia donde el vivi\u00F3 desde 1984 hasta 1998 antes de aprovechar su primera oportunidad llev\u00E1ndolo a Marsala, Italia."@es ,
		"Patrice Latyr Evra (Dakar, 15 de maio de 1981) \u00E9 um futebolista franco-senegal\u00EAs que atualmente joga pelo clube Ingl\u00EAs Manchester United e pela Fran\u00E7a."@pt ,
		"\u0628\u0627\u062A\u0631\u064A\u0633 \u0644\u0627\u062A\u064A\u0631 \u0625\u064A\u0641\u0631\u0627\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 15 \u0645\u0627\u064A\u0648 1981 \u0641\u064A \u062F\u0627\u0643\u0627\u0631 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0633\u0646\u063A\u0627\u0644\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0641\u0631\u0646\u0633\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0631\u0633\u0627\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 1998/1999\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 24 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 3 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 1999/2000 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0648\u0646\u0632\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 3 \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2000 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u064A\u0633\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2002\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 40 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2002 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0648\u0646\u0627\u0643\u0648\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2006\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 120 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F\u060C \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2006 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0646\u0634\u0633\u062A\u0631 \u064A\u0648\u0646\u0627\u064A\u062A\u062F \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A.\u0648 \u0642\u062F \u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2004.\u0628\u0627\u062A\u0631\u064A\u0633 \u0627\u064A\u0641\u0631\u0627 \u0627\u0644\u0630\u064A \u0627\u062A\u0649 \u0644\u0644\u064A\u0648\u0646\u0627\u064A\u062A\u062F 2006 \u0628\u0639\u062F \u0645\u0627\u0631\u062D\u0644 \u0641\u064A\u0644 \u0646\u064A\u0641\u064A\u0644 .\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns15:Patrice_Evra .
@prefix ns71:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Patrice_Evra	dbpprop:hasPhotoCollection	ns71:Patrice_Evra ;
	dbpprop:caption	"Evra with France at UEFA Euro 2012" ;
	dbpprop:name	"Patrice Evra" .
@prefix ns72:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
dbpedia:Patrice_Evra	dbpprop:width	"30.0"^^ns72:perCent ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Patrice_Evra_Euro_2012.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u5E15\u7279\u91CC\u65AF\u00B7\u57C3\u592B\u62C9\uFF08\u6CD5\u8BED\uFF1APatrice Evra\uFF0C1981\u5E745\u670815\u65E5\uFF0D\uFF09\u51FA\u751F\u65BC\u585E\u5185\u52A0\u5C14\u9054\u5580\u723E\uFF0C\u662F\u4E00\u540D\u6CD5\u570B\u8DB3\u7403\u8FD0\u52A8\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u5DE6\u5F8C\u885B\uFF0C\u4E5F\u53EF\u5BA2\u4E32\u5DE6\u4E2D\u5834\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u82F1\u683C\u862D\u7403\u968A\u66FC\u806F\u3002"@zh ,
		"Patrice Evra (* 15. Mai 1981 in Dakar, Senegal) ist ein franz\u00F6sischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Patrice Latyr Evra (ur. 15 maja 1981 w Dakarze) \u2013 francuski pi\u0142karz senegalskiego pochodzenia graj\u0105cy na pozycji lewego obro\u0144cy w Manchesterze United i reprezentacji Francji."@pl ,
		"Patrice Evra (Dakar, 15 maggio 1981) \u00E8 un calciatore senegalese naturalizzato francese, difensore del Manchester Utd, di cui \u00E8 anche vice-capitano, e della Nazionale francese."@it ,
		"Patrice \u00C9vra, n\u00E9 le 15 mai 1981 \u00E0 Dakar (S\u00E9n\u00E9gal), est un footballeur international fran\u00E7ais, qui \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur \u00E0 Manchester United."@fr ,
		"Patrice Latyr Evra (Dakar, 15 de maio de 1981) \u00E9 um futebolista franco-senegal\u00EAs que atualmente joga pelo clube Ingl\u00EAs Manchester United e pela Fran\u00E7a. Come\u00E7ou jogando como um atacante, e profissionalmente joga como lateral esquerdo, \u00E9 conhecido pelo seu ritmo e sua grande determina\u00E7\u00E3o em campo, tamb\u00E9m \u00E9 conhecido por sua capacidade de lideran\u00E7a e j\u00E1 foi capit\u00E3o tanto no Manchester quanto em sua sele\u00E7\u00E3o nacional.Seu primeiro clube foi o Les Ulis, em 1992, o que mais tarde lhe rendeu testes profissionais no RC Lens e no Rennes. Ap\u00F3s a conclus\u00E3o das avalia\u00E7\u00F5es, Evra foi rejeitado devido, principalmente, \u00E0 sua baixa estatura.Mais tarde, Evra a conselho de um amigo resove atuar mais na parte defensiva e nisso tem a possibilidade de atuar como lateral nas categorias de base do Paris Saint Germain, mas novamente n\u00E3o conseguiu convecer os funcion\u00E1rios com sua capacidade t\u00E9cnica. E volta a jogar na base de um clube franc\u00EAs, um dirigente italiano v\u00EA em Evra as habilidades que franceses n\u00E3o viram, e o convida a jogar pelo clube Monza para disputar o Campeonato Italiano de Futebol - Serie B em 1999, mas logo deixou o clube por n\u00E3o ser muito aproveitado pelo treinador.Evra \u00E9 tamb\u00E9m um jogador da sele\u00E7\u00E3o francesa. Antes de jogar em alto n\u00EDvel, ele jogou no sub-21. Ele fez sua estr\u00E9ia na equipe profissional em agosto de 2004 em um amistoso contra a B\u00F3snia e Herzegovina. Evra participou em tr\u00EAs grandes torneios internacionais para a Fran\u00E7a; as de 2008 e 2012 edi\u00E7\u00F5es do Campeonato da Europa de Futebol e da Copa do Mundo 2010. Na primeira competi\u00E7\u00E3o, ele apareceu em dois jogos da fase de grupos. Antes da Copa do Mundo de 2010, Evra foi nomeado capit\u00E3o da equipe nacional por Domenech e deu a bra\u00E7adeira pela primeira vez no amistoso da equipe contra a Costa Rica em maio 2010. No torneio, a Fran\u00E7a enfrentou uma campanha desastrosa, que viu os jogadores entrarem em greve. O incidente resultou em Evra, por seu papel como o capit\u00E3o, sendo suspenso do servi\u00E7o da equipe nacional por cinco partidas."@pt ,
		"\u0628\u0627\u062A\u0631\u064A\u0633 \u0644\u0627\u062A\u064A\u0631 \u0625\u064A\u0641\u0631\u0627\u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 15 \u0645\u0627\u064A\u0648 1981 \u0641\u064A \u062F\u0627\u0643\u0627\u0631 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0633\u0646\u063A\u0627\u0644\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0641\u0631\u0646\u0633\u064A.\u0628\u062F\u0623 \u0645\u0633\u064A\u0631\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064A\u0629 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0631\u0633\u0627\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 1998/1999\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 24 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 3 \u0623\u0647\u062F\u0627\u0641\u060C \u0648\u0641\u064A \u0645\u0648\u0633\u0645 1999/2000 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0648\u0646\u0632\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 3 \u0645\u0628\u0627\u0631\u064A\u0627\u062A\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2000 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u064A\u0633\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2002\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 40 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F\u060C \u0648\u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2002 \u0627\u0646\u062A\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0648\u0646\u0627\u0643\u0648\u060C \u0648\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062D\u062A\u0649 \u0639\u0627\u0645 2006\u060C \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0641\u064A 120 \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0648\u0633\u062C\u0644 \u0647\u062F\u0641 \u0648\u0627\u062D\u062F\u060C \u0648\u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2006 \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0645\u0627\u0646\u0634\u0633\u062A\u0631 \u064A\u0648\u0646\u0627\u064A\u062A\u062F \u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A.\u0648 \u0642\u062F \u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2004.\u0628\u0627\u062A\u0631\u064A\u0633 \u0627\u064A\u0641\u0631\u0627 \u0627\u0644\u0630\u064A \u0627\u062A\u0649 \u0644\u0644\u064A\u0648\u0646\u0627\u064A\u062A\u062F 2006 \u0628\u0639\u062F \u0645\u0627\u0631\u062D\u0644 \u0641\u064A\u0644 \u0646\u064A\u0641\u064A\u0644 .\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"Patrice Evra (Dakar, 15 mei 1981), is een in Senegal geboren Frans betaald voetballer die bij voorkeur in de verdediging speelt. Hij verruilde in januari 2006 AS Monaco voor Manchester United FC, waar hij in februari 2011 zijn contract verlengde tot aan de zomer van 2014. In augustus 2004 debuteerde hij in het Frans voetbalelftal, waarvoor hij reeds vijftig interlands speelde.."@nl ,
		"Patrice Latyr Evra (Dakar, Senegal, el 15 de mayo de 1981) es un futbolista internacional franc\u00E9s. Juega de defensa lateral izquierdo y su actual equipo es el Manchester United de la Premier League inglesa.Hijo de un diplom\u00E1tico, lleg\u00F3 pronto a Europa por Bruselas donde su padre fue enviado cuando \u00E9l era muy joven. Fue criado en Les Ulis, departamento de Essonne, en Francia donde el vivi\u00F3 desde 1984 hasta 1998 antes de aprovechar su primera oportunidad llev\u00E1ndolo a Marsala, Italia. En estos a\u00F1os se relacion\u00F3 notablemente con Thierry Henry. Ellos se consideran como amigos de infancia."@es ,
		"\u30D1\u30C8\u30EA\u30B9\u30FB\u30A8\u30F4\u30E9\uFF08Patrice Latyr Evra, 1981\u5E745\u670815\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30BB\u30CD\u30AC\u30EB\u306E\u30C0\u30AB\u30FC\u30EB\u51FA\u8EAB\u3001\u30D5\u30E9\u30F3\u30B9\u4EBA\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u4E3B\u306B\u5DE6\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3002\u5DE6\u30B5\u30A4\u30C9\u3067\u3042\u308C\u3070\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30EB\u30C0\u30FC\u3067\u30D7\u30EC\u30FC\u3059\u308B\u3053\u3068\u3082\u3042\u308B\u3002"@ja ,
		"Patrice Latyr Evra (French pronunciation: \u200B[pa.t\u0281is e.v\u0281a]; born 15 May 1981) is a French international footballer who plays for English club Manchester United in the Premier League. Originally an attacker, he primarily plays as a left-back and is described as \"the classic example of a modern full-back\" who is renowned for his \"pace, athleticism, and determination\". Evra \"offers a genuine attacking outlet down the left\" and is also \"strong in the air\" despite his noticeably small frame. Evra, whom Sir Alex Ferguson praised for his leadership, has served as captain for both Manchester United and France.The son of a diplomat, Evra was born in Senegal and arrived in Europe when he was a year old. He was raised in France and began his football career playing for various clubs in the \u00CEle-de-France region such as hometown club CO Les Ulis and CSF Br\u00E9tigny. In 1997, he had a stint at professional club Paris Saint-Germain. A year later, Evra seized his first footballing opportunity in neighbouring Italy when he signed his first professional contract with Marsala in Sicily. He made his professional debut with the club and, in the ensuing season, joined Monza. After a year playing with Monza, Evra returned to France to play for Nice. Originally a midfielder, while playing at Nice, he was converted into a full-back. In 2002, Evra moved to Mon\u00E9gasque club Monaco and contributed to the team that won the Coupe de la Ligue in 2003. He also featured in European competition for the first time in his career and, in the 2003\u201304 season, was the starting left-back on the Monaco team that reached the 2004 UEFA Champions League Final. In that same season domestically, Evra was named the National Union of Professional Footballers (UNFP) Ligue 1 Young Player of the Year. He was also named to the organisation's Ligue 1 Team of the Year.Evra's performances with Monaco culminated into a move to English club Manchester United in January 2006. While playing for Manchester United, Evra has won a slew of trophies, which included winning the Football League Cup in his debut season at the club. In his second season, he eclipsed compatriot Mika\u00EBl Silvestre and Gabriel Heinze as first-choice left-back and has since won five Premier League titles, one UEFA Champions League title, one FIFA Club World Cup, three League Cups, and four Community Shield titles. Evra has been named to the Professional Footballers' Association (PFA) Team of the Year on three occasions. For his performances during the 2008\u201309 season, he was named to both the FIFPro World XI and the UEFA Team of the Year.Evra is also a France international. Prior to playing at senior level, he played at under-21 level. He made his senior international debut in August 2004 in a friendly match against Bosnia and Herzegovina. Evra has participated in three major international tournaments for France; the 2008 and 2012 editions of the UEFA European Football Championship and the 2010 FIFA World Cup. In the first competition, he appeared in two group stage matches. Ahead of the 2010 World Cup, Evra was named captain of the national team by Domenech and bore the armband for the first time in the team's friendly match against Costa Rica in May 2010. At the tournament, France endured a disastrous campaign which saw the players go on strike. The incident resulted in Evra, for his role as captain, being suspended from national team duty for five matches." ,
		"\u041F\u0430\u0442\u0440\u0438\u0301\u0441 \u041B\u0430\u0442\u0438\u0301\u0440 \u042D\u0432\u0440\u0430\u0301 (\u0444\u0440. Patrice Latyr Evra, \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u043D\u043E\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435: [pat\u0281is ev\u0281a]; \u0440\u043E\u0434\u0438\u043B\u0441\u044F 15 \u043C\u0430\u044F 1981 \u0433\u043E\u0434\u0430 \u0432 \u0414\u0430\u043A\u0430\u0440\u0435) \u2014 \u0444\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0441\u0435\u043D\u0435\u0433\u0430\u043B\u044C\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043A\u0440\u0430\u0439\u043D\u0438\u0439 \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u0430\u043D\u0433\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041C\u0430\u043D\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u042E\u043D\u0430\u0439\u0442\u0435\u0434\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438.\u041F\u043E \u0438\u0442\u043E\u0433\u0430\u043C \u0441\u0435\u0437\u043E\u043D\u043E\u0432 2006/07, 2008/09 \u0438 2009/10 \u042D\u0432\u0440\u0430 \u0432\u0445\u043E\u0434\u0438\u043B \u0432 \u0441\u0438\u043C\u0432\u043E\u043B\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0443\u044E \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E 11 \u043B\u0443\u0447\u0448\u0438\u0445 \u0438\u0433\u0440\u043E\u043A\u043E\u0432 \u041F\u0440\u0435\u043C\u044C\u0435\u0440-\u043B\u0438\u0433\u0438 \u043F\u043E \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0438 \u041F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0430\u0441\u0441\u043E\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438."@ru ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	3646542 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606625663 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Patrice_Evra	dbpprop:birthDate	"1981-05-15+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Dakar, Senegal" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1981-05-15+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Dakar, Senegal" ;
	dbpprop:shortDescription	"Professional footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1981-05-15+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Dakar ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1981+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	265 ;
	dbpprop:after	dbpedia:Hugo_Lloris ;
	dbpprop:before	dbpedia:Thierry_Henry ;
	dbpprop:goals	7 ,
		2 ,
		3 ,
		0 ,
		1 ;
	dbpprop:bg	"gold" ,
		"#0055A4" ;
	dbpprop:id	"evra-patrice" ;
	dbpprop:caps	3 ,
		24 ,
		40 ,
		120 ,
		262 ;
	dbpprop:years	2002 ,
		2000 ,
		2006 ,
		2010 ,
		1998 ,
		1999 ;
	dbpprop:youthclubs	"CSF Br\u00E9tigny" ,
		<http://dbpedia.org/resource/Paris_Saint-Germain_F.C.> ,
		dbpedia:CO_Les_Ulis ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Patrice_Evra__7 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__4 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__5 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__10 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__9 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__2 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__1 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__8 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__6 ,
		dbpedia:Patrice_Evra__3 ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.75 .
@prefix ns74:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Patrice_Evra	ns74:height	"175.0"^^ns72:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Manchester_United_F.C.> ;
	dbpprop:clubnumber	3 ;
	dbpprop:fullname	"Patrice Latyr Evra" ;
	dbpprop:clubs	<http://dbpedia.org/resource/Manchester_United_F.C.> ,
		dbpedia:OGC_Nice ,
		dbpedia:AS_Monaco_FC ,
		<http://dbpedia.org/resource/A.C._Monza_Brianza_1912> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.C._Marsala_1912> ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/Manchester_United_F.C.> ,
		dbpedia:CO_Les_Ulis ,
		dbpedia:OGC_Nice ,
		dbpedia:AS_Monaco_FC ,
		<http://dbpedia.org/resource/A.C._Monza_Brianza_1912> ,
		dbpedia:France_national_under-21_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Paris_Saint-Germain_F.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.C._Marsala_1912> ,
		dbpedia:France_national_football_team .
@prefix ns75:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
dbpedia:Patrice_Evra	dbpprop:wordnet_type	ns75:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	dbpedia:List_of_France_national_football_team_captains ,
		"France squads" ,
		"Awards" ;
	dbpprop:youthyears	1992 ,
		1993 ,
		1997 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.stretfordend.co.uk/playermenu/evra.html> ,
		<http://www.manutd.com/en/Players-And-Staff/First-Team/Patrice-Evra.aspx> ;
	dbpprop:clubUpdate	"2014-01-28+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:nationalteamUpdate	"2013-11-19+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:bordercolor	"#EF4135" ;
	dbpprop:fg	"#FFFFFF" ,
		"navy" ;
	dbpprop:nationalcaps	54 ,
		11 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:France_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:France_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2004 ,
		2002 ;
	dbpedia-owl:number	3 ;
	dbpedia-owl:alias	"Patrice Latyr Evra" ;
	dbpprop:alternativeNames	"Patrice Latyr Evra" ;
	dbpprop:align	"right" ;
	dbpprop:quote	"5.364792E8"^^ns72:second ,
		"\"Tonight it's time for the big apology towards the thousands of French people, because I share the pain of all these French people. What hurts even more is that this apology should have been made yesterday, but my coach stopped me doing it as a captain, and that hurts even more. But it won't change anything, now is not the time to settle scores. I have nothing to hide. The French team doesn't belong to anyone, it belongs to all of these French people. People need to know the truth, the causes of this enormous disaster.\"" ;
	dbpprop:source	"(Evra, on the moment he became a professional footballer. )" ,
		"(Evra, commenting following France's elimination from the 2010 FIFA World Cup. )" .
dbpedia:Thierry_Henry	dbpprop:after	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/Luis_Su%C3%A1rez_racial_abuse_incident>	dbpprop:caption	dbpedia:Patrice_Evra .
ns48:باتريس_إيفرا	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns36:Патрыс_Эўра	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns38:Патрис_Евра	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns42:প্যাট্রিস_এভরা	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns24:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns64:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns61:Patrice_Évra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns57:پاتریس_اورا	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns60:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns56:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns44:פטריס_אברה	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns49:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns39:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns55:Պատրիս_Էվրա	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns53:პატრის_ევრა	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns40:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns45:Patriss_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns33:Патрис_Евра	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns35:Патрис_Эвра	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns37:पॅट्रिस_एव्हरा	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns30:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns28:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns29:အဲဗရာ	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns25:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns62:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns59:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns58:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u042D\u0432\u0440\u0430,_\u041F\u0430\u0442\u0440\u0438\u0441>	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns54:पाटरीस_एव्रा	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns43:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns47:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns34:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns41:Патрис_Евра	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns31:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns23:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns26:ปาทริส_เอวรา	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns50:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns46:Патріс_Евра	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns32:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns27:Patrice_Evra	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
ns65:帕特里斯·埃夫拉	owl:sameAs	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/Manchester_United_F.C.>	dbpprop:name	dbpedia:Patrice_Evra .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	dbpedia:Patrice_Evra .
dbpedia:France_national_football_team	dbpprop:name	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/Troph%C3%A9es_UNFP_du_football>	dbpprop:text	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/2008_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Patrice_Evra ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Patrice_Evra .
dbpedia:Evra	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/2011_MLS_All-Star_Game__Patrice_Evra__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_AS_Monaco_FC_season__Patrice_Evra__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/Patrice_%C3%89vra>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/2003%E2%80%9304_AS_Monaco_FC_season>	dbpprop:name	dbpedia:Patrice_Evra .
dbpedia:UEFA_Euro_2012_squads	dbpprop:name	dbpedia:Patrice_Evra .
<http://dbpedia.org/resource/Manchester_United_F.C.__Patrice_Evra__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Patrice_Evra .
dbpedia:Patrice	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Patrice_Evra .
dbpedia:Hugo_Lloris	dbpprop:before	dbpedia:Patrice_Evra .