@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_German_football_transfers_winter_2008%E2%80%9309>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_German_football_transfers_winter_2008%E2%80%9309>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Peter_Pekarík	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_VfL_Wolfsburg_season__Peter_Pekar%C3%ADk__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
dbpedia:Peter_Pekarik	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	rdf:type	dul:NaturalPerson .
@prefix ns6:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	rdf:type	ns6:Q5 ,
		dul:Agent ,
		ns6:Q215627 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		owl:Thing .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	rdf:type	yago:Exile110071332 ,
		yago:Traveler109629752 ,
		yago:Absentee109757653 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:MFKDubnicaPlayers .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	rdf:type	foaf:Person ,
		yago:SlovakExpatriateFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/M%C5%A0K%C5%BDilinaPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PeopleFrom%C5%BDilina> ,
		yago:SlovakFootballers ,
		yago:SlovakiaInternationalFootballers ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:SlovakExpatriatesInGermany ,
		yago:RunningBack110543161 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:SlovakFirstLeaguePlayers ,
		yago:Whole100003553 ,
		dbpedia-owl:Athlete .
@prefix ns9:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	rdf:type	ns9:Person ,
		yago:Object100002684 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> ,
		yago:ExpatriateFootballersInGermany ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:VfLWolfsburgPlayers ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:Fullback110115430 ,
		yago:AssociationFootballFullbacks ,
		yago:Back109830194 ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.047c8t7> .
@prefix ns10:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	owl:sameAs	ns10:Peter_Pekarík ,
		<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	rdfs:label	"Peter Pekar\u00EDk"@pl ,
		"\u30DA\u30C6\u30EB\u30FB\u30DA\u30AB\u30EA\u30FC\u30AF"@ja ,
		"\u0628\u064A\u062A\u0631 \u0628\u064A\u0643\u0627\u0631\u064A\u0643"@ar ,
		"Peter Pekar\u00EDk"@es ,
		"Peter Pekar\u00EDk"@pt ,
		"Peter Pekar\u00EDk"@de ,
		"\u041F\u0435\u043A\u0430\u0440\u0438\u043A, \u041F\u0435\u0442\u0435\u0440"@ru ,
		"Peter Pekar\u00EDk"@it ,
		"\u5F7C\u5F97\u00B7\u67CF\u5361\u6B77\u514B"@zh ,
		"Peter Pekar\u00EDk" ,
		"Peter Pekar\u00EDk"@fr ,
		"Peter Pekar\u00EDk"@nl .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	dcterms:subject	category:Slovak_First_League_players ,
		category:Slovakia_international_footballers ,
		category:Slovak_expatriate_footballers ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:People_from_%C5%BDilina> ,
		category:Slovak_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:M%C5%A0K_%C5%BDilina_players> ,
		category:MFK_Dubnica_players ,
		category:VfL_Wolfsburg_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1986_births> ,
		category:Slovak_expatriates_in_Germany ,
		category:Bundesliga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2._Bundesliga_players> ,
		category:Association_football_fullbacks ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Peter_Pekar\u00EDk_2012_cropped.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	dc:description	"Slovak footballer" ,
		"Slovak footballer" ;
	foaf:givenName	"Peter" ;
	foaf:name	"Peter Pekar\u00EDk" ,
		"Pekar\u00EDk, Peter" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Peter_Pekar\u00EDk?oldid=600158461> ;
	rdfs:comment	"\u30DA\u30C6\u30EB\u30FB\u30DA\u30AB\u30EA\u30FC\u30AF\uFF08Peter Pekar\u00EDk, 1986\u5E7410\u670830\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30ED\u30D0\u30AD\u30A2\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30B9\u30ED\u30D0\u30AD\u30A2\u3001\u30B8\u30EA\u30CA\u51FA\u8EAB\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u53F3\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3002\u30D8\u30EB\u30BF\u30FB\u30D9\u30EB\u30EA\u30F3\u6240\u5C5E\u3002"@ja ,
		"Peter Pekar\u00EDk (ur. 30 pa\u017Adziernika 1986 w \u017Bylinie, Czechos\u0142owacja) \u2013 s\u0142owacki pi\u0142karz graj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy w Hertha BSC."@pl ,
		"Peter Pekar\u00EDk (\u017Dilina, Eslovaquia, 30 de octubre de 1986) es un futbolista eslovaco. Juega de lateral derecho y su actual equipo es el VfL Wolfsburgo de la Bundesliga de Alemania. Tambi\u00E9n representa a la selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Eslovaquia."@es ,
		"Peter Pekar\u00EDk (\u017Dilina, 30 oktober 1986) is een Slowaaks betaald voetballer die bij voorkeur in de verdediging speelt. Hij tekende in 2012 bij het Duitse Hertha BSC. In december 2006 debuteerde hij als Slowaaks international."@nl ,
		"Peter Pekar\u00EDk (\u017Dilina, 30 ottobre 1986) \u00E8 un calciatore slovacco, difensore dell'Hertha Berlino."@it ,
		"Peter Pekar\u00EDk (* 30. Oktober 1986 in \u017Dilina) ist ein slowakischer Fu\u00DFballspieler, der bei Hertha BSC unter Vertrag steht."@de ,
		"\u5F7C\u5F97\u00B7\u67CF\u5361\u6B77\u514B\uFF08Peter Pekar\u00EDk\uFF0C1986\u5E7410\u670830\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u65AF\u6D1B\u4F10\u514B\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u64D4\u4EFB\u53F3\u5F8C\u885B\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u65BC\u571F\u8D85\u7403\u968A\u5F00\u8D5B\u5229\uFF08Kayserispor\uFF09\u3002"@zh ,
		"Peter Pekar\u00EDk est un footballeur international slovaque n\u00E9 le 30 octobre 1986 \u00E0 \u017Dilina en Slovaquie. Il \u00E9volue actuellement au poste d'arri\u00E8re droit pour le Hertha Berlin."@fr ,
		"\u041F\u0435\u0301\u0442\u0435\u0440 \u041F\u0435\u0301\u043A\u0430\u0440\u0438\u043A (\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A. Peter Pekarik; 30 \u043E\u043A\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1986, \u0414\u043E\u043B\u043D\u044B \u0413\u0440\u0438\u0447\u043E\u0432, \u0420\u0430\u0439\u043E\u043D \u0416\u0438\u043B\u0438\u043D\u0430, \u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F) \u2014 \u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u0440\u0430\u0432\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u043E\u0439 \u00AB\u0413\u0435\u0440\u0442\u044B\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u0438.\u0426\u0432\u0435\u0442\u0430 \u00AB\u0412\u043E\u043B\u044C\u0444\u0441\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430\u00BB \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u043B \u0441 21 \u044F\u043D\u0432\u0430\u0440\u044F 2009 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u043F\u043E\u0434\u043F\u0438\u0441\u0430\u0432 \u043A\u043E\u043D\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442 \u0434\u043E 30 \u0438\u044E\u043D\u044F 2013. \u0421\u0443\u043C\u043C\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043D\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043B\u0430 \u043C\u0438\u043B\u043B\u0438\u043E\u043D \u0434\u043E\u043B\u043B\u0430\u0440\u043E\u0432. \u0414\u043E \u044D\u0442\u043E\u0433\u043E \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u043B \u0437\u0430 \u00AB\u0416\u0438\u043B\u0438\u043D\u0443\u00BB, \u0432\u043E\u0441\u043F\u0438\u0442\u0430\u043D\u043D\u0438\u043A\u043E\u043C \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u043E\u0439 \u0438 \u044F\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442\u0441\u044F. \u0417\u0430 \u043F\u043E\u043B\u0433\u043E\u0434\u0430 \u043E\u043D \u043F\u043E\u043F\u0430\u043B \u0432 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0443 \u00AB\u0430\u0432\u0442\u043E\u0437\u0430\u0432\u043E\u0434\u0446\u0435\u0432\u00BB, \u0441\u0442\u0430\u043B \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u043E\u043C \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u043B \u043F\u043E\u0434 19-\u043C \u043D\u043E\u043C\u0435\u0440\u043E\u043C."@ru ,
		"Peter Pekar\u00EDk (born 30 October 1986) is a Slovak football defender who currently plays for Hertha BSC and the Slovakia national football team." ,
		"Peter Pekar\u00EDk (\u017Dilina, 30 de outubro de 1986) \u00E9 um futebolista eslovaco, que atua na posi\u00E7\u00E3o de lateral-direito. Atualmente est\u00E1 no Hertha Berlin.Iniciou a carreira no FK ZTS Dubnica. Desde 2009 joga pelo VfL Wolfsburg. Participou da Copa do Mundo FIFA de 2010 pela Sele\u00E7\u00E3o Eslovaca de Futebol."@pt ,
		"\u0628\u064A\u062A\u0631 \u0628\u064A\u0643\u0627\u0631\u064A\u0643 (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 30 \u0623\u0643\u062A\u0648\u0628\u0631 1986 \u0641\u064A \u0632\u064A\u0644\u064A\u0646\u0627 - \u062A\u0634\u064A\u0643\u0648\u0633\u0644\u0648\u0641\u0627\u0643\u064A\u0627) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0644\u0648\u0641\u0627\u0643\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0641\u0648\u0644\u0641\u0633\u0628\u0648\u0631\u063A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0645\u0646\u0630 2009 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0638\u0647\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0623\u064A\u0645\u0646 ."@ar ;
	foaf:surname	"Pekar\u00EDk" .
@prefix ns16:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	foaf:isPrimaryTopicOf	ns16:Peter_Pekarík .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Peter_Pekarík ;
	dbpprop:name	"Peter Pekar\u00EDk" ,
		"Pekar\u00EDk, Peter" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Peter_Pekar\u00EDk_2012_cropped.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Peter Pekar\u00EDk (\u017Dilina, Eslovaquia, 30 de octubre de 1986) es un futbolista eslovaco. Juega de lateral derecho y su actual equipo es el VfL Wolfsburgo de la Bundesliga de Alemania. Tambi\u00E9n representa a la selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Eslovaquia."@es ,
		"Peter Pekar\u00EDk (\u017Dilina, 30 de outubro de 1986) \u00E9 um futebolista eslovaco, que atua na posi\u00E7\u00E3o de lateral-direito. Atualmente est\u00E1 no Hertha Berlin.Iniciou a carreira no FK ZTS Dubnica. Desde 2009 joga pelo VfL Wolfsburg. Participou da Copa do Mundo FIFA de 2010 pela Sele\u00E7\u00E3o Eslovaca de Futebol."@pt ,
		"Peter Pekar\u00EDk (\u017Dilina, 30 ottobre 1986) \u00E8 un calciatore slovacco, difensore dell'Hertha Berlino."@it ,
		"\u5F7C\u5F97\u00B7\u67CF\u5361\u6B77\u514B\uFF08Peter Pekar\u00EDk\uFF0C1986\u5E7410\u670830\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u65AF\u6D1B\u4F10\u514B\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u64D4\u4EFB\u53F3\u5F8C\u885B\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u65BC\u571F\u8D85\u7403\u968A\u5F00\u8D5B\u5229\uFF08Kayserispor\uFF09\u3002"@zh ,
		"Peter Pekar\u00EDk (ur. 30 pa\u017Adziernika 1986 w \u017Bylinie, Czechos\u0142owacja) \u2013 s\u0142owacki pi\u0142karz graj\u0105cy na pozycji obro\u0144cy w Hertha BSC."@pl ,
		"Peter Pekar\u00EDk est un footballeur international slovaque n\u00E9 le 30 octobre 1986 \u00E0 \u017Dilina en Slovaquie. Il \u00E9volue actuellement au poste d'arri\u00E8re droit pour le Hertha Berlin."@fr ,
		"\u30DA\u30C6\u30EB\u30FB\u30DA\u30AB\u30EA\u30FC\u30AF\uFF08Peter Pekar\u00EDk, 1986\u5E7410\u670830\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30ED\u30D0\u30AD\u30A2\u306E\u540C\u56FD\u4EE3\u8868\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30B9\u30ED\u30D0\u30AD\u30A2\u3001\u30B8\u30EA\u30CA\u51FA\u8EAB\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u53F3\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3002\u30D8\u30EB\u30BF\u30FB\u30D9\u30EB\u30EA\u30F3\u6240\u5C5E\u3002"@ja ,
		"Peter Pekar\u00EDk (born 30 October 1986) is a Slovak football defender who currently plays for Hertha BSC and the Slovakia national football team." ,
		"\u041F\u0435\u0301\u0442\u0435\u0440 \u041F\u0435\u0301\u043A\u0430\u0440\u0438\u043A (\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A. Peter Pekarik; 30 \u043E\u043A\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1986, \u0414\u043E\u043B\u043D\u044B \u0413\u0440\u0438\u0447\u043E\u0432, \u0420\u0430\u0439\u043E\u043D \u0416\u0438\u043B\u0438\u043D\u0430, \u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F) \u2014 \u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u0440\u0430\u0432\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u043E\u0439 \u00AB\u0413\u0435\u0440\u0442\u044B\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u0438.\u0426\u0432\u0435\u0442\u0430 \u00AB\u0412\u043E\u043B\u044C\u0444\u0441\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430\u00BB \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u043B \u0441 21 \u044F\u043D\u0432\u0430\u0440\u044F 2009 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u043F\u043E\u0434\u043F\u0438\u0441\u0430\u0432 \u043A\u043E\u043D\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442 \u0434\u043E 30 \u0438\u044E\u043D\u044F 2013. \u0421\u0443\u043C\u043C\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043D\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043B\u0430 \u043C\u0438\u043B\u043B\u0438\u043E\u043D \u0434\u043E\u043B\u043B\u0430\u0440\u043E\u0432. \u0414\u043E \u044D\u0442\u043E\u0433\u043E \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u043B \u0437\u0430 \u00AB\u0416\u0438\u043B\u0438\u043D\u0443\u00BB, \u0432\u043E\u0441\u043F\u0438\u0442\u0430\u043D\u043D\u0438\u043A\u043E\u043C \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u043E\u0439 \u0438 \u044F\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442\u0441\u044F. \u0417\u0430 \u043F\u043E\u043B\u0433\u043E\u0434\u0430 \u043E\u043D \u043F\u043E\u043F\u0430\u043B \u0432 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0443 \u00AB\u0430\u0432\u0442\u043E\u0437\u0430\u0432\u043E\u0434\u0446\u0435\u0432\u00BB, \u0441\u0442\u0430\u043B \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u043E\u043C \u0413\u0435\u0440\u043C\u0430\u043D\u0438\u0438. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u043B \u043F\u043E\u0434 19-\u043C \u043D\u043E\u043C\u0435\u0440\u043E\u043C. \u0417\u0430 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0441\u044B\u0433\u0440\u0430\u043B \u0431\u043E\u043B\u0435\u0435 40 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0435\u0439."@ru ,
		"Peter Pekar\u00EDk (* 30. Oktober 1986 in \u017Dilina) ist ein slowakischer Fu\u00DFballspieler, der bei Hertha BSC unter Vertrag steht."@de ,
		"\u0628\u064A\u062A\u0631 \u0628\u064A\u0643\u0627\u0631\u064A\u0643 (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 30 \u0623\u0643\u062A\u0648\u0628\u0631 1986 \u0641\u064A \u0632\u064A\u0644\u064A\u0646\u0627 - \u062A\u0634\u064A\u0643\u0648\u0633\u0644\u0648\u0641\u0627\u0643\u064A\u0627) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0644\u0648\u0641\u0627\u0643\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0641\u0648\u0644\u0641\u0633\u0628\u0648\u0631\u063A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0645\u0646\u0630 2009 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0638\u0647\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0623\u064A\u0645\u0646 ."@ar ,
		"Peter Pekar\u00EDk (\u017Dilina, 30 oktober 1986) is een Slowaaks betaald voetballer die bij voorkeur in de verdediging speelt. Hij tekende in 2012 bij het Duitse Hertha BSC. In december 2006 debuteerde hij als Slowaaks international."@nl ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	17836782 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	600158461 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	dbpprop:birthDate	"1986-10-30+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	<http://dbpedia.org/resource/%C5%BDilina> ,
		dbpedia:Czechoslovakia ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1986-10-30+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"\u017Dilina, Czechoslovakia" ;
	dbpprop:shortDescription	"Slovak footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1986-10-30+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	<http://dbpedia.org/resource/%C5%BDilina> ,
		dbpedia:Czechoslovakia ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1986+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	5 ,
		0 ;
	dbpprop:caps	55 ,
		42 ,
		27 ,
		111 ;
	dbpprop:years	2011 ,
		2009 ,
		2012 ,
		2004 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/M%C5%A0K_%C5%BDilina> ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk__2> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.7600000000000000089 .
@prefix ns19:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	ns20:height	"176.0"^^ns19:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Hertha_BSC ;
	dbpprop:clubnumber	2 ;
	dbpprop:fullname	"Peter Pekar\u00EDk" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 Kayserispor" ,
		dbpedia:Hertha_BSC ,
		<http://dbpedia.org/resource/M%C5%A0K_%C5%BDilina> ,
		dbpedia:VfL_Wolfsburg ,
		"\u2192 Dubnica" ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Slovakia_national_football_team ,
		dbpedia:Hertha_BSC ,
		<http://dbpedia.org/resource/M%C5%A0K_%C5%BDilina> ,
		dbpedia:VfL_Wolfsburg ,
		dbpedia:MFK_Dubnica ,
		dbpedia:Kayserispor .
@prefix ns21:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk>	dbpprop:wordnet_type	ns21:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-03-15+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:nationalcaps	51 ;
	dbpprop:nationalgoals	1 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Slovakia_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2006 ;
	dbpedia-owl:number	2 ;
	dbpprop:ntupdate	"2014-03-06+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_SC_Freiburg_season>	dbpprop:goals	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
ns16:Peter_Pekarík	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
dbpedia:Hertha_BSC	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
dbpedia:Slovakia_at_the_FIFA_World_Cup	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Hertha_BSC_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
dbpedia:Slovakia_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
<http://dbpedia.org/resource/Hertha_BSC__Peter_Pekar%C3%ADk__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_VfL_Wolfsburg_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Peter_Pekar%C3%ADk> .