@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns3:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q63720	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns5:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns6:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns7:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns8:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns8:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns9:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns9:ザーダール・タスキ	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns10:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns10:제르다어_타스치	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns11:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns12:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns13:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns13:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns15:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns15:Serdar_Tasci	foaf:primaryTopic	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_VfB_Stuttgart_season__Serdar_Ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	rdf:type	yago:Contestant109613191 ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:GermanFootballers ,
		yago:GermanPeopleOfTurkishDescent ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:VfBStuttgartPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:AssociationFootballDefenders ,
		yago:GermanyYouthInternationalFootballers .
@prefix ns19:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	rdf:type	ns19:Person ,
		yago:StuttgarterKickersPlayers ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		ns4:Q215627 ,
		owl:Thing ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:YagoLegalActor ,
		foaf:Person ,
		yago:LivingPeople ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:PeopleFromEsslingenAmNeckar ,
		yago:VfBStuttgartIIPlayers ,
		ns4:Q5 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Serdar_Tasci	rdf:type	dul:Agent ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:Defender109614684 ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:GermanyUnder-21InternationalFootballers ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:GermanyInternationalFootballers ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Preserver110466918 ;
	owl:sameAs	ns5:Serdar_Tasci .
@prefix ns21:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns21:सेरदर_टास्की ,
		ns13:Serdar_Taşçı .
@prefix ns22:	<http://vi.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns22:Serdar_Tasci ,
		dbpedia:Serdar_Tasci .
@prefix ns23:	<http://fa.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns23:سردار_تاشچی .
@prefix ns24:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns24:Serdar_Taşçı .
@prefix ns25:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns25:Serdar_Tasci ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.0288mw0> .
@prefix ns26:	<http://simple.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns26:Serdar_Tasci .
@prefix ns27:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns27:Serdar_Tasci ,
		ns3:Serdar_Taşçı .
@prefix ns28:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns28:Serdar_Taşçı .
@prefix ns29:	<http://ca.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns29:Serdar_Taşçı .
@prefix ns30:	<http://hr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns30:Serdar_Taşçı .
@prefix ns31:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns31:Serdar_Tasci .
@prefix ns32:	<http://ms.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns32:Serdar_Taşçı .
@prefix ns33:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns33:سيردار_تاشي ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0422\u0430\u0441\u043A\u0438,_\u0421\u0435\u0440\u0434\u0430\u0440> ,
		ns8:Serdar_Taşçı ,
		ns7:Serdar_Taşçı .
@prefix ns34:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns34:塞尔达·塔什彻 .
@prefix ns35:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns35:Сердар_Тасці .
@prefix ns36:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns36:Serdar_Tasci ,
		ns9:ザーダール・タスキ .
@prefix ns37:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns37:Q63720 ,
		ns1:Serdar_Taşçı ,
		ns12:Serdar_Tasci .
@prefix ns38:	<http://ro.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns38:Serdar_Taşçı ,
		ns11:Serdar_Taşçı ,
		ns10:제르다어_타스치 .
@prefix ns39:	<http://da.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns39:Serdar_Tasci ,
		ns6:Serdar_Taşçı ,
		ns4:Q63720 .
@prefix ns40:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns40:Serdar_Tasci .
@prefix ns41:	<http://eo.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	owl:sameAs	ns41:Serdar_Taşçı .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Serdar_Tasci	rdfs:label	"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131"@fr ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131"@it ,
		"Serdar Tasci" ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131"@de ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131"@pt ,
		"Serdar Tasci"@pl ,
		"\u0633\u064A\u0631\u062F\u0627\u0631 \u062A\u0627\u0634\u064A"@ar ,
		"\u30B6\u30FC\u30C0\u30FC\u30EB\u30FB\u30BF\u30B9\u30AD"@ja ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131"@es ,
		"\u0422\u0430\u0441\u043A\u0438, \u0421\u0435\u0440\u0434\u0430\u0440"@ru ,
		"\u585E\u5C14\u8FBE\u00B7\u5854\u4EC0\u5F7B"@zh ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131"@nl .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Serdar_Tasci	dcterms:subject	category:FC_Spartak_Moscow_players ,
		category:Living_people ,
		category:Stuttgarter_Kickers_players ,
		category:German_people_of_Turkish_descent ,
		category:Association_football_defenders ,
		category:VfB_Stuttgart_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1987_births> ,
		category:Russian_Premier_League_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Russia ,
		category:Germany_international_footballers ,
		category:Germany_under-21_international_footballers ,
		category:Germany_youth_international_footballers ,
		category:People_from_Esslingen_am_Neckar ,
		category:Bundesliga_players ,
		category:German_footballers ,
		category:German_expatriate_footballers ,
		category:VfB_Stuttgart_II_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ;
	foaf:homepage	<http://www.serdar-tasci.de/> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Serdar_Tasci.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	dc:description	"German footballer" ,
		"German footballer" ;
	foaf:givenName	"Serdar" ;
	foaf:name	"Serdar Tasci" ,
		"Tasci, Serdar" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Serdar_Tasci	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Serdar_Tasci?oldid=605012580> ;
	rdfs:comment	"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 (Esslingen, 24 de abril de 1987) \u00E9 um futebolista alem\u00E3o de origem turca que atua como zagueiro. Atualmente, joga pelo FC Spartak Moscou."@pt ,
		"Serdar Tasci (ur. 24 kwietnia 1987 w Esslingen am Neckar), pi\u0142karz niemiecki pochodzenia tureckiego graj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego lub prawego obro\u0144cy. Mierzy 186 cm wzrostu, wa\u017Cy 75 kg."@pl ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 [\u02C8ta\u0283.t\u0283\u026F] (* 24. April 1987 in Esslingen am Neckar) ist ein deutscher Fu\u00DFballspieler, der auch die t\u00FCrkische Staatsangeh\u00F6rigkeit besitzt. Er steht seit 2013 in der russischen Premjer-Liga bei Spartak Moskau unter Vertrag."@de ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 (IPA: [\u02C8ta\u0283t\u0283\u026F]) (Esslingen am Neckar, 24 aprile 1987) \u00E8 un calciatore tedesco di origini turche, difensore dello Spartak Mosca e della Nazionale tedesca."@it ,
		"\u0421\u0435\u0301\u0440\u0434\u0430\u0440 \u0422\u0430\u0301\u0441\u043A\u0438 (\u043D\u0435\u043C. Serdar Tasci, \u0442\u0443\u0440. Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131, \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u043D\u043E\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435 /\u02C8serd\u00E6r \u02C8t\u00E6\u0283t\u0283\u026F/; 24 \u0430\u043F\u0440\u0435\u043B\u044F 1987, \u042D\u0441\u0441\u043B\u0438\u043D\u0433\u0435\u043D-\u043D\u0430-\u041D\u0435\u043A\u043A\u0430\u0440\u0435, \u0411\u0430\u0434\u0435\u043D-\u0412\u044E\u0440\u0442\u0435\u043C\u0431\u0435\u0440\u0433, \u0424\u0420\u0413) \u2014 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043C\u043E\u0441\u043A\u043E\u0432\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0421\u043F\u0430\u0440\u0442\u0430\u043A\u00BB. \u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\u043E\u0432\u044B\u0439 \u043F\u0440\u0438\u0437\u0451\u0440 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0440\u0430 2010 \u0433\u043E\u0434\u0430."@ru ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 (Esslingen am Neckar, 24 april 1987) is een Duits betaald voetballer van Turkse afkomst die bij voorkeur in de verdediging speelt. Hij debuteerde in het seizoen 2006/07 in het profvoetbal in het shirt van VfB Stuttgart, waar hij in augustus 2009 zijn contract verlengde tot aan de zomer van 2014. In augustus 2008 speelde hij tegen Belgi\u00EB zijn eerste interland voor het Duits voetbalelftal."@nl ,
		"\u0633\u0631\u062F\u0627\u0631 \u062A\u0627\u0634\u064A (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 24 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0644 1987 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0644\u064A\u0646\u063A\u0646 \u0623\u0645 \u0646\u064A\u0643\u0627\u0631 - \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0644\u063A\u0631\u0628\u064A\u0629) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0634\u062A\u0648\u062A\u063A\u0627\u0631\u062A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0645\u0646\u0630 2005 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062F\u0641\u0627\u0639 ."@ar ,
		"Serdar Tasci (Turkish: Ta\u015F\u00E7\u0131, [\u02C8ta\u0283t\u0283\u026F], German: [taski\u02D0]) (born 24 April 1987) is a German footballer who plays as a centre back for Spartak Moscow." ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 est un footballeur allemand d'origine turque, n\u00E9 le 24 avril 1987 \u00E0 Esslingen. Il joue au poste de d\u00E9fenseur au sein de l'effectif du Spartak Moscou.Ce d\u00E9fenseur central est l'un des grands espoirs de l'\u00E9quipe d'Allemagne."@fr ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 (Esslingen am Neckar, Alemania, 24 de abril de 1987), es un futbolista alem\u00E1n de origen turco. Juega como Defensa y su actual equipo es el FC Spartak de Mosc\u00FA."@es ,
		"\u585E\u5C14\u8FBE\u00B7\u5854\u4EC0\u5F7B\uFF08\u571F\u8033\u5176\u8BED\uFF1ASerdar Ta\u015F\u00E7\u0131\uFF0C\u82F1\u8A9E\u767C\u97F3\uFF1A/s\u0259\u02C8da\u02D0 \u02C8t\u00E6\u0283t\u0283i/\uFF0C1987\u5E744\u670824\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u571F\u8033\u5176\u88D4\u5FB7\u570B\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5805\u6216\u53F3\u9598\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u6703\u53F2\u7279\u52A0\u3002"@zh ,
		"\u30B6\u30FC\u30C0\u30FC\u30EB\u30FB\u30BF\u30B9\u30AD\uFF08Serdar Tasci\u30011987\u5E744\u670824\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C9\u30A4\u30C4\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002FC\u30B9\u30D1\u30EB\u30BF\u30AF\u30FB\u30E2\u30B9\u30AF\u30EF\u6240\u5C5E\u3002\u30B6\u30FC\u30C0\u30FC\u30EB\u30FB\u30BF\u30B9\u30C1\u3084\u30BC\u30EB\u30C0\u30EB\u30FB\u30BF\u30B9\u30AD\u3068\u8868\u8A18\u3055\u308C\u308B\u3053\u3068\u304C\u3042\u308B\u3002\u30C8\u30EB\u30B3\u7CFB\u30C9\u30A4\u30C4\u4EBA\u3067\u3042\u308B\u30022008\u5E74\u304B\u3089\u30C9\u30A4\u30C4\u4EE3\u8868\u306B\u9078\u51FA\u3055\u308C\u3066\u3044\u308B\u3002"@ja ;
	foaf:surname	"Tasci" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns15:Serdar_Tasci .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
@prefix ns48:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	dbpprop:hasPhotoCollection	ns48:Serdar_Tasci ;
	dbpprop:caption	"Tasci in 2007" ;
	dbpprop:name	"Tasci, Serdar" ,
		"Serdar Tasci" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Serdar_Tasci.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u0633\u0631\u062F\u0627\u0631 \u062A\u0627\u0634\u064A (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 24 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0644 1987 \u0641\u064A \u0625\u0633\u0644\u064A\u0646\u063A\u0646 \u0623\u0645 \u0646\u064A\u0643\u0627\u0631 - \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0627\u0644\u063A\u0631\u0628\u064A\u0629) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0627\u0644\u062F\u0631\u062C\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0634\u062A\u0648\u062A\u063A\u0627\u0631\u062A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A \u0645\u0646\u0630 2005 \u0641\u064A \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062F\u0641\u0627\u0639 ."@ar ,
		"\u0421\u0435\u0301\u0440\u0434\u0430\u0440 \u0422\u0430\u0301\u0441\u043A\u0438 (\u043D\u0435\u043C. Serdar Tasci, \u0442\u0443\u0440. Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131, \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043A\u043E\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u043D\u043E\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435 /\u02C8serd\u00E6r \u02C8t\u00E6\u0283t\u0283\u026F/; 24 \u0430\u043F\u0440\u0435\u043B\u044F 1987, \u042D\u0441\u0441\u043B\u0438\u043D\u0433\u0435\u043D-\u043D\u0430-\u041D\u0435\u043A\u043A\u0430\u0440\u0435, \u0411\u0430\u0434\u0435\u043D-\u0412\u044E\u0440\u0442\u0435\u043C\u0431\u0435\u0440\u0433, \u0424\u0420\u0413) \u2014 \u043D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043C\u043E\u0441\u043A\u043E\u0432\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0421\u043F\u0430\u0440\u0442\u0430\u043A\u00BB. \u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\u043E\u0432\u044B\u0439 \u043F\u0440\u0438\u0437\u0451\u0440 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0440\u0430 2010 \u0433\u043E\u0434\u0430."@ru ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 [\u02C8ta\u0283.t\u0283\u026F] (* 24. April 1987 in Esslingen am Neckar) ist ein deutscher Fu\u00DFballspieler, der auch die t\u00FCrkische Staatsangeh\u00F6rigkeit besitzt. Er steht seit 2013 in der russischen Premjer-Liga bei Spartak Moskau unter Vertrag."@de ,
		"\u585E\u5C14\u8FBE\u00B7\u5854\u4EC0\u5F7B\uFF08\u571F\u8033\u5176\u8BED\uFF1ASerdar Ta\u015F\u00E7\u0131\uFF0C\u82F1\u8A9E\u767C\u97F3\uFF1A/s\u0259\u02C8da\u02D0 \u02C8t\u00E6\u0283t\u0283i/\uFF0C1987\u5E744\u670824\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u571F\u8033\u5176\u88D4\u5FB7\u570B\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5805\u6216\u53F3\u9598\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u5FB7\u7532\u7403\u6703\u53F2\u7279\u52A0\u3002"@zh ,
		"\u30B6\u30FC\u30C0\u30FC\u30EB\u30FB\u30BF\u30B9\u30AD\uFF08Serdar Tasci\u30011987\u5E744\u670824\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30C9\u30A4\u30C4\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FDF\uFF08\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\uFF09\u3002FC\u30B9\u30D1\u30EB\u30BF\u30AF\u30FB\u30E2\u30B9\u30AF\u30EF\u6240\u5C5E\u3002\u30B6\u30FC\u30C0\u30FC\u30EB\u30FB\u30BF\u30B9\u30C1\u3084\u30BC\u30EB\u30C0\u30EB\u30FB\u30BF\u30B9\u30AD\u3068\u8868\u8A18\u3055\u308C\u308B\u3053\u3068\u304C\u3042\u308B\u3002\u30C8\u30EB\u30B3\u7CFB\u30C9\u30A4\u30C4\u4EBA\u3067\u3042\u308B\u30022008\u5E74\u304B\u3089\u30C9\u30A4\u30C4\u4EE3\u8868\u306B\u9078\u51FA\u3055\u308C\u3066\u3044\u308B\u3002"@ja ,
		"Serdar Tasci (ur. 24 kwietnia 1987 w Esslingen am Neckar), pi\u0142karz niemiecki pochodzenia tureckiego graj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego lub prawego obro\u0144cy. Mierzy 186 cm wzrostu, wa\u017Cy 75 kg."@pl ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 (Esslingen am Neckar, Alemania, 24 de abril de 1987), es un futbolista alem\u00E1n de origen turco. Juega como Defensa y su actual equipo es el FC Spartak de Mosc\u00FA."@es ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 est un footballeur allemand d'origine turque, n\u00E9 le 24 avril 1987 \u00E0 Esslingen. Il joue au poste de d\u00E9fenseur au sein de l'effectif du Spartak Moscou.Ce d\u00E9fenseur central est l'un des grands espoirs de l'\u00E9quipe d'Allemagne."@fr ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 (IPA: [\u02C8ta\u0283t\u0283\u026F]) (Esslingen am Neckar, 24 aprile 1987) \u00E8 un calciatore tedesco di origini turche, difensore dello Spartak Mosca e della Nazionale tedesca."@it ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 (Esslingen am Neckar, 24 april 1987) is een Duits betaald voetballer van Turkse afkomst die bij voorkeur in de verdediging speelt. Hij debuteerde in het seizoen 2006/07 in het profvoetbal in het shirt van VfB Stuttgart, waar hij in augustus 2009 zijn contract verlengde tot aan de zomer van 2014. In augustus 2008 speelde hij tegen Belgi\u00EB zijn eerste interland voor het Duits voetbalelftal. Op 30 augustus 2013, de voorlaatste dag van de zomerse transferperiode, verruilde hij Stuttgart voor een lucratief avontuur bij Spartak Moskou.Ta\u015F\u00E7\u0131 speelde in zijn eerste jaar in de hoofdmacht van Stuttgart 26 competitiewedstrijden. Aan het einde van het seizoen vierde hij met zijn ploeggenoten de eerste landstitel van de club sinds het seizoen 1991-'92."@nl ,
		"Serdar Ta\u015F\u00E7\u0131 (Esslingen, 24 de abril de 1987) \u00E9 um futebolista alem\u00E3o de origem turca que atua como zagueiro. Atualmente, joga pelo FC Spartak Moscou."@pt ,
		"Serdar Tasci (Turkish: Ta\u015F\u00E7\u0131, [\u02C8ta\u0283t\u0283\u026F], German: [taski\u02D0]) (born 24 April 1987) is a German footballer who plays as a centre back for Spartak Moscow." ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	9429758 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605012580 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Serdar_Tasci	dbpprop:birthDate	"1987-04-24+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:West_Germany ,
		dbpedia:Esslingen_am_Neckar ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1987-04-24+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Esslingen, West Germany" ;
	dbpprop:shortDescription	"German footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1987-04-24+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Esslingen_am_Neckar ,
		dbpedia:West_Germany ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1987+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:after	dbpedia:Christian_Gentner ;
	dbpprop:before	dbpedia:Matthieu_Delpierre ;
	dbpprop:goals	9 ,
		3 ,
		0 ;
	dbpprop:caps	2 ,
		30 ,
		181 ;
	dbpprop:years	2011 ,
		2013 ,
		2006 ,
		2005 ;
	dbpprop:youthclubs	"SC Altbach" ,
		dbpedia:Stuttgarter_Kickers ,
		dbpedia:VfB_Stuttgart ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Serdar_Tasci__2 ,
		dbpedia:Serdar_Tasci__6 ,
		dbpedia:Serdar_Tasci__7 ,
		dbpedia:Serdar_Tasci__4 ,
		dbpedia:Serdar_Tasci__5 ,
		dbpedia:Serdar_Tasci__8 ,
		dbpedia:Serdar_Tasci__3 ,
		dbpedia:Serdar_Tasci__1 ,
		dbpedia:Serdar_Tasci__9 ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8600000000000000977 .
@prefix ns50:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns51:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Serdar_Tasci	ns51:height	"186.0"^^ns50:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:FC_Spartak_Moscow ;
	dbpprop:clubnumber	35 ;
	dbpprop:fullname	"Serdar Tasci" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:FC_Spartak_Moscow ,
		dbpedia:VfB_Stuttgart ,
		dbpedia:VfB_Stuttgart_II ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:FC_Spartak_Moscow ,
		dbpedia:VfB_Stuttgart ,
		dbpedia:Stuttgarter_Kickers ,
		dbpedia:Germany_national_youth_football_team ,
		dbpedia:VfB_Stuttgart_II ,
		dbpedia:Germany_national_under-21_football_team ;
	dbpprop:title	dbpedia:VfB_Stuttgart ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-04-20+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1993 ,
		1997 ,
		1999 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.serdar-tasci.de/> ;
	dbpprop:nationalcaps	14 ,
		3 ,
		1 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Germany_national_football_team ,
		dbpedia:Germany_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Germany_national_youth_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2006 ,
		2007 ,
		2008 ;
	dbpedia-owl:number	35 .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Serdar_Tasci .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_SC_Freiburg_season>	dbpprop:goals	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns33:سيردار_تاشي	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns29:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns39:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns41:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns23:سردار_تاشچی	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns27:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns30:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns31:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns21:सेरदर_टास्की	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns32:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns40:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns36:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns38:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0422\u0430\u0441\u043A\u0438,_\u0421\u0435\u0440\u0434\u0430\u0440>	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns26:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns28:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns24:Serdar_Taşçı	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns35:Сердар_Тасці	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns22:Serdar_Tasci	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
ns34:塞尔达·塔什彻	owl:sameAs	dbpedia:Serdar_Tasci .
<http://dbpedia.org/resource/2007%E2%80%9308_VfB_Stuttgart_season>	dbpprop:name	dbpedia:Serdar_Tasci .
dbpedia:List_of_Russian_football_transfers_summer_2013	dbpprop:name	dbpedia:Serdar_Tasci ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Serdar_Tasci .
dbpedia:FC_Spartak_Moscow	dbpprop:name	dbpedia:Serdar_Tasci .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2013	dbpprop:name	dbpedia:Serdar_Tasci ;
	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Serdar_Tasci .
dbpedia:Serdar	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Serdar_Tasci .
dbpedia:FC_Spartak_Moscow__Serdar_Tasci__1	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Serdar_Tasci .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_VfB_Stuttgart_season__Serdar_Ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Serdar_Tasci .
<http://dbpedia.org/resource/Serdar_Ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Serdar_Tasci .
dbpedia:Christian_Gentner	dbpprop:before	dbpedia:Serdar_Tasci .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_VfB_Stuttgart_season>	dbpprop:name	dbpedia:Serdar_Tasci .