@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Álvaro_Pereira	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_South_American_Youth_Championship_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_F.C._Internazionale_Milano_season__%C3%81lvaro_Pereira__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Paulo_FC>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Inter_Milan	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_statistics>	dbpprop:latestGoalPlayer	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_Campeonato_Paulista>	dbpprop:lb	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_F.C._Internazionale_Milano_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
dbpedia:Uruguay_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Paulo_FC__%C3%81lvaro_Pereira__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_F.C._Porto_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/Inter_Milan__%C3%81lvaro_Pereira__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix ns6:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	rdf:type	ns6:Q215627 .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	rdf:type	owl:Thing .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	rdf:type	yago:LigaIPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Exile110071332 ,
		yago:Traveler109629752 ,
		yago:Absentee109757653 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:ExpatriateFootballersInPortugal ,
		yago:PrimeiraLigaPlayers ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:UruguayanExpatriatesInPortugal ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:UruguayanPeopleOfAfricanDescent ,
		yago:UruguayanExpatriatesInArgentina ,
		yago:UruguayInternationalFootballers ,
		foaf:Person ,
		yago:ArgentinosJuniorsFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInArgentina ,
		yago:QuilmesFootballers ,
		yago:PeopleFromMontevideo ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nArgentinaPlayers> ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:AssociationFootballDefenders ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:Athlete109820263 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/F.C.PortoPlayers> ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:MiramarMisionesPlayers ,
		yago:Preserver110466918 .
@prefix ns9:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	rdf:type	ns9:Person .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:UruguayanExpatriateFootballers ,
		yago:UruguayanFootballers ,
		dul:Agent ,
		yago:Defender109614684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:ExpatriateFootballersInRomania ,
		ns6:Q5 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:FCCFRClujPlayers ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
@prefix ns11:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	owl:sameAs	ns11:Álvaro_Pereira ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.02y_kzs> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	rdfs:label	"\u0623\u0644\u0641\u0627\u0631\u0648 \u0628\u064A\u0631\u064A\u0631\u0627"@ar ,
		"\u827E\u83EF\u8DEF\u00B7\u5F6D\u5229\u62FF"@zh ,
		"\u00C1lvaro Pereira"@de ,
		"\u00C1lvaro Pereira"@it ,
		"\u00C1lvaro Pereira"@pt ,
		"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0439\u0440\u0430, \u0410\u043B\u044C\u0432\u0430\u0440\u043E"@ru ,
		"\u00C1lvaro Pereira"@pl ,
		"\u00C1lvaro Pereira" ,
		"\u00C1lvaro Pereira"@fr ,
		"\u00C1lvaro Pereira"@es ,
		"\u00C1lvaro Pereira"@nl ,
		"\u30A2\u30EB\u30D0\u30ED\u30FB\u30DA\u30EC\u30A4\u30E9"@ja .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	dcterms:subject	category:Living_people ,
		category:Expatriate_footballers_in_Brazil ,
		category:Liga_I_players ,
		category:Uruguayan_people_of_African_descent ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Portugal ,
		category:Uruguay_international_footballers ,
		category:Uruguayan_expatriates_in_Argentina ,
		category:Primeira_Liga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Uruguayan_Primera_Divisi%C3%B3n_footballers> ,
		category:Uruguayan_expatriates_in_Italy ,
		category:Uruguayan_people_of_Spanish_descent ,
		category:Uruguayan_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Romania ,
		category:Uruguayan_expatriate_footballers ,
		category:Uruguayan_expatriates_in_Brazil ,
		category:Uruguayan_expatriates_in_Portugal ,
		category:Sportspeople_from_Montevideo ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1985_births> ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:Argentinos_Juniors_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Argentina ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:F.C._Porto_players> ,
		category:FC_CFR_Cluj_players ,
		category:Uruguayan_people_of_Basque_descent ,
		category:Quilmes_footballers ,
		category:Inter_Milan_players ,
		category:Uruguayan_expatriates_in_Romania ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Primera_Divisi%C3%B3n_Argentina_players> ,
		category:Association_football_defenders ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S%C3%A3o_Paulo_FC_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		category:Serie_A_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Campeonato_Brasileiro_S%C3%A9rie_A_footballers> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:Miramar_Misiones_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2013_FIFA_Confederations_Cup_players> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/\u00C1lvaro_Daniel_Pereira_6306.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	dc:description	"Uruguayan footballer" ,
		"Uruguayan footballer" ;
	foaf:givenName	"Alvaro" ;
	foaf:name	"Pereira, Alvaro" ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n" ,
		"\u00C1lvaro Pereira" ,
		"Alvaro Pereira" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/\u00C1lvaro_Pereira?oldid=602431852> ;
	rdfs:comment	"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Montevideo, 28 novembre 1985) \u00E8 un calciatore uruguaiano, difensore o centrocampista del San Paolo, in prestito dall'Inter, e della Nazionale uruguaiana."@it ,
		"\u0623\u0644\u0641\u0627\u0631\u0648 \u062F\u0627\u0646\u064A\u064A\u0644 \u0628\u064A\u0631\u064A\u0631\u0627 \u0628\u0627\u0631\u0627\u063A\u0627\u0646 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: \u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 28 \u0646\u0648\u0641\u0645\u0628\u0631 1985 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0646\u062A\u064A\u0641\u064A\u062F\u064A\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0631\u062A\u0648\u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A ."@ar ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Montevideo, Uruguay, 28 de noviembre de 1985) es un futbolista uruguayo. Juega de mediocampista por izquierda (aunque tambi\u00E9n lo hace como defensor) y su club actual es el S\u00E3o Paulo de la Primera Divisi\u00F3n del F\u00FAtbol de Brasil cedido por el Inter de Mil\u00E1n de la Serie A de Italia."@es ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (* 28. November 1985 in Montevideo) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Montevid\u00E9u, 28 de novembro de 1985) \u00E9 um futebolista uruguaio que joga como lateral-esquerdo ou meia-esquerdo. Atua no S\u00E3o Paulo, por empr\u00E9stimo da Internazionale."@pt ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Spanish pronunciation: [\u02C8al\u03B2a\u027Eo pe\u02C8\u027Eei\u027Ea]; born 28 November 1985) is a Uruguayan footballer who plays for S\u00E3o Paulo FC in Brazil, on loan from Internazionale. Mainly a left back, he can perform equally as a left midfielder." ,
		"\u0410\u0301\u043B\u044C\u0432\u0430\u0440\u043E \u0414\u0430\u043D\u0438\u044D\u0301\u043B\u044C \u00AB\u041F\u0430\u043B\u0438\u0301\u0442\u043E\u00BB \u041F\u0435\u0440\u0435\u0301\u0439\u0440\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0440\u0430\u0433\u0430\u0301\u043D (\u0438\u0441\u043F. \u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n; 28 \u043D\u043E\u044F\u0431\u0440\u044F 1985, \u041C\u043E\u043D\u0442\u0435\u0432\u0438\u0434\u0435\u043E) \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u00AB\u0421\u0430\u043D-\u041F\u0430\u0443\u043B\u0443\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F."@ru ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (wym. [\u02C8al\u03B2aro pe\u02C8rejra]; ur. 28 listopada 1985 w Montevideo) \u2013 urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji lewego obro\u0144cy lub pomocnika. Obecnie jest zawodnikiem Interu."@pl ,
		"\u30A2\u30EB\u30D0\u30ED\u30FB\u30DA\u30EC\u30A4\u30E9\uFF08Alvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n, 1985\u5E741\u670828\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30E2\u30F3\u30C6\u30D3\u30C7\u30AA\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30B5\u30F3\u30D1\u30A6\u30EDFC\u6240\u5C5E\u3002\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3002\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u307E\u305F\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3068\u3057\u3066\u30D7\u30EC\u30FC\u3059\u308B\u3002"@ja ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n est un footballeur international uruguayen, n\u00E9 le 28 novembre 1985 \u00E0 Montevideo (Uruguay). Ce d\u00E9fenseur (qui peut aussi jouer comme milieu de terrain) mesure 1,85 m pour 75kg.Il est surnomm\u00E9 \u00AB El Palito \u00BB (le b\u00E2ton)."@fr ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Montevideo, 28 november 1985) is een Uruguayaanse voetballer die sinds medio 2012 onder contract staat bij de Italiaanse voetbalclub Internazionale. Daarvoor speelde hij drie seizoenen voor FC Porto. Hij komt sinds 2008 uit voor Uruguay, waarmee hij in 2010 op het WK in Zuid-Afrika actief was."@nl ,
		"\u827E\u83EF\u8DEF\u00B7\u4E39\u5C3C\u723E\u00B7\u5F6D\u5229\u62FF\u00B7\u5DF4\u62C9\u6839\uFF08\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n\uFF0C1985\u5E7411\u670828\u65E5\uFF0D\uFF09\u51FA\u751F\u65BC\u70CF\u62C9\u572D\u8499\u7279\u7DAD\u591A\uFF0C\u70CF\u62C9\u572D\u8DB3\u7403\u54E1\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u610F\u5927\u5229\u8DB3\u7403\u7532\u7EA7\u8054\u8D5B\u7403\u961F\u56FD\u9645\u7C73\u5170\u3002\u4ED6\u662F\u4E00\u540D\u5DE6\u8DEF\u7403\u54E1\uFF0C\u4ED6\u80FD\u52DD\u4EFB\u5F8C\u885B\u548C\u4E2D\u5834\u3002"@zh ;
	foaf:surname	"Pereira" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Álvaro_Pereira .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Álvaro_Pereira ;
	dbpprop:caption	"Pereira in action for Porto in 2010" ;
	dbpprop:name	"Pereira, Alvaro" ,
		"\u00C1lvaro Pereira" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/\u00C1lvaro_Daniel_Pereira_6306.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Montevideo, 28 novembre 1985) \u00E8 un calciatore uruguaiano, difensore o centrocampista del San Paolo, in prestito dall'Inter, e della Nazionale uruguaiana."@it ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (* 28. November 1985 in Montevideo) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"\u827E\u83EF\u8DEF\u00B7\u4E39\u5C3C\u723E\u00B7\u5F6D\u5229\u62FF\u00B7\u5DF4\u62C9\u6839\uFF08\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n\uFF0C1985\u5E7411\u670828\u65E5\uFF0D\uFF09\u51FA\u751F\u65BC\u70CF\u62C9\u572D\u8499\u7279\u7DAD\u591A\uFF0C\u70CF\u62C9\u572D\u8DB3\u7403\u54E1\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u610F\u5927\u5229\u8DB3\u7403\u7532\u7EA7\u8054\u8D5B\u7403\u961F\u56FD\u9645\u7C73\u5170\u3002\u4ED6\u662F\u4E00\u540D\u5DE6\u8DEF\u7403\u54E1\uFF0C\u4ED6\u80FD\u52DD\u4EFB\u5F8C\u885B\u548C\u4E2D\u5834\u3002"@zh ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (wym. [\u02C8al\u03B2aro pe\u02C8rejra]; ur. 28 listopada 1985 w Montevideo) \u2013 urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji lewego obro\u0144cy lub pomocnika. Obecnie jest zawodnikiem Interu."@pl ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n est un footballeur international uruguayen, n\u00E9 le 28 novembre 1985 \u00E0 Montevideo (Uruguay). Ce d\u00E9fenseur (qui peut aussi jouer comme milieu de terrain) mesure 1,85 m pour 75kg.Il est surnomm\u00E9 \u00AB El Palito \u00BB (le b\u00E2ton)."@fr ,
		"\u0623\u0644\u0641\u0627\u0631\u0648 \u062F\u0627\u0646\u064A\u064A\u0644 \u0628\u064A\u0631\u064A\u0631\u0627 \u0628\u0627\u0631\u0627\u063A\u0627\u0646 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: \u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 28 \u0646\u0648\u0641\u0645\u0628\u0631 1985 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0646\u062A\u064A\u0641\u064A\u062F\u064A\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0648\u0631\u062A\u0648\u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A ."@ar ,
		"\u30A2\u30EB\u30D0\u30ED\u30FB\u30DA\u30EC\u30A4\u30E9\uFF08Alvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n, 1985\u5E741\u670828\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30E2\u30F3\u30C6\u30D3\u30C7\u30AA\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30B5\u30F3\u30D1\u30A6\u30EDFC\u6240\u5C5E\u3002\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3002\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u307E\u305F\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3068\u3057\u3066\u30D7\u30EC\u30FC\u3059\u308B\u3002"@ja ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Montevideo, 28 november 1985) is een Uruguayaanse voetballer die sinds medio 2012 onder contract staat bij de Italiaanse voetbalclub Internazionale. Daarvoor speelde hij drie seizoenen voor FC Porto. Hij komt sinds 2008 uit voor Uruguay, waarmee hij in 2010 op het WK in Zuid-Afrika actief was."@nl ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Spanish pronunciation: [\u02C8al\u03B2a\u027Eo pe\u02C8\u027Eei\u027Ea]; born 28 November 1985) is a Uruguayan footballer who plays for S\u00E3o Paulo FC in Brazil, on loan from Internazionale. Mainly a left back, he can perform equally as a left midfielder." ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Montevid\u00E9u, 28 de novembro de 1985) \u00E9 um futebolista uruguaio que joga como lateral-esquerdo ou meia-esquerdo. Atua no S\u00E3o Paulo, por empr\u00E9stimo da Internazionale."@pt ,
		"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n (Montevideo, Uruguay, 28 de noviembre de 1985) es un futbolista uruguayo. Juega de mediocampista por izquierda (aunque tambi\u00E9n lo hace como defensor) y su club actual es el S\u00E3o Paulo de la Primera Divisi\u00F3n del F\u00FAtbol de Brasil cedido por el Inter de Mil\u00E1n de la Serie A de Italia."@es ,
		"\u0410\u0301\u043B\u044C\u0432\u0430\u0440\u043E \u0414\u0430\u043D\u0438\u044D\u0301\u043B\u044C \u00AB\u041F\u0430\u043B\u0438\u0301\u0442\u043E\u00BB \u041F\u0435\u0440\u0435\u0301\u0439\u0440\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0440\u0430\u0433\u0430\u0301\u043D (\u0438\u0441\u043F. \u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n; 28 \u043D\u043E\u044F\u0431\u0440\u044F 1985, \u041C\u043E\u043D\u0442\u0435\u0432\u0438\u0434\u0435\u043E) \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043B\u0435\u0432\u044B\u0439 \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u00AB\u0421\u0430\u043D-\u041F\u0430\u0443\u043B\u0443\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F."@ru ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	12918593 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	602431852 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	dbpprop:birthDate	"1985-11-28+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Montevideo ,
		dbpedia:Uruguay ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1985-11-28+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Montevideo, Uruguay" ;
	dbpprop:shortDescription	"Uruguayan footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1985-11-28+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Montevideo ,
		dbpedia:Uruguay ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1985+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:goals	2 ,
		0 ,
		1 ,
		11 ;
	dbpprop:bg	"#87cefa" ;
	dbpprop:caps	33 ,
		35 ,
		28 ,
		29 ,
		0 ,
		72 ;
	dbpprop:years	2003 ,
		2007 ,
		2005 ,
		2008 ,
		2009 ,
		2014 ,
		2012 ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira__5> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8400000000000000799 .
@prefix ns19:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira>	ns20:height	"184.0"^^ns19:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	"S\u00E3o Paulo" ;
	dbpprop:clubnumber	6 ;
	dbpprop:fullname	"\u00C1lvaro Daniel Pereira Barrag\u00E1n" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:CFR_Cluj ,
		"\u2192 S\u00E3o Paulo" ,
		<http://dbpedia.org/resource/F.C._Porto> ,
		dbpedia:Argentinos_Juniors ,
		<http://dbpedia.org/resource/Quilmes_Atl%C3%A9tico_Club> ,
		dbpedia:Miramar_Misiones ,
		dbpedia:Inter_Milan ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:CFR_Cluj ,
		<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Paulo_FC> ,
		dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/F.C._Porto> ,
		dbpedia:Argentinos_Juniors ,
		<http://dbpedia.org/resource/Quilmes_Atl%C3%A9tico_Club> ,
		dbpedia:Miramar_Misiones ,
		dbpedia:Inter_Milan ;
	dbpprop:title	"Uruguay squads" ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.footballzz.co.uk/player/alvaro_daniel_pereira_barragan/current/profile/0/default/38891> ,
		<http://www.bdfa.com.ar/jugador2.asp?codigo=31847> ,
		<http://www.futbolxxi.com/Futbolista.aspx?ID=13290&SEOFutbolista=Pereira+Alvaro+Daniel> ,
		<http://www.tenfieldigital.com.uy/servlet/hprfchsj?2,1543,2%2F1543%2F,1,7113> ,
		<http://www.foradejogo.net/player.php?player=198511280002&language=2> ;
	dbpprop:clubUpdate	"2014-02-02+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:nationalteamUpdate	"--11-14+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:fg	"black" ;
	dbpprop:nationalcaps	54 ;
	dbpprop:nationalgoals	5 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Uruguay_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2008 ;
	dbpedia-owl:number	6 .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_F.C._Porto_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
dbpedia:Álvaro_Pereira	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_F.C._Porto_season__%C3%81lvaro_Pereira__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season__%C3%81lvaro_Pereira__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season__%C3%81lvaro_Pereira__2>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_F.C._Porto_season__%C3%81lvaro_Pereira__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .
dbpedia:Alvaro_Pereira	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/%C3%81lvaro_Pereira> .