@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_German_football_transfers_winter_2010%E2%80%9311>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_German_football_transfers_winter_2010%E2%80%9311>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns3:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns3:Dario_Vidošić	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Australia_national_association_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_Adelaide_United_FC_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Adelaide_United_FC_season>	dbpprop:leagueTopscorer	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> ;
	dbpprop:seasonTopscorer	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_EAFF_East_Asian_Cup_Final_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_German_football_transfers_winter_2009%E2%80%9310>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2010	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2007	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_FC_Sion_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
dbpedia:FC_Sion	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/FFA_Centre_of_Excellence__Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
dbpedia:Dario_Vidošić	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/Vido%C5%A1i%C4%87>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/FC_Sion__Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_Queensland_Roar_FC_season__Dario_Vidosic__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
dbpedia:Dario_Vidosic	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	rdf:type	yago:Traveler109629752 ,
		yago:ExpatriateFootballersInGermany ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:ArminiaBielefeldPlayers ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> .
@prefix ns8:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	rdf:type	ns8:Q5 ,
		foaf:Person .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	rdf:type	dul:Agent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/1.FCNurembergPlayers> ,
		dul:NaturalPerson ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:Emigrant110051975 ,
		yago:Migrant110314952 ,
		yago:AustralianExpatriateSoccerPlayers ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:A-LeaguePlayers .
@prefix ns10:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	rdf:type	ns10:Person ,
		yago:AustralianSoccerPlayers ,
		yago:PeopleFromOsijek ,
		yago:AdelaideUnitedFCPlayers ,
		ns8:Q215627 ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		owl:Thing ,
		yago:AustraliaInternationalSoccerPlayers ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:SoccerPlayer110618342 ,
		yago:MSVDuisburgPlayers ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:CroatianEmigrantsToAustralia ,
		yago:BrisbaneRoarFCPlayers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2.Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> .
@prefix ns11:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	owl:sameAs	ns11:Dario_Vidošić ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.0fkc_0> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	rdfs:label	"\u0412\u0438\u0434\u043E\u0448\u0438\u0447, \u0414\u0430\u0440\u0438\u043E"@ru ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107"@fr ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107" ,
		"\u30C0\u30EA\u30AA\u30FB\u30F4\u30A3\u30C9\u30B7\u30C3\u30C1"@ja ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107"@es ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107"@pt ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107"@it ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107"@pl ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107"@nl ,
		"Dario Vidosic"@de ,
		"\u062F\u0627\u0631\u064A\u0648 \u0641\u064A\u062F\u0648\u0634\u064A\u062A\u0634"@ar .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	dcterms:subject	category:Bundesliga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2._Bundesliga_players> ,
		category:Sportspeople_from_Brisbane ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:FC_Sion_players ,
		category:Living_people ,
		category:Brisbane_Roar_FC_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1987_births> ,
		category:Australian_Institute_of_Sport_soccer_players ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1._FC_N%C3%BCrnberg_players> ,
		category:Australian_expatriate_soccer_players ,
		category:MSV_Duisburg_players ,
		category:A-League_players ,
		category:Australian_soccer_players ,
		category:Adelaide_United_FC_players ,
		category:Australia_international_soccer_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Arminia_Bielefeld_players ,
		category:Croatian_emigrants_to_Australia ,
		category:Yugoslav_emigrants_to_Australia ,
		category:Sportspeople_from_Osijek ;
	foaf:homepage	<http://www.dariovidosic.com/> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dario_Vidosic_2009.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	dc:description	"Footballer" ,
		"Footballer" ;
	foaf:givenName	"Dario" ;
	foaf:name	"Vido\u0161i\u0107, Dario" ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Dario_Vido\u0161i\u0107?oldid=604900070> ;
	rdfs:comment	"Dario Vido\u0161i\u0107 (n. Osijek, ex-Yugoslavia, el 8 de abril de 1987) es un futbolista australiano nacido en Croacia que juega como volante ofensivo para el Adelaide United de la A-League australiana."@es ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (n\u00E9 le 8 avril 1987 \u00E0 Osijek en RFS Yougoslavie, aujourd'hui en Croatie) est un joueur de football croate et international australien, qui joue en tant que milieu offensif."@fr ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (ur. 8 kwietnia 1987 w Osijeku) \u2013 australijski pi\u0142karz chorwackiego pochodzenia graj\u0105cy na pozycji ofensywnego pomocnika. Mierzy 184 cm wzrostu, wa\u017Cy 74 kg."@pl ,
		"\u30C0\u30EA\u30AA\u30FB\u30F4\u30A3\u30C9\u30B7\u30C3\u30C1\uFF08Dario Vido\u0161i\u0107\u30011987\u5E744\u67088\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30E6\u30FC\u30B4\u30B9\u30E9\u30D3\u30A2\uFF08\u73FE\u30FB\u30AF\u30ED\u30A2\u30C1\u30A2\uFF09\u51FA\u8EAB\u306E\u30AA\u30FC\u30B9\u30C8\u30E9\u30EA\u30A2\u4EE3\u8868\u306E\u30D7\u30ED\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002FC\u30B7\u30AA\u30F3\u6240\u5C5E\u3002"@ja ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (Croatian pronunciation: [\u02C8dario\u02D0 \u02C8\u028Bido\u02D0\u02C8\u0283it\u0361\u0255]; born 8 April 1987) is a Croatian Australian footballer who plays for FC Sion and Australia national football team, as an attacking midfielder." ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (Osijek, 8 maart 1987) is een Kroatisch-Australische betaald voetballer die bij voorkeur als aanvallende middenvelder speelt. Hij speelt sinds augustus 2013 bij FC Sion. In juni 2009 debuteerde hij in het Australisch voetbalelftal."@nl ,
		"Dario Vidosic (Osijek, 7 aprile 1987) \u00E8 un calciatore croato naturalizzato australiano, centrocampista e attaccante del FC Sion.Era parte della nazionale australiana per la Coppa del Mondo FIFA 2010\u00C8 figlio dell'allenatore Rado Vido\u0161i\u0107."@it ,
		"Dario Vidosic [\u028Bid\u0254\u0283it\u0255] (* 8. April 1987 in Osijek, SR Kroatien, SFR Jugoslawien; kroatische Schreibweise: Dario Vido\u0161i\u0107) ist ein australischer Fu\u00DFballspieler kroatischer Herkunft, welcher zurzeit in der Raiffeisen Super League beim FC Sion unter Vertrag steht."@de ,
		"\u062F\u0627\u0631\u064A\u0648 \u0641\u064A\u062F\u0648\u0634\u064A\u062A\u0634 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Dario Vido\u0161i\u0107) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 8 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0644 1987 \u0641\u064A \u0623\u0648\u0633\u064A\u064A\u0643) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0633\u062A\u0631\u0627\u0644\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u0648\u0631\u0645\u0628\u0631\u063A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A."@ar ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (Osijek, 8 de abril de 1987) \u00E9 um futebolista croata naturalizado australiano, joga pelo Adelaide United. Foi convocado para a Copa do Mundo FIFA de 2010."@pt ,
		"\u0414\u0430\u0440\u0438\u043E \u0412\u0438\u0434\u043E\u0448\u0438\u0447 (\u0430\u043D\u0433\u043B. Dario Vido\u0161i\u0107; 8 \u0430\u043F\u0440\u0435\u043B\u044F 1987, \u041E\u0441\u0438\u0435\u043A) \u2014 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u0410\u0434\u0435\u043B\u0430\u0438\u0434\u0430 \u042E\u043D\u0430\u0439\u0442\u0435\u0434\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0438.\u0420\u043E\u0434\u0438\u0442\u0435\u043B\u0438 \u0412\u0438\u0434\u043E\u0448\u0438\u0447\u0430 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043B\u0438 \u0432 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u044E \u0438\u0437 \u042E\u0433\u043E\u0441\u043B\u0430\u0432\u0438\u0438, \u0432 1988 \u0433\u043E\u0434\u0443, \u043A\u043E\u0433\u0434\u0430 \u0435\u0433\u043E \u043E\u0442\u0446\u0430 \u0420\u0430\u0434\u043E \u043F\u0440\u0438\u0433\u043B\u0430\u0441\u0438\u043B\u0438 \u0432 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u041A\u0432\u0438\u043D\u0441\u043B\u0435\u043D\u0434 \u041B\u0438\u043E\u043D\u0441\u00BB."@ru ;
	foaf:surname	"Vido\u0161i\u0107" ;
	dbpprop:n	2 ,
		1 ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns3:Dario_Vidošić .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Dario_Vidošić ;
	dbpprop:caption	"Vido\u0161i\u0107 in 2009" ;
	dbpprop:name	"Dario Vido\u0161i\u0107" ,
		"Vido\u0161i\u0107, Dario" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dario_Vidosic_2009.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Dario Vidosic [\u028Bid\u0254\u0283it\u0255] (* 8. April 1987 in Osijek, SR Kroatien, SFR Jugoslawien; kroatische Schreibweise: Dario Vido\u0161i\u0107) ist ein australischer Fu\u00DFballspieler kroatischer Herkunft, welcher zurzeit in der Raiffeisen Super League beim FC Sion unter Vertrag steht."@de ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (Osijek, 8 de abril de 1987) \u00E9 um futebolista croata naturalizado australiano, joga pelo Adelaide United. Foi convocado para a Copa do Mundo FIFA de 2010."@pt ,
		"\u0414\u0430\u0440\u0438\u043E \u0412\u0438\u0434\u043E\u0448\u0438\u0447 (\u0430\u043D\u0433\u043B. Dario Vido\u0161i\u0107; 8 \u0430\u043F\u0440\u0435\u043B\u044F 1987, \u041E\u0441\u0438\u0435\u043A) \u2014 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A. \u0412\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u0410\u0434\u0435\u043B\u0430\u0438\u0434\u0430 \u042E\u043D\u0430\u0439\u0442\u0435\u0434\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0443\u044E \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0438.\u0420\u043E\u0434\u0438\u0442\u0435\u043B\u0438 \u0412\u0438\u0434\u043E\u0448\u0438\u0447\u0430 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043B\u0438 \u0432 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u044E \u0438\u0437 \u042E\u0433\u043E\u0441\u043B\u0430\u0432\u0438\u0438, \u0432 1988 \u0433\u043E\u0434\u0443, \u043A\u043E\u0433\u0434\u0430 \u0435\u0433\u043E \u043E\u0442\u0446\u0430 \u0420\u0430\u0434\u043E \u043F\u0440\u0438\u0433\u043B\u0430\u0441\u0438\u043B\u0438 \u0432 \u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043B\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u043A\u043B\u0443\u0431 \u00AB\u041A\u0432\u0438\u043D\u0441\u043B\u0435\u043D\u0434 \u041B\u0438\u043E\u043D\u0441\u00BB."@ru ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (Osijek, 8 maart 1987) is een Kroatisch-Australische betaald voetballer die bij voorkeur als aanvallende middenvelder speelt. Hij speelt sinds augustus 2013 bij FC Sion. In juni 2009 debuteerde hij in het Australisch voetbalelftal."@nl ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (Croatian pronunciation: [\u02C8dario\u02D0 \u02C8\u028Bido\u02D0\u02C8\u0283it\u0361\u0255]; born 8 April 1987) is a Croatian Australian footballer who plays for FC Sion and Australia national football team, as an attacking midfielder." ,
		"Dario Vidosic (Osijek, 7 aprile 1987) \u00E8 un calciatore croato naturalizzato australiano, centrocampista e attaccante del FC Sion.Era parte della nazionale australiana per la Coppa del Mondo FIFA 2010\u00C8 figlio dell'allenatore Rado Vido\u0161i\u0107."@it ,
		"\u30C0\u30EA\u30AA\u30FB\u30F4\u30A3\u30C9\u30B7\u30C3\u30C1\uFF08Dario Vido\u0161i\u0107\u30011987\u5E744\u67088\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30E6\u30FC\u30B4\u30B9\u30E9\u30D3\u30A2\uFF08\u73FE\u30FB\u30AF\u30ED\u30A2\u30C1\u30A2\uFF09\u51FA\u8EAB\u306E\u30AA\u30FC\u30B9\u30C8\u30E9\u30EA\u30A2\u4EE3\u8868\u306E\u30D7\u30ED\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002FC\u30B7\u30AA\u30F3\u6240\u5C5E\u3002"@ja ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (ur. 8 kwietnia 1987 w Osijeku) \u2013 australijski pi\u0142karz chorwackiego pochodzenia graj\u0105cy na pozycji ofensywnego pomocnika. Mierzy 184 cm wzrostu, wa\u017Cy 74 kg."@pl ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (n. Osijek, ex-Yugoslavia, el 8 de abril de 1987) es un futbolista australiano nacido en Croacia que juega como volante ofensivo para el Adelaide United de la A-League australiana."@es ,
		"\u062F\u0627\u0631\u064A\u0648 \u0641\u064A\u062F\u0648\u0634\u064A\u062A\u0634 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Dario Vido\u0161i\u0107) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 8 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0644 1987 \u0641\u064A \u0623\u0648\u0633\u064A\u064A\u0643) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0633\u062A\u0631\u0627\u0644\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u0648\u0631\u0645\u0628\u0631\u063A \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064A."@ar ,
		"Dario Vido\u0161i\u0107 (n\u00E9 le 8 avril 1987 \u00E0 Osijek en RFS Yougoslavie, aujourd'hui en Croatie) est un joueur de football croate et international australien, qui joue en tant que milieu offensif."@fr ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	6008849 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	604900070 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	dbpprop:birthDate	"1987-04-08+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Osijek ,
		dbpedia:Socialist_Federal_Republic_of_Yugoslavia ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1987-04-08+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Osijek, SFR Yugoslavia" ;
	dbpprop:shortDescription	"Footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1987-04-08+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Osijek ,
		dbpedia:Socialist_Federal_Republic_of_Yugoslavia ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1987+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:sc	0 ,
		1 ;
	dbpprop:co	"Australia" ,
		"England" ;
	dbpprop:ci	"London" ,
		"Melbourne" ;
	dbpprop:comp	dbpedia:Exhibition_game ;
	dbpprop:fr	0 ,
		2 ;
	dbpprop:st	"Craven Cottage" ,
		"Melbourne Cricket Ground" ;
	dbpprop:goals	15 ,
		5 ,
		3 ,
		1 ;
	dbpprop:d	"2013-10-15+02:00"^^xsd:date ,
		"2010-05-24+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:caps	14 ,
		30 ,
		20 ,
		17 ,
		51 ,
		12 ;
	dbpprop:years	2010 ,
		2011 ,
		2013 ,
		2006 ,
		2007 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Queensland_Lions_FC ,
		dbpedia:Australian_Institute_of_Sport ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87__7> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8500000000000000888 .
@prefix ns19:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	ns20:height	"185.0"^^ns19:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:FC_Sion ;
	dbpprop:clubnumber	23 ;
	dbpprop:fullname	"Dario Vido\u0161i\u0107" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 Arminia Bielefeld" ,
		"\u2192 MSV Duisburg" ,
		1 ,
		dbpedia:Brisbane_Roar_FC ,
		dbpedia:Adelaide_United_FC ,
		dbpedia:FC_Sion ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:MSV_Duisburg ,
		dbpedia:Queensland_Lions_FC ,
		dbpedia:Australian_Institute_of_Sport ,
		dbpedia:Australia_national_association_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/1._FC_N%C3%BCrnberg> ,
		dbpedia:Arminia_Bielefeld ,
		dbpedia:Australia_national_under-23_association_football_team ,
		dbpedia:Brisbane_Roar_FC ,
		dbpedia:Adelaide_United_FC ,
		dbpedia:Australia_national_under-20_association_football_team ,
		dbpedia:FC_Sion ;
	dbpprop:pcupdate	"2014-03-28+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	2000 ,
		2006 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.footballaustralia.com.au/socceroos/players/Dario-Vidosic/254> ,
		<http://www.footballaustralia.com.au/adelaideunited/players/Dario-Vidosic/254> ,
		<http://www.dariovidosic.com/> .
@prefix ns21:	<http://www.ozfootball.net/ark/Players/V/VE.html#> .
<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87>	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	ns21:VidosicDario ;
	dbpprop:nationalcaps	21 ,
		14 ,
		8 ;
	dbpprop:nationalgoals	2 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Australia_national_under-23_association_football_team ,
		dbpedia:Australia_national_association_football_team ,
		dbpedia:Australia_national_under-20_association_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2006 ,
		2007 ,
		2009 ;
	dbpedia-owl:number	23 ;
	dbpprop:o	"Canada" ,
		"New Zealand" ;
	dbpprop:ntupdate	"2014-03-05+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/2007_Lunar_New_Year_Cup>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_Queensland_Roar_FC_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_FC_Sion_season__Dario_Vidosic__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Dario_Vido%C5%A1i%C4%87> .