@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns3:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q299768	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns5:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns6:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns7:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns8:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns8:エドゥアルド・ドス・レイス・カルヴァーリョ	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns9:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns9:에두아르두_두스_헤이스_카르발류	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns10:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns10:Eduardo_Dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns11:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns12:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/S.C._Braga>	dbpprop:name	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/S.C.BragaPlayers> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	rdf:type	yago:Whole100003553 ,
		yago:SerieAFootballers ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:ExpatriateFootballersInItaly ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:PortugueseFootballers ,
		yago:AssociationFootballGoalkeepers ,
		yago:HockeyPlayer110179291 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:Goalkeeper110134001 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:PortugueseExpatriatesInItaly ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	rdf:type	foaf:Person ,
		yago:PrimeiraLigaPlayers .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	rdf:type	dbpedia-owl:Athlete ,
		dbpedia-owl:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/GenoaC.F.C.Players> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S.C.Beira-MarPlayers> ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S.L.BenficaFootballers> ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:SoccerPlayer110618342 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Exile110071332 ,
		yago:Traveler109629752 ,
		yago:Absentee109757653 ,
		yago:Player110439851 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		dul:Agent ,
		ns4:Q5 .
@prefix ns19:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	rdf:type	ns19:Person ,
		yago:PortugalInternationalFootballers ,
		yago:PortugueseExpatriateFootballers ,
		ns4:Q215627 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Vit%C3%B3riaF.C.Players> ,
		owl:Thing .
@prefix ns20:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns20:إدواردو_دوس_ريس_كارفالهو ,
		ns11:Eduardo_dos_Reis_Carvalho .
@prefix ns21:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns21:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns22:	<http://lt.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns22:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns23:	<http://jv.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns23:Eduardo_dos_Reis_Carvalho ,
		ns9:에두아르두_두스_헤이스_카르발류 .
@prefix ns24:	<http://hr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns24:Eduardo_dos_Reis_Carvalho .
@prefix ns25:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns25:Eduardo_Carvalho ,
		ns5:Eduardo_dos_Reis_Carvalho ,
		ns8:エドゥアルド・ドス・レイス・カルヴァーリョ .
@prefix ns26:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns26:Q299768 .
@prefix ns27:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns27:愛德華多·卡瓦略 .
@prefix ns28:	<http://no.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns28:Eduardo_dos_Reis_Carvalho .
@prefix ns29:	<http://mr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns29:एदुआर्दो_दोस_रैस_कारवाल्हो ,
		ns7:Eduardo_dos_Reis_Carvalho ,
		<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0420\u0435\u0439\u0448_\u041A\u0430\u0440\u0432\u0430\u043B\u044C\u044E,_\u042D\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u0443_\u0434\u0443\u0448> ,
		ns10:Eduardo_Dos_Reis_Carvalho .
@prefix ns30:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns30:Eduardo_Carvalho ,
		ns6:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns31:	<http://nn.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns31:Eduardo_dos_Reis_Carvalho ,
		ns4:Q299768 .
@prefix ns32:	<http://eo.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns32:Eduardo_dos_Reis_Carvalho ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.03y0cmw> ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho ,
		ns1:Eduardo_dos_Reis_Carvalho .
@prefix ns33:	<http://fa.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns33:ادواردو_کاروالیو .
@prefix ns34:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns34:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns35:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns35:Eduardo_dos_Reis_Carvalho ,
		ns3:Eduardo_dos_Reis_Carvalho .
@prefix ns36:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	ns36:Едуарду_душ_Рейш_Карвалью ,
		ns12:Eduardo_dos_Reis_Carvalho .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	rdfs:label	"Eduardo Dos Reis Carvalho"@nl ,
		"\u611B\u5FB7\u83EF\u591A\u00B7\u5361\u74E6\u7565"@zh ,
		"\u0420\u0435\u0439\u0448 \u041A\u0430\u0440\u0432\u0430\u043B\u044C\u044E, \u042D\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u0443 \u0434\u0443\u0448"@ru ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho"@fr ,
		"\u30A8\u30C9\u30A5\u30A2\u30EB\u30C9\u30FB\u30C9\u30B9\u30FB\u30EC\u30A4\u30B9\u30FB\u30AB\u30EB\u30F4\u30A1\u30FC\u30EA\u30E7"@ja ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho"@es ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho"@pl ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho"@de ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho"@pt ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho"@it ,
		"Eduardo Carvalho" ,
		"\u0625\u062F\u0648\u0627\u0631\u062F\u0648 \u062F\u0648\u0633 \u0631\u064A\u0633 \u0643\u0627\u0631\u0641\u0627\u0644\u0647\u0648"@ar .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	dcterms:subject	category:Serie_A_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.C._Braga_B_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:Expatriate_footballers_in_Turkey ,
		category:Portuguese_expatriates_in_Turkey ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Genoa_C.F.C._players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Istanbul_B.B._footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.C._Beira-Mar_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S%C3%BCper_Lig_players> ,
		category:Portuguese_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Segunda_Divis%C3%A3o_players> ,
		category:Portuguese_expatriate_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Vit%C3%B3ria_F.C._players> ,
		category:Primeira_Liga_players ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.C._Braga_players> ,
		category:Portugal_international_footballers ,
		category:UEFA_Euro_2012_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.L._Benfica_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1982_births> ,
		category:Portuguese_expatriates_in_Italy ,
		category:Association_football_goalkeepers ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo_dos_Reis_Carvalho,_Portugal_-_Argentina,_9th_February_2011.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	dc:description	"Portuguese footballer" ,
		"Portuguese footballer" ;
	foaf:name	"Eduardo" ,
		"Eduardo Carvalho" ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Eduardo_Carvalho?oldid=604527094> ;
	rdfs:comment	"Eduardo dos Reis Carvalho (born 19 September 1982 in Mirandela), known as simply Eduardo, is a Portuguese professional footballer who plays for S.C. Braga and the Portuguese national team, as a goalkeeper." ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho m\u00E1s conocido como Eduardo (Mirandela, Portugal, 19 de septiembre de 1982) es un futbolista portugu\u00E9s. Actualmente juega de portero para el Sporting Clube de Braga."@es ,
		"\u30A8\u30C9\u30A5\u30A2\u30EB\u30C9\u30FB\u30C9\u30B9\u30FB\u30EC\u30A4\u30B9\u30FB\u30AB\u30EB\u30F4\u30A1\u30FC\u30EA\u30E7\uFF08Eduardo dos Reis Carvalho\u30011982\u5E749\u670819\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30DD\u30EB\u30C8\u30AC\u30EB\u30FB\u30DF\u30E9\u30F3\u30C7\u30E9\u51FA\u8EAB\u3067\u30B9\u30DD\u30EB\u30C6\u30A3\u30F3\u30B0\u30FB\u30D6\u30E9\u30AC\u6240\u5C5E\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FGK\u3002"@ja ,
		"\u611B\u5FB7\u83EF\u591A\u00B7\u5361\u74E6\u7565\uFF08Eduardo dos Reis Carvalho\uFF09\u662F\u8461\u8404\u7259\u7684\u4E00\u4F4D\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\u3002\u5728\u5834\u4E0A\u53F8\u8077\u9580\u5C07\u3002\u4ED6\u73FE\u5728\u6548\u529B\u4E8E\u571F\u8033\u5176\u8DB3\u7403\u8D85\u7D1A\u806F\u8CFD\u7403\u968A\u4F0A\u65AF\u5766\u5E03\u723EBB\u8DB3\u7403\u4FF1\u6A02\u90E8\uFF08\u0130stanbul B\u00FCy\u00FCk\u015Fehir Belediyespor\uFF09\u3002\u4ED6\u4E5F\u4EE3\u8868\u8461\u8404\u7259\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u53C3\u8CFD2010\u5E74\u5357\u975E\u4E16\u754C\u676F\uFF0C\u572816\u8FDB8\u7684\u6DD8\u6C70\u8D5B\u8461\u8404\u7259\u961F\u88AB\u897F\u73ED\u7259\u961F\u6DD8\u6C70\u65F6\u8DEA\u5730\u5927\u54ED\uFF0C\u8FD9\u5C4A\u4E16\u754C\u676F\u51B3\u8D5B\u5708\u51FA\u573A4\u573A\u4EC5\u59311\u7403\u3002"@zh ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho (wym. [\u025Bd\u02C8wa\u027Edu]; ur. 19 wrze\u015Bnia 1982 w Mirandeli) \u2013 portugalski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji bramkarza. Obecnie gra w SL Benfica, dok\u0105d jest wypo\u017Cyczony z Genoi."@pl ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho est un footballeur international portugais n\u00E9 le 19 septembre 1982 \u00E0 Mirandela. Il \u00E9volue au poste de gardien de but au Sporting Braga."@fr ,
		"Eduardo Dos Reis Carvalho (Mirandela, 19 september 1982) - voetbalnaam Eduardo - is een Portugees doelman in het betaald voetbal. Hij tekende in juli 2010 een contract bij Genoa CFC, dat hem overnam van SC Braga. In februari 2009 debuteerde hij voor het Portugees voetbalelftal, waarvoor hij een jaar later onder bondscoach Carlos Queiroz als eerste doelman fungeerde op het WK 2010."@nl ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho (Mirandela, 19 de setembro de 1982) \u00E9 um futebolista portugu\u00EAs que atua como guarda-redes."@pt ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho, noto semplicemente come Eduardo (Mirandela, 19 settembre 1982), \u00E8 un calciatore portoghese, portiere dello Sporting Braga in prestito dal Genoa e della Nazionale Portoghese.\u00C8 piazzato al dodicesimo posto nella classifica 2010 dei migliori portieri del mondo \"Portiere dell'anno\" dall'IFFHS, organismo che si occupa delle statistiche riguardanti la storia del calcio."@it ,
		"\u0625\u062F\u0648\u0627\u0631\u062F\u0648 \u062F\u0648\u0633 \u0631\u064A\u0633 \u0643\u0627\u0631\u0641\u0627\u0644\u0647\u0648 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Eduardo dos Reis Carvalho) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 19 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1982 \u0641\u064A \u0645\u064A\u0631\u0627\u0646\u062F\u064A\u0644\u0627) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0633\u0628\u0648\u0631\u062A\u064A\u0646\u063A \u0628\u0631\u0627\u063A\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A ."@ar ,
		"Eduardo (* 19. September 1982 in Mirandela, Portugal; vollst\u00E4ndig Eduardo dos Reis Carvalho) ist ein portugiesischer Torwart, der f\u00FCr Sporting Braga und die Portugiesische Nationalmannschaft spielt."@de ,
		"\u042D\u0434\u0443\u0430\u0301\u0440\u0434\u0443 \u0434\u0443\u0448 \u0420\u0435\u0439\u0448 \u041A\u0430\u0440\u0432\u0430\u0301\u043B\u044C\u044E (\u043F\u043E\u0440\u0442. Eduardo dos Reis Carvalho; 19 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1982, \u041C\u0438\u0440\u0430\u043D\u0434\u0435\u043B\u0430, \u041F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u0438\u044F), \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E \u042D\u0434\u0443\u0430\u0301\u0440\u0434\u0443 \u2014 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0432\u0440\u0430\u0442\u0430\u0440\u044C \u00AB\u0418\u0441\u0442\u0430\u043D\u0431\u0443\u043B \u0411\u0411\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u0438\u0438."@ru .
@prefix ns42:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	foaf:isPrimaryTopicOf	ns42:Eduardo_Carvalho .
@prefix ns43:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	dbpprop:hasPhotoCollection	ns43:Eduardo_Carvalho ;
	dbpprop:caption	"Eduardo playing for Portugal in 2011" ;
	dbpprop:name	"Eduardo" ,
		"Eduardo Carvalho" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo_dos_Reis_Carvalho,_Portugal_-_Argentina,_9th_February_2011.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u30A8\u30C9\u30A5\u30A2\u30EB\u30C9\u30FB\u30C9\u30B9\u30FB\u30EC\u30A4\u30B9\u30FB\u30AB\u30EB\u30F4\u30A1\u30FC\u30EA\u30E7\uFF08Eduardo dos Reis Carvalho\u30011982\u5E749\u670819\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30DD\u30EB\u30C8\u30AC\u30EB\u30FB\u30DF\u30E9\u30F3\u30C7\u30E9\u51FA\u8EAB\u3067\u30B9\u30DD\u30EB\u30C6\u30A3\u30F3\u30B0\u30FB\u30D6\u30E9\u30AC\u6240\u5C5E\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306FGK\u3002"@ja ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho (Mirandela, 19 de setembro de 1982) \u00E9 um futebolista portugu\u00EAs que atua como guarda-redes. Jogou pelo Benfica.No ano 2008 defendeu 3 grandes penalidades na final que ajudaram o Vit\u00F3ria de Set\u00FAbal na vit\u00F3ria na 1\u00AA edi\u00E7\u00E3o da Ta\u00E7a da Liga, sendo este o primeiro t\u00EDtulo de Eduardo.Em junho de 2008, com Jorge Jesus como treinador do Braga regressou ao clube depois de duas temporadas de empr\u00E9stimo.Foi titular na temporada 2009-10 onde foi, ao lado de Quim, o guarda-redes com menos golos sofridos da liga. Depois de 5 anos ao servi\u00E7o do clube minhoto, com alguns empr\u00E9stimos pelo meio, foi anunciada a sua transfer\u00EAncia para o clube italiano do Genoa por 4,5 milh\u00F5es de euros."@pt ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho (wym. [\u025Bd\u02C8wa\u027Edu]; ur. 19 wrze\u015Bnia 1982 w Mirandeli) \u2013 portugalski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji bramkarza. Obecnie gra w SL Benfica, dok\u0105d jest wypo\u017Cyczony z Genoi."@pl ,
		"Eduardo (* 19. September 1982 in Mirandela, Portugal; vollst\u00E4ndig Eduardo dos Reis Carvalho) ist ein portugiesischer Torwart, der f\u00FCr Sporting Braga und die Portugiesische Nationalmannschaft spielt."@de ,
		"\u0625\u062F\u0648\u0627\u0631\u062F\u0648 \u062F\u0648\u0633 \u0631\u064A\u0633 \u0643\u0627\u0631\u0641\u0627\u0644\u0647\u0648 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062C\u0644\u064A\u0632\u064A\u0629: Eduardo dos Reis Carvalho) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 19 \u0633\u0628\u062A\u0645\u0628\u0631 1982 \u0641\u064A \u0645\u064A\u0631\u0627\u0646\u062F\u064A\u0644\u0627) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0644\u0635\u0627\u0644\u062D \u0646\u0627\u062F\u064A \u0633\u0628\u0648\u0631\u062A\u064A\u0646\u063A \u0628\u0631\u0627\u063A\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A ."@ar ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho, noto semplicemente come Eduardo (Mirandela, 19 settembre 1982), \u00E8 un calciatore portoghese, portiere dello Sporting Braga in prestito dal Genoa e della Nazionale Portoghese.\u00C8 piazzato al dodicesimo posto nella classifica 2010 dei migliori portieri del mondo \"Portiere dell'anno\" dall'IFFHS, organismo che si occupa delle statistiche riguardanti la storia del calcio."@it ,
		"\u611B\u5FB7\u83EF\u591A\u00B7\u5361\u74E6\u7565\uFF08Eduardo dos Reis Carvalho\uFF09\u662F\u8461\u8404\u7259\u7684\u4E00\u4F4D\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\u3002\u5728\u5834\u4E0A\u53F8\u8077\u9580\u5C07\u3002\u4ED6\u73FE\u5728\u6548\u529B\u4E8E\u571F\u8033\u5176\u8DB3\u7403\u8D85\u7D1A\u806F\u8CFD\u7403\u968A\u4F0A\u65AF\u5766\u5E03\u723EBB\u8DB3\u7403\u4FF1\u6A02\u90E8\uFF08\u0130stanbul B\u00FCy\u00FCk\u015Fehir Belediyespor\uFF09\u3002\u4ED6\u4E5F\u4EE3\u8868\u8461\u8404\u7259\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u53C3\u8CFD2010\u5E74\u5357\u975E\u4E16\u754C\u676F\uFF0C\u572816\u8FDB8\u7684\u6DD8\u6C70\u8D5B\u8461\u8404\u7259\u961F\u88AB\u897F\u73ED\u7259\u961F\u6DD8\u6C70\u65F6\u8DEA\u5730\u5927\u54ED\uFF0C\u8FD9\u5C4A\u4E16\u754C\u676F\u51B3\u8D5B\u5708\u51FA\u573A4\u573A\u4EC5\u59311\u7403\u3002"@zh ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho (born 19 September 1982 in Mirandela), known as simply Eduardo, is a Portuguese professional footballer who plays for S.C. Braga and the Portuguese national team, as a goalkeeper." ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho m\u00E1s conocido como Eduardo (Mirandela, Portugal, 19 de septiembre de 1982) es un futbolista portugu\u00E9s. Actualmente juega de portero para el Sporting Clube de Braga."@es ,
		"Eduardo dos Reis Carvalho est un footballeur international portugais n\u00E9 le 19 septembre 1982 \u00E0 Mirandela. Il \u00E9volue au poste de gardien de but au Sporting Braga."@fr ,
		"\u042D\u0434\u0443\u0430\u0301\u0440\u0434\u0443 \u0434\u0443\u0448 \u0420\u0435\u0439\u0448 \u041A\u0430\u0440\u0432\u0430\u0301\u043B\u044C\u044E (\u043F\u043E\u0440\u0442. Eduardo dos Reis Carvalho; 19 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1982, \u041C\u0438\u0440\u0430\u043D\u0434\u0435\u043B\u0430, \u041F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u0438\u044F), \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E \u042D\u0434\u0443\u0430\u0301\u0440\u0434\u0443 \u2014 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0432\u0440\u0430\u0442\u0430\u0440\u044C \u00AB\u0418\u0441\u0442\u0430\u043D\u0431\u0443\u043B \u0411\u0411\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041F\u043E\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043B\u0438\u0438."@ru ,
		"Eduardo Dos Reis Carvalho (Mirandela, 19 september 1982) - voetbalnaam Eduardo - is een Portugees doelman in het betaald voetbal. Hij tekende in juli 2010 een contract bij Genoa CFC, dat hem overnam van SC Braga. In februari 2009 debuteerde hij voor het Portugees voetbalelftal, waarvoor hij een jaar later onder bondscoach Carlos Queiroz als eerste doelman fungeerde op het WK 2010."@nl ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	16406594 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	604527094 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	dbpprop:birthDate	"1982-09-19+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Mirandela, Portugal" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1982-09-19+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Mirandela, Portugal" ;
	dbpprop:shortDescription	"Portuguese footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1982-09-19+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Mirandela ,
		dbpedia:Portugal_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1982+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	250 ;
	dbpprop:goals	0 ;
	dbpprop:bg	"#900020" ,
		"gold" ;
	dbpprop:caps	60 ,
		37 ,
		33 ,
		30 ,
		27 ,
		1 ,
		15 ,
		113 ;
	dbpprop:years	2001 ,
		2006 ,
		2007 ,
		2010 ,
		2011 ,
		2012 ,
		2013 ;
	dbpprop:youthclubs	<http://dbpedia.org/resource/Vit%C3%B3ria_S.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.C._Braga> ,
		dbpedia:SC_Mirandela ;
	dbpedia-owl:careerStation	dbpedia:Eduardo_Carvalho__10 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__12 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__4 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__8 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__3 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__2 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__1 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__9 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__5 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__7 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__13 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__11 ,
		dbpedia:Eduardo_Carvalho__6 ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Goalkeeper_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Goalkeeper_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8700000000000001066 .
@prefix ns45:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns46:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
dbpedia:Eduardo_Carvalho	ns46:height	"187.0"^^ns45:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/S.C._Braga> ;
	dbpprop:clubnumber	1 ;
	dbpprop:fullname	"Eduardo dos Reis Carvalho" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 Braga" ,
		"\u2192 Vit\u00F3ria Set\u00FAbal" ,
		"\u2192 Beira-Mar" ,
		"\u2192 \u0130stanbul BB" ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.C._Braga_B> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.C._Braga> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Genoa_C.F.C.> ,
		"\u2192 Benfica" ;
	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S.C._Beira-Mar> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Vit%C3%B3ria_S.C.> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Vit%C3%B3ria_F.C.> ,
		dbpedia:Portugal_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Portugal_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/%C4%B0stanbul_B%C3%BCy%C3%BCk%C5%9Fehir_Belediyespor_(football)> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.C._Braga_B> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.C._Braga> ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.L._Benfica> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Genoa_C.F.C.> ,
		dbpedia:SC_Mirandela ;
	dbpprop:title	"Portugal squads" ,
		"Awards" ;
	dbpprop:pcupdate	"--04-15+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:youthyears	1992 ,
		1996 ,
		1997 ,
		1998 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.footballzz.co.uk/jogador.php?id=12512&epoca_id=143> ,
		<http://www.portugoal.net/index.php/player-profiles/120-players-d-f/910-player-profile-eduardo> ,
		<http://www.foradejogo.net/player.php?player=198209190001&language=2> ;
	dbpprop:fg	"gold" ;
	dbpprop:nationalcaps	2 ,
		32 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Portugal_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Portugal_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2009 ,
		2004 ;
	dbpedia-owl:number	1 ;
	dbpedia-owl:alias	"Eduardo" ;
	dbpprop:alternativeNames	"Eduardo" ;
	dbpprop:ntupdate	"--03-06+02:00"^^xsd:gMonthDay .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
<http://dbpedia.org/resource/Genoa_C.F.C.__Eduardo__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns20:إدواردو_دوس_ريس_كارفالهو	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns32:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns33:ادواردو_کاروالیو	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns35:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns24:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns25:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns23:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns22:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns29:एदुआर्दो_दोस_रैस_कारवाल्हो	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns31:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns28:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
<http://ru.dbpedia.org/resource/\u0420\u0435\u0439\u0448_\u041A\u0430\u0440\u0432\u0430\u043B\u044C\u044E,_\u042D\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u0443_\u0434\u0443\u0448>	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns21:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns34:Eduardo_Carvalho	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns36:Едуарду_душ_Рейш_Карвалью	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns27:愛德華多·卡瓦略	owl:sameAs	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
ns42:Eduardo_Carvalho	foaf:primaryTopic	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
dbpedia:Portugal_national_football_team	dbpprop:name	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
dbpedia:UEFA_Euro_2012_squads	dbpprop:name	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
dbpedia:Eduardo	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
<http://dbpedia.org/resource/Genoa_C.F.C.>	dbpprop:name	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Genoa_C.F.C._season>	dbpprop:name	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
<http://dbpedia.org/resource/2008_Ta%C3%A7a_da_Liga_Final>	dbpprop:manOfTheMatch1a	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
<http://dbpedia.org/resource/S.C._Braga__Eduardo__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Genoa_C.F.C._season__Eduardo__1>	dbpedia-owl:currentMember	dbpedia:Eduardo_Carvalho .
dbpedia:Eduardo_dos_Reis_Carvalho	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Eduardo_Carvalho .