@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns1:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns1:Gökhan_Inler	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix ns3:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	rdf:type	ns3:SoccerPlayer ,
		foaf:Person .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	rdf:type	yago:UdineseCalcioPlayers ,
		ns3:Athlete .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	rdf:type	dbpedia-owl:Agent ,
		dbpedia-owl:Person .
@prefix ns6:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	rdf:type	ns6:Person .
@prefix ns7:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	rdf:type	ns7:Q215627 ,
		yago:SwissPeopleOfTurkishDescent .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	rdf:type	owl:Thing ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		yago:TurkishExpatriatesInItaly ,
		yago:TurkishExpatriateFootballers ,
		yago:TurkishFootballers ,
		yago:Athlete109820263 ,
		yago:FootballPlayer110101634 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:FCBaselPlayers ,
		yago:Whole100003553 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:Player110439851 ,
		ns7:Q5 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/S.S.C.NapoliPlayers> ,
		yago:Object100002684 ,
		dul:Agent ,
		yago:SerieAFootballers ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:UEFAEuro2008Players ,
		yago:SwissExpatriateFootballers ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/FCZ%C3%BCrichPlayers> ,
		yago:SwissFootballers ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:SwissExpatriatesInItaly ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:SwissSuperLeaguePlayers ,
		yago:SwitzerlandInternationalFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInItaly ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Exile110071332 ,
		yago:Traveler109629752 ,
		yago:FCSolothurnPlayers ,
		yago:Absentee109757653 ,
		yago:FCAarauPlayers ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:TurkeyUnder-21InternationalFootballers ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.0fsdw1> .
@prefix ns10:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	owl:sameAs	ns10:Gökhan_Inler ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	rdfs:label	"G\u00F6khan Inler"@fr ,
		"G\u00F6khan Inler"@de ,
		"G\u00F6khan Inler" ,
		"G\u00F6khan \u0130nler"@pl ,
		"\u0418\u043D\u043B\u0435\u0440, \u0413\u0451\u043A\u0445\u0430\u043D"@ru ,
		"\u6208\u574E\u00B7\u56E0\u52D2"@zh ,
		"G\u00F6khan \u0130nler"@pt ,
		"G\u00F6khan Inler"@nl ,
		"\u063A\u0648\u062E\u0627\u0646 \u0625\u064A\u0646\u0644\u0631"@ar ,
		"G\u00F6khan \u0130nler"@es ,
		"\u30AE\u30E7\u30AF\u30CF\u30F3\u30FB\u30A4\u30F3\u30EC\u30EB"@ja ,
		"G\u00F6khan Inler"@it .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	dcterms:subject	category:Turkish_footballers ,
		category:Association_football_midfielders ,
		category:FC_Basel_players ,
		category:Turkey_under-21_international_footballers ,
		category:Turkish_expatriates_in_Italy ,
		category:Turkish_expatriate_footballers ,
		category:Swiss_people_of_Turkish_descent ,
		category:Swiss_footballers ,
		category:Udinese_Calcio_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S.S.C._Napoli_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1984_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:FC_Z%C3%BCrich_players> ,
		category:Switzerland_international_footballers ,
		category:Swiss_expatriates_in_Italy ,
		category:Swiss_Super_League_players ,
		category:Swiss_expatriate_footballers ,
		category:UEFA_Euro_2008_players ,
		category:FC_Solothurn_players ,
		category:Serie_A_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:Living_people ,
		category:FC_Aarau_players ;
	foaf:homepage	<http://inler.ch/?111A0A2> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/080603_inler01.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	dc:description	"Footballer" ,
		"Footballer" ;
	foaf:givenName	"G\u00F6khan" ;
	foaf:name	"Inler, G\u00F6khan" ,
		"G\u00F6khan Inler" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/G\u00F6khan_Inler?oldid=605969038> ;
	rdfs:comment	"G\u00F6khan Inler (Turkish: G\u00F6khan \u0130nler, born 27 June 1984) is a Swiss-Turkish footballer who plays as a central midfielder for Serie A side Napoli." ,
		"G\u00F6khan Masera \u0130nler (Olten, 27 juni 1984) is een Zwitserse middenvelder van Turkse origine. Hij speelt sinds 2011 als middenvelder voor SSC Napoli."@nl ,
		"G\u00F6khan Masera znany jako G\u00F6khan \u0130nler (ur. 27 czerwca 1984 roku w Olten) \u2013 szwajcarski pi\u0142karz tureckiego pochodzenia wyst\u0119puj\u0105cy najcz\u0119\u015Bciej na pozycji defensywnego pomocnika. Obecnie gra w SSC Napoli."@pl ,
		"G\u00F6khan Inler (n\u00E9 le 27 juin 1984 \u00E0 Olten dans le canton de Soleure) est un footballeur international suisse d'origine turque, qui joue au poste de milieu de terrain.Il \u00E9volue actuellement en Serie A au SSC Napoli. Il a particip\u00E9 \u00E0 l'Euro 2008 et a \u00E9t\u00E9 s\u00E9lectionn\u00E9 pour la Coupe du monde 2010 qu'il a d\u00E9but\u00E9 en tant que capitaine."@fr ,
		"\u6208\u574E\u00B7\u56E0\u52D2\uFF08G\u00F6khan Inler\uFF0C\u571F\u8033\u5176\u8BED\uFF1AG\u00F6khan \u0130nler\uFF0C1984\u5E746\u670827\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u745E\u58EB\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u64D4\u4EFB\u4E2D\u5834\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u610F\u7532\u7403\u6703\u62FF\u73BB\u91CC\u3002\u6069\u62FF\u662F\u745E\u58EB\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u7684\u6210\u54E1\uFF0C2006\u5E749\u67082\u65E5\u5728\u5C0D\u59D4\u5167\u745E\u62C9\u7684\u53CB\u8ABC\u8CFD\u4E0A\uFF0C\u9996\u6B21\u4EE3\u8868\u570B\u5BB6\u968A\u4E0A\u9663\u3002\u6069\u62FF\u5165\u9078\u4E862008\u5E74\u6B50\u6D32\u570B\u5BB6\u76C3\u745E\u58EB\u7684\u53C3\u8CFD\u540D\u55AE\uFF0C\u64D4\u4EFB\u4E2D\u5834\u4E3B\u529B\u7403\u54E1\u3002"@zh ,
		"G\u00F6khan Inler (Olten, 27 giugno 1984) \u00E8 un calciatore svizzero di origine turca, centrocampista del Napoli e della Nazionale svizzera, di cui \u00E8 capitano."@it ,
		"\u0413\u0451\u043A\u0445\u0430\u043D \u0418\u043D\u043B\u0435\u0440 (\u0442\u0443\u0440. G\u00F6khan \u0130nler; 9 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1984, \u041E\u043B\u044C\u0442\u0435\u043D, \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u044F) \u2014 \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F. \u041F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041D\u0430\u043F\u043E\u043B\u0438\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u0438."@ru ,
		"G\u00F6khan Inler (* 27. Juni 1984 in Olten; t\u00FCrkische Schreibweise: G\u00F6khan \u0130nler) ist ein schweizerischer Fussballspieler mit t\u00FCrkischer Abstammung. Er steht seit Juli 2011 beim italienischen Verein SSC Neapel unter Vertrag."@de ,
		"\u063A\u0648\u062E\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0633\u064A\u0631\u0627 \u0625\u0646\u0644\u0631 \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 27 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1984 \u0641\u064A \u0623\u0648\u0644\u062A\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u0627 \u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u064A \u0645\u0646 \u0627\u0635\u0648\u0644 \u062A\u0631\u0643\u064A\u0629.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u0627\u0628\u0648\u0644\u064A \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2011.\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2007.\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"G\u00F6khan \u0130nler (Olten, 27 de junho de 1984) \u00E9 um futebolista su\u00ED\u00E7o de origem turca que atua como meia. Atualmente, joga pelo Napoli."@pt ,
		"G\u00F6khan \u0130nler (Olten, Suiza, 27 de junio de 1984) es un futbolista suizo, con ascendencia turca. Juega de volante y su primer equipo fue el FC Basilea. Actualmente milita en el SSC Napoli de la Serie A de Italia. Es un jugador diestro aunque maneja con soltura las dos piernas."@es ,
		"\u30AE\u30E7\u30AF\u30CF\u30F3\u30FB\u30A4\u30F3\u30EC\u30EB\uFF08G\u00F6khan Inler, 1984\u5E746\u670827\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30A4\u30B9\u30FB\u30BE\u30ED\u30C8\u30A5\u30EB\u30F3\u5DDE\u30AA\u30EB\u30C6\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002\u30C8\u30EB\u30B3\u306B\u30EB\u30FC\u30C4\u3092\u6301\u3064\u3002\u59D3\u306F\u30A4\u30F3\u30E9\u30FC\u3068\u3082\u8868\u8A18\u3055\u308C\u308B\u3002"@ja ;
	foaf:surname	"Inler" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns1:Gökhan_Inler .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
@prefix ns17:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns17:Gökhan_Inler ;
	dbpprop:caption	"Inler with Switzerland in 2008" ;
	dbpprop:name	"G\u00F6khan Inler" ,
		"Inler, G\u00F6khan" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/080603_inler01.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"G\u00F6khan Masera \u0130nler (Olten, 27 juni 1984) is een Zwitserse middenvelder van Turkse origine. Hij speelt sinds 2011 als middenvelder voor SSC Napoli."@nl ,
		"\u063A\u0648\u062E\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0633\u064A\u0631\u0627 \u0625\u0646\u0644\u0631 \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 27 \u064A\u0648\u0646\u064A\u0648 1984 \u0641\u064A \u0623\u0648\u0644\u062A\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u0627 \u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u064A \u0645\u0646 \u0627\u0635\u0648\u0644 \u062A\u0631\u0643\u064A\u0629.\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0646\u0627\u062F\u064A \u0646\u0627\u0628\u0648\u0644\u064A \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0645\u0646\u0630 \u0639\u0627\u0645 2011.\u0628\u062F\u0623 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0648\u064A\u0633\u0631\u0627 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0641\u064A \u0639\u0627\u0645 2007.\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"G\u00F6khan \u0130nler (Olten, 27 de junho de 1984) \u00E9 um futebolista su\u00ED\u00E7o de origem turca que atua como meia. Atualmente, joga pelo Napoli."@pt ,
		"G\u00F6khan Inler (* 27. Juni 1984 in Olten; t\u00FCrkische Schreibweise: G\u00F6khan \u0130nler) ist ein schweizerischer Fussballspieler mit t\u00FCrkischer Abstammung. Er steht seit Juli 2011 beim italienischen Verein SSC Neapel unter Vertrag."@de ,
		"G\u00F6khan Masera znany jako G\u00F6khan \u0130nler (ur. 27 czerwca 1984 roku w Olten) \u2013 szwajcarski pi\u0142karz tureckiego pochodzenia wyst\u0119puj\u0105cy najcz\u0119\u015Bciej na pozycji defensywnego pomocnika. Obecnie gra w SSC Napoli."@pl ,
		"G\u00F6khan Inler (n\u00E9 le 27 juin 1984 \u00E0 Olten dans le canton de Soleure) est un footballeur international suisse d'origine turque, qui joue au poste de milieu de terrain.Il \u00E9volue actuellement en Serie A au SSC Napoli. Il a particip\u00E9 \u00E0 l'Euro 2008 et a \u00E9t\u00E9 s\u00E9lectionn\u00E9 pour la Coupe du monde 2010 qu'il a d\u00E9but\u00E9 en tant que capitaine."@fr ,
		"\u6208\u574E\u00B7\u56E0\u52D2\uFF08G\u00F6khan Inler\uFF0C\u571F\u8033\u5176\u8BED\uFF1AG\u00F6khan \u0130nler\uFF0C1984\u5E746\u670827\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u745E\u58EB\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u64D4\u4EFB\u4E2D\u5834\uFF0C\u73FE\u6642\u6548\u529B\u610F\u7532\u7403\u6703\u62FF\u73BB\u91CC\u3002\u6069\u62FF\u662F\u745E\u58EB\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A\u7684\u6210\u54E1\uFF0C2006\u5E749\u67082\u65E5\u5728\u5C0D\u59D4\u5167\u745E\u62C9\u7684\u53CB\u8ABC\u8CFD\u4E0A\uFF0C\u9996\u6B21\u4EE3\u8868\u570B\u5BB6\u968A\u4E0A\u9663\u3002\u6069\u62FF\u5165\u9078\u4E862008\u5E74\u6B50\u6D32\u570B\u5BB6\u76C3\u745E\u58EB\u7684\u53C3\u8CFD\u540D\u55AE\uFF0C\u64D4\u4EFB\u4E2D\u5834\u4E3B\u529B\u7403\u54E1\u3002"@zh ,
		"G\u00F6khan Inler (Turkish: G\u00F6khan \u0130nler, born 27 June 1984) is a Swiss-Turkish footballer who plays as a central midfielder for Serie A side Napoli." ,
		"\u30AE\u30E7\u30AF\u30CF\u30F3\u30FB\u30A4\u30F3\u30EC\u30EB\uFF08G\u00F6khan Inler, 1984\u5E746\u670827\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30B9\u30A4\u30B9\u30FB\u30BE\u30ED\u30C8\u30A5\u30EB\u30F3\u5DDE\u30AA\u30EB\u30C6\u30F3\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30DF\u30C3\u30C9\u30D5\u30A3\u30FC\u30EB\u30C0\u30FC\u3002\u30C8\u30EB\u30B3\u306B\u30EB\u30FC\u30C4\u3092\u6301\u3064\u3002\u59D3\u306F\u30A4\u30F3\u30E9\u30FC\u3068\u3082\u8868\u8A18\u3055\u308C\u308B\u3002"@ja ,
		"G\u00F6khan Inler (Olten, 27 giugno 1984) \u00E8 un calciatore svizzero di origine turca, centrocampista del Napoli e della Nazionale svizzera, di cui \u00E8 capitano."@it ,
		"\u0413\u0451\u043A\u0445\u0430\u043D \u0418\u043D\u043B\u0435\u0440 (\u0442\u0443\u0440. G\u00F6khan \u0130nler; 9 \u0441\u0435\u043D\u0442\u044F\u0431\u0440\u044F 1984, \u041E\u043B\u044C\u0442\u0435\u043D, \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u044F) \u2014 \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442 \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0436\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F. \u041F\u043E\u043B\u0443\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u041D\u0430\u043F\u043E\u043B\u0438\u00BB \u0438 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u0438."@ru ,
		"G\u00F6khan \u0130nler (Olten, Suiza, 27 de junio de 1984) es un futbolista suizo, con ascendencia turca. Juega de volante y su primer equipo fue el FC Basilea. Actualmente milita en el SSC Napoli de la Serie A de Italia. Es un jugador diestro aunque maneja con soltura las dos piernas."@es ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	6143459 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605969038 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	dbpprop:birthDate	"1984-06-27+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Olten, Switzerland" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1984-06-27+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Olten, Switzerland" ;
	dbpprop:shortDescription	"Footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1984-06-27+02:00"^^xsd:date .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Switzerland_national_football_team ,
		dbpedia:Olten ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1984+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:after	"incumbent" ;
	dbpprop:before	dbpedia:Alexander_Frei ;
	dbpprop:goals	6 ,
		7 ,
		3 ,
		0 ;
	dbpprop:bg	"#d81e05" ;
	dbpprop:caps	82 ,
		25 ,
		0 ,
		52 ,
		141 ;
	dbpprop:years	2011 ,
		2006 ,
		2007 ,
		2004 ,
		2005 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:FC_Basel ,
		dbpedia:FC_Wangen_bei_Olten ,
		dbpedia:FC_Solothurn ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler__8> ;
	dbpprop:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:position	dbpedia:Midfielder ;
	dbpedia-owl:height	1.8300000000000000711 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	ns21:height	"183.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli> ;
	dbpprop:clubnumber	88 ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:FC_Aarau ,
		<http://dbpedia.org/resource/FC_Z%C3%BCrich> ,
		dbpedia:FC_Basel ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli> ,
		dbpedia:Udinese_Calcio ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:FC_Aarau ,
		dbpedia:Switzerland_national_football_team ,
		dbpedia:Switzerland_national_under-21_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/FC_Z%C3%BCrich> ,
		dbpedia:FC_Wangen_bei_Olten ,
		dbpedia:FC_Basel ,
		dbpedia:FC_Solothurn ,
		<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli> ,
		dbpedia:Udinese_Calcio ,
		dbpedia:Turkey_national_under-21_football_team .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Switzerland captain" ,
		"Switzerland Squads" ;
	dbpprop:youthyears	1992 ,
		1998 ,
		2002 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.transfermarkt.co.uk/en/goekhan-inler/profil/spieler_19041.html> ,
		<http://inler.ch/?111A0A2> ,
		<http://www.dbfcz.ch/spieler.php?spieler_id=201> ;
	dbpprop:clubUpdate	"2014-01-31+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:nationalteamUpdate	"--10-05+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:fg	"white" ;
	dbpprop:nationalcaps	3 ,
		1 ,
		67 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ,
		6 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Turkey_national_under-21_football_team ,
		dbpedia:Switzerland_national_football_team ,
		dbpedia:Switzerland_national_under-21_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2005 ,
		2006 ;
	dbpedia-owl:number	88 .
dbpedia:Alexander_Frei	dbpprop:after	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
dbpedia:Switzerland_national_football_team	dbpprop:captain	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
dbpedia:UEFA_Euro_2008_squads	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Udinese_Calcio_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_S.S.C._Napoli_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_S.S.C._Napoli_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_S.S.C._Napoli_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/S.S.C._Napoli__G%C3%B6khan_Inler__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Udinese_Calcio_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
dbpedia:Gökhan_Inler	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Udinese_Calcio_season__G%C3%B6khan_Inler__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_S.S.C._Napoli_season__G%C3%B6khan_%C4%B0nler__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_%C4%B0nler>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
dbpedia:Goekhan_Inler	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
dbpedia:Gokhan_Inler	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
dbpedia:Gokhan_inler	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
dbpedia:Inler	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Udinese_Calcio_season__G%C3%B6khan_Inler__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_S.S.C._Napoli_season__G%C3%B6khan_%C4%B0nler__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_S.S.C._Napoli_season__G%C3%B6khan_Inler__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/G%C3%B6khan_Inler> .