@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/Maranh%C3%A3o_Atl%C3%A9tico_Clube>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2003_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Football_for_Hope	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Football_for_Hope	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2001_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns4:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns4:Lúcio	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/Football_at_the_2000_Summer_Olympics_%E2%80%93_Men\u0027s_team_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season__L%C3%BAcio__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_F.C._Internazionale_Milano_season__L%C3%BAcio__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/Sociedade_Esportiva_Palmeiras__L%C3%BAcio__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_Ballon_d\u0027Or>	dbpprop:lcb	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2005%E2%80%9306_1._FC_N%C3%BCrnberg_season>	dbpprop:motm	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_statistics>	dbpprop:oldestScorerPlayer	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
dbpedia:Lúcio	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	rdf:type	yago:BrazilianExpatriateFootballers ,
		yago:BrazilInternationalFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2002FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix ns8:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	rdf:type	ns8:SoccerPlayer ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/F.C.InternazionaleMilanoPlayers> ,
		foaf:Person ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		yago:SerieAFootballers .
@prefix ns9:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	rdf:type	ns9:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/Fu%C3%9Fball-BundesligaPlayers> ,
		yago:ExpatriateFootballersInItaly ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2005FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		yago:Bayer04LeverkusenPlayers ,
		yago:OlympicFootballersOfBrazil ,
		yago:Contestant109613191 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PeopleFromBras%C3%ADlia> ,
		yago:BrazilianFootballers ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:FCBayernMunichPlayers ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:LivingThing100004258 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:SportClubInternacionalPlayers ,
		dul:Agent .
@prefix ns11:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	rdf:type	ns11:Q5 ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:FootballersAtThe2000SummerOlympics ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2009FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		owl:Thing ,
		ns8:Athlete ,
		yago:Athlete109820263 ,
		ns11:Q215627 ,
		yago:Player110439851 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2001FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2003FIFAConfederationsCupPlayers> ,
		yago:ExpatriateFootballersInGermany ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2006FIFAWorldCupPlayers> ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:BrazilianPeopleOfItalianDescent ;
	owl:sameAs	<http://rdf.freebase.com/ns/m.064jp7> .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	owl:sameAs	ns12:Lúcio ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	rdfs:label	"\u76E7\u65AF\u5967"@zh ,
		"L\u00FAcio"@pl ,
		"\u041B\u0443\u0441\u0438\u043E"@ru ,
		"L\u00FAcio"@nl ,
		"L\u00FAcio" ,
		"\u30EB\u30B7\u30DE\u30FC\u30EB\u30FB\u30C0\u30FB\u30B7\u30A6\u30F4\u30A1\u30FB\u30D5\u30A7\u30EC\u30A4\u30E9"@ja ,
		"L\u00FAcio"@fr ,
		"L\u00FAcio (futebolista)"@pt ,
		"L\u00FAcio"@de ,
		"\u0644\u0648\u0633\u064A\u0648"@ar ,
		"L\u00FAcio"@es ,
		"Lucimar Ferreira da Silva"@it .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	dcterms:subject	category:Bayer_04_Leverkusen_II_players ,
		category:Sociedade_Esportiva_Palmeiras_players ,
		category:Inter_Milan_players ,
		category:Serie_A_footballers ,
		category:Living_people ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Juventus_F.C._players> ,
		category:Olympic_footballers_of_Brazil ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Campeonato_Brasileiro_S%C3%A9rie_A_footballers> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		category:Brazil_international_footballers ,
		category:FIFA_Century_Club ,
		category:Brazilian_expatriate_footballers ,
		category:Brazilian_footballers ,
		category:FIFA_World_Cup-winning_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:S%C3%A3o_Paulo_FC_players> ,
		category:Expatriate_footballers_in_Germany ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2006_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:Brazilian_Christians ,
		category:Brazilian_evangelicals ,
		category:Footballers_at_the_2000_Summer_Olympics ,
		category:FC_Bayern_Munich_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2005_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2001_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Sport_Club_Internacional_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2003_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1978_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2002_FIFA_World_Cup_players> ,
		category:FIFA_Confederations_Cup-winning_players ,
		category:Bayer_04_Leverkusen_players ,
		category:Bundesliga_players ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2009_FIFA_Confederations_Cup_players> ;
	foaf:homepage	<http://www.l3lucio.com.br> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/L\u00FAcio_-_Inter_Mailand_(1).jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	dc:description	"Footballer" ,
		"Footballer" ;
	foaf:name	"Lucimar Ferreira da Silva" ,
		"L\u00FAcio" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/L\u00FAcio?oldid=597101635> ;
	rdfs:comment	"L\u00FAcio, w\u0142a\u015Bc. Lucimar da Silva Ferreira (ur. 8 maja 1978 w Brasilii) \u2013 pi\u0142karz, by\u0142y kapitan reprezentacji Brazylii wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego obro\u0144cy."@pl ,
		"Lucimar da Silva Ferreira, genannt L\u00FAcio (* 8. Mai 1978 in Bras\u00EDlia, Brasilien), ist ein brasilianischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Lucimar da Silva Ferreira, kortweg L\u00FAcio genoemd (Brasilia, 8 mei 1978) is een Braziliaans voetballer, die momenteel uitkomt voor S\u00E3o Paulo FC. Sinds 2000 speelt hij voor het Braziliaans nationaal elftal."@nl ,
		"Lucimar da Silva Ferreira, mais conhecido como L\u00FAcio (Planaltina, DF, 8 de maio de 1978), \u00E9 um futebolista brasileiro que atua como zagueiro. Atualmente, joga no Palmeiras.L\u00FAcio \u00E9 um jogador conhecido pela sua for\u00E7a f\u00EDsica, pelo seu jogo a\u00E9reo e pela sua presen\u00E7a no ataque, o que j\u00E1 lhe rendeu a marca de 50 gols marcados na carreira."@pt ,
		"Lucimar Ferreira da Silva, noto come L\u00FAcio (Brasilia, 8 maggio 1978), \u00E8 un calciatore brasiliano, difensore del Palmeiras. \u00C8 stato campione del mondo con la Nazionale brasiliana nel 2002.\u00C8 soprannominato O Cavalo (in lingua italiana Il Cavallo)."@it ,
		"\u041B\u0443\u0441\u0438\u043C\u0430\u0301\u0440 \u0424\u0435\u0440\u0440\u0435\u0301\u0439\u0440\u0430 \u0434\u0430 \u0421\u0438\u0301\u043B\u0432\u0430 (\u043F\u043E\u0440\u0442. Lucimar Ferreira da Silva; 8 \u043C\u0430\u044F 1978, \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043B\u0438\u0430), \u0431\u043E\u043B\u0435\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u0434 \u0438\u043C\u0435\u043D\u0435\u043C \u041B\u0443\u0301\u0441\u0438\u043E (\u043F\u043E\u0440\u0442. L\u00FAcio) \u2014 \u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A.\u0418\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0435\u043D \u043F\u043E \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F\u043C \u0437\u0430 \u00AB\u0411\u0430\u0439\u0435\u0440\u00BB, \u00AB\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044E\u00BB \u0438 \u00AB\u0418\u043D\u0442\u0435\u0440\u00BB. \u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D \u043C\u0438\u0440\u0430 2002 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u043F\u043E\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C \u041B\u0438\u0433\u0438 \u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u043E\u0432 2010 \u0433\u043E\u0434\u0430."@ru ,
		"\u0644\u0648\u0633\u064A\u0645\u0627\u0631 \u062F\u0627 \u0633\u064A\u0644\u0641\u0627 \u0641\u064A\u0631\u064A\u0631\u0627 (\u0628\u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A\u0629:Lucimar Ferreira da Silva) \u0648\u064A\u0633\u0645\u0649 \u0627\u062E\u062A\u0635\u0627\u0631 \u0628\u0644\u0648\u0633\u064A\u0648 \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 8 \u0645\u0627\u064A\u0648 1978\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0631\u0627\u0632\u064A\u0644\u064A\u060C \u0648\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0641\u0646\u062A\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u060C \u0648\u0647\u0648 \u0623\u062D\u062F \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0626\u0632\u064A\u0646 \u0628\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2002. \u064A\u0639\u062A\u0628\u0631 \u0644\u0648\u0633\u064A\u0648 \u0645\u0646 \u0623\u062D\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062F\u0627\u0641\u0639\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0648\u064A\u0645\u062A\u0627\u0632 \u0628\u0637\u0648\u0644 \u0642\u0627\u0645\u062A\u0647 \u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 1.88 \u0645 \u0648\u0627\u0644\u062A\u064A \u0643\u062B\u064A\u0631\u0627 \u0645\u0627\u0633\u062C\u0644 \u0628\u0631\u0623\u0633\u064A\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062B\u064A\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0647\u062F\u0627\u0641 \u0643\u0645\u0627 \u064A\u0645\u062A\u0627\u0632 \u0628\u0627\u0644\u062A\u0633\u062F\u064A\u062F \u0627\u0644\u0642\u0648\u064A \u0648\u064A\u0645\u062A\u0627\u0632 \u0644\u0648\u0633\u064A\u0648 \u0623\u064A\u0636\u0627 \u0628\u0645\u064A\u0648\u0644\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0647\u062C\u0648\u0645\u064A\u0629 \u0641\u0639\u0627\u062F\u0629 \u064A\u0634\u0627\u0631\u0643 \u064A \u0627\u0644\u0647\u062C\u0645\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633\u0629 \u0648\u064A\u0642\u0648\u062F\u0647\u0627 \u0641\u064A \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0623\u062D\u064A\u0627\u0646 ."@ar ,
		"Lucimar Ferreira da Silva (born 8 May 1978), commonly known as L\u00FAcio, is a Brazilian footballer who plays for Sociedade Esportiva Palmeiras as a central defender.He is a strong defender with good aerial play, who also adds presence in the attack. L\u00FAcio began his professional career in 1998 with Sport Club Internacional. After three years in the club, he moved to Bayer Leverkusen, with whom he reached the 2002 Champions League final against Real Madrid of Spain." ,
		"Lucimar da Silva Ferreira, ou plus simplement L\u00FAcio, est un footballeur br\u00E9silien n\u00E9 le 8 mai 1978 \u00E0 Brasilia (Br\u00E9sil). Il \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur central \u00E0 Palmeiras.Il fut \u00E0 son poste l'un des artisans majeurs de la victoire du Br\u00E9sil lors de la Coupe du monde 2002 et a marqu\u00E9 le but victorieux de la finale de la Coupe des conf\u00E9d\u00E9rations 2009."@fr ,
		"\u30EB\u30B7\u30DE\u30FC\u30EB\u30FB\u30C0\u30FB\u30B7\u30A6\u30F4\u30A1\u30FB\u30D5\u30A7\u30EC\u30A4\u30E9\uFF08Lucimar Da Silva Ferreira, 1978\u5E745\u67088\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30D6\u30E9\u30B8\u30EB\u30FB\u30D6\u30E9\u30B8\u30EA\u30A2\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3002\u901A\u79F0\u30EB\u30B7\u30AA(L\u00FAcio)\u3002"@ja ,
		"Lucimar da Silva Ferreira (Planaltina, DF, 8 de mayo de 1978), mejor conocido como L\u00FAcio, es un futbolista brasile\u00F1o. Juega de defensa y su equipo actual es el Palmeiras del Campeonato Brasile\u00F1o de Serie A."@es ,
		"\u76E7\u65AF\u5967\uFF08L\u00FAcio\uFF0C\u672C\u540D Lucimar da Silva Ferreira\uFF0C1978\u5E745\u67088\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u5DF4\u897F\u7403\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u5F8C\u885B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u5DF4\u7532\u7403\u6703\u8056\u4FDD\u7F85\u3002"@zh ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns4:Lúcio .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Lúcio ;
	dbpprop:caption	"L\u00FAcio playing for Inter in 2009" ;
	dbpprop:name	"L\u00FAcio" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/L\u00FAcio_-_Inter_Mailand_(1).jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u76E7\u65AF\u5967\uFF08L\u00FAcio\uFF0C\u672C\u540D Lucimar da Silva Ferreira\uFF0C1978\u5E745\u67088\u65E5\uFF0D\uFF09\u662F\u4E00\u540D\u5DF4\u897F\u7403\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u5F8C\u885B\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u5DF4\u7532\u7403\u6703\u8056\u4FDD\u7F85\u3002"@zh ,
		"\u041B\u0443\u0441\u0438\u043C\u0430\u0301\u0440 \u0424\u0435\u0440\u0440\u0435\u0301\u0439\u0440\u0430 \u0434\u0430 \u0421\u0438\u0301\u043B\u0432\u0430 (\u043F\u043E\u0440\u0442. Lucimar Ferreira da Silva; 8 \u043C\u0430\u044F 1978, \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043B\u0438\u0430), \u0431\u043E\u043B\u0435\u0435 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u044B\u0439 \u043F\u043E\u0434 \u0438\u043C\u0435\u043D\u0435\u043C \u041B\u0443\u0301\u0441\u0438\u043E (\u043F\u043E\u0440\u0442. L\u00FAcio) \u2014 \u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u043B\u044C\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A.\u0418\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0435\u043D \u043F\u043E \u0432\u044B\u0441\u0442\u0443\u043F\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F\u043C \u0437\u0430 \u00AB\u0411\u0430\u0439\u0435\u0440\u00BB, \u00AB\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044E\u00BB \u0438 \u00AB\u0418\u043D\u0442\u0435\u0440\u00BB. \u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D \u043C\u0438\u0440\u0430 2002 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u043F\u043E\u0431\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C \u041B\u0438\u0433\u0438 \u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u043E\u0432 2010 \u0433\u043E\u0434\u0430."@ru ,
		"Lucimar Ferreira da Silva (born 8 May 1978), commonly known as L\u00FAcio, is a Brazilian footballer who plays for Sociedade Esportiva Palmeiras as a central defender.He is a strong defender with good aerial play, who also adds presence in the attack. L\u00FAcio began his professional career in 1998 with Sport Club Internacional. After three years in the club, he moved to Bayer Leverkusen, with whom he reached the 2002 Champions League final against Real Madrid of Spain. He scored a header in the final, which Real Madrid won with the score of 2\u20131. In 2004, he arrived at Bayern Munich, where he won one German Cup and three Bundesliga titles. Since coach Louis van Gaal did not have a place for him at Bayern, he decided to search for a new team. He moved to Inter in the summer of 2009, and helped Inter Milan win the 2010 Champions League against his former club Bayern Munich.With Brazil, L\u00FAcio has accumulated a number of significant accomplishments, winning the 2002 World Cup, 2005 Confederations Cup and 2009 Confederations Cup." ,
		"Lucimar Ferreira da Silva, noto come L\u00FAcio (Brasilia, 8 maggio 1978), \u00E8 un calciatore brasiliano, difensore del Palmeiras. \u00C8 stato campione del mondo con la Nazionale brasiliana nel 2002.\u00C8 soprannominato O Cavalo (in lingua italiana Il Cavallo)."@it ,
		"\u30EB\u30B7\u30DE\u30FC\u30EB\u30FB\u30C0\u30FB\u30B7\u30A6\u30F4\u30A1\u30FB\u30D5\u30A7\u30EC\u30A4\u30E9\uFF08Lucimar Da Silva Ferreira, 1978\u5E745\u67088\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30D6\u30E9\u30B8\u30EB\u30FB\u30D6\u30E9\u30B8\u30EA\u30A2\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3002\u901A\u79F0\u30EB\u30B7\u30AA(L\u00FAcio)\u3002"@ja ,
		"Lucimar da Silva Ferreira (Planaltina, DF, 8 de mayo de 1978), mejor conocido como L\u00FAcio, es un futbolista brasile\u00F1o. Juega de defensa y su equipo actual es el Palmeiras del Campeonato Brasile\u00F1o de Serie A."@es ,
		"Lucimar da Silva Ferreira, mais conhecido como L\u00FAcio (Planaltina, DF, 8 de maio de 1978), \u00E9 um futebolista brasileiro que atua como zagueiro. Atualmente, joga no Palmeiras.L\u00FAcio \u00E9 um jogador conhecido pela sua for\u00E7a f\u00EDsica, pelo seu jogo a\u00E9reo e pela sua presen\u00E7a no ataque, o que j\u00E1 lhe rendeu a marca de 50 gols marcados na carreira. Quase uma unanimidade entre os torcedores e especialistas brasileiros, L\u00FAcio \u00E9, juntamente com Taffarel, o terceiro jogador que mais vezes vestiu a camisa da Sele\u00E7\u00E3o Brasileira de Futebol, com 101 presen\u00E7as, al\u00E9m de ter sido o capit\u00E3o da equipe canarinha na \u00FAltima Copa do Mundo e na \u00FAltima Copa Am\u00E9rica.Iniciou sua carreira em 1997, quando transferiu-se do Planaltina Esporte Clube para o Internacional de Porto Alegre, onde jogou at\u00E9 2000, quando, mesmo cobi\u00E7ado pelo Barcelona negociou sua ida para o Bayer Leverkusen, da Alemanha. L\u00E1, disputou a final da Liga dos Campe\u00F5es da Europa de 2002, marcando o \u00FAnico gol dos alem\u00E3es na derrota de 2 a 1 para o Real Madrid. Eleito melhor jogador do Campeonato Alem\u00E3o de 2001-02, em 2004, por 12 milh\u00F5es de euros, acertou sua ida para o Bayern de Munique, onde viria a conquistar o tricampeonato alem\u00E3o. Preterido pelo t\u00E9cnico Louis Van Gaal, em 2009, L\u00FAcio transferiu-se para a Internazionale de Mil\u00E3o, onde conquistou a Liga dos Campe\u00F5es da Europa de 2010 e o Mundial Interclubes.Integrante da Sele\u00E7\u00E3o Brasileira desde 2000, e capit\u00E3o da equipe desde 2006, L\u00FAcio acumula uma s\u00E9rie de conquistas importantes, como a Copa do Mundo de 2002 e a Copa das Confedera\u00E7\u00F5es de 2009, quando marcou o gol do t\u00EDtulo.Em 2 de Janeiro de 2014 o atleta assinou um contrato de dois anos com o Palmeiras no ano do seu centen\u00E1rio, contrata\u00E7\u00E3o essa que teve aprova\u00E7\u00E3o de mais de 80% da torcida segundo pesquisas.Facebook: https://www.facebook.com/l3lucioSite: http://www.l3lucio.com.br/Twitter: https://twitter.com/Lucio_L3"@pt ,
		"L\u00FAcio, w\u0142a\u015Bc. Lucimar da Silva Ferreira (ur. 8 maja 1978 w Brasilii) \u2013 pi\u0142karz, by\u0142y kapitan reprezentacji Brazylii wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji \u015Brodkowego obro\u0144cy."@pl ,
		"\u0644\u0648\u0633\u064A\u0645\u0627\u0631 \u062F\u0627 \u0633\u064A\u0644\u0641\u0627 \u0641\u064A\u0631\u064A\u0631\u0627 (\u0628\u0627\u0644\u0628\u0631\u062A\u063A\u0627\u0644\u064A\u0629:Lucimar Ferreira da Silva) \u0648\u064A\u0633\u0645\u0649 \u0627\u062E\u062A\u0635\u0627\u0631 \u0628\u0644\u0648\u0633\u064A\u0648 \u060C \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 8 \u0645\u0627\u064A\u0648 1978\u060C \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0628\u0631\u0627\u0632\u064A\u0644\u064A\u060C \u0648\u064A\u0644\u0639\u0628 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0641\u0646\u062A\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u060C \u0648\u0647\u0648 \u0623\u062D\u062F \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628\u064A\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0626\u0632\u064A\u0646 \u0628\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 2002. \u064A\u0639\u062A\u0628\u0631 \u0644\u0648\u0633\u064A\u0648 \u0645\u0646 \u0623\u062D\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062F\u0627\u0641\u0639\u064A\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0648\u064A\u0645\u062A\u0627\u0632 \u0628\u0637\u0648\u0644 \u0642\u0627\u0645\u062A\u0647 \u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 1.88 \u0645 \u0648\u0627\u0644\u062A\u064A \u0643\u062B\u064A\u0631\u0627 \u0645\u0627\u0633\u062C\u0644 \u0628\u0631\u0623\u0633\u064A\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062B\u064A\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0647\u062F\u0627\u0641 \u0643\u0645\u0627 \u064A\u0645\u062A\u0627\u0632 \u0628\u0627\u0644\u062A\u0633\u062F\u064A\u062F \u0627\u0644\u0642\u0648\u064A \u0648\u064A\u0645\u062A\u0627\u0632 \u0644\u0648\u0633\u064A\u0648 \u0623\u064A\u0636\u0627 \u0628\u0645\u064A\u0648\u0644\u062A\u0647 \u0627\u0644\u0647\u062C\u0648\u0645\u064A\u0629 \u0641\u0639\u0627\u062F\u0629 \u064A\u0634\u0627\u0631\u0643 \u064A \u0627\u0644\u0647\u062C\u0645\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633\u0629 \u0648\u064A\u0642\u0648\u062F\u0647\u0627 \u0641\u064A \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0623\u062D\u064A\u0627\u0646 ."@ar ,
		"Lucimar da Silva Ferreira, kortweg L\u00FAcio genoemd (Brasilia, 8 mei 1978) is een Braziliaans voetballer, die momenteel uitkomt voor S\u00E3o Paulo FC. Sinds 2000 speelt hij voor het Braziliaans nationaal elftal."@nl ,
		"Lucimar da Silva Ferreira, genannt L\u00FAcio (* 8. Mai 1978 in Bras\u00EDlia, Brasilien), ist ein brasilianischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Lucimar da Silva Ferreira, ou plus simplement L\u00FAcio, est un footballeur br\u00E9silien n\u00E9 le 8 mai 1978 \u00E0 Brasilia (Br\u00E9sil). Il \u00E9volue au poste de d\u00E9fenseur central \u00E0 Palmeiras.Il fut \u00E0 son poste l'un des artisans majeurs de la victoire du Br\u00E9sil lors de la Coupe du monde 2002 et a marqu\u00E9 le but victorieux de la finale de la Coupe des conf\u00E9d\u00E9rations 2009."@fr ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	1896500 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	597101635 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	dbpprop:birthDate	"1978-05-08+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Planaltina, DF, Brazil" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1978-05-08+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Planaltina, DF, Brazil" ;
	dbpprop:shortDescription	"Footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1978-05-08+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	<http://dbpedia.org/resource/Planaltina,_Federal_District> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Federal_District_(Brazil)> ,
		dbpedia:Brazil_national_football_team ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1978+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:goals	3 ,
		0 ,
		1 ,
		6 ,
		7 ,
		15 ;
	dbpprop:bg	"#FBEC5D" ;
	dbpprop:caps	144 ,
		0 ,
		1 ,
		10 ,
		49 ,
		92 ,
		96 ;
	dbpprop:years	1998 ,
		2004 ,
		2003 ,
		2001 ,
		2014 ,
		2012 ,
		2013 ,
		2009 ;
	dbpprop:youthclubs	"Planaltina EC" ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio__1> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8799999999999998934 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	ns21:height	"188.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Sociedade_Esportiva_Palmeiras ;
	dbpprop:clubnumber	33 ;
	dbpprop:fullname	"Lucimar Ferreira da Silva" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Sport_Club_Internacional ,
		dbpedia:Sociedade_Esportiva_Palmeiras ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.> ,
		dbpedia:Inter_Milan ,
		dbpedia:Bayer_04_Leverkusen ,
		<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Paulo_FC> ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich ,
		dbpedia:Bayer_04_Leverkusen_II ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Sport_Club_Internacional ,
		dbpedia:Brazil_national_football_team ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.> ,
		dbpedia:Sociedade_Esportiva_Palmeiras ,
		dbpedia:Inter_Milan ,
		dbpedia:Bayer_04_Leverkusen ,
		<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Paulo_FC> ,
		dbpedia:FC_Bayern_Munich ,
		dbpedia:Bayer_04_Leverkusen_II .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Brazil squads" ;
	dbpprop:pcupdate	"2013-05-16+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:youthyears	1995 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://soccernet.espn.go.com/players/gamelog?id=12638&league=ITA.1&season=2009&cc=5739> ,
		<http://www.sambafoot.com/en/players/46_Lucio.html> ,
		<http://www.l3lucio.com.br> ,
		<http://thegoal.com/players/soccer/lucio/lucio.html> ;
	dbpprop:bordercolor	"green" ;
	dbpprop:fg	"#008000" ;
	dbpprop:nationalcaps	105 ;
	dbpprop:nationalgoals	4 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Brazil_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2000 ;
	dbpedia-owl:number	33 ;
	dbpedia-owl:alias	"Lucimar Ferreira da Silva" ;
	dbpprop:alternativeNames	"Lucimar Ferreira da Silva" ;
	dbpprop:ntupdate	"2013-05-16+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Juventus_F.C._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_Campeonato_Paulista>	dbpprop:lcb	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> ;
	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_F.C._Internazionale_Milano_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_F.C._Internazionale_Milano_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2009_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2001%E2%80%9302_Bayer_04_Leverkusen_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
dbpedia:Brazil_at_the_2010_FIFA_World_Cup	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
dbpedia:History_of_Inter_Milan	dbpprop:rcb	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2006_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
dbpedia:List_of_German_football_transfers_summer_2009	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
dbpedia:Sociedade_Esportiva_Palmeiras	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2002_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_Club_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> ;
	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2005_Lunar_New_Year_Cup>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_F.C._Internazionale_Milano_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2006%E2%80%9307_FC_Bayern_Munich_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2002%E2%80%9303_Bayer_04_Leverkusen_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season__L%C3%BAcio__2>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2002%E2%80%9303_Bayer_04_Leverkusen_season__L%C3%BAcio__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2014_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season__L%C3%BAcio__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_S%C3%A3o_Paulo_F.C._season__L%C3%BAcio__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/2001%E2%80%9302_Bayer_04_Leverkusen_season__L%C3%BAcio__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
dbpedia:Lucimar_Ferreira_da_Silva	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
dbpedia:Lucimar_da_Silva_Ferreira	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .
<http://dbpedia.org/resource/Maranh%C3%A3o_Atl%C3%A9tico_Clube__L%C3%BAcio__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/L%C3%BAcio> .