@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Juventus_F.C._season__Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Juventus_F.C._season__Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__2>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Caceres_Martin	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/Jos%C3%A9_Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres_Silva>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
dbpedia:Martin_Caceres	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/2011_Copa_Am%C3%A9rica_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Sevilla_FC_season__Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
dbpedia:Martín_Cáceres	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns5:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns5:Martín_Cáceres	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2007_FIFA_U-20_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.__Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_Juventus_F.C._season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_Juventus_F.C._season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2008%E2%80%9309_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2009%E2%80%9310_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2013_FIFA_Confederations_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
dbpedia:Uruguay_national_football_team	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2010%E2%80%9311_Sevilla_FC_season>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_FC_Barcelona_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	rdf:type	<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	rdf:type	yago:VillarrealCFFootballers ,
		yago:PhysicalEntity100001930 ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:PeopleFromMontevideo ,
		yago:Contestant109613191 .
@prefix ns8:	<http://umbel.org/umbel/rc/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	rdf:type	ns8:SoccerPlayer .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		yago:Whole100003553 ,
		yago:SevillaFCFootballers .
@prefix ns10:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	rdf:type	ns10:Q5 ,
		yago:Object100002684 ,
		dul:Agent ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/JuventusF.C.Players> .
@prefix ns11:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	rdf:type	ns11:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2011CopaAm%C3%A9ricaPlayers> ,
		yago:UruguayInternationalFootballers ,
		yago:Athlete109820263 ,
		ns10:Q215627 ,
		owl:Thing ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:FCBarcelonaFootballers ,
		yago:SerieAFootballers ,
		yago:RecreativoDeHuelvaFootballers ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:ExpatriateFootballersInSpain ,
		foaf:Person ,
		yago:ExpatriateFootballersInItaly ,
		dbpedia-owl:Athlete ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:Preserver110466918 ,
		dbpedia-owl:Person ,
		yago:UruguayanExpatriateFootballers ,
		yago:UruguayanFootballers ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:Defender109614684 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		yago:AssociationFootballDefenders .
@prefix ns12:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	owl:sameAs	ns12:Martín_Cáceres ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.02vq3kt> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	rdfs:label	"Mart\u00EDn C\u00E1ceres"@de ,
		"\u99AC\u7530\u00B7\u5361\u6C99\u5229\u65AF"@zh ,
		"Mart\u00EDn C\u00E1ceres"@nl ,
		"Mart\u00EDn C\u00E1ceres"@fr ,
		"\u041A\u0430\u0441\u0435\u0440\u0435\u0441, \u041C\u0430\u0440\u0442\u0438\u043D"@ru ,
		"Mart\u00EDn C\u00E1ceres"@pl ,
		"Mart\u00EDn C\u00E1ceres"@pt ,
		"Mart\u00EDn C\u00E1ceres"@es ,
		"Mart\u00EDn C\u00E1ceres" ,
		"Mart\u00EDn C\u00E1ceres"@it ,
		"\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30F3\u30FB\u30AB\u30BB\u30EC\u30B9"@ja ,
		"\u0645\u0627\u0631\u062A\u0646 \u0643\u0627\u0633\u064A\u0631\u064A\u0633"@ar .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	dcterms:subject	category:Uruguay_international_footballers ,
		category:Serie_A_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		category:FC_Barcelona_footballers ,
		category:La_Liga_footballers ,
		category:Recreativo_de_Huelva_footballers ,
		category:Expatriate_footballers_in_Italy ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2011_Copa_Am%C3%A9rica_players> ,
		category:Sportspeople_from_Montevideo ,
		category:Association_football_defenders ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Juventus_F.C._players> ,
		category:Sevilla_FC_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Uruguayan_Primera_Divisi%C3%B3n_footballers> ,
		category:Villarreal_CF_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1987_births> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2013_FIFA_Confederations_Cup_players> ,
		category:Living_people ,
		category:Uruguayan_footballers ,
		category:Defensor_Sporting_Club_players ,
		category:Uruguayan_expatriate_footballers ;
	foaf:homepage	<http://juvefc.com/squad/caceres.htm> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mart\u00EDn_C\u00E1ceres_against_Chile.jpg> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	dc:description	"Uruguayan footballer" ,
		"Uruguayan footballer" ;
	foaf:givenName	"Mart\u00EDn" ;
	foaf:name	"Mart\u00EDn C\u00E1ceres" ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva" ,
		"C\u00E1ceres, Mart\u00EDn" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Mart\u00EDn_C\u00E1ceres?oldid=604224857> ;
	rdfs:comment	"\u30DB\u30BB\u30FB\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30F3\u30FB\u30AB\u30BB\u30EC\u30B9\uFF08Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres, 1987\u5E744\u67087\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30E2\u30F3\u30C6\u30D3\u30C7\u30AA\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3002\u672C\u8077\u306F\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\u3060\u304C\u3001\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3068\u3057\u3066\u3082\u30D7\u30EC\u30FC\u3082\u3067\u304D\u308B\u3002"@ja ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (Montevideo, Uruguay, 7 de abril de 1987) es un futbolista uruguayo. Su posici\u00F3n es la de defensa central, aunque tambi\u00E9n puede jugar de lateral tanto derecho como izquierdo. Actualmente juega en el Juventus, Serie A de Italia. Su \u00EDdolo es Enzo Francescoli."@es ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres (Montevideo, 7 april 1987) is een Uruguayaans profvoetballer die onder contract staat bij Juventus FC."@nl ,
		"\u062E\u0648\u0632\u064A\u0647 \u0645\u0627\u0631\u062A\u0646 \u0643\u0627\u0633\u064A\u0631\u064A\u0633 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres)(\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F \u0645\u0648\u0646\u062A\u064A\u0641\u064A\u062F\u064A\u0648,\u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A 7 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0644 1987) \u0647\u0648 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0643\u0645\u062F\u0627\u0641\u0639 \u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0641\u0646\u062A\u0648\u0633 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645."@ar ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (ur. 7 kwietnia 1987 roku w Montevideo) \u2013 urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji prawego obro\u0144cy w Juventusie. Poprzednie kluby zawodnika to: Defensor Sporting, Villarreal CF, FC Barcelona oraz Recreativo Huelva. Do Barcelony trafi\u0142 w czerwcu 2008 roku i podpisa\u0142 z ni\u0105 4-letni kontrakt. Dzia\u0142acze klubu zap\u0142acili za niego 16,5 mln \u20AC. Latem 2009 zosta\u0142 wypo\u017Cyczony do Juventusu z mo\u017Cliwo\u015Bci\u0105 wykupienia zawodnika na sta\u0142e po zako\u0144czeniu sezonu."@pl ,
		"\u8377\u897F\u00B7\u99AC\u7530\u00B7\u5361\u6C99\u5229\u65AF\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AJos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres\uFF0C1987\u5E744\u67087\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u70CF\u62C9\u572D\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5805\uFF0C\u4E5F\u53EF\u64D4\u4EFB\u5DE6\u9598\u53CA\u53F3\u9598\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u610F\u7532\u7403\u6703\u7956\u96F2\u9054\u65AF\u3002"@zh ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres (n\u00E9 le 7 avril 1987 \u00E0 Montevideo, Uruguay) est un footballeur uruguayen. Il joue au poste de d\u00E9fenseur pour le club de Juventus FC."@fr ,
		"\u0425\u043E\u0441\u0435\u0301 \u041C\u0430\u0440\u0442\u0438\u0301\u043D \u041A\u0430\u0301\u0441\u0435\u0440\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres; \u0440\u043E\u0434. 7 \u0430\u043F\u0440\u0435\u043B\u044F 1987, \u041C\u043E\u043D\u0442\u0435\u0432\u0438\u0434\u0435\u043E) \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u043C\u043E\u0436\u0435\u0442 \u0441\u044B\u0433\u0440\u0430\u0442\u044C \u043A\u0430\u043A \u043D\u0430 \u0444\u043B\u0430\u043D\u0433\u0430\u0445, \u0442\u0430\u043A \u0438 \u0432 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0435 \u043E\u0431\u043E\u0440\u043E\u043D\u044B. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u042E\u0432\u0435\u043D\u0442\u0443\u0441\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F."@ru ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (* 7. April 1987 in Montevideo) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler.Er agiert auf der Position des Abwehrspielers und steht beim italienischen Rekordmeister Juventus Turin unter Vertrag."@de ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (born 7 April 1987) is an Uruguayan professional footballer who plays for Juventus F.C. in Serie A. His primary position is central defender, but he can also operate as a left back." ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (Montevideo, 7 aprile 1987) \u00E8 un calciatore uruguaiano, difensore della Juventus e della Nazionale uruguaiana.\u00C8 soprannominato El Pelado, soprannome che deriva dal fatto che da bambino la madre gli ras\u00F2 a zero i capelli."@it ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (Montevid\u00E9u, 7 de abril de 1987) \u00E9 um futebolista uruguaio que atua como zagueiro e lateral. Atualmente, joga pela Juventus."@pt ;
	foaf:surname	"C\u00E1ceres" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns5:Martín_Cáceres .
@prefix ns18:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns18:Martín_Cáceres ;
	dbpprop:caption	"C\u00E1ceres before a game with Uruguay in 2011" ;
	dbpprop:name	"Mart\u00EDn C\u00E1ceres" ,
		"C\u00E1ceres, Mart\u00EDn" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mart\u00EDn_C\u00E1ceres_against_Chile.jpg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u30DB\u30BB\u30FB\u30DE\u30EB\u30C6\u30A3\u30F3\u30FB\u30AB\u30BB\u30EC\u30B9\uFF08Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres, 1987\u5E744\u67087\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30E2\u30F3\u30C6\u30D3\u30C7\u30AA\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30C7\u30A3\u30D5\u30A7\u30F3\u30C0\u30FC\u3002\u672C\u8077\u306F\u30BB\u30F3\u30BF\u30FC\u30D0\u30C3\u30AF\u3060\u304C\u3001\u30B5\u30A4\u30C9\u30D0\u30C3\u30AF\u3068\u3057\u3066\u3082\u30D7\u30EC\u30FC\u3082\u3067\u304D\u308B\u3002"@ja ,
		"\u062E\u0648\u0632\u064A\u0647 \u0645\u0627\u0631\u062A\u0646 \u0643\u0627\u0633\u064A\u0631\u064A\u0633 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres)(\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F \u0645\u0648\u0646\u062A\u064A\u0641\u064A\u062F\u064A\u0648,\u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A 7 \u0623\u0628\u0631\u064A\u0644 1987) \u0647\u0648 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0643\u0645\u062F\u0627\u0641\u0639 \u0644\u0646\u0627\u062F\u064A \u064A\u0648\u0641\u0646\u062A\u0648\u0633 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062F\u0648\u0631\u064A \u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A \u0648\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645."@ar ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (born 7 April 1987) is an Uruguayan professional footballer who plays for Juventus F.C. in Serie A. His primary position is central defender, but he can also operate as a left back." ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (Montevid\u00E9u, 7 de abril de 1987) \u00E9 um futebolista uruguaio que atua como zagueiro e lateral. Atualmente, joga pela Juventus."@pt ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (ur. 7 kwietnia 1987 roku w Montevideo) \u2013 urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy na pozycji prawego obro\u0144cy w Juventusie. Poprzednie kluby zawodnika to: Defensor Sporting, Villarreal CF, FC Barcelona oraz Recreativo Huelva. Do Barcelony trafi\u0142 w czerwcu 2008 roku i podpisa\u0142 z ni\u0105 4-letni kontrakt. Dzia\u0142acze klubu zap\u0142acili za niego 16,5 mln \u20AC. Latem 2009 zosta\u0142 wypo\u017Cyczony do Juventusu z mo\u017Cliwo\u015Bci\u0105 wykupienia zawodnika na sta\u0142e po zako\u0144czeniu sezonu. 12 wrze\u015Bnia w zwyci\u0119skim 2:0 meczu przeciwko Lazio Rzym zadebiutowa\u0142 w Serie A i strzeli\u0142 jednego gola. Po zako\u0144czeniu sezonu 2009/10 wr\u00F3ci\u0142 do Barcelony. W nast\u0119pnym sezonie zosta\u0142 zn\u00F3w wypo\u017Cyczony, tym razem do klubu FC Sevilla, kt\u00F3ra wykupi\u0142a go z pocz\u0105tkiem sezonu 2011/12 za kwot\u0119 3 mln \u20AC + ewentualne bonusy w wysoko\u015Bci 1,5 mln \u20AC. W zimowym okienku transferowym w 2012 roku ponownie trafi\u0142 do Juventusu na zasadzie wypo\u017Cyczenia, tym razem z Sevilli za 1,2 mln \u20AC.Razem z reprezentacj\u0105 Urugwaju w 2010 zaj\u0105\u0142 4. miejsce na Mistrzostwach \u015Awiata 2010 w RPA, a tak\u017Ce 1. miejsce na Copa Am\u00E9rica 2011. Latem dzia\u0142acze \"Starej Damy\" postanowili wykupi\u0107 25-latka. Zap\u0142acili za niego 8 mln euro"@pl ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres (Montevideo, 7 april 1987) is een Uruguayaans profvoetballer die onder contract staat bij Juventus FC."@nl ,
		"\u0425\u043E\u0441\u0435\u0301 \u041C\u0430\u0440\u0442\u0438\u0301\u043D \u041A\u0430\u0301\u0441\u0435\u0440\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres; \u0440\u043E\u0434. 7 \u0430\u043F\u0440\u0435\u043B\u044F 1987, \u041C\u043E\u043D\u0442\u0435\u0432\u0438\u0434\u0435\u043E) \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043D\u0438\u043A, \u043C\u043E\u0436\u0435\u0442 \u0441\u044B\u0433\u0440\u0430\u0442\u044C \u043A\u0430\u043A \u043D\u0430 \u0444\u043B\u0430\u043D\u0433\u0430\u0445, \u0442\u0430\u043A \u0438 \u0432 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0435 \u043E\u0431\u043E\u0440\u043E\u043D\u044B. \u0418\u0433\u0440\u043E\u043A \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u042E\u0432\u0435\u043D\u0442\u0443\u0441\u00BB \u0438 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F."@ru ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (Montevideo, 7 aprile 1987) \u00E8 un calciatore uruguaiano, difensore della Juventus e della Nazionale uruguaiana.\u00C8 soprannominato El Pelado, soprannome che deriva dal fatto che da bambino la madre gli ras\u00F2 a zero i capelli."@it ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (Montevideo, Uruguay, 7 de abril de 1987) es un futbolista uruguayo. Su posici\u00F3n es la de defensa central, aunque tambi\u00E9n puede jugar de lateral tanto derecho como izquierdo. Actualmente juega en el Juventus, Serie A de Italia. Su \u00EDdolo es Enzo Francescoli."@es ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva (* 7. April 1987 in Montevideo) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler.Er agiert auf der Position des Abwehrspielers und steht beim italienischen Rekordmeister Juventus Turin unter Vertrag."@de ,
		"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres (n\u00E9 le 7 avril 1987 \u00E0 Montevideo, Uruguay) est un footballeur uruguayen. Il joue au poste de d\u00E9fenseur pour le club de Juventus FC."@fr ,
		"\u8377\u897F\u00B7\u99AC\u7530\u00B7\u5361\u6C99\u5229\u65AF\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1AJos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres\uFF0C1987\u5E744\u67087\u65E5\uFF0D\uFF09\uFF0C\u70CF\u62C9\u572D\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u53F8\u8077\u4E2D\u5805\uFF0C\u4E5F\u53EF\u64D4\u4EFB\u5DE6\u9598\u53CA\u53F3\u9598\uFF0C\u73FE\u6548\u529B\u610F\u7532\u7403\u6703\u7956\u96F2\u9054\u65AF\u3002"@zh ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	12109306 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	604224857 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	dbpprop:birthDate	"1987-04-07+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	dbpedia:Uruguay ,
		dbpedia:Montevideo ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1987-04-07+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Montevideo, Uruguay" ;
	dbpprop:shortDescription	"Uruguayan footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1987-04-07+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		dbpedia:Uruguay ,
		dbpedia:Montevideo ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1987+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:goals	4 ,
		2 ,
		0 ,
		1 ;
	dbpprop:bg	"#87cefa" ;
	dbpprop:caps	25 ,
		26 ,
		13 ,
		14 ,
		15 ,
		11 ,
		0 ,
		34 ;
	dbpprop:years	2010 ,
		2011 ,
		2008 ,
		2009 ,
		2012 ,
		2006 ,
		2007 ;
	dbpprop:youthclubs	dbpedia:Defensor_Sporting ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__7> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__10> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__11> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__9> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__8> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__1> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres__4> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Defender_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.8200000000000000622 .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns21:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	ns21:height	"182.0"^^ns20:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.> ;
	dbpprop:clubnumber	4 ;
	dbpprop:fullname	"Jos\u00E9 Mart\u00EDn C\u00E1ceres Silva" ;
	dbpprop:clubs	"\u2192 Recreativo" ,
		dbpedia:FC_Barcelona ,
		dbpedia:Sevilla_FC ,
		"\u2192 Juventus" ,
		"\u2192 Sevilla" ,
		dbpedia:Defensor_Sporting ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.> ,
		dbpedia:Villarreal_CF ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Uruguay_national_under-20_football_team ,
		dbpedia:FC_Barcelona ,
		dbpedia:Sevilla_FC ,
		dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		dbpedia:Recreativo_de_Huelva ,
		dbpedia:Defensor_Sporting ,
		<http://dbpedia.org/resource/Juventus_F.C.> ,
		dbpedia:Villarreal_CF .
@prefix ns22:	<http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/> .
<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres>	dbpprop:wordnet_type	ns22:synset-soccer_player-noun-1 ;
	dbpprop:title	"Uruguay squads" ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.bdfutbol.com/en/j/j4073.html> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=267829/index.html> ,
		<http://www.transfermarkt.co.uk/en/martin-caceres/profil/spieler_54935.html> ,
		<http://juvefc.com/squad/caceres.htm> ;
	dbpprop:clubUpdate	"--03-10+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:nationalteamUpdate	"--11-21+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:fg	"black" ;
	dbpprop:nationalcaps	55 ,
		4 ;
	dbpprop:nationalgoals	0 ,
		1 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		dbpedia:Uruguay_national_under-20_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2007 ;
	dbpedia-owl:number	4 ;
	dbpedia-owl:alias	"C\u00E1ceres, Jos\u00E9 Mart\u00EDn" ;
	dbpprop:alternativeNames	"C\u00E1ceres, Jos\u00E9 Mart\u00EDn" .
<http://dbpedia.org/resource/C%C3%A1ceres>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Mart%C3%ADn_C%C3%A1ceres> .