@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Argentine_Primera_Divisi%C3%B3n_transfers_July%E2%80%93August_2010>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
<http://dbpedia.org/resource/List_of_Argentine_Primera_Divisi%C3%B3n_transfers_July%E2%80%93August_2010>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns3:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns3:Sebasti치n_Fern치ndez	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_squads>	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2013%E2%80%9314_M%C3%A1laga_CF_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix yago:	<http://dbpedia.org/class/yago/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	yago:ExpatriateFootballersInArgentina ,
		yago:UruguayInternationalFootballers ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/M%C3%A1lagaCFFootballers> ,
		yago:YagoLegalActor ,
		yago:LivingPeople ,
		dbpedia-owl:SoccerPlayer ,
		yago:CausalAgent100007347 ,
		yago:LivingThing100004258 ,
		yago:YagoLegalActorGeo ,
		yago:Organism100004475 ,
		yago:Person100007846 ,
		yago:Contestant109613191 ,
		yago:LaLigaFootballers ,
		yago:ExpatriateFootballersInSpain ,
		yago:MiramarMisionesPlayers ,
		foaf:Person ,
		yago:UruguayanPeopleOfItalianDescent ,
		yago:PeopleFromMontevideo ,
		yago:UruguayanExpatriateFootballers ,
		yago:UruguayanFootballers ,
		yago:FootballPlayer110101634 ,
		yago:Athlete109820263 ,
		dbpedia-owl:Athlete .
@prefix ns6:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	ns6:Person ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/PrimeraDivisi%C3%B3nArgentinaPlayers> ,
		yago:Player110439851 ,
		yago:PhysicalEntity100001930 .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	dul:NaturalPerson ,
		dul:Agent ,
		yago:Whole100003553 .
@prefix ns8:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	ns8:Q5 ,
		yago:Object100002684 ,
		yago:BanfieldFootballers ,
		dbpedia-owl:Person ,
		dbpedia-owl:Agent ,
		yago:UruguayanPeopleOfSpanishDescent ,
		ns8:Q215627 .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	rdf:type	owl:Thing ,
		<http://dbpedia.org/class/yago/2010FIFAWorldCupPlayers> ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
@prefix ns10:	<http://yago-knowledge.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	owl:sameAs	ns10:Sebasti치n_Fern치ndez ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.04zwjmx> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	rdfs:label	"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez"@pl ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez"@it ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez" ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez"@fr ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez Miglierina"@es ,
		"\u0424\u0435\u0440\u043D\u0430\u043D\u0434\u0435\u0441, \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u043D"@ru ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez"@nl ,
		"\u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0641\u064A\u0631\u0646\u0627\u0646\u062F\u064A\u0632"@ar ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez"@de ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez"@pt ,
		"\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30D5\u30A7\u30EB\u30CA\u30F3\u30C7\u30B9"@ja ,
		"\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u8D39\u5C14\u5357\u5FB7\u65AF"@zh .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:M%C3%A1laga_CF_footballers> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_players> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	dcterms:subject	category:Sportspeople_from_Montevideo ,
		category:Miramar_Misiones_players ,
		category:Living_people ,
		category:Banfield_footballers ,
		category:Uruguayan_people_of_Spanish_descent ,
		category:Expatriate_footballers_in_Spain ,
		category:Expatriate_footballers_in_Argentina ,
		category:La_Liga_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:1985_births> ,
		category:Uruguay_international_footballers ,
		category:Uruguayan_footballers ,
		category:Defensor_Sporting_Club_players ,
		category:Uruguayan_expatriate_footballers ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:Primera_Divisi%C3%B3n_Argentina_players> ,
		category:Rayo_Vallecano_footballers ,
		category:Uruguayan_people_of_Italian_descent ;
	foaf:homepage	<http://www.malagacf.com/en/malaga/squad/seba-fernandez/1/377> ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Seba_fern.JPG> .
@prefix dc:	<http://purl.org/dc/elements/1.1/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	dc:description	"Uruguayan footballer" ,
		"Uruguayan footballer" ;
	foaf:givenName	"Sebasti\u00E1n" ;
	foaf:name	"Seba Fern\u00E1ndez" ,
		"Fern\u00E1ndez, Sebasti\u00E1n" ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez" ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Sebasti\u00E1n_Fern\u00E1ndez?oldid=606150086> ;
	rdfs:comment	"Sebasti\u00E1n (\"Seba\") Bruno Fern\u00E1ndez (Montevideo, 23 mei 1985) is een Uruguayaanse profvoetballer die sinds 2010 onder contract staat bij de Spaanse voetbalclub M\u00E1laga CF."@nl ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (Montevideo, 23 maggio 1985) \u00E8 un calciatore uruguaiano, attaccante del Rayo Vallecano e della Nazionale uruguaiana."@it ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (Montevid\u00E9u, 23 de maio de 1985) \u00E9 um futebolista uruguaio que atua como atacante. Atualmente, joga pelo Rayo Vallecano.Integrou o elenco da Sele\u00E7\u00E3o Uruguaia que disputou a Copa do Mundo de 2010."@pt ,
		"\u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0628\u0631\u0648\u0646\u0648 \u0641\u064A\u0631\u0646\u0627\u0646\u062F\u064A\u0632 \u0645\u064A\u063A\u0644\u064A\u0631\u064A\u0646\u0627 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 23 \u0645\u0627\u064A\u0648 1985 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0646\u062A\u064A\u0641\u064A\u062F\u064A\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u0646\u0641\u064A\u0644\u062F \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A ."@ar ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez est un footballeur international uruguayen n\u00E9 le 23 mai 1985 \u00E0 Montevideo. Il \u00E9volue au poste d'attaquant au Rayo Vallecano."@fr ,
		"\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30D6\u30EB\u30FC\u30CE\u30FB\u30D5\u30A7\u30EB\u30CA\u30F3\u30C7\u30B9\u30FB\u30DF\u30B0\u30EA\u30A8\u30EA\u30FC\u30CA\uFF08Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina, 1985\u5E745\u670823\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30E2\u30F3\u30C6\u30D3\u30C7\u30AA\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30D0\u30F3\u30AF\u30FC\u30D0\u30FC\u30FB\u30DB\u30EF\u30A4\u30C8\u30AD\u30E3\u30C3\u30D7\u30B9\u6240\u5C5E\u3002\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30D5\u30A9\u30EF\u30FC\u30C9\u3002"@ja ,
		"\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u043D \u0424\u0435\u0440\u043D\u0430\u043D\u0434\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina; 23 \u043C\u0430\u044F 1985, \u041C\u043E\u043D\u0442\u0435\u0432\u0438\u0434\u0435\u043E) \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F \u0438 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0420\u0430\u0439\u043E \u0412\u0430\u043B\u044C\u0435\u043A\u0430\u043D\u043E\u00BB."@ru ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (* 23. Mai 1985 in Montevideo, Uruguay) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (Montevideo, 23 de mayo de 1985) es un futbolista uruguayo. Juega de delantero y su actual equipo es el Rayo Vallecano."@es ,
		"\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u5E03\u9C81\u8BFA\u00B7\u8D39\u5C14\u5357\u5FB7\u65AF\u00B7\u7C73\u5217\u91CC\u7EB3\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1ASebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina\uFF0C1985\u5E745\u670823\u65E5\uFF0D\uFF09\u5373\u585E\u5DF4\u00B7\u8D39\u5C14\u5357\u5FB7\u65AF\uFF08Seba Fern\u00E1ndez\uFF09\uFF0C\u70CF\u62C9\u572D\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u65BC\u897F\u73ED\u7259\u7532\u7D44\u8DB3\u7403\u806F\u8CFD\u99AC\u62C9\u52A0\u8DB3\u7403\u4FF1\u6A02\u90E8\uFF0C\u53F8\u8077\u524D\u92D2\u3002"@zh ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (born 23 May 1985) is an Uruguayan footballer who plays for Rayo Vallecano in La Liga as a forward." ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (ur. 23 maja 1985 w Montevideo) - urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy najcz\u0119\u015Bciej na pozycji \u015Brodkowego napastnika. Obecnie gra w Rayo Vallecano. Posiada tak\u017Ce obywatelstwo hiszpa\u0144skie."@pl ;
	foaf:surname	"Fern\u00E1ndez" ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns3:Sebasti치n_Fern치ndez .
@prefix ns16:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns16:Sebasti치n_Fern치ndez ;
	dbpprop:name	"Fern\u00E1ndez, Sebasti\u00E1n" ,
		"Seba Fern\u00E1ndez" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Seba_fern.JPG?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (ur. 23 maja 1985 w Montevideo) - urugwajski pi\u0142karz wyst\u0119puj\u0105cy najcz\u0119\u015Bciej na pozycji \u015Brodkowego napastnika. Obecnie gra w Rayo Vallecano. Posiada tak\u017Ce obywatelstwo hiszpa\u0144skie."@pl ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (Montevid\u00E9u, 23 de maio de 1985) \u00E9 um futebolista uruguaio que atua como atacante. Atualmente, joga pelo Rayo Vallecano.Integrou o elenco da Sele\u00E7\u00E3o Uruguaia que disputou a Copa do Mundo de 2010."@pt ,
		"\u585E\u5DF4\u65AF\u8482\u5B89\u00B7\u5E03\u9C81\u8BFA\u00B7\u8D39\u5C14\u5357\u5FB7\u65AF\u00B7\u7C73\u5217\u91CC\u7EB3\uFF08\u897F\u73ED\u7259\u8BED\uFF1ASebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina\uFF0C1985\u5E745\u670823\u65E5\uFF0D\uFF09\u5373\u585E\u5DF4\u00B7\u8D39\u5C14\u5357\u5FB7\u65AF\uFF08Seba Fern\u00E1ndez\uFF09\uFF0C\u70CF\u62C9\u572D\u8DB3\u7403\u904B\u52D5\u54E1\uFF0C\u76EE\u524D\u6548\u529B\u65BC\u897F\u73ED\u7259\u7532\u7D44\u8DB3\u7403\u806F\u8CFD\u99AC\u62C9\u52A0\u8DB3\u7403\u4FF1\u6A02\u90E8\uFF0C\u53F8\u8077\u524D\u92D2\u3002"@zh ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (Montevideo, 23 de mayo de 1985) es un futbolista uruguayo. Juega de delantero y su actual equipo es el Rayo Vallecano."@es ,
		"\u30BB\u30D0\u30B9\u30C6\u30A3\u30A2\u30F3\u30FB\u30D6\u30EB\u30FC\u30CE\u30FB\u30D5\u30A7\u30EB\u30CA\u30F3\u30C7\u30B9\u30FB\u30DF\u30B0\u30EA\u30A8\u30EA\u30FC\u30CA\uFF08Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina, 1985\u5E745\u670823\u65E5 - \uFF09\u306F\u3001\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u30FB\u30E2\u30F3\u30C6\u30D3\u30C7\u30AA\u51FA\u8EAB\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9078\u624B\u3002\u30D0\u30F3\u30AF\u30FC\u30D0\u30FC\u30FB\u30DB\u30EF\u30A4\u30C8\u30AD\u30E3\u30C3\u30D7\u30B9\u6240\u5C5E\u3002\u30A6\u30EB\u30B0\u30A2\u30A4\u4EE3\u8868\u3067\u3042\u308B\u3002\u30DD\u30B8\u30B7\u30E7\u30F3\u306F\u30D5\u30A9\u30EF\u30FC\u30C9\u3002"@ja ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (* 23. Mai 1985 in Montevideo, Uruguay) ist ein uruguayischer Fu\u00DFballspieler."@de ,
		"\u0633\u064A\u0628\u0627\u0633\u062A\u064A\u0627\u0646 \u0628\u0631\u0648\u0646\u0648 \u0641\u064A\u0631\u0646\u0627\u0646\u062F\u064A\u0632 \u0645\u064A\u063A\u0644\u064A\u0631\u064A\u0646\u0627 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064A\u0629: Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina) (\u0645\u0648\u0627\u0644\u064A\u062F 23 \u0645\u0627\u064A\u0648 1985 \u0641\u064A \u0645\u0648\u0646\u062A\u064A\u0641\u064A\u062F\u064A\u0648) \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0643\u0631\u0629 \u0642\u062F\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u063A\u0648\u0627\u064A\u0627\u0646\u064A \u064A\u0644\u0639\u0628 \u062D\u0627\u0644\u064A\u0627 \u0641\u064A \u0646\u0627\u062F\u064A \u0628\u0627\u0646\u0641\u064A\u0644\u062F \u0627\u0644\u0623\u0631\u062C\u0646\u062A\u064A\u0646\u064A ."@ar ,
		"Sebasti\u00E1n (\"Seba\") Bruno Fern\u00E1ndez (Montevideo, 23 mei 1985) is een Uruguayaanse profvoetballer die sinds 2010 onder contract staat bij de Spaanse voetbalclub M\u00E1laga CF."@nl ,
		"Sebasti\u00E1n Fern\u00E1ndez est un footballeur international uruguayen n\u00E9 le 23 mai 1985 \u00E0 Montevideo. Il \u00E9volue au poste d'attaquant au Rayo Vallecano."@fr ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (born 23 May 1985) is an Uruguayan footballer who plays for Rayo Vallecano in La Liga as a forward." ,
		"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina (Montevideo, 23 maggio 1985) \u00E8 un calciatore uruguaiano, attaccante del Rayo Vallecano e della Nazionale uruguaiana."@it ,
		"\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044C\u044F\u043D \u0424\u0435\u0440\u043D\u0430\u043D\u0434\u0435\u0441 (\u0438\u0441\u043F. Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina; 23 \u043C\u0430\u044F 1985, \u041C\u043E\u043D\u0442\u0435\u0432\u0438\u0434\u0435\u043E) \u2014 \u0443\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0438\u0441\u0442, \u043D\u0430\u043F\u0430\u0434\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u044F \u0438 \u0438\u0441\u043F\u0430\u043D\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043A\u043B\u0443\u0431\u0430 \u00AB\u0420\u0430\u0439\u043E \u0412\u0430\u043B\u044C\u0435\u043A\u0430\u043D\u043E\u00BB."@ru ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	20334138 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	606150086 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	dbpprop:birthDate	"1985-05-23+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:birthPlace	"Montevideo, Uruguay" ;
	dbpprop:dateOfBirth	"1985-05-23+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:placeOfBirth	"Montevideo, Uruguay" ;
	dbpprop:shortDescription	"Uruguayan footballer" ;
	dbpedia-owl:birthDate	"1985-05-23+02:00"^^xsd:date .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	dbpedia-owl:birthPlace	dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		dbpedia:Montevideo ;
	dbpedia-owl:birthYear	"1985+02:00"^^xsd:gYear ;
	dbpprop:imageSize	200 ;
	dbpprop:goals	21 ,
		1 ,
		15 ,
		12 ;
	dbpprop:caps	32 ,
		80 ,
		75 ,
		7 ,
		61 ;
	dbpprop:years	2007 ,
		2004 ,
		2010 ,
		2008 ,
		2013 ;
	dbpedia-owl:careerStation	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez__3> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez__4> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez__6> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez__5> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez__2> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez__1> ;
	dbpprop:position	<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:position	<http://dbpedia.org/resource/Forward_(association_football)> ;
	dbpedia-owl:height	1.6699999999999999289 .
@prefix ns19:	<http://dbpedia.org/datatype/> .
@prefix ns20:	<http://dbpedia.org/ontology/Person/> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez>	ns20:height	"167.0"^^ns19:centimetre ;
	dbpprop:currentclub	dbpedia:Rayo_Vallecano ;
	dbpprop:clubnumber	25 ;
	dbpprop:fullname	"Sebasti\u00E1n Bruno Fern\u00E1ndez Miglierina" ;
	dbpprop:clubs	dbpedia:Defensor_Sporting ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Atl%C3%A9tico_Banfield> ,
		dbpedia:Rayo_Vallecano ,
		dbpedia:Miramar_Misiones ,
		<http://dbpedia.org/resource/M%C3%A1laga_CF> ;
	dbpedia-owl:team	dbpedia:Defensor_Sporting ,
		<http://dbpedia.org/resource/Club_Atl%C3%A9tico_Banfield> ,
		dbpedia:Uruguay_national_football_team ,
		dbpedia:Rayo_Vallecano ,
		dbpedia:Miramar_Misiones ,
		<http://dbpedia.org/resource/M%C3%A1laga_CF> ;
	dbpprop:pcupdate	"2013-06-27+02:00"^^xsd:date ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/players/player=313905/index.html> ,
		<http://www.malagacf.com/en/malaga/squad/seba-fernandez/1/377> ,
		<http://www.futbolxxi.com/Futbolista.aspx?ID=13919&SEOFutbolista=Fernandez+Miglierina+Sebastian+Bruno> ,
		<http://www.bdfutbol.com/en/j/j8611.html> ,
		<http://www.transfermarkt.co.uk/en/sebastian-fernandez/leistungsdaten/spieler_64545.html> ;
	dbpprop:nationalcaps	14 ;
	dbpprop:nationalgoals	2 ;
	dbpprop:nationalteam	dbpedia:Uruguay_national_football_team ;
	dbpprop:nationalyears	2006 ;
	dbpedia-owl:number	25 ;
	dbpprop:ntupdate	"2012-11-16+02:00"^^xsd:date .
<http://dbpedia.org/resource/2012%E2%80%9313_M%C3%A1laga_CF_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/2011%E2%80%9312_M%C3%A1laga_CF_season>	dbpprop:p	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:Rayo_Vallecano	dbpprop:name	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez_(disambiguation)>	dbpedia-owl:wikiPageDisambiguates	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/Rayo_Vallecano__Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez__1>	dbpedia-owl:currentMember	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:Sebasti치n_Fern치ndez	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
<http://dbpedia.org/resource/Sebastian_Fern%C3%A1ndez>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .
dbpedia:Sebastian_Fernandez	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/Sebasti%C3%A1n_Fern%C3%A1ndez> .