@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Dungue_Lima__1	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns3:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns3:São_Tomé_and_Príncipe_national_football_team	foaf:primaryTopic	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
dbpedia:Rudi_Gutendorf	dbpprop:managerclubs	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
<http://dbpedia.org/resource/Ant%C3%B4nio_Dumas>	dbpprop:managerclubs	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
<http://dbpedia.org/resource/Est%C3%A1dio_Nacional_12_de_Julho>	dbpprop:tenants	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> ;
	dbpedia-owl:tenant	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
dbpedia:Jair_Nunes	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> ;
	dbpprop:nationalteam	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	rdf:type	dul:SocialPerson .
@prefix ns7:	<http://schema.org/> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	rdf:type	ns7:SportsTeam ,
		dul:Agent ,
		dbpedia-owl:Organisation ,
		dbpedia-owl:SoccerClub ,
		dbpedia-owl:SportsTeam .
@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	rdf:type	owl:Thing ,
		ns7:Organization ,
		dbpedia-owl:Agent ;
	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.04n91w> .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	rdfs:label	"\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u0648 \u062A\u0648\u0645\u064A \u0648\u0628\u0631\u064A\u0646\u0633\u064A\u0628\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar ,
		"Reprezentacja Wysp \u015Awi\u0119tego Tomasza i Ksi\u0105\u017C\u0119cej w pi\u0142ce no\u017Cnej"@pl ,
		"\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u968A"@zh ,
		"Fu\u00DFballnationalmannschaft von S\u00E3o Tom\u00E9 und Pr\u00EDncipe"@de ,
		"Nazionale di calcio di S\u00E3o Tom\u00E9 e Pr\u00EDncipe"@it ,
		"Santomees voetbalelftal"@nl ,
		"\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30B5\u30F3\u30C8\u30E1\u30FB\u30D7\u30EA\u30F3\u30B7\u30DA\u4EE3\u8868"@ja ,
		"\u00C9quipe de Sao Tom\u00E9-et-Principe de football"@fr ,
		"S\u00E3o Tom\u00E9 and Pr\u00EDncipe national football team" ,
		"\u0421\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0421\u0430\u043D-\u0422\u043E\u043C\u0435 \u0438 \u041F\u0440\u0438\u043D\u0441\u0438\u043F\u0438 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443"@ru ,
		"Sele\u00E7\u00E3o S\u00E3o-Tomense de Futebol"@pt ,
		"Selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Santo Tom\u00E9 y Pr\u00EDncipe"@es .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	dcterms:subject	<http://dbpedia.org/resource/Category:S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Category:National_sports_teams_of_S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	dcterms:subject	category:African_national_association_football_teams ;
	foaf:name	"S\u00E3o Tom\u00E9 and Pr\u00EDncipe" ;
	foaf:nick	"(The Falcons and True Parrots Team)" ,
		"Sele\u00E7\u00E3o dos Falc\u00F5es e Papagaios" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/S\u00E3o_Tom\u00E9_and_Pr\u00EDncipe_national_football_team?oldid=596990911> ;
	rdfs:comment	"A Sele\u00E7\u00E3o S\u00E3o-Tomense de Futebol representa S\u00E3o Tom\u00E9 e Pr\u00EDncipe nas competi\u00E7\u00F5es de futebol da FIFA."@pt ,
		"L'\u00E9quipe de Sao Tom\u00E9-et-Principe de football est constitu\u00E9e par une s\u00E9lection des meilleurs joueurs santom\u00E9ens sous l'\u00E9gide de la F\u00E9d\u00E9ration de Sao Tom\u00E9-et-Principe de football."@fr ,
		"Het Santomees voetbalelftal is een team van voetballers dat Sao Tom\u00E9 en Principe vertegenwoordigt bij internationale wedstrijden zoals de kwalificatiewedstrijden voor het WK en de Afrika Cup."@nl ,
		"\u0421\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0421\u0430\u043D-\u0422\u043E\u043C\u0435 \u0438 \u041F\u0440\u0438\u043D\u0441\u0438\u043F\u0438 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443 \u2014 \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442 \u0421\u0430\u043D-\u0422\u043E\u043C\u0435 \u0438 \u041F\u0440\u0438\u043D\u0441\u0438\u043F\u0438 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u044B\u0445 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u0442\u0443\u0440\u043D\u0438\u0440\u0430\u0445 \u0438 \u0432 \u0442\u043E\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0430\u0445. \u041A\u043E\u043D\u0442\u0440\u043E\u043B\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044F \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0430 \u0421\u0430\u043D-\u0422\u043E\u043C\u0435 \u0438 \u041F\u0440\u0438\u043D\u0441\u0438\u043F\u0438. \u042F\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442\u0441\u044F \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u043C \u0424\u0418\u0424\u0410 \u0441 1986 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u043C \u041A\u0410\u0424 \u2014 \u0441 1987 \u0433\u043E\u0434\u0430."@ru ,
		"\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u0648 \u062A\u0648\u0645\u064A \u0648\u0628\u0631\u064A\u0646\u0633\u064A\u0628\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0648\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064A \u0641\u064A \u0633\u0627\u0648 \u062A\u0648\u0645\u064A \u0648\u0628\u0631\u064A\u0646\u0633\u064A\u0628\u064A \u0648\u064A\u062F\u064A\u0631\u0647 \u0627\u062A\u062D\u0627\u062F \u0633\u0627\u0648 \u062A\u0648\u0645\u064A \u0648\u0628\u0631\u064A\u0646\u0633\u064A\u0628\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645. \u0639\u0636\u0648 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0627\u062A\u062D\u0627\u062F \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064A\u0642\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647 \u0644\u0645 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0623\u064A \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u062F\u0648\u0644\u064A\u0629 \u0645\u0646\u0630 \u062E\u0633\u0627\u0631\u062A\u0647 \u0645\u0646 \u0644\u064A\u0628\u064A\u0627 0-8 \u0641\u064A 16 \u0646\u0648\u0641\u0645\u0628\u0631 2003 \u0648\u0628\u0627\u0644\u062A\u0627\u0644\u064A \u0641\u0642\u062F \u062A\u0645 \u062D\u0630\u0641\u0647 \u0645\u0646 \u062A\u0635\u0646\u064A\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062A\u062D\u0627\u062F \u0627\u0644\u062F\u0648\u0644\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645."@ar ,
		"Die S\u00E3o-tom\u00E9ische Fu\u00DFballnationalmannschaft repr\u00E4sentiert den afrikanischen Inselstaat S\u00E3o Tom\u00E9 und Pr\u00EDncipe im Fu\u00DFball. Sie untersteht dem nationalen Fu\u00DFballverband Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol.Seit 1994 nimmt S\u00E3o Tom\u00E9 und Pr\u00EDncipe an offiziellen FIFA-Turnieren teil."@de ,
		"Reprezentacja Wysp \u015Awi\u0119tego Tomasza i Ksi\u0105\u017C\u0119cej od 1986 roku jest cz\u0142onkiem FIFA, a od 1976 \u2013 CAF-u.Dru\u017Cyna dopiero od pocz\u0105tku XXI wieku startuje w kwalifikacjach do Pucharu Narod\u00F3w Afryki, za ka\u017Cdym razem bezskutecznie. W tym samym czasie zadebiutowa\u0142a w eliminacjach do mistrzostw \u015Bwiata, ale zawsze przegrywa z kretesem ju\u017C w pierwszej rundzie.Futbol na malutkich Wyspach \u015Awi\u0119tego Tomasza i Ksi\u0105\u017C\u0119cej traktowany jest rekreacyjnie, chocia\u017C istnieje p\u00F3\u0142profesjonalna liga."@pl ,
		"La Nazionale di calcio di S\u00E3o Tom\u00E9 e Pr\u00EDncipe \u00E8 la rappresentativa calcistica dell'omonima nazione africana ed \u00E8 posta sotto il controllo della Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol (fondata nel 1975, si affili\u00F2 alla FIFA undici anni pi\u00F9 tardi). Non ha mai preso parte alla fase finale n\u00E9 della Coppa d'Africa n\u00E9 del Campionato del mondo di calcio."@it ,
		"La selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Santo Tom\u00E9 y Pr\u00EDncipe es el equipo representativo del pa\u00EDs en las competiciones oficiales. Es una selecci\u00F3n con muy poca historia internacional, siendo considerada como una de las m\u00E1s d\u00E9biles del mundo. Es miembro de la CAF y de la FIFA."@es ,
		"The S\u00E3o Tom\u00E9 and Pr\u00EDncipe national football team is the national association football team of S\u00E3o Tom\u00E9 and Pr\u00EDncipe and is controlled by the Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol. It is a member of the Confederation of African Football (CAF) and FIFA." ,
		"\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u8DB3\u7403\u4EE3\u8868\u968A\u662F\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u7684\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u4EE3\u8868\u968A\uFF0C\u7531\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u8DB3\u7403\u5354\u6703\u7BA1\u7406\uFF0C\u73FE\u6642\u5C6C\u65BC\u570B\u969B\u8DB3\u5354\u53CA\u975E\u6D32\u8DB3\u5354\u6210\u54E1\u570B\u4E4B\u4E00\u3002\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u81F3\u4ECA\u4ECD\u672A\u53C3\u52A0\u904E\u4EFB\u4F55\u570B\u969B\u5927\u8CFD\u7684\u6C7A\u8CFD\u9031\uFF0C\u7121\u8AD6\u5728\u4E16\u754C\u76C3\u53CA\u975E\u6D32\u570B\u5BB6\u76C3\u5916\u570D\u8CFD\u968E\u6BB5\u5F9E\u672A\u53D6\u5F97\u904E\u51FA\u7DDA\u8CC7\u683C\u3002"@zh ,
		"\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30B5\u30F3\u30C8\u30E1\u30FB\u30D7\u30EA\u30F3\u30B7\u30DA\u4EE3\u8868\uFF08Sele\u00E7\u00E3o S\u00E3o-Tomense de Futebol\uFF09\u306F\u3001\u30B5\u30F3\u30C8\u30E1\u30FB\u30D7\u30EA\u30F3\u30B7\u30DA\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9023\u76DF\uFF08Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol\u3001\u7565\u79F0\uFF1AFSF\uFF09\u306B\u3088\u308A\u69CB\u6210\u3055\u308C\u308B\u30B5\u30F3\u30C8\u30E1\u30FB\u30D7\u30EA\u30F3\u30B7\u30DA\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u306E\u30CA\u30B7\u30E7\u30CA\u30EB\u30C1\u30FC\u30E0\u3002CAF\u52A0\u76DF\u56FD\u306E\u4E2D\u3067\u3001\u6700\u5F31\u306E\u90E8\u985E\u306B\u5165\u308B\u30022011\u5E7411\u670811\u65E5\u306B\u884C\u308F\u308C\u305F2014 FIFA\u30EF\u30FC\u30EB\u30C9\u30AB\u30C3\u30D7\u30FB\u30A2\u30D5\u30EA\u30AB\u4E88\u9078\u306B\u53C2\u52A0\u3001\u30B3\u30F3\u30B4\u5171\u548C\u56FD\u306B\u5BFE\u30570-5\u3067\u6557\u308C\u305F\u3002\u305D\u308C\u306F2003\u5E7411\u670816\u65E5\u306E\u5BFE\u30EA\u30D3\u30A2\u306B\u5BFE\u30570-8\u3067\u6557\u308C\u3066\u4EE5\u6765\u30018\u5E74\u3076\u308A\u306E\u56FD\u969BA\u30DE\u30C3\u30C1\u3067\u3042\u3063\u305F\u30022003\u5E74\u304B\u3089\u56FD\u969BA\u30DE\u30C3\u30C1\u304C\u7D44\u307E\u308C\u3066\u3044\u306A\u304B\u3063\u305F\u3053\u3068\u304B\u3089FIFA\u30E9\u30F3\u30AD\u30F3\u30B0\u304B\u3089\u9664\u5916\u3055\u308C\u3066\u3044\u305F\u304C\u30012011\u5E7411\u670823\u65E5\u767A\u8868\u5206\u306B\u3088\u308B\u3068192\u4F4D\u306B\u683C\u4ED8\u3051\u3055\u308C\u305F\u3002"@ja ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns3:São_Tomé_and_Príncipe_national_football_team ;
	dbpprop:club	<http://dbpedia.org/resource/G.D._Estoril_Praia> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Vit%C3%B3ria_FC_(Riboque)> ,
		dbpedia:Santana_FC ,
		dbpedia:Sporting_Praia_Cruz ,
		dbpedia:UDRA ,
		<http://dbpedia.org/resource/Oque_d\u0027El_Rey> ,
		6 ,
		dbpedia:Bairros_Unidos_FC ,
		dbpedia:CD_Tenerife ,
		dbpedia:UDESCAI ,
		<http://dbpedia.org/resource/GD_Os_Oper%C3%A1rios> .
@prefix ns13:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	dbpprop:hasPhotoCollection	ns13:São_Tomé_and_Príncipe_national_football_team ;
	dbpprop:name	dbpedia:Orlando_Gando ,
		<http://dbpedia.org/resource/Lu%C3%ADs_Leal_(footballer)> ,
		dbpedia:Jair_Nunes ,
		"S\u00E3o Tom\u00E9 and Pr\u00EDncipe" ,
		dbpedia:Lasset_dos_Santos ,
		dbpedia:Dungue_Lima ,
		<http://dbpedia.org/resource/Jos%C3%A9_da_Silva_(footballer_born_1991)> ,
		dbpedia:Juary_Cardoso ,
		dbpedia:Kilson_Neto_de_Ceita ,
		dbpedia:Nilson_Taty ,
		dbpedia:Odair_Bom ,
		dbpedia:Osvaldo_Eduardo ,
		dbpedia:Reny_Lima ,
		dbpedia:Sweetzer_dos_Prazeres ,
		dbpedia:Agilson_Sole ,
		dbpedia:Arielito_Semedo ,
		dbpedia:Aykemss_Capela ,
		dbpedia:Denilson_Afonso ,
		dbpedia:Francisco_do_Nascimento ,
		dbpedia:Girael_Pedroso ,
		dbpedia:Ibraimo_Bengo ,
		dbpedia:Joazhifel_Soares ,
		dbpedia:Adilson_Mendes ;
	dbpedia-owl:abstract	"\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30B5\u30F3\u30C8\u30E1\u30FB\u30D7\u30EA\u30F3\u30B7\u30DA\u4EE3\u8868\uFF08Sele\u00E7\u00E3o S\u00E3o-Tomense de Futebol\uFF09\u306F\u3001\u30B5\u30F3\u30C8\u30E1\u30FB\u30D7\u30EA\u30F3\u30B7\u30DA\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9023\u76DF\uFF08Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol\u3001\u7565\u79F0\uFF1AFSF\uFF09\u306B\u3088\u308A\u69CB\u6210\u3055\u308C\u308B\u30B5\u30F3\u30C8\u30E1\u30FB\u30D7\u30EA\u30F3\u30B7\u30DA\u306E\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u306E\u30CA\u30B7\u30E7\u30CA\u30EB\u30C1\u30FC\u30E0\u3002CAF\u52A0\u76DF\u56FD\u306E\u4E2D\u3067\u3001\u6700\u5F31\u306E\u90E8\u985E\u306B\u5165\u308B\u30022011\u5E7411\u670811\u65E5\u306B\u884C\u308F\u308C\u305F2014 FIFA\u30EF\u30FC\u30EB\u30C9\u30AB\u30C3\u30D7\u30FB\u30A2\u30D5\u30EA\u30AB\u4E88\u9078\u306B\u53C2\u52A0\u3001\u30B3\u30F3\u30B4\u5171\u548C\u56FD\u306B\u5BFE\u30570-5\u3067\u6557\u308C\u305F\u3002\u305D\u308C\u306F2003\u5E7411\u670816\u65E5\u306E\u5BFE\u30EA\u30D3\u30A2\u306B\u5BFE\u30570-8\u3067\u6557\u308C\u3066\u4EE5\u6765\u30018\u5E74\u3076\u308A\u306E\u56FD\u969BA\u30DE\u30C3\u30C1\u3067\u3042\u3063\u305F\u30022003\u5E74\u304B\u3089\u56FD\u969BA\u30DE\u30C3\u30C1\u304C\u7D44\u307E\u308C\u3066\u3044\u306A\u304B\u3063\u305F\u3053\u3068\u304B\u3089FIFA\u30E9\u30F3\u30AD\u30F3\u30B0\u304B\u3089\u9664\u5916\u3055\u308C\u3066\u3044\u305F\u304C\u30012011\u5E7411\u670823\u65E5\u767A\u8868\u5206\u306B\u3088\u308B\u3068192\u4F4D\u306B\u683C\u4ED8\u3051\u3055\u308C\u305F\u3002"@ja ,
		"Reprezentacja Wysp \u015Awi\u0119tego Tomasza i Ksi\u0105\u017C\u0119cej od 1986 roku jest cz\u0142onkiem FIFA, a od 1976 \u2013 CAF-u.Dru\u017Cyna dopiero od pocz\u0105tku XXI wieku startuje w kwalifikacjach do Pucharu Narod\u00F3w Afryki, za ka\u017Cdym razem bezskutecznie. W tym samym czasie zadebiutowa\u0142a w eliminacjach do mistrzostw \u015Bwiata, ale zawsze przegrywa z kretesem ju\u017C w pierwszej rundzie.Futbol na malutkich Wyspach \u015Awi\u0119tego Tomasza i Ksi\u0105\u017C\u0119cej traktowany jest rekreacyjnie, chocia\u017C istnieje p\u00F3\u0142profesjonalna liga. W\u0142a\u015Bnie pi\u0142karze z rodzimych klub\u00F3w tworz\u0105 obecn\u0105 reprezentacj\u0119. Dw\u00F3ch zawodnik\u00F3w \u2013 Jairson Semedo i Alfredo Bonfim, kt\u00F3rzy graj\u0105 na co dzie\u0144 w ni\u017Cszych ligach Portugalii, uwa\u017Cani s\u0105 na Wyspach za gwiazdy i z nimi szefowie federacji wi\u0105\u017C\u0105 najwi\u0119ksze nadzieje.W 2005 roku z pomoc\u0105 FIFA wybudowany zosta\u0142 na Wyspach stadion i o\u015Brodek treningowy."@pl ,
		"La selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de Santo Tom\u00E9 y Pr\u00EDncipe es el equipo representativo del pa\u00EDs en las competiciones oficiales. Es una selecci\u00F3n con muy poca historia internacional, siendo considerada como una de las m\u00E1s d\u00E9biles del mundo. Es miembro de la CAF y de la FIFA."@es ,
		"Die S\u00E3o-tom\u00E9ische Fu\u00DFballnationalmannschaft repr\u00E4sentiert den afrikanischen Inselstaat S\u00E3o Tom\u00E9 und Pr\u00EDncipe im Fu\u00DFball. Sie untersteht dem nationalen Fu\u00DFballverband Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol.Seit 1994 nimmt S\u00E3o Tom\u00E9 und Pr\u00EDncipe an offiziellen FIFA-Turnieren teil."@de ,
		"L'\u00E9quipe de Sao Tom\u00E9-et-Principe de football est constitu\u00E9e par une s\u00E9lection des meilleurs joueurs santom\u00E9ens sous l'\u00E9gide de la F\u00E9d\u00E9ration de Sao Tom\u00E9-et-Principe de football."@fr ,
		"A Sele\u00E7\u00E3o S\u00E3o-Tomense de Futebol representa S\u00E3o Tom\u00E9 e Pr\u00EDncipe nas competi\u00E7\u00F5es de futebol da FIFA."@pt ,
		"La Nazionale di calcio di S\u00E3o Tom\u00E9 e Pr\u00EDncipe \u00E8 la rappresentativa calcistica dell'omonima nazione africana ed \u00E8 posta sotto il controllo della Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol (fondata nel 1975, si affili\u00F2 alla FIFA undici anni pi\u00F9 tardi). Non ha mai preso parte alla fase finale n\u00E9 della Coppa d'Africa n\u00E9 del Campionato del mondo di calcio. I vertici della federazione hanno deciso di non far partecipare la selezione alle qualificazioni per la Coppa d'Africa 2008.L'ultima partita disputata dalla Nazionale di calcio di S\u00E3o Tom\u00E9 e Pr\u00EDncipe risale al 16 novembre 2003, nell'incontro valido per le qualificazioni al campionato del mondo 2006 perso contro la Libia per 8-0. Essendo trascorsi pi\u00F9 di quattro anni da quella partita, nel dicembre 2007 la selezione \u00E8 stata rimossa dal Ranking mondiale FIFA.Dopo quattro anni, l'11 novembre 2011, torna a disputare una partita di calcio ufficiale in occasione delle qualificazioni al campionato mondiale di calcio 2014, giocando contro il Congo e perdendo per 5-0. Nella gara di ritorno, il 15 novembre 2011 ottiene un buon risultato pareggiando la gara per 1-1."@it ,
		"The S\u00E3o Tom\u00E9 and Pr\u00EDncipe national football team is the national association football team of S\u00E3o Tom\u00E9 and Pr\u00EDncipe and is controlled by the Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol. It is a member of the Confederation of African Football (CAF) and FIFA." ,
		"\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u8DB3\u7403\u4EE3\u8868\u968A\u662F\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u7684\u570B\u5BB6\u8DB3\u7403\u4EE3\u8868\u968A\uFF0C\u7531\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u8DB3\u7403\u5354\u6703\u7BA1\u7406\uFF0C\u73FE\u6642\u5C6C\u65BC\u570B\u969B\u8DB3\u5354\u53CA\u975E\u6D32\u8DB3\u5354\u6210\u54E1\u570B\u4E4B\u4E00\u3002\u8056\u591A\u7F8E\u548C\u666E\u6797\u897F\u6BD4\u81F3\u4ECA\u4ECD\u672A\u53C3\u52A0\u904E\u4EFB\u4F55\u570B\u969B\u5927\u8CFD\u7684\u6C7A\u8CFD\u9031\uFF0C\u7121\u8AD6\u5728\u4E16\u754C\u76C3\u53CA\u975E\u6D32\u570B\u5BB6\u76C3\u5916\u570D\u8CFD\u968E\u6BB5\u5F9E\u672A\u53D6\u5F97\u904E\u51FA\u7DDA\u8CC7\u683C\u3002"@zh ,
		"Het Santomees voetbalelftal is een team van voetballers dat Sao Tom\u00E9 en Principe vertegenwoordigt bij internationale wedstrijden zoals de kwalificatiewedstrijden voor het WK en de Afrika Cup. De Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol (FSF) werd in 1975 opgericht en is aangesloten bij de CAF en de FIFA (sinds 1986).Het Santomees voetbalelftal behaalde in maart 2012 met de 115e plaats de hoogste positie op de FIFA-wereldranglijst tot dan toe, in september 2007 werd met de 200e plaats de laagste positie bereikt. Tussen 2007 en 2011 werd het team zelfs jarenlang uit de ranglijst geschrapt vanwege een gebrek aan interlandresultaten in de periode 2004-2010. FSF-president Idalecio Pachire sprak zijn hoop uit vanaf september 2011 weer mee te doen aan het kwalificatietoernooi voor het Wereldkampioenschap voetbal 2014. In november 2011 werd het Santomees elftal door Congo-Brazzaville uitgeschakeld voor het WK 2014, wel werd het elftal weer in de FIFA-ranglijst opgenomen. In januari 2012 wist het Santomees elftal Lesotho uit te schakelen in de voorronde voor kwalificatie voor de Afrika Cup 2013."@nl ,
		"\u0421\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0421\u0430\u043D-\u0422\u043E\u043C\u0435 \u0438 \u041F\u0440\u0438\u043D\u0441\u0438\u043F\u0438 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443 \u2014 \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442 \u0421\u0430\u043D-\u0422\u043E\u043C\u0435 \u0438 \u041F\u0440\u0438\u043D\u0441\u0438\u043F\u0438 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u044B\u0445 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u0442\u0443\u0440\u043D\u0438\u0440\u0430\u0445 \u0438 \u0432 \u0442\u043E\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0430\u0445. \u041A\u043E\u043D\u0442\u0440\u043E\u043B\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044F \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0430 \u0421\u0430\u043D-\u0422\u043E\u043C\u0435 \u0438 \u041F\u0440\u0438\u043D\u0441\u0438\u043F\u0438. \u042F\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442\u0441\u044F \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u043C \u0424\u0418\u0424\u0410 \u0441 1986 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u043C \u041A\u0410\u0424 \u2014 \u0441 1987 \u0433\u043E\u0434\u0430."@ru ,
		"\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0633\u0627\u0648 \u062A\u0648\u0645\u064A \u0648\u0628\u0631\u064A\u0646\u0633\u064A\u0628\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0648\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064A \u0641\u064A \u0633\u0627\u0648 \u062A\u0648\u0645\u064A \u0648\u0628\u0631\u064A\u0646\u0633\u064A\u0628\u064A \u0648\u064A\u062F\u064A\u0631\u0647 \u0627\u062A\u062D\u0627\u062F \u0633\u0627\u0648 \u062A\u0648\u0645\u064A \u0648\u0628\u0631\u064A\u0646\u0633\u064A\u0628\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645. \u0639\u0636\u0648 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0627\u062A\u062D\u0627\u062F \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064A\u0642\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647 \u0644\u0645 \u064A\u0644\u0639\u0628 \u0623\u064A \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u062F\u0648\u0644\u064A\u0629 \u0645\u0646\u0630 \u062E\u0633\u0627\u0631\u062A\u0647 \u0645\u0646 \u0644\u064A\u0628\u064A\u0627 0-8 \u0641\u064A 16 \u0646\u0648\u0641\u0645\u0628\u0631 2003 \u0648\u0628\u0627\u0644\u062A\u0627\u0644\u064A \u0641\u0642\u062F \u062A\u0645 \u062D\u0630\u0641\u0647 \u0645\u0646 \u062A\u0635\u0646\u064A\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062A\u062D\u0627\u062F \u0627\u0644\u062F\u0648\u0644\u064A \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645."@ar ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	1263466 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	596990911 ;
	dbpprop:location	dbpedia:Maseru ,
		dbpedia:Republic_of_the_Congo ,
		<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe> ,
		dbpedia:Freetown ,
		dbpedia:Lesotho ,
		dbpedia:Pointe-Noire ,
		dbpedia:Sierra_Leone ,
		<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9> ;
	dbpprop:round	2013 ,
		2014 ;
	dbpprop:clubnat	"ESP" ,
		"STP" ,
		"PRT" ;
	dbpprop:goals	"Jair" ,
		"L. dos Santos" ,
		3 ,
		0 ,
		1 ,
		"Medo" ,
		"O. dos Santos" ,
		"Missilou" ,
		"Douniama" ,
		"Tchilimbou" ,
		"K. Kamara" ,
		"T. Bangura" ,
		"Jos\u00E9" ,
		"Nunes" ,
		"Oniangue" ,
		"N'Ganga" ,
		"Malonga" ;
	dbpprop:time	15 ,
		16 ;
	dbpprop:attendance	3000 ,
		12000 ;
	dbpprop:referee	"Oumar Mahamat" ,
		"Sosthene Ngbokaye" ,
		"?" ;
	dbpprop:stadium	<http://dbpedia.org/resource/Stade_Municipal_(Pointe-Noire)> ,
		<http://dbpedia.org/resource/National_Stadium_(Sierra_Leone)> ,
		<http://dbpedia.org/resource/Est%C3%A1dio_Nacional_12_de_Julho> ,
		dbpedia:Setsoto_Stadium ;
	dbpprop:report	<http://www.soccerway.com/matches/2012/06/16/africa/africa-cup-of-nations-qualification/sierra-leone/sao-tome-e-principe/1234247/> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/preliminaries/africa/matches/round=258330/match=300174482/report.html> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/preliminaries/africa/matches/round=258330/match=300174483/report.html> ;
	dbpprop:score	2 ,
		0 ,
		1 ,
		4 ;
	dbpprop:caps	0 ,
		1 ,
		2 ,
		3 ,
		6 .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	dbpprop:age	"1985-03-17+02:00"^^xsd:date ,
		"1987-05-29+02:00"^^xsd:date ,
		"1989-04-17+02:00"^^xsd:date ,
		"1987-11-07+02:00"^^xsd:date ,
		"1985-08-22+02:00"^^xsd:date ,
		"1987-10-01+02:00"^^xsd:date ,
		"1994-09-15+02:00"^^xsd:date ,
		"1988-01-24+02:00"^^xsd:date ,
		"1992-07-15+02:00"^^xsd:date ,
		"1991-12-22+02:00"^^xsd:date ,
		"1986-10-20+02:00"^^xsd:date ,
		"1983-01-16+02:00"^^xsd:date ,
		"1986-09-08+02:00"^^xsd:date ,
		"1991-01-19+02:00"^^xsd:date ,
		"1987-08-05+02:00"^^xsd:date ,
		"1989-11-17+02:00"^^xsd:date ,
		"1987-11-15+02:00"^^xsd:date ,
		"1992-12-30+02:00"^^xsd:date ,
		"1982-06-18+02:00"^^xsd:date ,
		"1983-04-15+02:00"^^xsd:date ,
		"1979-07-06+02:00"^^xsd:date ,
		"1983-02-24+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:coach	dbpedia:Gustave_Clement_Nyoumba ;
	dbpedia-owl:coach	dbpedia:Gustave_Clement_Nyoumba ;
	dbpprop:date	"2012-02-29+02:00"^^xsd:date ,
		"2012-06-16+02:00"^^xsd:date ,
		"2011-11-15+02:00"^^xsd:date ,
		"2012-01-22+02:00"^^xsd:date ,
		"2012-01-15+02:00"^^xsd:date ,
		"2011-11-11+02:00"^^xsd:date ;
	dbpprop:association	<http://dbpedia.org/resource/Federa%C3%A7%C3%A3o_Santomense_de_Futebol> ;
	dbpprop:badgeSize	200 ;
	dbpprop:body	8000 ,
		"FFFF00" ;
	dbpprop:confederation	dbpedia:Confederation_of_African_Football ;
	dbpprop:fifaRank	1632 ;
	dbpprop:fifaTrigramme	"STP" ;
	dbpprop:leftarm	8000 ,
		"FFFF00" ;
	dbpprop:patternB	"_redhorizontal" ,
		"_greencuff" ;
	dbpprop:patternLa	"_greenborder" ;
	dbpprop:patternRa	"_greenborder" ;
	dbpprop:rightarm	8000 ,
		"FFFF00" ;
	dbpprop:shorts	0 ,
		"FFFF00" ;
	dbpprop:socks	8000 ,
		"FFFF00" ;
	dbpprop:no	12 ,
		13 ,
		14 ,
		15 ,
		8 ,
		9 ,
		10 ,
		11 ,
		4 ,
		5 ,
		6 ,
		7 ,
		1 ,
		2 ,
		3 ,
		20 ,
		21 ,
		22 ,
		16 ,
		17 ,
		18 ,
		19 ;
	dbpprop:pos	"GK" ,
		"FW" ,
		"MF" ,
		"DF" ;
	dbpprop:result	"D" ,
		"L" ,
		"W" ;
	dbpprop:badge	"Federa\u00E7\u00E3o Santomense de Futebol Logo.png" ;
	dbpprop:firstGame	5 ;
	dbpprop:largestLoss	11 ;
	dbpprop:largestWin	"S\u00E3o Tom\u00E9 & Pr\u00EDncipe 2\u20130" ;
	dbpprop:eloMax	166 ;
	dbpprop:eloMaxDate	"June 1976" ;
	dbpprop:eloMin	194 ;
	dbpprop:eloMinDate	"August 1998" ;
	dbpprop:eloRank	186 ;
	dbpprop:fifaMax	115 ;
	dbpprop:fifaMaxDate	"March 2012" ;
	dbpprop:fifaMin	200 ;
	dbpprop:fifaMinDate	"September 2007" ;
	dbpprop:subConfederation	<http://dbpedia.org/resource/Central_African_Football_Federations\u0027_Union> ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.fsf.st/> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/preliminaries/africa/matches/round=258330/match=300174482/report.html> ,
		<http://www.fifa.com/worldcup/preliminaries/africa/matches/round=258330/match=300174483/report.html> ,
		<http://www.soccerway.com/matches/2012/06/16/africa/africa-cup-of-nations-qualification/sierra-leone/sao-tome-e-principe/1234247/> ;
	dbpprop:homeStadium	<http://dbpedia.org/resource/Est%C3%A1dio_Nacional_12_de_Julho> ;
	dbpedia-owl:stadium	<http://dbpedia.org/resource/Est%C3%A1dio_Nacional_12_de_Julho> ;
	dbpprop:nickname	"Sele\u00E7\u00E3o dos Falc\u00F5es e Papagaios" .
<http://dbpedia.org/resource/Jos%C3%A9_da_Silva_(footballer_born_1991)>	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> ;
	dbpprop:nationalteam	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
dbpedia:Dungue_Lima	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> ;
	dbpprop:nationalteam	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
dbpedia:Jair_Nunes__3	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
dbpedia:São_Tomé_and_Príncipe_national_football_team	owl:sameAs	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
<http://dbpedia.org/resource/Jos%C3%A9_da_Silva_(footballer_born_1991)__1>	dbpedia-owl:team	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_e_Pr%C3%ADncipe_national_football_team>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
<http://dbpedia.org/resource/Sao_Tome_&_Principe_national_football_team>	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
dbpedia:Sao_Tome_and_Principe_national_football_team	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .
dbpedia:Sao_Tome_e_Principe_national_football_team	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	<http://dbpedia.org/resource/S%C3%A3o_Tom%C3%A9_and_Pr%C3%ADncipe_national_football_team> .