@prefix owl:	<http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix ns1:	<http://fr.dbpedia.org/resource/> .
@prefix dbpedia:	<http://dbpedia.org/resource/> .
ns1:Équipe_du_Vatican_de_football	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns3:	<http://de.dbpedia.org/resource/> .
ns3:Fußballauswahl_der_Vatikanstadt	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns4:	<http://wikidata.dbpedia.org/resource/> .
ns4:Q751816	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns5:	<http://es.dbpedia.org/resource/> .
ns5:Selección_de_fútbol_de_la_Ciudad_del_Vaticano	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns6:	<http://id.dbpedia.org/resource/> .
ns6:Tim_nasional_sepak_bola_Vatikan	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns7:	<http://it.dbpedia.org/resource/> .
ns7:Selezione_di_calcio_della_Città_del_Vaticano	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns8:	<http://ja.dbpedia.org/resource/> .
ns8:サッカーバチカン代表	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns9:	<http://ko.dbpedia.org/resource/> .
ns9:바티칸_시국_축구_국가대표팀	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns10:	<http://nl.dbpedia.org/resource/> .
ns10:Vaticaans_voetbalelftal	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns11:	<http://pl.dbpedia.org/resource/> .
ns11:Reprezentacja_Watykanu_w_piłce_nożnej	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns12:	<http://pt.dbpedia.org/resource/> .
ns12:Seleção_de_Futebol_da_Cidade_do_Vaticano	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix foaf:	<http://xmlns.com/foaf/0.1/> .
@prefix ns14:	<http://en.wikipedia.org/wiki/> .
ns14:Vatican_City_national_football_team	foaf:primaryTopic	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns15:	<http://ar.dbpedia.org/resource/> .
ns15:منتخب_الفاتيكان_لكرة_القدم	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns16:	<http://bs.dbpedia.org/resource/> .
ns16:Vatikanska_nogometna_reprezentacija	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns17:	<http://fi.dbpedia.org/resource/> .
ns17:Vatikaanivaltion_jalkapallomaajoukkue	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns18:	<http://hu.dbpedia.org/resource/> .
ns18:Vatikáni_labdarúgó-válogatott	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns19:	<http://ro.dbpedia.org/resource/> .
ns19:Echipa_națională_de_fotbal_a_Vaticanului	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns20:	<http://ru.dbpedia.org/resource/> .
ns20:Сборная_Ватикана_по_футболу	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns21:	<http://sv.dbpedia.org/resource/> .
ns21:Vatikanstatens_herrlandslag_i_fotboll	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns22:	<http://tr.dbpedia.org/resource/> .
ns22:Vatikan_Millî_Futbol_Takımı	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns23:	<http://uk.dbpedia.org/resource/> .
ns23:Збірна_Ватикану_з_футболу	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix ns24:	<http://zh.dbpedia.org/resource/> .
ns24:梵蒂冈国家足球队	owl:sameAs	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
@prefix rdf:	<http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix dbpedia-owl:	<http://dbpedia.org/ontology/> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	rdf:type	dbpedia-owl:Agent ,
		dbpedia-owl:Organisation .
@prefix dul:	<http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	rdf:type	dul:SocialPerson ,
		dbpedia-owl:SoccerClub ,
		dbpedia-owl:SportsTeam .
@prefix ns28:	<http://schema.org/> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	rdf:type	ns28:SportsTeam ,
		dul:Agent ,
		ns28:Organization ,
		owl:Thing ;
	owl:sameAs	ns7:Selezione_di_calcio_della_Città_del_Vaticano ,
		ns8:サッカーバチカン代表 ,
		ns22:Vatikan_Millî_Futbol_Takımı ,
		dbpedia:Vatican_City_national_football_team ,
		ns10:Vaticaans_voetbalelftal ,
		ns3:Fußballauswahl_der_Vatikanstadt ,
		ns9:바티칸_시국_축구_국가대표팀 ,
		ns20:Сборная_Ватикана_по_футболу ,
		ns19:Echipa_națională_de_fotbal_a_Vaticanului ,
		ns12:Seleção_de_Futebol_da_Cidade_do_Vaticano ,
		ns5:Selección_de_fútbol_de_la_Ciudad_del_Vaticano ,
		ns18:Vatikáni_labdarúgó-válogatott ,
		ns17:Vatikaanivaltion_jalkapallomaajoukkue ,
		ns1:Équipe_du_Vatican_de_football ,
		ns21:Vatikanstatens_herrlandslag_i_fotboll ,
		<http://rdf.freebase.com/ns/m.09qbqk> ,
		ns15:منتخب_الفاتيكان_لكرة_القدم ,
		ns11:Reprezentacja_Watykanu_w_piłce_nożnej .
@prefix ns29:	<http://wikidata.org/entity/> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	owl:sameAs	ns29:Q751816 ,
		ns6:Tim_nasional_sepak_bola_Vatikan ,
		ns23:Збірна_Ватикану_з_футболу ,
		ns24:梵蒂冈国家足球队 .
@prefix ns30:	<http://cs.dbpedia.org/resource/> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	owl:sameAs	ns30:Vatikánská_fotbalová_reprezentace ,
		ns16:Vatikanska_nogometna_reprezentacija ,
		ns4:Q751816 .
@prefix rdfs:	<http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	rdfs:label	"Fu\u00DFballauswahl der Vatikanstadt"@de ,
		"Vatican City national football team" ,
		"Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano"@it ,
		"Reprezentacja Watykanu w pi\u0142ce no\u017Cnej"@pl ,
		"\u00C9quipe du Vatican de football"@fr ,
		"Sele\u00E7\u00E3o de Futebol da Cidade do Vaticano"@pt ,
		"Selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de la Ciudad del Vaticano"@es ,
		"\u68B5\u8482\u5188\u56FD\u5BB6\u8DB3\u7403\u961F"@zh ,
		"\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30D0\u30C1\u30AB\u30F3\u4EE3\u8868"@ja ,
		"Vaticaans voetbalelftal"@nl ,
		"\u0421\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D\u0430 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443"@ru ,
		"\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u064A\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645"@ar .
@prefix dcterms:	<http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix category:	<http://dbpedia.org/resource/Category:> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	dcterms:subject	category:Sport_in_Vatican_City ,
		category:European_national_and_official_selection-teams_not_affiliated_to_FIFA ;
	foaf:depiction	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vatican_City_national_football_team.svg> ;
	foaf:name	"Vatican City" ;
	foaf:nick	"La Guardia Svizzera Pontificia" ,
		"(the Pontifical Swiss Guard)" .
@prefix prov:	<http://www.w3.org/ns/prov#> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	prov:wasDerivedFrom	<http://en.wikipedia.org/wiki/Vatican_City_national_football_team?oldid=605946760> ;
	rdfs:comment	"\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30D0\u30C1\u30AB\u30F3\u4EE3\u8868\uFF08\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30D0\u30C1\u30AB\u30F3\u3060\u3044\u3072\u3087\u3046\uFF09\u3068\u306F\u3001\u30D0\u30C1\u30AB\u30F3\u306B\u304A\u3051\u308B\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u306E\u30CA\u30B7\u30E7\u30CA\u30EB\u30C1\u30FC\u30E0\u3067\u3042\u308B\u3002\u56FD\u969B\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9023\u76DF(FIFA)\u306B\u306F\u52A0\u76DF\u3057\u3066\u3044\u306A\u3044\u3002"@ja ,
		"La Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano \u00E8 la squadra di calcio che rappresenta lo Stato della Citt\u00E0 del Vaticano; \u00E8 gestita dall'Attivit\u00E0 Calcistica Dipendenti Vaticani, la federazione vaticana che controlla e organizza l'attivit\u00E0 calcistica nel piccolo Stato vaticano.La federazione \u00E8 nata nel 1972 per iniziativa di Sergio Valci, funzionario vaticano, che l'ha presieduta fino alla sua scomparsa, nel 2012.Non si pu\u00F2 definire la squadra vaticana una vera e propria \"nazionale\" in quanto i suoi calciatori non praticano il calcio in maniera professionistica; essa \u00E8 perci\u00F2 pi\u00F9 semplicemente una selezione calcistica tra i dipendenti vaticani che militano nel campionato vaticano. "@it ,
		"\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u064A\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u0629: Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano) \u0647\u0648 \u0645\u0645\u062B\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u064A\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064A \u0641\u064A \u0631\u064A\u0627\u0636\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645. \u064A\u0639\u062A\u0628\u0631 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u064A\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0627\u062D\u062F\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u062B\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062D\u064A\u062F\u0629 \u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0645\u062A\u0644\u0643 \u062F\u0648\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0639\u062A\u0631\u0627\u0641\u0627 \u062F\u0648\u0644\u064A\u0627 \u0643\u0627\u0645\u0644\u0627 \u0643\u062F\u0648\u0644 \u0630\u0627\u062A \u0633\u064A\u0627\u062F\u0629 \u0648\u0644\u064A\u0633\u062A \u0639\u0636\u0648\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0641\u064A\u0641\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0633\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062E\u0631\u0649 \u0647\u064A \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0645\u0648\u0646\u0627\u0643\u0648 \u0648\u0643\u0631\u064A\u0628\u0627\u062A\u064A \u0648\u0645\u064A\u0643\u0631\u0648\u0646\u064A\u0632\u064A\u0627 \u0648\u062A\u0648\u0641\u0627\u0644\u0648 \u0648\u0646\u0648\u0631\u0648 \u0648\u062C\u0632\u0631 \u0645\u0627\u0631\u0634\u0627\u0644 \u0648\u0628\u0627\u0644\u0627\u0648."@ar ,
		"Die Fu\u00DFballauswahl der Vatikanstadt (ital.: Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano) besteht aus Schweizergardisten, p\u00E4pstlichen R\u00E4ten und Museumsw\u00E4chtern."@de ,
		"A Sele\u00E7\u00E3o de Futebol da Cidade do Vaticano \u00E9 a sele\u00E7\u00E3o de futebol do Vaticano. \u00C9 uma sele\u00E7\u00E3o amadora, uma das oito na\u00E7\u00F5es soberanas que n\u00E3o filiadas \u00E0 FIFA."@pt ,
		"Reprezentacja Watykanu w pi\u0142ce no\u017Cnej to dru\u017Cyna pi\u0142karska niezrzeszona w UEFA ani FIFA, reprezentuj\u0105ca Watykan w meczach towarzyskich.Reprezentacja Watykanu gra w koszulkach bia\u0142o-\u017C\u00F3\u0142tych, bia\u0142ych spodenkach i \u017C\u00F3\u0142tych getrach. Nie mo\u017Ce wyst\u0119powa\u0107 w eliminacjach do imprez rangi Mistrzostw \u015Awiata czy Europy. Odbywaj\u0105 si\u0119 jednak rozgrywki ligowe i pucharowe. Nieoficjalny stadion reprezentacji nazywa si\u0119 \"Stadio Pio XII\" i znajduje si\u0119 w Albano Laziale na terytorium W\u0142och (1,5 tys. miejsc)."@pl ,
		"\u68B5\u8482\u5CA1\u8DB3\u7403\u4EE3\u8868\u968A\uFF08Vatican City National Football Team\uFF09\u662F\u6559\u5EF7\u6D3E\u51FA\u7684\u4E00\u652F\u8A8D\u53EF\u5B98\u65B9\u8DB3\u7403\u4EE3\u8868\u968A\uFF0C\u4ED6\u5011\u662F\u4E16\u754C\u4E0A7\u500B\u672A\u88AB\u570B\u969B\u8DB3\u7E3D\u627F\u8A8D\u7684\u4E3B\u6B0A\u570B\u5BB6\u4E4B\u4E00\uFF0C\u5176\u4ED6\u570B\u5BB6\u5305\u62EC\u6469\u7D0D\u54E5\u3001\u5716\u74E6\u76E7\u3001\u57FA\u88E1\u5DF4\u65AF\u3001\u5BC6\u514B\u7F85\u5C3C\u897F\u4E9E\u3001\u7459\u9B6F\u3001\u99AC\u7D39\u723E\u7FA4\u5CF6\u53CA\u5E15\u52DE\u3002"@zh ,
		"Het Vaticaans voetbalelftal is een team van voetballers dat Vaticaanstad vertegenwoordigt bij internationale wedstrijden. Vaticaanstad, het kleinste land ter wereld, is geen lid van de FIFA en de UEFA en is dus uitgesloten voor deelname aan het WK en het EK."@nl ,
		"La Selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de la Ciudad del Vaticano es el representativo nacional de este estado. No es miembro de la FIFA, as\u00ED que sus partidos no son reconocidos por esta entidad.El equipo est\u00E1 compuesto por voluntarios de la Guardia Suiza (ciudadanos vaticanos), miembros del Consejo Papal y por guardias de los museos (ciudadanos italianos)."@es ,
		"The Vatican City national football team (Italian: Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano) is the football team that represents Vatican City. They are one of only nine fully recognized sovereign states whose national team is not a FIFA member, and while the badge of the Vatican football team contains the Olympic rings it doesn't have an NOC." ,
		"\u0421\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D\u0430 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443 \u2014 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u043A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u0430, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0430\u044F \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D. \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D \u2014 \u043E\u0434\u043D\u043E \u0438\u0437 \u0432\u043E\u0441\u044C\u043C\u0438 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u043E \u043F\u0440\u0438\u0437\u043D\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432, \u0447\u044C\u044F \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043D\u0435 \u044F\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442\u0441\u044F \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u043C FIFA. \u0421\u0435\u043C\u044C \u043E\u0441\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u2014 \u044D\u0442\u043E \u041C\u043E\u043D\u0430\u043A\u043E, \u0422\u0443\u0432\u0430\u043B\u0443, \u041A\u0438\u0440\u0438\u0431\u0430\u0442\u0438, \u041C\u0438\u043A\u0440\u043E\u043D\u0435\u0437\u0438\u044F, \u041D\u0430\u0443\u0440\u0443, \u041C\u0430\u0440\u0448\u0430\u043B\u043B\u043E\u0432\u044B \u043E\u0441\u0442\u0440\u043E\u0432\u0430 \u0438 \u041F\u0430\u043B\u0430\u0443.\u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0441\u043E\u0441\u0442\u043E\u0438\u0442 \u0438\u0437 \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0433\u0432\u0430\u0440\u0434\u0435\u0439\u0446\u0435\u0432, \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u0432 \u043F\u0430\u043F\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u0441\u043E\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u0445\u0440\u0430\u043D\u0438\u0442\u0435\u043B\u0435\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0435\u0432, \u043D\u0430\u0445\u043E\u0434\u044F\u0449\u0438\u0445\u0441\u044F \u043D\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0438 \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D\u0430."@ru ;
	foaf:isPrimaryTopicOf	ns14:Vatican_City_national_football_team .
@prefix dbpprop:	<http://dbpedia.org/property/> .
@prefix ns36:	<http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	dbpprop:hasPhotoCollection	ns36:Vatican_City_national_football_team ;
	dbpprop:name	"Gaudio" ,
		"Pietropaolo" ,
		"Batalocco" ,
		"Bartozzi" ,
		"Mayer" ,
		"Rimauro" ,
		"Troiani" ,
		"Grillone" ,
		"Vatican City" ,
		"Cataldo" ,
		"Carilli" ,
		"Perinellie" ;
	dbpedia-owl:thumbnail	<http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vatican_City_national_football_team.svg?width=300> ;
	dbpedia-owl:abstract	"Die Fu\u00DFballauswahl der Vatikanstadt (ital.: Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano) besteht aus Schweizergardisten, p\u00E4pstlichen R\u00E4ten und Museumsw\u00E4chtern. Da der Vatikan weder Mitglied des Weltfu\u00DFballverbandes FIFA noch des europ\u00E4ischen Fu\u00DFballverbandes UEFA ist, nimmt die Mannschaft nicht an Qualifikationsspielen zu Fu\u00DFballweltmeisterschaften und Europameisterschaften teil.Weil nur einige hundert Menschen die vatikanische Staatsb\u00FCrgerschaft besitzen und diese nicht in gro\u00DFer Zahl f\u00FCr l\u00E4ngere Zeit entbehrt werden k\u00F6nnen, kann die Mannschaft nur sehr selten zu Freundschaftsspielen antreten. Der Versuch der Teilnahme an der sogenannten WM f\u00FCr Nichtmitglieder der FIFA scheiterte an ebendiesem Problem.Umgangssprachlich und in der medialen Wahrnehmung wird die Fu\u00DFballauswahl h\u00E4ufig auch als Nationalmannschaft bezeichnet."@de ,
		"La Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano \u00E8 la squadra di calcio che rappresenta lo Stato della Citt\u00E0 del Vaticano; \u00E8 gestita dall'Attivit\u00E0 Calcistica Dipendenti Vaticani, la federazione vaticana che controlla e organizza l'attivit\u00E0 calcistica nel piccolo Stato vaticano.La federazione \u00E8 nata nel 1972 per iniziativa di Sergio Valci, funzionario vaticano, che l'ha presieduta fino alla sua scomparsa, nel 2012.Non si pu\u00F2 definire la squadra vaticana una vera e propria \"nazionale\" in quanto i suoi calciatori non praticano il calcio in maniera professionistica; essa \u00E8 perci\u00F2 pi\u00F9 semplicemente una selezione calcistica tra i dipendenti vaticani che militano nel campionato vaticano. La conduzione amatoriale e dopolavoristica di tutta la squadra permette di giocare solo poche e rare partite.La Citt\u00E0 del Vaticano \u00E8 uno degli otto Stati ufficialmente riconosciuti e indipendenti la cui nazionale di calcio non \u00E8 riconosciuta dalla FIFA (gli altri sono Monaco, Tuvalu, Kiribati, Stati Federati di Micronesia, Nauru, Isole Marshall e Palau)."@it ,
		"\u0421\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D\u0430 \u043F\u043E \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u0443 \u2014 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u043A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u0430, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u044E\u0449\u0430\u044F \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D. \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D \u2014 \u043E\u0434\u043D\u043E \u0438\u0437 \u0432\u043E\u0441\u044C\u043C\u0438 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u043E \u043F\u0440\u0438\u0437\u043D\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432, \u0447\u044C\u044F \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043D\u0435 \u044F\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442\u0441\u044F \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u043C FIFA. \u0421\u0435\u043C\u044C \u043E\u0441\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u2014 \u044D\u0442\u043E \u041C\u043E\u043D\u0430\u043A\u043E, \u0422\u0443\u0432\u0430\u043B\u0443, \u041A\u0438\u0440\u0438\u0431\u0430\u0442\u0438, \u041C\u0438\u043A\u0440\u043E\u043D\u0435\u0437\u0438\u044F, \u041D\u0430\u0443\u0440\u0443, \u041C\u0430\u0440\u0448\u0430\u043B\u043B\u043E\u0432\u044B \u043E\u0441\u0442\u0440\u043E\u0432\u0430 \u0438 \u041F\u0430\u043B\u0430\u0443.\u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0441\u043E\u0441\u0442\u043E\u0438\u0442 \u0438\u0437 \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0433\u0432\u0430\u0440\u0434\u0435\u0439\u0446\u0435\u0432, \u0447\u043B\u0435\u043D\u043E\u0432 \u043F\u0430\u043F\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u0441\u043E\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u0445\u0440\u0430\u043D\u0438\u0442\u0435\u043B\u0435\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0435\u0432, \u043D\u0430\u0445\u043E\u0434\u044F\u0449\u0438\u0445\u0441\u044F \u043D\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0438 \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D\u0430. \u041A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u0430 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0435\u043B\u0430 \u0442\u043E\u043B\u044C\u043A\u043E \u0442\u0440\u0438 \u043E\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u043E\u0435\u0439 \u0438\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0438 \u2014 \u0441\u043E \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u043E\u0439 \u041C\u043E\u043D\u0430\u043A\u043E: \u0432 2002, 2011 \u0438 2013 \u0433\u043E\u0434\u0430\u0445 (\u043E\u0434\u043D\u0430 \u043D\u0438\u0447\u044C\u044F \u0438 \u0434\u0432\u0430 \u043F\u043E\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F), \u0430 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043D\u0435\u0441\u043A\u043E\u043B\u044C\u043A\u043E \u0442\u043E\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0447\u0435\u0439. \u0412 2006 \u0433\u043E\u0434\u0443 \u0441\u0431\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u0412\u0430\u0442\u0438\u043A\u0430\u043D\u0430 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0435\u043B\u0430 \u043C\u0430\u0442\u0447 \u0441\u043E \u0448\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u043C \u0444\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C \u043A\u043B\u0443\u0431\u043E\u043C \u00AB\u0412\u043E\u043B\u043B\u044C\u043C\u043E\u043D\u0434\u00BB \u0438 \u043F\u043E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043B\u0430 5-1."@ru ,
		"\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u064A\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645 (\u0628\u0627\u0644\u0625\u064A\u0637\u0627\u0644\u064A\u0629: Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano) \u0647\u0648 \u0645\u0645\u062B\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u064A\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064A \u0641\u064A \u0631\u064A\u0627\u0636\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645. \u064A\u0639\u062A\u0628\u0631 \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062A\u064A\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0627\u062D\u062F\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u062B\u0645\u0627\u0646\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062D\u064A\u062F\u0629 \u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u0645\u062A\u0644\u0643 \u062F\u0648\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0639\u062A\u0631\u0627\u0641\u0627 \u062F\u0648\u0644\u064A\u0627 \u0643\u0627\u0645\u0644\u0627 \u0643\u062F\u0648\u0644 \u0630\u0627\u062A \u0633\u064A\u0627\u062F\u0629 \u0648\u0644\u064A\u0633\u062A \u0639\u0636\u0648\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0641\u064A\u0641\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u062A\u062E\u0628\u0627\u062A \u0627\u0644\u0633\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062E\u0631\u0649 \u0647\u064A \u0645\u0646\u062A\u062E\u0628 \u0645\u0648\u0646\u0627\u0643\u0648 \u0648\u0643\u0631\u064A\u0628\u0627\u062A\u064A \u0648\u0645\u064A\u0643\u0631\u0648\u0646\u064A\u0632\u064A\u0627 \u0648\u062A\u0648\u0641\u0627\u0644\u0648 \u0648\u0646\u0648\u0631\u0648 \u0648\u062C\u0632\u0631 \u0645\u0627\u0631\u0634\u0627\u0644 \u0648\u0628\u0627\u0644\u0627\u0648."@ar ,
		"Het Vaticaans voetbalelftal is een team van voetballers dat Vaticaanstad vertegenwoordigt bij internationale wedstrijden. Vaticaanstad, het kleinste land ter wereld, is geen lid van de FIFA en de UEFA en is dus uitgesloten voor deelname aan het WK en het EK."@nl ,
		"La Selecci\u00F3n de f\u00FAtbol de la Ciudad del Vaticano es el representativo nacional de este estado. No es miembro de la FIFA, as\u00ED que sus partidos no son reconocidos por esta entidad.El equipo est\u00E1 compuesto por voluntarios de la Guardia Suiza (ciudadanos vaticanos), miembros del Consejo Papal y por guardias de los museos (ciudadanos italianos). Los guardias suizos pueden conseguir la ciudadan\u00EDa vaticana pero no pueden ser demasiados por mucho tiempo, debido a esto el equipo nacional puede jugar solo algunos partidos internacionales eventualmente, normalmente captando la atenci\u00F3n de una cantidad importante de prensa interesada."@es ,
		"Reprezentacja Watykanu w pi\u0142ce no\u017Cnej to dru\u017Cyna pi\u0142karska niezrzeszona w UEFA ani FIFA, reprezentuj\u0105ca Watykan w meczach towarzyskich.Reprezentacja Watykanu gra w koszulkach bia\u0142o-\u017C\u00F3\u0142tych, bia\u0142ych spodenkach i \u017C\u00F3\u0142tych getrach. Nie mo\u017Ce wyst\u0119powa\u0107 w eliminacjach do imprez rangi Mistrzostw \u015Awiata czy Europy. Odbywaj\u0105 si\u0119 jednak rozgrywki ligowe i pucharowe. Nieoficjalny stadion reprezentacji nazywa si\u0119 \"Stadio Pio XII\" i znajduje si\u0119 w Albano Laziale na terytorium W\u0142och (1,5 tys. miejsc). Wi\u0119kszo\u015B\u0107 zespo\u0142u sk\u0142ada si\u0119 z gwardii szwajcarskiej (ich obowi\u0105zkiem jest zapewnienie bezpiecze\u0144stwa dla papie\u017Ca i Watykanu, wi\u0119c nie mog\u0105 cz\u0119sto podr\u00F3\u017Cowa\u0107, dlatego rozgrywaj\u0105 jedynie mecze towarzyskie najcz\u0119\u015Bciej u siebie lub w pobli\u017Cu Watykanu), reszta to pracownicy i administracja."@pl ,
		"A Sele\u00E7\u00E3o de Futebol da Cidade do Vaticano \u00E9 a sele\u00E7\u00E3o de futebol do Vaticano. \u00C9 uma sele\u00E7\u00E3o amadora, uma das oito na\u00E7\u00F5es soberanas que n\u00E3o filiadas \u00E0 FIFA."@pt ,
		"\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30D0\u30C1\u30AB\u30F3\u4EE3\u8868\uFF08\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u30D0\u30C1\u30AB\u30F3\u3060\u3044\u3072\u3087\u3046\uFF09\u3068\u306F\u3001\u30D0\u30C1\u30AB\u30F3\u306B\u304A\u3051\u308B\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u306E\u30CA\u30B7\u30E7\u30CA\u30EB\u30C1\u30FC\u30E0\u3067\u3042\u308B\u3002\u56FD\u969B\u30B5\u30C3\u30AB\u30FC\u9023\u76DF(FIFA)\u306B\u306F\u52A0\u76DF\u3057\u3066\u3044\u306A\u3044\u3002"@ja ,
		"The Vatican City national football team (Italian: Selezione di calcio della Citt\u00E0 del Vaticano) is the football team that represents Vatican City. They are one of only nine fully recognized sovereign states whose national team is not a FIFA member, and while the badge of the Vatican football team contains the Olympic rings it doesn't have an NOC. The others are Monaco, Tuvalu, Kiribati, Federated States of Micronesia, Nauru, Marshall Islands (this country has no national football team), Palau and the United Kingdom. The football association of Vatican City was founded in 1972. The current president of the FA is Sergio Valci. The team has been managed by Giovanni Trapattoni in the past.In the year 2000, Pope John Paul II established a Vatican sports department with the aim of \"reinvigorating the tradition (of sport) within the Christian community\". In the past Cardinal Tarcisio Bertone suggested that the Vatican could field a team of men from catholic seminaries. About the prospect, the cardinal stated, \"If we just take the Brazilian students from our Pontifical universities we could have a magnificent squad.\" The cardinal also noted that in the 1990 FIFA World Cup, there were 42 players in the final round who attended Salesian training centers worldwide." ,
		"\u68B5\u8482\u5CA1\u8DB3\u7403\u4EE3\u8868\u968A\uFF08Vatican City National Football Team\uFF09\u662F\u6559\u5EF7\u6D3E\u51FA\u7684\u4E00\u652F\u8A8D\u53EF\u5B98\u65B9\u8DB3\u7403\u4EE3\u8868\u968A\uFF0C\u4ED6\u5011\u662F\u4E16\u754C\u4E0A7\u500B\u672A\u88AB\u570B\u969B\u8DB3\u7E3D\u627F\u8A8D\u7684\u4E3B\u6B0A\u570B\u5BB6\u4E4B\u4E00\uFF0C\u5176\u4ED6\u570B\u5BB6\u5305\u62EC\u6469\u7D0D\u54E5\u3001\u5716\u74E6\u76E7\u3001\u57FA\u88E1\u5DF4\u65AF\u3001\u5BC6\u514B\u7F85\u5C3C\u897F\u4E9E\u3001\u7459\u9B6F\u3001\u99AC\u7D39\u723E\u7FA4\u5CF6\u53CA\u5E15\u52DE\u3002"@zh ;
	dbpedia-owl:wikiPageID	3618982 ;
	dbpedia-owl:wikiPageRevisionID	605946760 ;
	dbpprop:topScorer	"Alessandro Quarto" ;
	dbpprop:association	"Federazione Vaticanese Giuoco Calcio" ;
	dbpprop:body	"FFFF00" ;
	dbpprop:leftarm	"FFFF00" ;
	dbpprop:patternB	"_white_blue_right_shoulder" ;
	dbpprop:rightarm	"FFFF00" ;
	dbpprop:shorts	"ffffff" ;
	dbpprop:socks	"FFFF00" ;
	dbpprop:badge	"Vatican City national football team.svg" ;
	dbpprop:firstGame	"Vatican City 0\u20130" ;
	dbpprop:largestLoss	"Vatican City 1\u20139" .
@prefix xsd:	<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
dbpedia:Vatican_City_national_football_team	dbpprop:largestWin	"--02-03+02:00"^^xsd:gMonthDay ;
	dbpprop:eloRank	226 ;
	dbpedia-owl:wikiPageExternalLink	<http://www.fvgc.va/> ,
		<http://www.clericuscup.it/> ,
		<http://www.csi-net.it/> ;
	dbpprop:homeStadium	dbpedia:Stadio_Pio_XII ,
		dbpedia:Italy ,
		dbpedia:Albano_Laziale ;
	dbpedia-owl:stadium	dbpedia:Stadio_Pio_XII ,
		dbpedia:Italy ,
		dbpedia:Albano_Laziale ;
	dbpprop:nickname	"La Guardia Svizzera Pontificia" .
dbpedia:Football_in_Vatican_City	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
dbpedia:Football_in_the_Vatican_City	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .
dbpedia:Vatican_national_football_team	dbpedia-owl:wikiPageRedirects	dbpedia:Vatican_City_national_football_team .